{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "jeww7YvQgL9XQISX_SSpRqMpEuY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FOacVYoYR-s204no66FBHofsTMs",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3061431",
                "likeCount": "428250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IAZWfT247chlbFqCSus0v7RvsM",
            "id": "-vOgEO13FYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Camilo",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Camilo Me toca m\u00ed video oficial",
                    "morat camilo me toca m\u00ed official video",
                    "morat camilo me toca m\u00ed lyric",
                    "morat camilo me toca m\u00ed letra",
                    "morat camilo colaboraci\u00f3n",
                    "me toca m\u00ed",
                    "morat nuevo video",
                    "morat hits",
                    "lo mejor de morat",
                    "lo mejor de camilo",
                    "balas perdidas",
                    "besos en guerra",
                    "no se va",
                    "como te atreves",
                    "por si no te vuelvo ver",
                    "d\u00f3nde vamos",
                    "cu\u00e1nto me duele",
                    "trend",
                    "hit",
                    "tendencias",
                    "top videos",
                    "new music",
                    "dsvcr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                    "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "998132",
                "likeCount": "117654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FwklOkvfZPHuqKrrXFlgjrEHG_0",
            "id": "Z8DcUVribEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCfgC5_OBzl_c93CCHPnQxhQ",
                "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MonLaferteVEVO",
                "tags": [
                    "Mon Laferte 2025",
                    "Mon Laferte letra",
                    "Mon Laferte lyrics",
                    "Mon Laferte audio",
                    "Mon Laferte video oficial",
                    "Mon Laferte official video",
                    "Mon Laferte ONDL",
                    "Mon Laferte Otra Noche de Llorar",
                    "Otra noche de llorar letra",
                    "Otra Noche de llorar lyrics",
                    "Otra Noche de Llorar Official Video",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop Latina",
                    "Boleros/Baladas",
                    "Heartfelt",
                    "Latin Pop",
                    "Mon Laferte",
                    "Otra Noche de Llorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465390",
                "likeCount": "54669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cy_JKzoaRnZOm84-r0_LTuOdrYE",
            "id": "8sC5YEIp5fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "ronaldo futcrunch",
                    "ronaldo meet futcrunch",
                    "meet ronaldo",
                    "meet ronaldo speed",
                    "ronaldo meeting mrbeast",
                    "ronaldo meeting fans",
                    "ronaldo meets fans surprise",
                    "ronaldo gift",
                    "futcrunch haaland",
                    "futcrunch haaland surprise"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                    "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2089986",
                "likeCount": "43664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b2d0l_n4EVDuXeoYjdQmeBOV06o",
            "id": "lojWxmB8sx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:30:27Z",
                "channelId": "UCcEWv_J2SEU8XO2tEm4Phgw",
                "title": "Lucero pide primeros auxilios para Mijares, tras duelo de lagartijas con Yahir | Juego de Voces",
                "description": "En la secci\u00f3n de 'Apodos Musicales', Yuri y Christian Nodal, por parte de las Leyendas, se enfrentaron a Lucerito y Yahir, del equipo Estrellas, en un reto de conocimientos musicales. Todo se sali\u00f3 de control, ya que Mijares y Yahir terminaron en una competencia de lagartijas y Lucero pidi\u00f3 primeros auxilios para su exesposo. #JuegoDeVoces domingos 7P/6C por Univision.\n\n#Lucero #Mijares #Yahir\n\nSUSCR\u00cdBETE\nhttp://bit.ly/XLBK1r\n\nVISITA EL SITIO OFICIAL\nhttps://www.univision.com/shows/juego-de-voces\n\nS\u00cdGUENOS\nFacebook: https://www.facebook.com/Univision\nInstagram: https://www.instagram.com/univision/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@univision\nX: https://twitter.com/Univision\n\nEncuentra lo mejor de tus programas favoritos de #Univision, divi\u00e9rtete con El Gordo y la Flaca,  tus realities y novelas favoritos y mucho m\u00e1s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Univision",
                "tags": [
                    "Juego de Voces",
                    "Juego de Voces 2025",
                    "Ang\u00e9lica Vale",
                    "Manuel Mijares",
                    "Lucero",
                    "Lucerito Mijares",
                    "Yuri",
                    "Mar\u00eda Le\u00f3n",
                    "Emmanuel",
                    "Yahir",
                    "Alexander Acha",
                    "famosos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lucero pide primeros auxilios para Mijares, tras duelo de lagartijas con Yahir | Juego de Voces",
                    "description": "En la secci\u00f3n de 'Apodos Musicales', Yuri y Christian Nodal, por parte de las Leyendas, se enfrentaron a Lucerito y Yahir, del equipo Estrellas, en un reto de conocimientos musicales. Todo se sali\u00f3 de control, ya que Mijares y Yahir terminaron en una competencia de lagartijas y Lucero pidi\u00f3 primeros auxilios para su exesposo. #JuegoDeVoces domingos 7P/6C por Univision.\n\n#Lucero #Mijares #Yahir\n\nSUSCR\u00cdBETE\nhttp://bit.ly/XLBK1r\n\nVISITA EL SITIO OFICIAL\nhttps://www.univision.com/shows/juego-de-voces\n\nS\u00cdGUENOS\nFacebook: https://www.facebook.com/Univision\nInstagram: https://www.instagram.com/univision/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@univision\nX: https://twitter.com/Univision\n\nEncuentra lo mejor de tus programas favoritos de #Univision, divi\u00e9rtete con El Gordo y la Flaca,  tus realities y novelas favoritos y mucho m\u00e1s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587063",
                "likeCount": "5334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M_HM_1cdf42lKj8ZE43U9FyaSkI",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3352063",
                "likeCount": "311366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kvPtxxehAeI9APC_YK5mKunM54I",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5715012",
                "likeCount": "161728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOnwdb4RNA4cD37_16tCk5aGaIM",
            "id": "JtOJSwyynFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:46:02Z",
                "channelId": "UC7jT5YnTBAOf2JTRrCR0K6g",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "juegos",
                    "videojuegos",
                    "oficial",
                    "nuevo",
                    "consola",
                    "castellano",
                    "es",
                    "Nintendo Direct",
                    "ND",
                    "Direct marzo",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "noticias",
                    "noticia",
                    "noticias de Nintendo",
                    "noticia de Nintendo",
                    "anuncio de Nintendo",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Leyendas Pokemon Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "tarjetas de juego virtuales",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                    "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464762",
                "likeCount": "21280",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-vTVuydj47YtM34bNKfTVjhDK3M",
            "id": "SSWM9wWp1Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:33Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid, Ty Dolla $ign - DALLAX (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018DALLAX\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/Dallax!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\nTy Dolla $ign:\nInstagram: https://www.instagram.com/tydollasign/\nFacebook: https://www.facebook.com/tydollasign\n\nLETRA\n\nEsta vez me he equivocado, yo tambi\u00e9n he tenido fallas\nYo me fui pa' Medell\u00edn, no est\u00e1bamos bien, mami, t\u00fa te fuiste pa' Dallas, yeah\nPrend\u00ed un crespo y empec\u00e9 a imaginar tu cuerpo\nDime cuando vamos a vernos\nPa' tocarnos como en esos tiempos\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte, yeah\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien, yeah\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nWoah woah, you been on my mind all day, all night\nWhere you been at all this time?\nGot me missing you, reminiscing\nSmoking, I've been sipping\nNo thinking 'bout your body, yeah, yeah, yeah\nDon't give it to nobody, yeah, yeah, yeah\nDon't you give my love away\nTell me that I'm not too late\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nMe acord\u00e9 de ti y medio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\n #Feid #TyDollaSign #DALLAX\n\nMusic video by Feid, Ty Dolla $ign performing DALLAX.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Ty Dolla $ign",
                    "Universal Music Latino",
                    "Latin Urban",
                    "feid Ty Dolla $ign",
                    "DALLAX",
                    "feid DALLAX",
                    "DALLAX feid",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "nueva cancion feid",
                    "DALLAX letra feid",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "feid canciones",
                    "feid canci\u00f3n nueva",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "feid \u00e1lbum",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feid, Ty Dolla $ign - DALLAX (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018DALLAX\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/Dallax!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\nTy Dolla $ign:\nInstagram: https://www.instagram.com/tydollasign/\nFacebook: https://www.facebook.com/tydollasign\n\nLETRA\n\nEsta vez me he equivocado, yo tambi\u00e9n he tenido fallas\nYo me fui pa' Medell\u00edn, no est\u00e1bamos bien, mami, t\u00fa te fuiste pa' Dallas, yeah\nPrend\u00ed un crespo y empec\u00e9 a imaginar tu cuerpo\nDime cuando vamos a vernos\nPa' tocarnos como en esos tiempos\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte, yeah\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien, yeah\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nWoah woah, you been on my mind all day, all night\nWhere you been at all this time?\nGot me missing you, reminiscing\nSmoking, I've been sipping\nNo thinking 'bout your body, yeah, yeah, yeah\nDon't give it to nobody, yeah, yeah, yeah\nDon't you give my love away\nTell me that I'm not too late\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nMe acord\u00e9 de ti y medio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\n #Feid #TyDollaSign #DALLAX\n\nMusic video by Feid, Ty Dolla $ign performing DALLAX.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511543",
                "likeCount": "45878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VvHaMz23Ru9_s37oIm3epLqv_mk",
            "id": "cPqcdUOYM8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T00:00:19Z",
                "channelId": "UCJam87DbDyb39Cd2yBfqNAA",
                "title": "LO QUE NO SE VIO DE \"SECRETO EN BRASIL\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL CANAL DEL CAPATAZ",
                "tags": [
                    "secreto en brasil",
                    "flaitiano",
                    "flaytiano",
                    "mati matel",
                    "fritanga",
                    "diego gonzalez",
                    "secreto en la mansion",
                    "diego gonzalez reality",
                    "el canal del capataz",
                    "diego gonzalez tv",
                    "secreto en la caba\u00f1a reality",
                    "caba\u00f1a reality",
                    "reality",
                    "dafne bachelet",
                    "naya facil",
                    "rene puente",
                    "princeso",
                    "pincoya gran hermano",
                    "la caba\u00f1a 2",
                    "secreto en la caba\u00f1a 2",
                    "barbero exotico",
                    "loko rene",
                    "loco rene",
                    "carlitos vera",
                    "secreto en el lago",
                    "secreto en la caba\u00f1a",
                    "secreto en el lago 2",
                    "tio rene",
                    "chilota"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LO QUE NO SE VIO DE \"SECRETO EN BRASIL\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150142",
                "likeCount": "2487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ndic43RnFsSp9l7H5noTUZcbxJc",
            "id": "R_CrdAWx-vM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:19:43Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "seleccion",
                    "argentina",
                    "brasil",
                    "compacto",
                    "eliminatorias",
                    "mundial 2026",
                    "clasificacion",
                    "vinicius",
                    "messi",
                    "dibu",
                    "scaloni",
                    "cuti romero",
                    "tagliafico",
                    "molina",
                    "simeone",
                    "almada",
                    "scaloneta",
                    "monumental",
                    "julian alvarez",
                    "enzo fernandez",
                    "mac allister"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                    "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4459013",
                "likeCount": "63177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j1qRRWWXCpI-8eIgBUBONXeI6tM",
            "id": "mgtVaUE2d8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:50:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game",
                    "TVRoyale",
                    "TV Royale",
                    "Clash",
                    "Royale",
                    "Royal",
                    "Clash Royal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                    "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544188",
                "likeCount": "33920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fwYovea6GprqJ4jvv0hkLfDZ2zQ",
            "id": "ztotaQ79eek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T04:01:02Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - intro (end of the world) (extended) (lyric visualizer)",
                "description": "The official \u201cintro (end of the world) - extended\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #introendoftheworldextended #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing intro (end of the world) (extended / Lyric Video).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - intro (end of the world) (extended) (lyric visualizer)",
                    "description": "The official \u201cintro (end of the world) - extended\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #introendoftheworldextended #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing intro (end of the world) (extended / Lyric Video).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1124461",
                "likeCount": "126786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OanMasfkb7PVhEG81W_er8AyX-I",
            "id": "a2otNOW7SqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:07Z",
                "channelId": "UCQYEx_MmpMhzotd4rciXwnw",
                "title": "Arte Elegante  FT  Gino Mella & Bayriton - La ultima carta (Video Oficial)",
                "description": "#ArteElegante #ArteElegantePaSiempre\n\nSuscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: \ud83d\udc49 https://bit.ly/ArteElegante\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\ud83c\udfa7 https://ONErpm.lnk.to/ArteEleganteAW\n\nMis Listas:\n\ud83c\udfa5 Videos Oficiales: https://bit.ly/3zTGFGQ\n\ud83c\udf99 Video Lyrics: https://bit.ly/3qshJSz\n\n\u270c S\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/arteeleganteofficial_/\nFacebook: https://www.facebook.com/ARTEELEGANTEOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arte Elegante oficial",
                "tags": [
                    "arte elegante",
                    "marcianeke",
                    "en las malas y buenas arte elegante",
                    "almas gemelas",
                    "ciego sordo y mudo",
                    "jairo vera",
                    "arte elegante marcianeke",
                    "en las buenas y malas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arte Elegante  FT  Gino Mella & Bayriton - La ultima carta (Video Oficial)",
                    "description": "#ArteElegante #ArteElegantePaSiempre\n\nSuscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: \ud83d\udc49 https://bit.ly/ArteElegante\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\ud83c\udfa7 https://ONErpm.lnk.to/ArteEleganteAW\n\nMis Listas:\n\ud83c\udfa5 Videos Oficiales: https://bit.ly/3zTGFGQ\n\ud83c\udf99 Video Lyrics: https://bit.ly/3qshJSz\n\n\u270c S\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/arteeleganteofficial_/\nFacebook: https://www.facebook.com/ARTEELEGANTEOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93649",
                "likeCount": "3448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M_TqK5iSQLYfhXXgSu1qfe2mL0M",
            "id": "WMfOaOSz0R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Emilia video oficial",
                    "Emilia official video",
                    "Emilia blackout",
                    "blackout letra",
                    "blackout lyrics",
                    "blackout video oficial",
                    "blackout official video",
                    "TINI official video",
                    "TINI video oficial",
                    "TINI letra",
                    "TINI lyrics",
                    "TINI 2025",
                    "Nicki Nicole letra",
                    "Nicki Nicole lyrics",
                    "Nicki Nicole official video",
                    "Nicki Nicole video oficial",
                    "Nicki Nicole blackout",
                    "TINI blackout",
                    "Latin Pop",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop",
                    "Pop Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4648082",
                "likeCount": "218881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F61l3SkEIoHF-GaDCBAn5SWNSJo",
            "id": "o52baSHE0oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:44Z",
                "channelId": "UCnJfUtNxpKFBLK5O578Wi_A",
                "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Video reaccionado: https://www.youtube.com/watch?v=EXyOGXHKN_k&t\n\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Bot",
                "tags": [
                    "spreen",
                    "spreen reacciona",
                    "spreen reaccionando a",
                    "reaccion",
                    "spreendmc",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "spreendmc reaccionando",
                    "2.0",
                    "espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Video reaccionado: https://www.youtube.com/watch?v=EXyOGXHKN_k&t\n\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474254",
                "likeCount": "26303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ehygs80PA5lUbsGKgEJA6lx7bhk",
            "id": "LjCYaSnUXgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:40:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "capibara",
                    "papeleria capibara",
                    "carpincho",
                    "moda capibara",
                    "vuelta a clases",
                    "capibaras",
                    "sonny angel",
                    "sonny angel capibara",
                    "caja misteriosa",
                    "papeleria",
                    "todomoda",
                    "carpinchos",
                    "papeleria de carpincho",
                    "libreria de carpincho",
                    "moda de los capibaras",
                    "capybara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1008518",
                "likeCount": "23979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ic3_Wn_YiLZ1Bbx7NVZIW0evyOU",
            "id": "qsSwWFWDAjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCbB2yQygi3L6gQ-PsKwGBxQ",
                "title": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame (Video Oficial)",
                "description": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame\n\nDescargar/Stream - https://rimasmusic.io/enhonoralqueama\n\nSuscr\u00edbete a mi canal - https://Sonar.lnk.to/ChrisLebron\n\nEscucha M\u00e1s De Mi M\u00fasica aqu\u00ed :\nhttps://Sonar.lnk.to/ChrisLebronplaylist\n\nS\u00edgueme en mis plataformas digitales:\nInstagram: https://www.instagram.com/chrislebronf/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3GPTvhZ8XfH7WkHXidvELk?si=MeTzuCj7QxG1ovg2SUktGw\nApple: https://music.apple.com/us/artist/chris-lebron/1449910587\n\n\n#GOD #ChrisLebron #EnHonorAlQueAma #Prestame\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chris Lebron",
                "tags": [
                    "chris lebron",
                    "disimula",
                    "canto",
                    "sech",
                    "reggaeton",
                    "dominicano",
                    "talento",
                    "reggaeton latino",
                    "latino songs",
                    "latino mix",
                    "musica romantica",
                    "dalex",
                    "darell",
                    "bad bunny",
                    "love",
                    "ozuna",
                    "grammy",
                    "grammys",
                    "music about god",
                    "music about love",
                    "jay wheeler",
                    "desde mis ojos",
                    "si te vieras desde mis ojos sabrias porque insisto tanto",
                    "amor de los 90 chris lebron",
                    "cristian lebron",
                    "prestame",
                    "jesus",
                    "en honor al que ama",
                    "chris lebron prestame"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame (Video Oficial)",
                    "description": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame\n\nDescargar/Stream - https://rimasmusic.io/enhonoralqueama\n\nSuscr\u00edbete a mi canal - https://Sonar.lnk.to/ChrisLebron\n\nEscucha M\u00e1s De Mi M\u00fasica aqu\u00ed :\nhttps://Sonar.lnk.to/ChrisLebronplaylist\n\nS\u00edgueme en mis plataformas digitales:\nInstagram: https://www.instagram.com/chrislebronf/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3GPTvhZ8XfH7WkHXidvELk?si=MeTzuCj7QxG1ovg2SUktGw\nApple: https://music.apple.com/us/artist/chris-lebron/1449910587\n\n\n#GOD #ChrisLebron #EnHonorAlQueAma #Prestame\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1161692",
                "likeCount": "40714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rCxxf30_t53YclBbzluFRiJdOdg",
            "id": "3eSuwzClHNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T23:04:26Z",
                "channelId": "UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw",
                "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Top Comics",
                "tags": [
                    "mystique",
                    "doctor strange",
                    "spider-man",
                    "tom holland",
                    "tom hiddleston",
                    "thor",
                    "chris hemsworth",
                    "vengadores",
                    "top comic",
                    "tenoch huerta",
                    "namor",
                    "mutantes",
                    "cyclops",
                    "kang",
                    "doctor doom",
                    "robert downey jr",
                    "thunderbolts",
                    "bucky",
                    "capit\u00e1n america",
                    "captain america",
                    "sentry"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                    "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439099",
                "likeCount": "24981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLWH3Q4P7Ay_UlBauEK87LL8H7A",
            "id": "5UE2kT5LxE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T04:00:04Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - twilight zone (lyric visualizer)",
                "description": "The official \u201ctwilight zone\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #twilightzone #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone (Lyric Visualizer).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - twilight zone (lyric visualizer)",
                    "description": "The official \u201ctwilight zone\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #twilightzone #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone (Lyric Visualizer).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969282",
                "likeCount": "90665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pWBa663K79SzLqDbBuhKHzKBxlY",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8048306",
                "likeCount": "431601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BeXZK-yz4-tF5Pf7fmkSCaTsRDQ",
            "id": "u4co_hVuxqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:34:33Z",
                "channelId": "UChT_jxvvmF6z0_un17bu7hA",
                "title": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                "description": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dramas De Rub\u00ed",
                "tags": [
                    "Dramas de Rubi",
                    "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                    "La rosa de guadalupe",
                    "como dice el dicho",
                    "lo que callamos las mujeres"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                    "description": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362473",
                "likeCount": "1502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rpQwT1OoJ79n8OI-3RxX8p2FVxE",
            "id": "10hv75q2ltM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:07Z",
                "channelId": "UCY0rTeH6Y3d9rh2D5ta6Jbw",
                "title": "Kevin Kaarl - El Triste (Video Oficial)",
                "description": "ESCUCHA MI NUEVO \u00c1LBUM ULTRA SODADE POR AC\u00c1: https://linktr.ee/kevinkaarl \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\n\nmerch, tour y m\u00e1s: https://kevinkaarl.com\n\ncontacto: alonso@ingeniolocal.com\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/10hv75q2ltM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Kaarl",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kevin Kaarl - El Triste (Video Oficial)",
                    "description": "ESCUCHA MI NUEVO \u00c1LBUM ULTRA SODADE POR AC\u00c1: https://linktr.ee/kevinkaarl \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\n\nmerch, tour y m\u00e1s: https://kevinkaarl.com\n\ncontacto: alonso@ingeniolocal.com\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299786",
                "likeCount": "44035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fvy1k2FyR0WHh6wKMyCq9k0lTK0",
            "id": "np7COsKn3Fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCrHRXEqAka1WCRhGSuPKIeg",
                "title": "Michelle Maciel - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                "description": "Dedicado a Rita Ruiz Beltr\u00e1n y a todos los que ya no est\u00e1n. \n\nSube tu video utilizando el audio en Tik Tok:  https://www.tiktok.com/music/sonido-original-7485201451673733893?lang=es\n\n\u00a1Gracias por su apoyo!\n\n\n\n\nSolido Records.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michelle Maciel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Michelle Maciel - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                    "description": "Dedicado a Rita Ruiz Beltr\u00e1n y a todos los que ya no est\u00e1n. \n\nSube tu video utilizando el audio en Tik Tok:  https://www.tiktok.com/music/sonido-original-7485201451673733893?lang=es\n\n\u00a1Gracias por su apoyo!\n\n\n\n\nSolido Records."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1826660",
                "likeCount": "140190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKKofFGi3u06CvrZhJjPxYAuG0M",
            "id": "l0SnyXFAhIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:02:56Z",
                "channelId": "UCvXoAG_trv-m2pv5_1HVFvA",
                "title": "blackout \ud83e\uddca",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Latin\n\nblackout \ud83e\uddca \u00b7 Emilia \u00b7 TINI \u00b7 Nicki Nicole\n\nblackout \ud83e\uddca\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-03-25\n\nAssociated Performer: Emilia, TINI & Nicki Nicole\nComposer, Lyricist: Maria Emilia Mernes \"Emilia\"\nExecutive Producer: ZECCA\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Performance Arranger, Producer, Recording Engineer: Big One\nComposer, Lyricist: Nicole Denise Cucco \"Nicki Nicole\"\nComposer, Lyricist: Martina Stoessel \"TINI\"\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Andr\u00e9s Torres\nComposer, Lyricist: Daniel Ismael Real\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Mauricio Rengifo\nComposer, Lyricist: Mauro Ezequiel Lombardo \"Duki\"\nA& R Director: Rafa Arcaute\nComposer, Lyricist: Enzo Ezequiel Sauthier \"FMK\"\nA& R Director: Oriana Hidalgo\nComposer, Lyricist: Francisco Zecca \"ZECCA\"\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0SnyXFAhIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilia - Topic",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "TINI",
                    "Nicki Nicole",
                    "blackout \ud83e\uddca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "blackout \ud83e\uddca",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Latin\n\nblackout \ud83e\uddca \u00b7 Emilia \u00b7 TINI \u00b7 Nicki Nicole\n\nblackout \ud83e\uddca\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-03-25\n\nAssociated Performer: Emilia, TINI & Nicki Nicole\nComposer, Lyricist: Maria Emilia Mernes \"Emilia\"\nExecutive Producer: ZECCA\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Performance Arranger, Producer, Recording Engineer: Big One\nComposer, Lyricist: Nicole Denise Cucco \"Nicki Nicole\"\nComposer, Lyricist: Martina Stoessel \"TINI\"\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Andr\u00e9s Torres\nComposer, Lyricist: Daniel Ismael Real\nComposer, Lyricist, Recording Engineer: Mauricio Rengifo\nComposer, Lyricist: Mauro Ezequiel Lombardo \"Duki\"\nA& R Director: Rafa Arcaute\nComposer, Lyricist: Enzo Ezequiel Sauthier \"FMK\"\nA& R Director: Oriana Hidalgo\nComposer, Lyricist: Francisco Zecca \"ZECCA\"\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481431",
                "likeCount": "15941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ogqQkZGoBUbKx2yfQO7rxDBdxIo",
            "id": "PtTvMqBRrcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:13:22Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "FC BARCELONA 3 - 0 CA OSASUNA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en casa despu\u00e9s de derrotar al CA Osasuna gracias a los goles de Ferran Torres, Dani Olmo y Lewandowski que mantienen al equipo l\u00edder en la clasificaci\u00f3n #Bar\u00e7aOsasuna J27 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTvMqBRrcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTvMqBRrcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTvMqBRrcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTvMqBRrcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtTvMqBRrcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "FC Barcelona 3-0 CA Osasuna",
                    "Barcelona 3-0 Osasuna",
                    "FC Barcelona vs CA Osasuna",
                    "Barcelona vs Osasuna",
                    "Bar\u00e7a vs Osasuna",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "CA Osasuna",
                    "Osasuna",
                    "Resumen FC Barcelona vs CA Osasuna",
                    "Resumen Barcelona vs Osasuna",
                    "Resumen FC Barcelona",
                    "Resumen Barcelona",
                    "Resumen Bar\u00e7a",
                    "Resumen CA Osasuna",
                    "Resumen Osasuna",
                    "Highlights FC Barcelona vs CA Osasuna",
                    "Highlights Barcelona vs Osasuna",
                    "Highlights FC Barcelona",
                    "Highlights Bar\u00e7a",
                    "Highlights Osasuna",
                    "Lewandowski"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA 3 - 0 CA OSASUNA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en casa despu\u00e9s de derrotar al CA Osasuna gracias a los goles de Ferran Torres, Dani Olmo y Lewandowski que mantienen al equipo l\u00edder en la clasificaci\u00f3n #Bar\u00e7aOsasuna J27 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2435821",
                "likeCount": "45741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-DO4XnlSkHaZzBL5VU7lAV-jtE",
            "id": "BtnY0375BYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:15:27Z",
                "channelId": "UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw",
                "title": "EL REGRESO DE LA CASA DE LOS CUERNUDOS TEMPORADA 7 | llegan nuevos personajes",
                "description": "Unete a mi grupo de WhatsApp  \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://whatsapp.com/channel/0029VaD59y43wtb1tFB5vC2K\n\nNUEVO VIDEO MUSICAL \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://youtu.be/DCpUFnHblRM\n\nPuedes entrar a mi grupo desde cualquier pa\u00eds para comenzar invertir. Entra a mi grupo con $500 pesos\ud83d\udc49\ud83c\udffd http://t.me/HotSpanishVIP_Bot\n\nEn esta ocasi\u00f3n...\n\nMi m\u00fasica en Spotify \u27a1\ufe0fhttps://open.spotify.com/artist/0QYMwqcRizzSX2sEQVNraf\nPromos: hotspanishpromo@gmail.com\nSuscr\u00edbete \u27a1   https://www.youtube.com/channel/UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw?sub_confirmation=1\n\nEn mi grupo aprendes a invertir en la bolsa de valores para que multipliques tu dinero y empieces a generar\n\n#HotSpanish #Entretenimiento #Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BtnY0375BYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HotSpanish Vlogs",
                "tags": [
                    "hot spanish",
                    "hotspanish",
                    "hotspanish blog",
                    "hotspanishvlogs",
                    "hotspanish vlogs",
                    "broma",
                    "trendy",
                    "brocolee",
                    "jotspanich",
                    "jotspa",
                    "roberto",
                    "brocoli millonario",
                    "casa de los cuernudos",
                    "la casa de los cuernudos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL REGRESO DE LA CASA DE LOS CUERNUDOS TEMPORADA 7 | llegan nuevos personajes",
                    "description": "Unete a mi grupo de WhatsApp  \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://whatsapp.com/channel/0029VaD59y43wtb1tFB5vC2K\n\nNUEVO VIDEO MUSICAL \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://youtu.be/DCpUFnHblRM\n\nPuedes entrar a mi grupo desde cualquier pa\u00eds para comenzar invertir. Entra a mi grupo con $500 pesos\ud83d\udc49\ud83c\udffd http://t.me/HotSpanishVIP_Bot\n\nEn esta ocasi\u00f3n...\n\nMi m\u00fasica en Spotify \u27a1\ufe0fhttps://open.spotify.com/artist/0QYMwqcRizzSX2sEQVNraf\nPromos: hotspanishpromo@gmail.com\nSuscr\u00edbete \u27a1   https://www.youtube.com/channel/UC0Z9Id3pirzJg7JVUmiyPPw?sub_confirmation=1\n\nEn mi grupo aprendes a invertir en la bolsa de valores para que multipliques tu dinero y empieces a generar\n\n#HotSpanish #Entretenimiento #Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2059296",
                "likeCount": "120961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBChVy1Uhoedx4a2VhUv5Y_u74A",
            "id": "B2ER_JpGjEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:30:04Z",
                "channelId": "UCs6gM1ZMrte88B6wGPXqN5w",
                "title": "REACCIONANDO a ARGENTINA 4 vs BRASIL 1 | Tagliafico3",
                "description": "\ud83d\udfe3 Mis transmisi\u00f3nes ac\u00e1 \u21e9\nhttps://www.twitch.tv/Tagliafico3\n\n\ud83d\udcf2 Mis Redes \u21e9\nhttps://www.instagram.com/tagliafico3\nhttps://www.twitter.com/nico_taglia\nhttps://www.tiktok.com/@tagliafico3\n\n\ud83d\udcbb Discord de mi Comunidad \u21e9\nhttps://discord.gg/clandesamurais\n\n\ud83c\udfac Editores \u21e9\nhttps://www.twitter.com/juanse7x\nhttps://www.instagram.com/juanse7x\n\nhttps://twitter.com/juanfcarrascoa\nhttps://www.instagram.com/juanfranciscocarrascoa\n\nhttps://twitter.com/tomasayra_\nhttps://www.instagram.com/tomi.ayra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tagliafico3",
                "tags": [
                    "Tagliafico",
                    "Nico Tagliafico",
                    "Nicolas Tagliafico",
                    "Twitch",
                    "Argentina",
                    "NT_3",
                    "NT3",
                    "Nico Tagliafico Twitch",
                    "Clips Tagliafico",
                    "tagliafico lyon",
                    "tagliafico campeon del mundo",
                    "campeon del mundo tagliafico",
                    "tagliafico gaming",
                    "tagliafico3",
                    "tagliafico reacciona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO a ARGENTINA 4 vs BRASIL 1 | Tagliafico3",
                    "description": "\ud83d\udfe3 Mis transmisi\u00f3nes ac\u00e1 \u21e9\nhttps://www.twitch.tv/Tagliafico3\n\n\ud83d\udcf2 Mis Redes \u21e9\nhttps://www.instagram.com/tagliafico3\nhttps://www.twitter.com/nico_taglia\nhttps://www.tiktok.com/@tagliafico3\n\n\ud83d\udcbb Discord de mi Comunidad \u21e9\nhttps://discord.gg/clandesamurais\n\n\ud83c\udfac Editores \u21e9\nhttps://www.twitter.com/juanse7x\nhttps://www.instagram.com/juanse7x\n\nhttps://twitter.com/juanfcarrascoa\nhttps://www.instagram.com/juanfranciscocarrascoa\n\nhttps://twitter.com/tomasayra_\nhttps://www.instagram.com/tomi.ayra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732362",
                "likeCount": "55197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yipikQaSc_Mkqneem1j5YcPES4k",
            "id": "w7gWi-nCUbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T23:00:11Z",
                "channelId": "UCfiBnBtw8iNbX8vL4f6cp0Q",
                "title": "\ud83e\udd23 [Ep. 1 - T2] Juanito y Richard - En Red 2 \ud83e\udd11 \"El Juego del Si Se\u00f1or\" 2025 \u00a1Tendencia! \ud83d\udd25",
                "description": "\u00a1Somos tendencia \ud83d\udd25en Per\u00fa, Bolivia, Ecuador, Guatemala, Chile y Argentina... Much\u00edsimas gracias!\n\ud83e\udd23 El Juanito y Richard Douglas presentan:\nNueva Serie: En Red 2 / Duraci\u00f3n: 20 minutos\nSegunda Temporada / Episodio 01: \"El Juego del Si Se\u00f1or\" \ud83e\udd11\nVideo Oficial / Estreno: Martes 25 de Marzo de 2025\nProductora: R&R / Cusco - Per\u00fa\n\nSinopsis: El primer episodio de la segunda temporada de \"Juanito y Richard en Red 2\", titulado \"El Juego del Si Se\u00f1or\", se desarrolla en el vibrante escenario de un mercadito local.\n\nJuanito, est\u00e1 inmerso en la compra de verduras jugueteando con las caseras, demostrando su habilidad para regatear y su conocimiento de los productos.\n\nRichard Douglas, por su parte, se deja llevar por su af\u00e1n de ganar dinero f\u00e1cil y reune a un grupo de personas que participan en ciertos juegos. Su actitud despreocupada y su confianza en la suerte lo llevan a involucrarse en situaciones c\u00f3micas y a menudo ca\u00f3ticas.\n\nEl episodio explora el contraste entre las personalidades de Juanito y Richard, y c\u00f3mo sus diferentes enfoques de la vida los llevan a interactuar con el mismo entorno de maneras muy distintas.\n\nEl desenlace ocurre cuando, sin quererlo, Juanito se ve envuelto en un juego organizado por Richard. La situaci\u00f3n se torna tensa, ya que se juega el \"todo o nada\", donde solo uno de ellos puede ganar todo el dinero. Esta situaci\u00f3n lleva a momentos de mucha comedia, y tensi\u00f3n dentro de la trama.\n\nEn resumen, \"El Juego del Si Se\u00f1or\" es un episodio que combina humor, situaciones cotidianas y la qu\u00edmica \u00fanica entre Juanito y Richard, con un desenlace que pone a prueba su amistad y su suerte.\n\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@JuanitoyRichard\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/JuanitoyRichard\n\u26ab https://tiktok.com/@juanitoyrichard \n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/0MWLZvoyRzlHbfGGfDhM7e\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/juanitoyrichard\n\ud83d\udd35https://facebook.com/CholoJuanitoyRichardDouglas\n\n#JuanitoyRichard #EnRed2 #HumorPeruano #Chistes #Comedia #Per\u00fa #Bolivia #Ecuador #Argentina #Chile #Andes #AmericaDelSur #Latin #Latino #Latinoamerica #Juanito #RichardDouglas \n\n\ud83d\udc93 \u00a1Muchas gracias por su apoyo hermanos! \ud83d\udc93\n\n\u00a9 2025 Juanito y Richard Douglas \u00ae R&R Cusco.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Per\u00fa.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juanito y Richard",
                "tags": [
                    "comedia",
                    "cholo juanito y richard douglas",
                    "cholo juanito",
                    "el cholo juanito",
                    "richard douglas",
                    "cholo juanito y richard",
                    "humor peruano",
                    "chistes peruanos",
                    "cholo juanito y richard douglas canal oficial",
                    "juanito y richard en red 2",
                    "juanito y richard estreno",
                    "juanito y richard primicia",
                    "huevos al paso",
                    "huevos al paso juanito y richard",
                    "juanito y richard segunda temporada",
                    "juanito y richard 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23 [Ep. 1 - T2] Juanito y Richard - En Red 2 \ud83e\udd11 \"El Juego del Si Se\u00f1or\" 2025 \u00a1Tendencia! \ud83d\udd25",
                    "description": "\u00a1Somos tendencia \ud83d\udd25en Per\u00fa, Bolivia, Ecuador, Guatemala, Chile y Argentina... Much\u00edsimas gracias!\n\ud83e\udd23 El Juanito y Richard Douglas presentan:\nNueva Serie: En Red 2 / Duraci\u00f3n: 20 minutos\nSegunda Temporada / Episodio 01: \"El Juego del Si Se\u00f1or\" \ud83e\udd11\nVideo Oficial / Estreno: Martes 25 de Marzo de 2025\nProductora: R&R / Cusco - Per\u00fa\n\nSinopsis: El primer episodio de la segunda temporada de \"Juanito y Richard en Red 2\", titulado \"El Juego del Si Se\u00f1or\", se desarrolla en el vibrante escenario de un mercadito local.\n\nJuanito, est\u00e1 inmerso en la compra de verduras jugueteando con las caseras, demostrando su habilidad para regatear y su conocimiento de los productos.\n\nRichard Douglas, por su parte, se deja llevar por su af\u00e1n de ganar dinero f\u00e1cil y reune a un grupo de personas que participan en ciertos juegos. Su actitud despreocupada y su confianza en la suerte lo llevan a involucrarse en situaciones c\u00f3micas y a menudo ca\u00f3ticas.\n\nEl episodio explora el contraste entre las personalidades de Juanito y Richard, y c\u00f3mo sus diferentes enfoques de la vida los llevan a interactuar con el mismo entorno de maneras muy distintas.\n\nEl desenlace ocurre cuando, sin quererlo, Juanito se ve envuelto en un juego organizado por Richard. La situaci\u00f3n se torna tensa, ya que se juega el \"todo o nada\", donde solo uno de ellos puede ganar todo el dinero. Esta situaci\u00f3n lleva a momentos de mucha comedia, y tensi\u00f3n dentro de la trama.\n\nEn resumen, \"El Juego del Si Se\u00f1or\" es un episodio que combina humor, situaciones cotidianas y la qu\u00edmica \u00fanica entre Juanito y Richard, con un desenlace que pone a prueba su amistad y su suerte.\n\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@JuanitoyRichard\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/JuanitoyRichard\n\u26ab https://tiktok.com/@juanitoyrichard \n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/0MWLZvoyRzlHbfGGfDhM7e\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/juanitoyrichard\n\ud83d\udd35https://facebook.com/CholoJuanitoyRichardDouglas\n\n#JuanitoyRichard #EnRed2 #HumorPeruano #Chistes #Comedia #Per\u00fa #Bolivia #Ecuador #Argentina #Chile #Andes #AmericaDelSur #Latin #Latino #Latinoamerica #Juanito #RichardDouglas \n\n\ud83d\udc93 \u00a1Muchas gracias por su apoyo hermanos! \ud83d\udc93\n\n\u00a9 2025 Juanito y Richard Douglas \u00ae R&R Cusco.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Per\u00fa."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586573",
                "likeCount": "5386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6dT2ukIQCIGYCz7OtrrCKd8o418",
            "id": "lTOuginZhPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:00:07Z",
                "channelId": "UCCrz_L0skeARSnfYOHVdh4Q",
                "title": "Roc\u00edo Igarzabal & Gast\u00f3n Dalmau | Abre tus ojos (Video oficial)",
                "description": "Suscribite a nuestros canales @rocio_igarzabal | @gaston.dalmau   \n\nCR\u00c9DITOS\n\nVIDEO\nDirecci\u00f3n: Manu Goldschmidt \nDF: Fernando Ebi \n1AC: Juli\u00e1n Sammartano \n2AC: Federico Otranto \nGaffer: Iv\u00e1n Lanzo \nMontaje y color: Manu Goldschmidt \n\nStyling Roc\u00edo: Kei Pampill\u00f3n \nMake up y hairstyling Roc\u00edo: Maria Dolores Zuccaro \nNail artist: Luli Gugli \nStyling Gast\u00f3n: Ferm\u00edn Vitali\n\nProducci\u00f3n general: Magal\u00ed Palacios, Laura Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez y Ferm\u00edn Vitali \nProducci\u00f3n ejecutiva: Geiser \n\nGracias @jessicakessel | @parisbyflormonis | @lastitasbikinis | @casahermana.ar | @farodeprana | @limidojoyas | @paulabucciero.official | @prototypearg \n\nM\u00daSICA \nProducci\u00f3n, mezcla y m\u00e1ster: Mat\u00edas Cella",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOuginZhPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROCIO IGARZABAL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roc\u00edo Igarzabal & Gast\u00f3n Dalmau | Abre tus ojos (Video oficial)",
                    "description": "Suscribite a nuestros canales @rocio_igarzabal | @gaston.dalmau   \n\nCR\u00c9DITOS\n\nVIDEO\nDirecci\u00f3n: Manu Goldschmidt \nDF: Fernando Ebi \n1AC: Juli\u00e1n Sammartano \n2AC: Federico Otranto \nGaffer: Iv\u00e1n Lanzo \nMontaje y color: Manu Goldschmidt \n\nStyling Roc\u00edo: Kei Pampill\u00f3n \nMake up y hairstyling Roc\u00edo: Maria Dolores Zuccaro \nNail artist: Luli Gugli \nStyling Gast\u00f3n: Ferm\u00edn Vitali\n\nProducci\u00f3n general: Magal\u00ed Palacios, Laura Gonz\u00e1lez Mart\u00ednez y Ferm\u00edn Vitali \nProducci\u00f3n ejecutiva: Geiser \n\nGracias @jessicakessel | @parisbyflormonis | @lastitasbikinis | @casahermana.ar | @farodeprana | @limidojoyas | @paulabucciero.official | @prototypearg \n\nM\u00daSICA \nProducci\u00f3n, mezcla y m\u00e1ster: Mat\u00edas Cella"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103859",
                "likeCount": "22448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GuZoC0XPjhGRNXlPHM5VerbHdYI",
            "id": "NkcT00FMTu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:26Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Destino Final Lazos de sangre | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                "description": "La muerte es una maldita hija de ****. #DestinoFinal #LazosDeSangre - 15 de mayo, solo en cines.\n\nEl nuevo cap\u00edtulo de la exitosa y sangrienta franquicia de New Line Cinema lleva a la audiencia de regreso al principio retorcido del sentido de justicia de la muerte\u2014\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d.\n\nAtemorizada por una pesadilla violenta recurrente, la estudiante universitaria Stefanie regresa a casa para localizar a la \u00fanica persona que podr\u00eda romper el ciclo y salvar a su familia de la espantosa muerte que inevitablemente les espera a todos.\n\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d est\u00e1 protagonizada por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, junto a Brec Bassinger y Tony Todd.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Adam Stein y Zach Lipovsky. El guion es de Guy Busick y Lori Evans Taylor, y la historia es de Jon Watts, Guy Busick y Lori Evans Taylor. Se basa en personajes creados por Jeffrey Reddick.\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d es producida por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle y Toby Emmerich. Los productores ejecutivos son David Siegel y Warren Zide. El talento detr\u00e1s de c\u00e1mara incluye al director de fotograf\u00eda Christian Sebaldt y a la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Rachel O\u2019Toole. La pel\u00edcula es editada por Sabrina Pitre. La m\u00fasica es de Tim Wynn. Los trajes est\u00e1n dise\u00f1ados por Michelle Hunter. El casting es de Rich Delia.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de A Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films: \u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida en cines en todo el mundo por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 15 de mayo de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Accidentes",
                    "Adam B Stein",
                    "Anna Lore",
                    "Brec Bassinger",
                    "DestinoFinal",
                    "DestinoFinalLazosDeSangre",
                    "Guy Busick",
                    "Horror",
                    "Jon Watts",
                    "Kaitlyn Santa Juana",
                    "Lori Evans Taylor",
                    "Mayo2025",
                    "Owen Patrick Joyner",
                    "Proximamente",
                    "Richard Harmon",
                    "Rya Kihlstedt",
                    "Teo Briones",
                    "Tony Todd",
                    "Trailer",
                    "Trailer2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "Zach Lipovsky"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Destino Final Lazos de sangre | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                    "description": "La muerte es una maldita hija de ****. #DestinoFinal #LazosDeSangre - 15 de mayo, solo en cines.\n\nEl nuevo cap\u00edtulo de la exitosa y sangrienta franquicia de New Line Cinema lleva a la audiencia de regreso al principio retorcido del sentido de justicia de la muerte\u2014\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d.\n\nAtemorizada por una pesadilla violenta recurrente, la estudiante universitaria Stefanie regresa a casa para localizar a la \u00fanica persona que podr\u00eda romper el ciclo y salvar a su familia de la espantosa muerte que inevitablemente les espera a todos.\n\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d est\u00e1 protagonizada por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, junto a Brec Bassinger y Tony Todd.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Adam Stein y Zach Lipovsky. El guion es de Guy Busick y Lori Evans Taylor, y la historia es de Jon Watts, Guy Busick y Lori Evans Taylor. Se basa en personajes creados por Jeffrey Reddick.\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d es producida por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle y Toby Emmerich. Los productores ejecutivos son David Siegel y Warren Zide. El talento detr\u00e1s de c\u00e1mara incluye al director de fotograf\u00eda Christian Sebaldt y a la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Rachel O\u2019Toole. La pel\u00edcula es editada por Sabrina Pitre. La m\u00fasica es de Tim Wynn. Los trajes est\u00e1n dise\u00f1ados por Michelle Hunter. El casting es de Rich Delia.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de A Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films: \u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida en cines en todo el mundo por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 15 de mayo de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5321394",
                "likeCount": "19162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cd7HhFvmmye4eENKgH3ad-WBXQI",
            "id": "nq_ocsXuG-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:01:06Z",
                "channelId": "UCeu77soaR2Ecp5OzTWB6xyA",
                "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAYRON FIRE",
                "tags": [
                    "bayron fire",
                    "bayron fire envidioso remix",
                    "bayron fire la junta",
                    "byron fire",
                    "envidioso remix bayron fire",
                    "bayron fire oficial",
                    "bayron fire preview",
                    "bayron fire sinaloa",
                    "bayron fire letra",
                    "reaccion a bayron fire",
                    "bayron fire lyrics",
                    "yiordano ignacio y bayron fire",
                    "bayron fire peine 32",
                    "bayron fire hoy se rebelo",
                    "bayron fire x salgo",
                    "peine 32 bayron fire",
                    "se viraron bayron fire",
                    "bayron fire los peines 32",
                    "hoy se rebelo bayron fire",
                    "matias emilio bayron fire",
                    "Shorts",
                    "TikTok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                    "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1926596",
                "likeCount": "41737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5iFE7woeoT-OCkiZZiVp2X2lAdk",
            "id": "IqFMEEZnsaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T18:30:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah mujeres",
                    "lebriah vs 20 mujeres",
                    "pirlo 240",
                    "pirlo 420",
                    "zaza pirlo",
                    "RICHARDR - PIRLO (Visualizer)",
                    "FULANA PIRLO",
                    "pirlo juanpis",
                    "blessd pirlo",
                    "pirlo vs 20 mujeres",
                    "cita a ciegas pirlo vs 20 mujeres",
                    "BLIND DATE PIRLO",
                    "LEBRIAH POLEMICA",
                    "FUNA LEBRIAH POLEMICA VIRAL",
                    "el show de juanpis",
                    "PIRLO",
                    "pirlo ft blessd",
                    "ZIPLOC",
                    "gangster en la disco",
                    "ovi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                    "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "794783",
                "likeCount": "26195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uB784ld7xumG6vb-IzbExZoGbmA",
            "id": "dWxw7pmVd4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:00:22Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "segundo bebe mis pastelitos",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "gris embarazada",
                    "embarazadas 2025",
                    "famosas embarazadas 2025",
                    "emma mis pastelitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1217196",
                "likeCount": "48587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "54geMQfi417yxM0LITxWLB-t8nc",
            "id": "Z2hwp3W_lak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T04:04:17Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756723",
                "likeCount": "41345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k7CRtZXFxre_OI0eZkG2QLJGE-I",
            "id": "odOjFTEcGA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:41:50Z",
                "channelId": "UCfLTaP7dww1M8Vr5DKzzRZA",
                "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                    "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4187421",
                "likeCount": "342129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XbN-mvXSTtQmDUDGhMgB67kJGBY",
            "id": "68ooqmpoCqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T03:13:41Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Corinthians vs. Palmeiras 0-0 | Highlights | Paulistao 2025",
                "description": "Watch the best moments of Corinthians vs. Palmeiras 0-0 and relive the match that guaranteed Tim\u00e3o the state title, with a 1-0 victory on the aggregate score. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa Don't miss the best of Brazilian soccer! Watch live and on demand*.\n\ud83d\udc49 Subscribe now on Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Check availability in your region.\n_\n\nAssista aos melhores momentos de Corinthians 0x0 Palmeiras e reviva a partida que garantiu ao Tim\u00e3o o t\u00edtulo estadual, com vit\u00f3ria por 1 a 0 no placar agregado. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa N\u00e3o perca o melhor do futebol brasileiro! Assista aos jogos ao vivo e sob demanda*.\n\ud83d\udc49 Assine agora no Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Confira a disponibilidade na sua regi\u00e3o.\n_\n\nMira los mejores momentos de Corinthians vs. Palmeiras 0-0 y revive el partido que le garantiz\u00f3 al Tim\u00e3o el t\u00edtulo estatal, con una victoria por 1-0 en el marcador global. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa \u00a1No te pierdas lo mejor del f\u00fatbol brasile\u00f1o! M\u00edralos en vivo y on demand*.\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete ahora en Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Consulta la disponibilidad en tu regi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf2 Follow us on social media:\nYouTube: /fanatiztv\nWebsite: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Corinthians #Palmeiras #CorinthiansCampe\u00e3o #Paulist\u00e3o2025 #FutebolBrasileiro #Fanatiz #Football",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68ooqmpoCqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corinthians vs. Palmeiras 0-0 | Highlights | Paulistao 2025",
                    "description": "Watch the best moments of Corinthians vs. Palmeiras 0-0 and relive the match that guaranteed Tim\u00e3o the state title, with a 1-0 victory on the aggregate score. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa Don't miss the best of Brazilian soccer! Watch live and on demand*.\n\ud83d\udc49 Subscribe now on Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Check availability in your region.\n_\n\nAssista aos melhores momentos de Corinthians 0x0 Palmeiras e reviva a partida que garantiu ao Tim\u00e3o o t\u00edtulo estadual, com vit\u00f3ria por 1 a 0 no placar agregado. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa N\u00e3o perca o melhor do futebol brasileiro! Assista aos jogos ao vivo e sob demanda*.\n\ud83d\udc49 Assine agora no Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Confira a disponibilidade na sua regi\u00e3o.\n_\n\nMira los mejores momentos de Corinthians vs. Palmeiras 0-0 y revive el partido que le garantiz\u00f3 al Tim\u00e3o el t\u00edtulo estatal, con una victoria por 1-0 en el marcador global. \ud83c\udfc6\u26bd\n\n\ud83d\udcfa \u00a1No te pierdas lo mejor del f\u00fatbol brasile\u00f1o! M\u00edralos en vivo y on demand*.\n\ud83d\udc49 \u00a1Suscr\u00edbete ahora en Fanatiz! https://fntz.co/fz\n*Consulta la disponibilidad en tu regi\u00f3n.\n\n\ud83d\udcf2 Follow us on social media:\nYouTube: /fanatiztv\nWebsite: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Corinthians #Palmeiras #CorinthiansCampe\u00e3o #Paulist\u00e3o2025 #FutebolBrasileiro #Fanatiz #Football"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92663",
                "likeCount": "923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Buz8ym4cGrmAHob9pvF4SPiXx4U",
            "id": "S4HpEj94wDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T12:59:34Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "DAVOO XENEIZE ANALIZA ARGENTINA 4 BRASIL 1 (2025) - ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE ANALIZA ARGENTINA 4 BRASIL 1 (2025) - ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582781",
                "likeCount": "27860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JGqsJtxgHCEopYO2ZznfcODY3yk",
            "id": "3Bsudkpn_bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:02:35Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                    "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417154",
                "likeCount": "30109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qpdYHbyACbpN7JQ5F01IQ1zSG1c",
            "id": "kydOWBckkwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:27:54Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Argentina 4 Brasil 1 GOLEADA HISTORICA | Reacciones de Amigos | Eliminatorias Mundial 2026",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Argentina 4 Brasil 1 GOLEADA HISTORICA | Reacciones de Amigos | Eliminatorias Mundial 2026",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492538",
                "likeCount": "28745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6bOLl0rbWN6oaImrHEz_yx6gXNM",
            "id": "aN-oYpIBvyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T02:39:03Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306971",
                "likeCount": "25879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WbdbvQmlxnV_WYKk4iRaGIoova4",
            "id": "6UxxAsHsrrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:00:31Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "ADIVINA EL ESTUDIANTE DE CONALEP | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:\n\n@arek._zzzz  \n@justtalxx  \n@sirlisterin \n@santiagoolmosc\n@eduardo_poncer\n@cristf02_\n@andreshernandez6255\n@dameunpedazodeesechocolate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL ESTUDIANTE DE CONALEP | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:\n\n@arek._zzzz  \n@justtalxx  \n@sirlisterin \n@santiagoolmosc\n@eduardo_poncer\n@cristf02_\n@andreshernandez6255\n@dameunpedazodeesechocolate"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842835",
                "likeCount": "55805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOIdi_Rr4_JN7nl1KAoz1U6DSjE",
            "id": "SbDOQAFQNQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:57:20Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                    "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7385512",
                "likeCount": "316027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_YTIzMUaW_8XWNI8igo1WrWQWSs",
            "id": "6p9eLRAiiB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:16:08Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "arabe",
                    "moto",
                    "profugos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                    "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2117129",
                "likeCount": "131633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XCDZdgiNyZ5M5DcrL_NqNDfy92E",
            "id": "V6AYT1s-qmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:00:56Z",
                "channelId": "UCgDAnKZngqzL2sJHTI7eUuA",
                "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telemetrico F1  Adrian Puente #TelemetricoF1",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                    "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261457",
                "likeCount": "9635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GPuS3ZLQPha0XrbMUrLUBH-igBE",
            "id": "1qObk3i_cwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:42:14Z",
                "channelId": "UCRYL9m12GUiXKYzEin_K2Nw",
                "title": "Lo que NO se vi\u00f3 de la GOLEADA de ARGENTINA vs BRASIL | Goles, burla a Raphinha y Rodrygo vs Paredes",
                "description": "Todo lo que no viste de la paliza de la Selecci\u00f3n Argentina ante Brasil en el Estadio Monumental, con los 4 goles de la Albiceleste con Julian Alvarez, Enzo Fernandez, Alexis Mac Allister y Giuliano Simeone, en un caliente cl\u00e1sico sudamericano que tuvieron las picantes declaraciones de Raphinha en la previa que no le gustaron a Otamendi ni a los hinchas, aunque tambien Enzo Fernandez imit\u00f3 a Vinicius Jr, Leandro Paredes compar\u00f3 sus titulos con Rodrygo, las canciones de la hinchada Argentina, las mejores jugadas, curiosidades, viralidades y mucho m\u00e1s!\nNo te olvides de suscribirte a este canal donde vivimos lo mejor de #Argentina #Brasil #Futbol #Messi #InterMiami #MLS #Psg #Barcelona #RealMadrid #Boca #River la #LigaFutbolProfesional #LigaProfesional y #Libertadores #Sudamericana, los m\u00e1s destacados movimientos, rumores, refuerzos y fichajes en este Mercado de Pases, las mejores curiosidades del F\u00fatbol, y mucho m\u00e1s!\n\n00:00 Previa Caliente\n06:11 Argentina vs Brasil\n\nESPERO que les GUSTE este v\u00eddeo! Y no te olvides de suscribirte!\n\n\u25b6\ufe0f SUSCRIBITE a esta GRAN Comunidad: https://bit.ly/32IsmDs\n\u25b6\ufe0fSEGUIME en MI INSTAGRAM: http://www.instagram.com/joaqoop\n\n-------------------------------------------\nUN POCO DE MI:\n\nMi nombre es Joaquin Pastana, pero me gusta que me digan Joaqo y soy un youtuber (o eso intento) de la provincia de Salta, Argentina. Tengo 24 a\u00f1os. Me gusta mucho el periodismo, no estudie nunca la carrera, pero me siento muchas veces como uno. Empec\u00e9 mi canal a mediados del 2015 y desde ah\u00ed no par\u00e9. A fines del mismo a\u00f1o, grab\u00e9 varios comerciales para la empresa DORITOS (si DORITOS!!!) y conoci a varios YOUTUBERS ARGENTINOS. \nEn el a\u00f1o 2016 comenc\u00e9 a trabajar con el DIARIO LA GACETA, un diario muy conocido en el NORTE ARGENTINO hasta fines del 2017.\nY en 2018 estuve produciendo programas y de conductor de un programa de TELEF\u00c9 en TELIVISI\u00d3N.\nMientras tanto segu\u00ed subiendo videos y encontrandome m\u00e1s en la plataforma. \nLogr\u00e9 hacer videos con varias personas que admiraba como DUKI, YSY A, PAULO LONDRA, LIT KILLAH, DTOKE, ABEL PINTOS, CHAPU MARTINEZ, EL BANANERO, ECKO, AGUSTIN CASANOVA, entre otros.\nPara el a\u00f1o 2019 decid\u00ed centrarme m\u00e1s en mi Canal, creando contenido relacionado al F\u00fatbol Argentino y F\u00fatbol Internacional, en el que intente informar a esta comunidad de lo m\u00e1s destacado del deporte.\nGracias al trabajo en conjunto, pudimos llegar a cubrir varios eventos de Copa Argentina y la Despedida de Rodrigo Mora, ademas de ser invitado por Fox Sport para cubrir los premios de la Superliga Argentina, en donde pudimos darnos el gusto de charlar con Esteban Andrada, Bebelo Reynoso, Hernan Crespo, Matias Zaracho, entre otras figuras.\nEN FIN eso es un poco de mi vida resumidamente,  gracias por hacerme el aguante y unirse a esta buena comunidad!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LasCronicasDeJoaqo",
                "tags": [
                    "noticias futbol",
                    "noticias futbol de argentina",
                    "noticias argentina",
                    "futbol argentino",
                    "river plate",
                    "boca juniors",
                    "noticias river",
                    "noticias boca",
                    "lionel messi",
                    "SELECCION ARGENTINA",
                    "ARGENTINA",
                    "BRASIL",
                    "ARGENTINA BRASIL",
                    "ARGENTINA GOLES",
                    "ARGENTINA GOLEADA",
                    "JULIAN ALVAREZ",
                    "ENZO FERNANDEZ",
                    "VINICIUS JR",
                    "VINICIUS",
                    "REAL MADRID",
                    "BARCELONA",
                    "ALEXIS MAC ALLISTER",
                    "SIMEONE",
                    "RAPHINHA",
                    "RODRYGO",
                    "HINCHADA DE ARGENTINA",
                    "HINCHAS DE ARGENTINA",
                    "SCALONI",
                    "POLEMICA",
                    "RESUMEN",
                    "GOLES",
                    "JUGADAS",
                    "CURIOSIDADES",
                    "PAREDES",
                    "GOL"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo que NO se vi\u00f3 de la GOLEADA de ARGENTINA vs BRASIL | Goles, burla a Raphinha y Rodrygo vs Paredes",
                    "description": "Todo lo que no viste de la paliza de la Selecci\u00f3n Argentina ante Brasil en el Estadio Monumental, con los 4 goles de la Albiceleste con Julian Alvarez, Enzo Fernandez, Alexis Mac Allister y Giuliano Simeone, en un caliente cl\u00e1sico sudamericano que tuvieron las picantes declaraciones de Raphinha en la previa que no le gustaron a Otamendi ni a los hinchas, aunque tambien Enzo Fernandez imit\u00f3 a Vinicius Jr, Leandro Paredes compar\u00f3 sus titulos con Rodrygo, las canciones de la hinchada Argentina, las mejores jugadas, curiosidades, viralidades y mucho m\u00e1s!\nNo te olvides de suscribirte a este canal donde vivimos lo mejor de #Argentina #Brasil #Futbol #Messi #InterMiami #MLS #Psg #Barcelona #RealMadrid #Boca #River la #LigaFutbolProfesional #LigaProfesional y #Libertadores #Sudamericana, los m\u00e1s destacados movimientos, rumores, refuerzos y fichajes en este Mercado de Pases, las mejores curiosidades del F\u00fatbol, y mucho m\u00e1s!\n\n00:00 Previa Caliente\n06:11 Argentina vs Brasil\n\nESPERO que les GUSTE este v\u00eddeo! Y no te olvides de suscribirte!\n\n\u25b6\ufe0f SUSCRIBITE a esta GRAN Comunidad: https://bit.ly/32IsmDs\n\u25b6\ufe0fSEGUIME en MI INSTAGRAM: http://www.instagram.com/joaqoop\n\n-------------------------------------------\nUN POCO DE MI:\n\nMi nombre es Joaquin Pastana, pero me gusta que me digan Joaqo y soy un youtuber (o eso intento) de la provincia de Salta, Argentina. Tengo 24 a\u00f1os. Me gusta mucho el periodismo, no estudie nunca la carrera, pero me siento muchas veces como uno. Empec\u00e9 mi canal a mediados del 2015 y desde ah\u00ed no par\u00e9. A fines del mismo a\u00f1o, grab\u00e9 varios comerciales para la empresa DORITOS (si DORITOS!!!) y conoci a varios YOUTUBERS ARGENTINOS. \nEn el a\u00f1o 2016 comenc\u00e9 a trabajar con el DIARIO LA GACETA, un diario muy conocido en el NORTE ARGENTINO hasta fines del 2017.\nY en 2018 estuve produciendo programas y de conductor de un programa de TELEF\u00c9 en TELIVISI\u00d3N.\nMientras tanto segu\u00ed subiendo videos y encontrandome m\u00e1s en la plataforma. \nLogr\u00e9 hacer videos con varias personas que admiraba como DUKI, YSY A, PAULO LONDRA, LIT KILLAH, DTOKE, ABEL PINTOS, CHAPU MARTINEZ, EL BANANERO, ECKO, AGUSTIN CASANOVA, entre otros.\nPara el a\u00f1o 2019 decid\u00ed centrarme m\u00e1s en mi Canal, creando contenido relacionado al F\u00fatbol Argentino y F\u00fatbol Internacional, en el que intente informar a esta comunidad de lo m\u00e1s destacado del deporte.\nGracias al trabajo en conjunto, pudimos llegar a cubrir varios eventos de Copa Argentina y la Despedida de Rodrigo Mora, ademas de ser invitado por Fox Sport para cubrir los premios de la Superliga Argentina, en donde pudimos darnos el gusto de charlar con Esteban Andrada, Bebelo Reynoso, Hernan Crespo, Matias Zaracho, entre otras figuras.\nEN FIN eso es un poco de mi vida resumidamente,  gracias por hacerme el aguante y unirse a esta buena comunidad!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260154",
                "likeCount": "5273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94G1tYvKepax8z-urQ8FESa_QOo",
            "id": "aKq8bkY5eTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                    "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62067196",
                "likeCount": "2025780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VwZan1ZwIKO8vlvD4guH-L6cfWc",
            "id": "7yEdd-6HbTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T23:00:07Z",
                "channelId": "UCUPo6rpxItiqyLLBu9EBB_Q",
                "title": "FINALMENTE SE ESTA TERMINANDO MI CASA...",
                "description": "\u25baMIS REDES:\nKick: https://kick.com/momoladinastia\nTiktok: https://www.tiktok.com/@momogeronimo\nInstagram: https://www.instagram.com/gero.momo/\n\n\u25baEDITOR:\nInstagram: https://www.instagram.com/elpyketo/\n\n\u25baSPONSORS:\nLOGITECH: https://www.instagram.com/logitechg/\n\n\ud83d\udc49 DONACIONES PARA BAH\u00cdA BLANCA\nAlias: bahiaxbahia\n\n\u25bahttps://www.instagram.com/jnmarmoleria?igsh=MW5zZnM4c25raHZkMg%3D%3D\n\u25bahttps://www.instagram.com/golan.insumos?igsh=bGx3MzR1Zmh6anM3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7yEdd-6HbTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Momo",
                "tags": [
                    "momo",
                    "coscu",
                    "frankaster",
                    "coscu army",
                    "anecdotas",
                    "gero",
                    "army",
                    "tatita",
                    "el tata",
                    "dinastia",
                    "tata",
                    "reaccion",
                    "twitch",
                    "streamer",
                    "irl",
                    "anecdota",
                    "auris de virgo",
                    "y esos auris de virgo momo",
                    "momoladinastia anecdotas",
                    "el momo",
                    "momo clips",
                    "el momo clips",
                    "momo baneando",
                    "la dinastia",
                    "momoladinastia",
                    "tito calderon",
                    "tito calderon coscu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE SE ESTA TERMINANDO MI CASA...",
                    "description": "\u25baMIS REDES:\nKick: https://kick.com/momoladinastia\nTiktok: https://www.tiktok.com/@momogeronimo\nInstagram: https://www.instagram.com/gero.momo/\n\n\u25baEDITOR:\nInstagram: https://www.instagram.com/elpyketo/\n\n\u25baSPONSORS:\nLOGITECH: https://www.instagram.com/logitechg/\n\n\ud83d\udc49 DONACIONES PARA BAH\u00cdA BLANCA\nAlias: bahiaxbahia\n\n\u25bahttps://www.instagram.com/jnmarmoleria?igsh=MW5zZnM4c25raHZkMg%3D%3D\n\u25bahttps://www.instagram.com/golan.insumos?igsh=bGx3MzR1Zmh6anM3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376480",
                "likeCount": "23651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3099"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D0CIjV7N0rLdHiWzXs8sw4of1yY",
            "id": "gOU9SSAkOzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:44:52Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923009",
                "likeCount": "13602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmY3-YUXu6oaoCtWIvQ1kUkJkMI",
            "id": "78Ry9iS-Yv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T23:52:06Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "VOY A SER MAM\u00c1!!",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY A SER MAM\u00c1!!",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408522",
                "likeCount": "34792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1851"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}