{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "UTdq8HwVjZuF7xGtWwukqd7JSJo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WXNlb9UcxAu3agc37VgpBb1e1o",
            "id": "g1mwQ8YaUQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T10:07:02Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                    "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407221",
                "likeCount": "29234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFExztPsXTASfzVKGT5xLoFWWbU",
            "id": "flsHFIgQhvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:00:07Z",
                "channelId": "UCOaAb5oXQ9x2hSmINrffWBQ",
                "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farine de bl\u00e9",
                "tags": [
                    "volvo",
                    "240",
                    "740",
                    "940",
                    "2jz",
                    "b230",
                    "maxxecu",
                    "prepa",
                    "swap",
                    "drift",
                    "boiserie",
                    "fdb",
                    "farine de bl\u00e9",
                    "proweld",
                    "banc",
                    "dyno",
                    "dlp"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                    "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446854",
                "likeCount": "30016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "37wVMhLyexSbpUlP9OOUyr_1X6E",
            "id": "4pgo_YeYW08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:44:02Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27/03/2025",
                "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:19:00 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:21:10 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:40 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:24:20 Shadow Labyrinth\n00:25:48 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:27:02 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:45 Metroid Prime 4: Beyond\n00:32:15 Disney Vilains Caf\u00e9 Enchant\u00e9\n00:33:16 Witchbrook\n00:34:36 The Eternal Life of Goldman\n00:35:08 GRADIUS ORIGINS\n00:35:54 Rift of the NecroDancer\n00:36:29 Tamagotchi Plaza\n00:37:36 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A\n00:41:04 Rhythm Paradise Groove\n00:43:17 D\u00e9couvrez les cartes de jeu virtuelles\n00:46:11 Encore bien d'autres jeux arrivent sur Nintendo Switch !\n00:47:16 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:48:28 Monument Valley, Monument Valley 2 et Monument Valley 3\n00:49:40 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:55 MARVEL Cosmic Invasion\n00:52:05 Tomodachi Life : Une vie de r\u00eave\n00:53:41 D\u00e9couvrez Nintendo Today!\n\nSuivez ce Nintendo Direct pour d\u00e9couvrir environ 30 minutes d'informations centr\u00e9es sur les jeux Nintendo Switch \u00e0 venir.\nAucune information relative \u00e0 la Nintendo Switch 2 ne sera communiqu\u00e9e lors de cette pr\u00e9sentation.\n\nLes informations sur la Nintendo Switch\u00a02 seront r\u00e9v\u00e9l\u00e9es le 2\u00a0avril \u00e0 15:00 \u00e0 l'occasion du Nintendo Direct: Nintendo Switch\u00a02 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch",
                    "Nintendo Direct",
                    "ND",
                    "Direct mars",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "news",
                    "nouveaut\u00e9s",
                    "Nintendo news",
                    "nouveaut\u00e9s Nintendo",
                    "annonces Nintendo",
                    "Metroid Prime 4",
                    "L\u00e9gendes Pok\u00e9mon Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "cartes de jeu virtuelles",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27/03/2025",
                    "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:19:00 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:21:10 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:40 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:24:20 Shadow Labyrinth\n00:25:48 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:27:02 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:45 Metroid Prime 4: Beyond\n00:32:15 Disney Vilains Caf\u00e9 Enchant\u00e9\n00:33:16 Witchbrook\n00:34:36 The Eternal Life of Goldman\n00:35:08 GRADIUS ORIGINS\n00:35:54 Rift of the NecroDancer\n00:36:29 Tamagotchi Plaza\n00:37:36 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A\n00:41:04 Rhythm Paradise Groove\n00:43:17 D\u00e9couvrez les cartes de jeu virtuelles\n00:46:11 Encore bien d'autres jeux arrivent sur Nintendo Switch !\n00:47:16 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:48:28 Monument Valley, Monument Valley 2 et Monument Valley 3\n00:49:40 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:55 MARVEL Cosmic Invasion\n00:52:05 Tomodachi Life : Une vie de r\u00eave\n00:53:41 D\u00e9couvrez Nintendo Today!\n\nSuivez ce Nintendo Direct pour d\u00e9couvrir environ 30 minutes d'informations centr\u00e9es sur les jeux Nintendo Switch \u00e0 venir.\nAucune information relative \u00e0 la Nintendo Switch 2 ne sera communiqu\u00e9e lors de cette pr\u00e9sentation.\n\nLes informations sur la Nintendo Switch\u00a02 seront r\u00e9v\u00e9l\u00e9es le 2\u00a0avril \u00e0 15:00 \u00e0 l'occasion du Nintendo Direct: Nintendo Switch\u00a02 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271290",
                "likeCount": "9840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M_HM_1cdf42lKj8ZE43U9FyaSkI",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3352063",
                "likeCount": "311366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IWGzwa1kRLgiIm17naV3AcUpZlQ",
            "id": "-PMWyYpEIpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:15:00Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "LE PLUS GROS PROJET DE MA VIE ( Objectif 500 km/h )",
                "description": "La boutique \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nUn immense merci \u00e0 tous les gens qui rendent ce projet possible, \u00e0 la team pour avoir retrouv\u00e9 la Xantia Exclusive, et \u00e0 W-Autosport qui nous accompagne sur ce projet ( tout simplement les BOSS )\n\nInstagram de W-Autosport \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/wautosport/\n\n------------------------------------------------------\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nDrone : Thibault Gabet\nMontage : Lucas Aubert, Thibault Iacolare\nHabillage et effets sp\u00e9ciaux : Romain  Desveaux\nVignette : Quentin Legac\nD\u00e9cor sc\u00e8ne 1 : Maxime et Laurence N\u00e9ophytos\nDoublure Sylvain jeune : Quentin\nPartenaire projet et acteur : William Laurette\nEt merci \u00e0 \u00c9ric de la piste de Lurcy-L\u00e9vis pour son accueil et sa gentilesse\n------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #XANTIA #BUGATTILESNULLOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "Bugatti",
                    "projet 500",
                    "objectif 500",
                    "500",
                    "500 km",
                    "500kmh",
                    "sylvain 500",
                    "sylvain xantia",
                    "xantia",
                    "vilebrequin xantia",
                    "exclusive",
                    "xantia exclusive",
                    "sylvain levy xantia",
                    "xantia activa",
                    "sylvain lyve xantia",
                    "projet sylvain",
                    "sylvain projet",
                    "concept 500",
                    "record vitesse",
                    "vitesse",
                    "record bugatti",
                    "record vitesse voiture",
                    "vitesse max voiture",
                    "voiture 500kmh",
                    "500 km/h",
                    "voiture 500km/h",
                    "2000 chevaux"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE PLUS GROS PROJET DE MA VIE ( Objectif 500 km/h )",
                    "description": "La boutique \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nUn immense merci \u00e0 tous les gens qui rendent ce projet possible, \u00e0 la team pour avoir retrouv\u00e9 la Xantia Exclusive, et \u00e0 W-Autosport qui nous accompagne sur ce projet ( tout simplement les BOSS )\n\nInstagram de W-Autosport \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/wautosport/\n\n------------------------------------------------------\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nDrone : Thibault Gabet\nMontage : Lucas Aubert, Thibault Iacolare\nHabillage et effets sp\u00e9ciaux : Romain  Desveaux\nVignette : Quentin Legac\nD\u00e9cor sc\u00e8ne 1 : Maxime et Laurence N\u00e9ophytos\nDoublure Sylvain jeune : Quentin\nPartenaire projet et acteur : William Laurette\nEt merci \u00e0 \u00c9ric de la piste de Lurcy-L\u00e9vis pour son accueil et sa gentilesse\n------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #XANTIA #BUGATTILESNULLOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1290987",
                "likeCount": "143333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSwrHl_h2w1SluOTQmF4YYjRfNc",
            "id": "KHOSr53EPCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:26Z",
                "channelId": "UCEzDdNqNkT-7rSfSGSr1hWg",
                "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burna Boy",
                "tags": [
                    "burna boy",
                    "burner boy",
                    "burnaboy",
                    "Damini Ogulu",
                    "Atlantic Records",
                    "reggae",
                    "reggae dancehall",
                    "Nigerian",
                    "Lagos",
                    "sekkle down",
                    "heaven's gate",
                    "nigerian music",
                    "ye song",
                    "ye ye",
                    "love damini",
                    "new albm",
                    "last last",
                    "burna",
                    "love",
                    "damini",
                    "afrobeats"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                    "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579120",
                "likeCount": "48237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L5zylKZpVOPD62HnTpHm2e9n93k",
            "id": "Z_UGCcihJLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:44Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "revoir son ex",
                "description": "les effets secondaires d'\u00eatre une femme ind\u00e9pendante\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "lyon",
                    "seule",
                    "chit chat",
                    "haul"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "revoir son ex",
                    "description": "les effets secondaires d'\u00eatre une femme ind\u00e9pendante\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163741",
                "likeCount": "10531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kvPtxxehAeI9APC_YK5mKunM54I",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5715012",
                "likeCount": "161728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NIx9khXjXsRSBEwgeBaAT60_NPk",
            "id": "A1J-upCGuY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCcZ8Rv0lKwxlXOpen-h3itA",
                "title": "Linh - J'avoue (Lyrics video)",
                "description": "Linh - J'avoue (Lyrics video) \n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : No Name Visual \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\n#Linh #Lyrics #Javoue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LINH",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linh - J'avoue (Lyrics video)",
                    "description": "Linh - J'avoue (Lyrics video) \n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : No Name Visual \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\n#Linh #Lyrics #Javoue"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65299",
                "likeCount": "3940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SD3JX8NqBcXiJiAY0j-DTH_fYlM",
            "id": "WqgewvOuNGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:10:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Il ne me reste qu\u2019un bras, mais je dois survivre",
                "description": "Endoparasitic est un survival-horror immersif qui vous plonge en pleine horreur spatiale. Dans ce jeu ind\u00e9pendant, un parasite a d\u00e9j\u00e0 ravag\u00e9 votre corps, ne vous laissant qu\u2019un seul bras pour survivre. Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire d\u2019Endoparasitic et Endoparasitic 2: de la lutte du scientifique Cynthe contre l\u2019infection aux exp\u00e9riences qui ont d\u00e9rap\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 sa traque de Luce, devenue l\u2019h\u00f4te du parasite.\n#endoparasitic \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "Endoparasitic",
                    "endoparasitic 1",
                    "endoparasitic 2",
                    "jeu d'horreur",
                    "jeu ind\u00e9pendant",
                    "hunter gaming",
                    "storytelling",
                    "histoire endoparasitic",
                    "fin endoparasitic",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Il ne me reste qu\u2019un bras, mais je dois survivre",
                    "description": "Endoparasitic est un survival-horror immersif qui vous plonge en pleine horreur spatiale. Dans ce jeu ind\u00e9pendant, un parasite a d\u00e9j\u00e0 ravag\u00e9 votre corps, ne vous laissant qu\u2019un seul bras pour survivre. Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire d\u2019Endoparasitic et Endoparasitic 2: de la lutte du scientifique Cynthe contre l\u2019infection aux exp\u00e9riences qui ont d\u00e9rap\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 sa traque de Luce, devenue l\u2019h\u00f4te du parasite.\n#endoparasitic \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201906",
                "likeCount": "12012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cjqd6zpcjFS31xWk8womij6vQDE",
            "id": "D1rmYlqyqVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:30:01Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Des activistes projettent le salut d'Elon Musk sur une usine Tesla - Le dessous des images - ARTE",
                "description": "En janvier 2025, Elon Musk a ex\u00e9cut\u00e9 un geste pol\u00e9mique dans lequel beaucoup ont vu un salut nazi. Rapidement, des artistes activistes l'ont d\u00e9tourn\u00e9 et projet\u00e9 sur la m\u00e9ga-usine Tesla pr\u00e8s de Berlin. Comment Elon Musk et l'extr\u00eame droite\u00a0cultivent-ils l\u2019ambivalence de certains symboles \u202f?\u00a0\u00a0\r\n\r\nLe 20 janvier 2025, pour c\u00e9l\u00e9brer la victoire de Donald Trump, Elon Musk a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 un geste controvers\u00e9, suscitant un d\u00e9bat mondial sur sa signification : s'agissait-il d'un salut nazi ? En Allemagne, le \u201cCentre pour la beaut\u00e9 politique\u201d a projet\u00e9 l'image de ce geste sur la plus grande usine Tesla d'Europe. Son cofondateur, Philipp Ruch, explique les motivations derri\u00e8re cette action symbolique. Le sociologue Erwan Lecoeur rappelle que cultiver l'ambigu\u00eft\u00e9 des symboles est une strat\u00e9gie classique de l'extr\u00eame droite, appel\u00e9e \u201cdog whistle\u201d. Une pratique parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par Elon Musk.\n\n#ElonMusk #Tesla \n\nCr\u00e9dits : \n\nGETTY IMAGES/PERISCOPE FILM LLC ARCHIVES /GRINBERG, PARAMOUNT/PATHE NEWSREELS/HULTON ARCHIVE/ CHESNOT/  VINCENT ISORE/SANDI BACHOM/MICHAEL NIGRO\nINA\n INSTA@EVYREIN_OFFICIAL\nLEDBYDONKEYS / POLITICAL_BEAUTY \nTHE WHITE HOUSE\n\n00:57 Le geste d'Elon Musk projet\u00e9 sur une usine Tesla\n03:05 Un op\u00e9ration coup de poing\n06:48 C'est quoi, le \"dog whistle\" ? \n\nMagazine pr\u00e9sent\u00e9 par Sonia Devillers (France, 2025, 11mn) - Production : Arte France D\u00e9veloppement\n\nSuivez-nous sur Instagram \ud83d\udc49 @dessousdesimages_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "Le dessous des images",
                    "Sonia Devillers",
                    "Heil Tesla",
                    "Telsa",
                    "Elon Musk",
                    "Musk",
                    "Trump",
                    "Salut nazi",
                    "fascisme",
                    "dog whistle",
                    "Extr\u00eame droite",
                    "strat\u00e9gie",
                    "communication",
                    "salut fasciste",
                    "David Lane",
                    "supr\u00e9macisme",
                    "Jean Marie Le Pen",
                    "AfD",
                    "Allemagne"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des activistes projettent le salut d'Elon Musk sur une usine Tesla - Le dessous des images - ARTE",
                    "description": "En janvier 2025, Elon Musk a ex\u00e9cut\u00e9 un geste pol\u00e9mique dans lequel beaucoup ont vu un salut nazi. Rapidement, des artistes activistes l'ont d\u00e9tourn\u00e9 et projet\u00e9 sur la m\u00e9ga-usine Tesla pr\u00e8s de Berlin. Comment Elon Musk et l'extr\u00eame droite\u00a0cultivent-ils l\u2019ambivalence de certains symboles \u202f?\u00a0\u00a0\r\n\r\nLe 20 janvier 2025, pour c\u00e9l\u00e9brer la victoire de Donald Trump, Elon Musk a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 un geste controvers\u00e9, suscitant un d\u00e9bat mondial sur sa signification : s'agissait-il d'un salut nazi ? En Allemagne, le \u201cCentre pour la beaut\u00e9 politique\u201d a projet\u00e9 l'image de ce geste sur la plus grande usine Tesla d'Europe. Son cofondateur, Philipp Ruch, explique les motivations derri\u00e8re cette action symbolique. Le sociologue Erwan Lecoeur rappelle que cultiver l'ambigu\u00eft\u00e9 des symboles est une strat\u00e9gie classique de l'extr\u00eame droite, appel\u00e9e \u201cdog whistle\u201d. Une pratique parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par Elon Musk.\n\n#ElonMusk #Tesla \n\nCr\u00e9dits : \n\nGETTY IMAGES/PERISCOPE FILM LLC ARCHIVES /GRINBERG, PARAMOUNT/PATHE NEWSREELS/HULTON ARCHIVE/ CHESNOT/  VINCENT ISORE/SANDI BACHOM/MICHAEL NIGRO\nINA\n INSTA@EVYREIN_OFFICIAL\nLEDBYDONKEYS / POLITICAL_BEAUTY \nTHE WHITE HOUSE\n\n00:57 Le geste d'Elon Musk projet\u00e9 sur une usine Tesla\n03:05 Un op\u00e9ration coup de poing\n06:48 C'est quoi, le \"dog whistle\" ? \n\nMagazine pr\u00e9sent\u00e9 par Sonia Devillers (France, 2025, 11mn) - Production : Arte France D\u00e9veloppement\n\nSuivez-nous sur Instagram \ud83d\udc49 @dessousdesimages_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108682",
                "likeCount": "3436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TIzh3xKhzMOQwstDsPJePhmYpWk",
            "id": "xjZeo7FIWQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T05:00:49Z",
                "channelId": "UCPplJEsqnAH_8s8qvyI3BEw",
                "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Compl\u00e9ment d\u2019enqu\u00eate",
                "tags": [
                    "compl\u00e9ment d'enqu\u00eate",
                    "information",
                    "france 2"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                    "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150203",
                "likeCount": "1704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIB4lUbZPQhgxF-YqPIlPaMMak0",
            "id": "WeR0FsUCrS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:30:38Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Yvick est le plus dr\u00f4le. Et le plus nul en ch\u00e2teau de cartes. Mais le plus dr\u00f4le.",
                "description": "On vous offre pas un moment d'anthologie dans le cercle cach\u00e9 du ch\u00e2teau de cartes, PAR CONTRE, on vous offre des rires \u00e0 la pelle !\nEnfin, trois cerveaux en roue libre, \u00e7a donne \u00e7a !\n\nMerci pour tout Mister V https://www.youtube.com/@mistervofficial \n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nOasis, Alexis Lesage, Colonel Reyel, Sylvain Mirouf, Mosimann et Corneille pour leur droit de r\u00e9ponse.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yvick est le plus dr\u00f4le. Et le plus nul en ch\u00e2teau de cartes. Mais le plus dr\u00f4le.",
                    "description": "On vous offre pas un moment d'anthologie dans le cercle cach\u00e9 du ch\u00e2teau de cartes, PAR CONTRE, on vous offre des rires \u00e0 la pelle !\nEnfin, trois cerveaux en roue libre, \u00e7a donne \u00e7a !\n\nMerci pour tout Mister V https://www.youtube.com/@mistervofficial \n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nOasis, Alexis Lesage, Colonel Reyel, Sylvain Mirouf, Mosimann et Corneille pour leur droit de r\u00e9ponse.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1748817",
                "likeCount": "91777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q55SFyyc-8n69Ux5Whjo_MiNYlM",
            "id": "TjnQBiF2K6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:38:36Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Tomodachi Life\u00a0: Une vie de r\u00eave \u2013 Sortie en 2026 sur Nintendo Switch",
                "description": "Apr\u00e8s plus de dix ans, Tomodachi Life fait son retour\u00a0!\nTomodachi Life : Une vie de r\u00eave sortira l'an prochain sur Nintendo Switch.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#TomodachiLife #NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "officiel",
                    "nouveau",
                    "console",
                    "fran\u00e7ais",
                    "fr",
                    "Tomodachi Life",
                    "Une vie de reve",
                    "Mii",
                    "Tomodachi Switch",
                    "Tomodachi Life Switch",
                    "Latest YouTube videos",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tomodachi Life\u00a0: Une vie de r\u00eave \u2013 Sortie en 2026 sur Nintendo Switch",
                    "description": "Apr\u00e8s plus de dix ans, Tomodachi Life fait son retour\u00a0!\nTomodachi Life : Une vie de r\u00eave sortira l'an prochain sur Nintendo Switch.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#TomodachiLife #NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55348",
                "likeCount": "5855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jkJAnPi-hA1I08VJOHgA8fwaZbw",
            "id": "Or75hgMDrGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:06Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "On emm\u00e8ne AMINE \u00e0 LIVERPOOL! (il \u00e9tait pas pr\u00eat... \ud83d\udc40\ud83d\udd25)",
                "description": "\ud83d\udd34\u26bd Quelle soir\u00e9e de folie \u00e0 Liverpool ! @Aminematue  a v\u00e9cu son tout premier match avec les ultras parisiens, et quelle ambiance ! Entre chants, fumig\u00e8nes et \u00e9motions fortes, il a d\u00e9couvert la ferveur des supporters du PSG comme jamais. Et en plus\u2026 VICTOIRE MAGIQUE de Paris en terre anglaise ! \ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Plonge avec nous dans les coulisses de cette soir\u00e9e inoubliable : du voyage, aux r\u00e9actions en tribunes, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019explosion de joie au coup de sifflet final ! \ud83c\udfa5\u2728\n\n\ud83d\udcac Dis-nous en commentaire ce que t\u2019as pens\u00e9 du match et si tu veux voir Amine revivre une exp\u00e9rience pareille ! \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi et active la cloche pour ne rien rater des prochains vlogs de match ! #PSG #LiverpoolPSG #AmineMaTue #UltrasParis\n\n#parissaintgermain #amine #ucl #liverpool \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "LigueDesChampions",
                    "Anfield",
                    "Liverpool",
                    "PSGvsLiverpool",
                    "MatchDeFoot",
                    "AmineAnfield",
                    "AminematueVlog",
                    "ParisSaintGermain",
                    "FootballVlog",
                    "ChampionLeagueVlog",
                    "PSGLiverpool",
                    "AmineVoyage",
                    "AventurePSG",
                    "LigueDesChampions2025",
                    "PSGFans",
                    "FootballFans",
                    "VlogFootball",
                    "MatchDayVlog",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Paris",
                    "Football",
                    "LiverpoolPSG",
                    "LIVPSG",
                    "Voyage",
                    "Amine",
                    "Vlog",
                    "Dou\u00e9",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9",
                    "Travel",
                    "Supporters",
                    "Allez Paris",
                    "Matchday"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On emm\u00e8ne AMINE \u00e0 LIVERPOOL! (il \u00e9tait pas pr\u00eat... \ud83d\udc40\ud83d\udd25)",
                    "description": "\ud83d\udd34\u26bd Quelle soir\u00e9e de folie \u00e0 Liverpool ! @Aminematue  a v\u00e9cu son tout premier match avec les ultras parisiens, et quelle ambiance ! Entre chants, fumig\u00e8nes et \u00e9motions fortes, il a d\u00e9couvert la ferveur des supporters du PSG comme jamais. Et en plus\u2026 VICTOIRE MAGIQUE de Paris en terre anglaise ! \ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Plonge avec nous dans les coulisses de cette soir\u00e9e inoubliable : du voyage, aux r\u00e9actions en tribunes, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019explosion de joie au coup de sifflet final ! \ud83c\udfa5\u2728\n\n\ud83d\udcac Dis-nous en commentaire ce que t\u2019as pens\u00e9 du match et si tu veux voir Amine revivre une exp\u00e9rience pareille ! \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi et active la cloche pour ne rien rater des prochains vlogs de match ! #PSG #LiverpoolPSG #AmineMaTue #UltrasParis\n\n#parissaintgermain #amine #ucl #liverpool \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199557",
                "likeCount": "10223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "45DTxOfeKbdX4Bnc7Ww0cJblrlI",
            "id": "iIjfih4Om2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:47:45Z",
                "channelId": "UCvg4_wSz4Cmo4xRPXaKU47A",
                "title": "Signal Gate : le scandale qui secoue l'administration Trump - Reportage C dans l'air 26.05.2025",
                "description": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019une faille de s\u00e9curit\u00e9 retentissante. Le r\u00e9dacteur en chef du site The Atlantic a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, lundi 24 mars, avoir pu assister \"par erreur\" \u00e0 une r\u00e9union \"top secr\u00e8te\" sur la messagerie Signal rassemblant 18 responsables am\u00e9ricains de premier plan concernant les bombardements am\u00e9ricains au Y\u00e9men, avant m\u00eame qu\u2019ils aient lieu le 15 mars dernier. Une r\u00e9v\u00e9lation qui suscite depuis une onde de choc aux \u00c9tats-Unis, tandis que les appels \u00e0 la d\u00e9mission se sont multipli\u00e9s contre ces membres du gouvernement qualifi\u00e9s \"d\u2019amateurs\".\nCe serait, en effet, Michael Waltz, le conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale de Donald Trump, qui aurait ajout\u00e9 par erreur Jeffrey Goldberg \u00e0 un groupe sur Signal aux c\u00f4t\u00e9s des principaux poids lourds du gouvernement. Le vice-pr\u00e9sident J.D. Vance participait \u00e0 cette conversation, tout comme Pete Hegseth, le ministre de la D\u00e9fense, John Ratcliffe, le directeur de la CIA, ou encore Steve Witkoff, l\u2019\u00e9missaire sp\u00e9cial du pr\u00e9sident am\u00e9ricain pour le Moyen-Orient et l\u2019Ukraine.\nSur ce fil de discussions, le journaliste a pu prendre connaissance du d\u00e9tail des plans US pour bombarder les Houthis au Y\u00e9men. Il a \u00e9galement pu lire des \u00e9changes, crus et sans d\u00e9tours, critiquant les Europ\u00e9ens, qualifi\u00e9s de \"profiteurs path\u00e9tiques\" de l\u2019argent et de la puissance militaire des \u00c9tats-Unis.\nAu-del\u00e0 de la bourde, le recours \u00e0 cette messagerie et les propos qui y ont \u00e9t\u00e9 tenus suscitent un toll\u00e9 outre-Atlantique. \"C'est l'une des fuites de renseignement militaire les plus stup\u00e9fiantes que j'ai lues depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps\", a d\u00e9nonc\u00e9 le chef de la minorit\u00e9 d\u00e9mocrate au S\u00e9nat am\u00e9ricain, Chuck Schumer, appelant \u00e0 une \"enqu\u00eate compl\u00e8te\". \"D'un point de vue de s\u00e9curit\u00e9 op\u00e9rationnelle, c'est le plus grand foirage possible. Ces gens ne peuvent pas assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'Am\u00e9rique\", a critiqu\u00e9 pour sa part sur X Pete Buttigieg, personnalit\u00e9 en vue du parti d\u00e9mocrate. Mais une des r\u00e9actions les plus comment\u00e9es est venue d'Hillary Clinton, candidate malheureuse face \u00e0 Donald Trump \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2016. Le r\u00e9publicain l'avait attaqu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9poque sans rel\u00e2che pour avoir envoy\u00e9 des courriers \u00e9lectroniques officiels via une messagerie priv\u00e9e quand elle \u00e9tait secr\u00e9taire d'Etat. \"Dites-moi que c'est une blague\", a-t-elle \u00e9crit sur le r\u00e9seau social X, en partageant l'article de The Atlantic.\n\"Je ne sais rien de tout cela\", a r\u00e9pondu Donald Trump, interrog\u00e9 lundi sur ces r\u00e9v\u00e9lations qui secouent Washington. Un peu plus tard, sa porte-parole, Karoline Leavitt, a assur\u00e9 que le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \"continuait d'avoir la plus grande confiance dans son \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 nationale, y compris son conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale, Mike Waltz\".\nUne affaire et des propos qui ont provoqu\u00e9 \u00e9galement col\u00e8re et consternation en Europe. \"Poutine est d\u00e9sormais au ch\u00f4mage : plus besoin d\u2019espionner, les fuites viennent des Am\u00e9ricains eux-m\u00eames\", a ironis\u00e9 l\u2019eurod\u00e9put\u00e9e Nathalie Loiseau, avant d\u2019enfoncer le clou : \"Il n\u2019y a plus d\u2019adultes dans la pi\u00e8ce \u00e0 Washington. M\u00eame mes ados sont plus responsables\". Face \u00e0 la pol\u00e9mique, certains responsables europ\u00e9ens n\u00e9anmoins appellent \u00e0 l\u2019apaisement. Mais la mani\u00e8re dont les \u00c9tats-Unis parlent de l\u2019UE en ce moment \"n\u2019aide pas\", a admis la d\u00e9put\u00e9e danoise Christel Schaldemose, alors qu\u2019une nouvelle visite au Groenland ce jeudi du conseiller am\u00e9ricain \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale et de l\u2019\u00e9pouse du vice-pr\u00e9sident J.D. Vance relance les tensions.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C dans l'air - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "C dans l'air",
                    "CIA",
                    "Etats-Unis",
                    "Faille",
                    "France 5",
                    "JD Vance",
                    "Trump",
                    "Washington",
                    "administration",
                    "axel de tarl\u00e9",
                    "bonbardements",
                    "d\u00e9fense",
                    "europ\u00e9ens",
                    "eurpe",
                    "frappes",
                    "houtis",
                    "renseignement",
                    "signal",
                    "s\u00e9curit\u00e9",
                    "yemen",
                    "\u00e9mission"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Signal Gate : le scandale qui secoue l'administration Trump - Reportage C dans l'air 26.05.2025",
                    "description": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019une faille de s\u00e9curit\u00e9 retentissante. Le r\u00e9dacteur en chef du site The Atlantic a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, lundi 24 mars, avoir pu assister \"par erreur\" \u00e0 une r\u00e9union \"top secr\u00e8te\" sur la messagerie Signal rassemblant 18 responsables am\u00e9ricains de premier plan concernant les bombardements am\u00e9ricains au Y\u00e9men, avant m\u00eame qu\u2019ils aient lieu le 15 mars dernier. Une r\u00e9v\u00e9lation qui suscite depuis une onde de choc aux \u00c9tats-Unis, tandis que les appels \u00e0 la d\u00e9mission se sont multipli\u00e9s contre ces membres du gouvernement qualifi\u00e9s \"d\u2019amateurs\".\nCe serait, en effet, Michael Waltz, le conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale de Donald Trump, qui aurait ajout\u00e9 par erreur Jeffrey Goldberg \u00e0 un groupe sur Signal aux c\u00f4t\u00e9s des principaux poids lourds du gouvernement. Le vice-pr\u00e9sident J.D. Vance participait \u00e0 cette conversation, tout comme Pete Hegseth, le ministre de la D\u00e9fense, John Ratcliffe, le directeur de la CIA, ou encore Steve Witkoff, l\u2019\u00e9missaire sp\u00e9cial du pr\u00e9sident am\u00e9ricain pour le Moyen-Orient et l\u2019Ukraine.\nSur ce fil de discussions, le journaliste a pu prendre connaissance du d\u00e9tail des plans US pour bombarder les Houthis au Y\u00e9men. Il a \u00e9galement pu lire des \u00e9changes, crus et sans d\u00e9tours, critiquant les Europ\u00e9ens, qualifi\u00e9s de \"profiteurs path\u00e9tiques\" de l\u2019argent et de la puissance militaire des \u00c9tats-Unis.\nAu-del\u00e0 de la bourde, le recours \u00e0 cette messagerie et les propos qui y ont \u00e9t\u00e9 tenus suscitent un toll\u00e9 outre-Atlantique. \"C'est l'une des fuites de renseignement militaire les plus stup\u00e9fiantes que j'ai lues depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps\", a d\u00e9nonc\u00e9 le chef de la minorit\u00e9 d\u00e9mocrate au S\u00e9nat am\u00e9ricain, Chuck Schumer, appelant \u00e0 une \"enqu\u00eate compl\u00e8te\". \"D'un point de vue de s\u00e9curit\u00e9 op\u00e9rationnelle, c'est le plus grand foirage possible. Ces gens ne peuvent pas assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'Am\u00e9rique\", a critiqu\u00e9 pour sa part sur X Pete Buttigieg, personnalit\u00e9 en vue du parti d\u00e9mocrate. Mais une des r\u00e9actions les plus comment\u00e9es est venue d'Hillary Clinton, candidate malheureuse face \u00e0 Donald Trump \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2016. Le r\u00e9publicain l'avait attaqu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9poque sans rel\u00e2che pour avoir envoy\u00e9 des courriers \u00e9lectroniques officiels via une messagerie priv\u00e9e quand elle \u00e9tait secr\u00e9taire d'Etat. \"Dites-moi que c'est une blague\", a-t-elle \u00e9crit sur le r\u00e9seau social X, en partageant l'article de The Atlantic.\n\"Je ne sais rien de tout cela\", a r\u00e9pondu Donald Trump, interrog\u00e9 lundi sur ces r\u00e9v\u00e9lations qui secouent Washington. Un peu plus tard, sa porte-parole, Karoline Leavitt, a assur\u00e9 que le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \"continuait d'avoir la plus grande confiance dans son \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 nationale, y compris son conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale, Mike Waltz\".\nUne affaire et des propos qui ont provoqu\u00e9 \u00e9galement col\u00e8re et consternation en Europe. \"Poutine est d\u00e9sormais au ch\u00f4mage : plus besoin d\u2019espionner, les fuites viennent des Am\u00e9ricains eux-m\u00eames\", a ironis\u00e9 l\u2019eurod\u00e9put\u00e9e Nathalie Loiseau, avant d\u2019enfoncer le clou : \"Il n\u2019y a plus d\u2019adultes dans la pi\u00e8ce \u00e0 Washington. M\u00eame mes ados sont plus responsables\". Face \u00e0 la pol\u00e9mique, certains responsables europ\u00e9ens n\u00e9anmoins appellent \u00e0 l\u2019apaisement. Mais la mani\u00e8re dont les \u00c9tats-Unis parlent de l\u2019UE en ce moment \"n\u2019aide pas\", a admis la d\u00e9put\u00e9e danoise Christel Schaldemose, alors qu\u2019une nouvelle visite au Groenland ce jeudi du conseiller am\u00e9ricain \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale et de l\u2019\u00e9pouse du vice-pr\u00e9sident J.D. Vance relance les tensions."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330560",
                "likeCount": "2710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Yb17M3F50-tl2_NBQtuEtdaTlU",
            "id": "Jf82TorhoVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:56:56Z",
                "channelId": "UCjWfOJSHMQm3Jw8velgFLMQ",
                "title": "VALD : PANDEMONIUM, l'interview - Le Code",
                "description": "3 ans apr\u00e8s \"V\", Vald est de retour avec \"Pandemonium\", un disque qu'il a pens\u00e9 et construit comme un album d\u00e9finitif. Et si son cinqui\u00e8me album \u00e9tait son meilleur ? Discussion passionnante avec le rappeur d'Aulnay-sous-Bois.\n\nRetrouvez tous les contenus Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodeavecMehdiMaizi\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez la playlist Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodePlaylistAM\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez Mehdi Ma\u00efzi sur Instagram :  https://www.instagram.com/mehdimouse\n\nGraphisme : ynns graphics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehdi Ma\u00efzi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD : PANDEMONIUM, l'interview - Le Code",
                    "description": "3 ans apr\u00e8s \"V\", Vald est de retour avec \"Pandemonium\", un disque qu'il a pens\u00e9 et construit comme un album d\u00e9finitif. Et si son cinqui\u00e8me album \u00e9tait son meilleur ? Discussion passionnante avec le rappeur d'Aulnay-sous-Bois.\n\nRetrouvez tous les contenus Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodeavecMehdiMaizi\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez la playlist Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodePlaylistAM\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez Mehdi Ma\u00efzi sur Instagram :  https://www.instagram.com/mehdimouse\n\nGraphisme : ynns graphics"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231370",
                "likeCount": "11561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GeDt0lIxaF1V9hRkDTMuida89Io",
            "id": "-ZmLEVnbzvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:00Z",
                "channelId": "UC9lEEJEv5SJDGx6NPtkGsWw",
                "title": "J'ai un peu honte mais...",
                "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBon allez, parce qu\u2019on se dit tout ici, autant vous partager ce que j\u2019exp\u00e9rimente.et j\u2019avoue, je sais pas trop pourquoi, j\u2019en ai un peu honte.\nIl y a comme une forme d\u2019\u00e9chec pour moi de prendre ce m\u00e9doc. C\u2019est relou d\u2019\u00eatre siiiiii dure avec soi olalala\nMais bon, en parler ici c\u2019est assumer aussi hein !\nDonc on assume bordel\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliette Katz",
                "tags": [
                    "coucou les girls",
                    "coucou les girl",
                    "juliette katz",
                    "juliette cats",
                    "humour",
                    "parent",
                    "grossesse",
                    "influence",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai un peu honte mais...",
                    "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBon allez, parce qu\u2019on se dit tout ici, autant vous partager ce que j\u2019exp\u00e9rimente.et j\u2019avoue, je sais pas trop pourquoi, j\u2019en ai un peu honte.\nIl y a comme une forme d\u2019\u00e9chec pour moi de prendre ce m\u00e9doc. C\u2019est relou d\u2019\u00eatre siiiiii dure avec soi olalala\nMais bon, en parler ici c\u2019est assumer aussi hein !\nDonc on assume bordel\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61187",
                "likeCount": "3183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vAONLQABTh3BZlsFA3xJJXaxc2I",
            "id": "d6R-WYsXe3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:00:33Z",
                "channelId": "UCqMMC5g3WBuc3LmxIgqIsRw",
                "title": "Quand la FRANCE cr\u00e9a l'ITALIE : les batailles de Magenta et de Solf\u00e9rino.",
                "description": "\u2694\ufe0f D\u00e9couvrez la BOUTIQUE NAPOL\u00c9ON, notre partenaire : https://www.napoleon-souvenirs.com/fr\n\nBustes, \u00e9p\u00e9es, parfums... et 15% de r\u00e9duction sur les aigles imp\u00e9riales (petites ou grandes) avec le code BATAILLES15 !\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nNapol\u00e9on III et l'\u00e9conomie, E. Anceau et P. Branda\n\nNapol\u00e9on III : la modernit\u00e9 inachev\u00e9e, T. Lentz\n\nNapol\u00e9on III de Louis Girard\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity et Assassin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nEpic Orchestra\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/epic-orchestra-38519/\n\nTension run high by Soundridemusic\n\nDark Knight by Soundridemusic\n\nLament of Valkyrie\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/lament-of-valkyire-879053/\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:09 Une diplomatie d\u00e9licate\n09:12 La campagne du Pi\u00e9mont\n14:27 Magenta et Solf\u00e9rino\n21:08 Le royaume d'Italie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Batailles de France",
                "tags": [
                    "napol\u00e9on iii",
                    "italie",
                    "solf\u00e9rino",
                    "magenta",
                    "histoire",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quand la FRANCE cr\u00e9a l'ITALIE : les batailles de Magenta et de Solf\u00e9rino.",
                    "description": "\u2694\ufe0f D\u00e9couvrez la BOUTIQUE NAPOL\u00c9ON, notre partenaire : https://www.napoleon-souvenirs.com/fr\n\nBustes, \u00e9p\u00e9es, parfums... et 15% de r\u00e9duction sur les aigles imp\u00e9riales (petites ou grandes) avec le code BATAILLES15 !\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nNapol\u00e9on III et l'\u00e9conomie, E. Anceau et P. Branda\n\nNapol\u00e9on III : la modernit\u00e9 inachev\u00e9e, T. Lentz\n\nNapol\u00e9on III de Louis Girard\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity et Assassin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nEpic Orchestra\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/epic-orchestra-38519/\n\nTension run high by Soundridemusic\n\nDark Knight by Soundridemusic\n\nLament of Valkyrie\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/lament-of-valkyire-879053/\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:09 Une diplomatie d\u00e9licate\n09:12 La campagne du Pi\u00e9mont\n14:27 Magenta et Solf\u00e9rino\n21:08 Le royaume d'Italie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41815",
                "likeCount": "3792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cr-veCKjrYhlq4lvxSLWuRRbAos",
            "id": "TQDMOaJsF7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:25Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "J'ARR\u00caTE TOUT POUR DEVENIR CAMIONNEUR",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "anyme tiktok",
                    "anyme vid\u00e9os",
                    "anyme simulateur",
                    "anyme twitch",
                    "anyme trend",
                    "anyme trend tiktok",
                    "Euro Truck Simulator"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ARR\u00caTE TOUT POUR DEVENIR CAMIONNEUR",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236647",
                "likeCount": "12394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OK29-WWfEUG4LjP17HNnPTWZWuE",
            "id": "3Ez5QWPhid4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:03Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (comme d'hab c'est une catastrophe)",
                "description": "\u2728Collaboration commerciale \u2728\n\nMerci \u00e0 eBuyClub d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nVous avez 6\u20ac offerts sur eBuyClub ici : https://bit.ly/EmmaGraziano6\n\n#eBuyClub\n\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@FABI1fr et \u00e0 \u200b\u2060@Doomsytb  allez voir leur cha\u00eenes !!! \n\n\nEt pour suivre mes aventures vous pouvez le faire sur insta juste ici : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma Graziano",
                    "Dooms",
                    "On teste des recettes tiktok",
                    "Tiktok",
                    "On cuisine un plat 5 \u00e9toiles"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (comme d'hab c'est une catastrophe)",
                    "description": "\u2728Collaboration commerciale \u2728\n\nMerci \u00e0 eBuyClub d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nVous avez 6\u20ac offerts sur eBuyClub ici : https://bit.ly/EmmaGraziano6\n\n#eBuyClub\n\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@FABI1fr et \u00e0 \u200b\u2060@Doomsytb  allez voir leur cha\u00eenes !!! \n\n\nEt pour suivre mes aventures vous pouvez le faire sur insta juste ici : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186937",
                "likeCount": "20693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l_FeWyW8sKplep9mOqbu7gqbn8g",
            "id": "iiMPHMZzr-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T19:00:30Z",
                "channelId": "UCJlPfZ4h-KokHIkGzbU578g",
                "title": "The Bridge : S02-E01 | Ft Raphael Varane, Naza & Lassana Diarra (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                "description": "Hit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par les joueurs de l'agence, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce premier \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Fitz Madrid :\n\n\ud83c\udfc6Le champion du monde et du sourire Rapha\u00ebl Varane\n\u261d\ud83c\udffe Le grand fr\u00e8re et baroudeur Lassana Diarra\n\ud83d\ude02 L\u2019ambianceur en chef et d\u00e9sopilant pr\u00e9sident Naza\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, il est question d\u2019idoles de jeunesse : Zinedine Zidane, Claude Mak\u00e9l\u00e9l\u00e9\u2026 Lassana Diarra nous confie des anecdotes sur l\u2019arriv\u00e9e de Raphael Varane \u00e0 Madrid et sur le respect qu\u2019il accordait aux anciens. Apr\u00e8s un passage de t\u00e9moin \u00e0 la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, les invit\u00e9s ont beaucoup discut\u00e9 du \u00ab\u00a0sp\u00e9cial one\u00a0\u00bb, de ses fac\u00e9ties mais aussi de son talent inn\u00e9 pour tirer le meilleur de ses joueurs. Naza s\u2019est aussi livr\u00e9 sur sa rocambolesque aventure \u00e0 la t\u00eate du club de Durbuy.   \n\nS\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont reform\u00e9 leur duo, le fameux double pivot sur cet \u00e9pisode pour vous offrir une belle discussion sur un plateau. \n\nBonne lecture, et faites nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\n\n00:00 - Intro\n01:40 - Les idoles de jeunesse\n06:00 -  On lave plus les crampons des anciens ?\n12:48 - Naza chez Youssoupha\n15:45 - Naza grand timide\u2026 et com\u00e9dien ?\n17:55 - The Bridge nuit aux performances d\u2019Aur\u00e9lien ?\n25:45 - La finale de la Coupe du Monde 2022\n31:05 - Varane et le ballon d\u2019or \n33:30 - L\u2019histoire contrari\u00e9e de Lassana Diarra en \u00e9quipe de France\n39:00 - La fame et l\u2019entourage\n46:00 - Les parents \n53:15 - Jos\u00e9 Mourinho \n01:06:13 : Le d\u00e9part de Madrid\n01:09:10 : Lassana Diarra et la FIFA\n01:18:46 : Naza pr\u00e9sident d\u2019un club belge \n01:23:00 : Les meilleurs souvenirs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESN Media - The Bridge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Bridge : S02-E01 | Ft Raphael Varane, Naza & Lassana Diarra (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                    "description": "Hit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par les joueurs de l'agence, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce premier \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Fitz Madrid :\n\n\ud83c\udfc6Le champion du monde et du sourire Rapha\u00ebl Varane\n\u261d\ud83c\udffe Le grand fr\u00e8re et baroudeur Lassana Diarra\n\ud83d\ude02 L\u2019ambianceur en chef et d\u00e9sopilant pr\u00e9sident Naza\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, il est question d\u2019idoles de jeunesse : Zinedine Zidane, Claude Mak\u00e9l\u00e9l\u00e9\u2026 Lassana Diarra nous confie des anecdotes sur l\u2019arriv\u00e9e de Raphael Varane \u00e0 Madrid et sur le respect qu\u2019il accordait aux anciens. Apr\u00e8s un passage de t\u00e9moin \u00e0 la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, les invit\u00e9s ont beaucoup discut\u00e9 du \u00ab\u00a0sp\u00e9cial one\u00a0\u00bb, de ses fac\u00e9ties mais aussi de son talent inn\u00e9 pour tirer le meilleur de ses joueurs. Naza s\u2019est aussi livr\u00e9 sur sa rocambolesque aventure \u00e0 la t\u00eate du club de Durbuy.   \n\nS\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont reform\u00e9 leur duo, le fameux double pivot sur cet \u00e9pisode pour vous offrir une belle discussion sur un plateau. \n\nBonne lecture, et faites nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\n\n00:00 - Intro\n01:40 - Les idoles de jeunesse\n06:00 -  On lave plus les crampons des anciens ?\n12:48 - Naza chez Youssoupha\n15:45 - Naza grand timide\u2026 et com\u00e9dien ?\n17:55 - The Bridge nuit aux performances d\u2019Aur\u00e9lien ?\n25:45 - La finale de la Coupe du Monde 2022\n31:05 - Varane et le ballon d\u2019or \n33:30 - L\u2019histoire contrari\u00e9e de Lassana Diarra en \u00e9quipe de France\n39:00 - La fame et l\u2019entourage\n46:00 - Les parents \n53:15 - Jos\u00e9 Mourinho \n01:06:13 : Le d\u00e9part de Madrid\n01:09:10 : Lassana Diarra et la FIFA\n01:18:46 : Naza pr\u00e9sident d\u2019un club belge \n01:23:00 : Les meilleurs souvenirs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576098",
                "likeCount": "14690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h4sSluYA7MwQGCHCTtwRJhMPIis",
            "id": "hKI5sth7M_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:42Z",
                "channelId": "UCuoYUPZjt45iE_kPMN241IA",
                "title": "DIEU MERCI",
                "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nDIEU MERCI \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vald - Topic",
                "tags": [
                    "Vald",
                    "PANDEMONIUM",
                    "DIEU MERCI"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIEU MERCI",
                    "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nDIEU MERCI \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101788",
                "likeCount": "3174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v-yYi3PIFSIQZlQ5OhdooFPl3IY",
            "id": "wx1HFHrjHZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:00:47Z",
                "channelId": "UCXJD3SRk4B2iUQU1LFx8ujg",
                "title": "Alain Juillet, ce que cache la strat\u00e9gie de Trump...",
                "description": "Si vous avez aim\u00e9 cette \u00e9mission, abonnez vous, likez, partagez et surtout dites nous ce que vous en avez pens\u00e9 en commentaire ! \n\n\ud83d\udd34 Suivez-nous sur les autres plateformes : \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter pour recevoir nos analyses in\u00e9dites \ud83d\udc49 https://forms.sbc37.com/65f9828df0fabd326308aeed/Mef0FbQtT4eUrYrEN9qkqw/form.html\n\nLinkedIn \ud83d\udc49 https://www.linkedin.com/company/r-sk-alarm/\nDiscord \ud83d\udc7d \ud83d\udc49 https://discord.gg/TFDMS8zND3\nSite officiel \ud83d\udc49https://www.riskintel.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RISKINTEL MEDIA ",
                "tags": [
                    "cyber",
                    "cyberattaque",
                    "thinkerview",
                    "riskintel",
                    "media",
                    "journalisme",
                    "journal",
                    "risksummit",
                    "risk summit",
                    "risque",
                    "risques",
                    "tech",
                    "info",
                    "informatique",
                    "\u00e9conomie",
                    "politique",
                    "news",
                    "talk",
                    "tedx",
                    "osint",
                    "debat",
                    "s\u00e9curit\u00e9",
                    "securit\u00e9 informatique",
                    "gestion de crise",
                    "crise",
                    "g\u00e9opolitique",
                    "fr",
                    "informations",
                    "cybernews",
                    "risk",
                    "journaux",
                    "actualit\u00e9",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actu",
                    "hugo decrypte",
                    "alain juillet",
                    "juillet alain",
                    "trump",
                    "poutine",
                    "zelensky",
                    "guerre \u00e9conomique"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Alain Juillet, ce que cache la strat\u00e9gie de Trump...",
                    "description": "Si vous avez aim\u00e9 cette \u00e9mission, abonnez vous, likez, partagez et surtout dites nous ce que vous en avez pens\u00e9 en commentaire ! \n\n\ud83d\udd34 Suivez-nous sur les autres plateformes : \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter pour recevoir nos analyses in\u00e9dites \ud83d\udc49 https://forms.sbc37.com/65f9828df0fabd326308aeed/Mef0FbQtT4eUrYrEN9qkqw/form.html\n\nLinkedIn \ud83d\udc49 https://www.linkedin.com/company/r-sk-alarm/\nDiscord \ud83d\udc7d \ud83d\udc49 https://discord.gg/TFDMS8zND3\nSite officiel \ud83d\udc49https://www.riskintel.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129812",
                "likeCount": "3901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "II5tVOma0Ne6tRjrKBrqhG5qBI0",
            "id": "1Jpwj3hxIVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:16:57Z",
                "channelId": "UCfg3rgkyYreLQKLUOKfbM3g",
                "title": "J\u2019AVAIS BESOIN D\u2019EN PARLER  / TOUTE LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR CE QUE J\u2019AI V\u00c9CU AVEC VINCENT \ud83d\udc94\ud83d\ude14",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode, je prends la parole pour partager une p\u00e9riode compliqu\u00e9e que j\u2019ai v\u00e9cue dans ma relation avec Vincent. \n\nCe n\u2019est ni un r\u00e8glement de compte, ni une conclusion\u2026 c\u2019est juste un moment de sinc\u00e9rit\u00e9, un besoin de m\u2019exprimer, avec bienveillance.\n\nPour m\u2019\u00e9pauler dans cette d\u00e9marche, j\u2019ai \u00e9chang\u00e9 avec Janine, une avocate qui a l\u2019habitude d\u2019accompagner des histoires sensibles, complexes. Ensemble, on a abord\u00e9 des sujets profonds, sans jugement, avec l\u2019envie d\u2019avancer, de comprendre, et peut-\u00eatre\u2026 d\u2019apaiser.\n\nParfois, les relations passent par des hauts, des bas, des remises en question. \n\nCe podcast, c\u2019est juste ma v\u00e9rit\u00e9 du moment, racont\u00e9e avec douceur.\n\n\ud83d\udc49 Si vous voulez en savoir plus ou suivre Janine, l\u2019avocate avec qui j\u2019ai discut\u00e9, voici ses infos :\nhttps://smartlink.ausha.co/survivant-e-s\n@bonaggiunta_avocats_ sur Insta\n@jbonaggiunta sur TikTok\n\n\nProducteur : Luca MALOD\nCoproduction : T\u00c9MA\n\u00a9 ML PRODUCTION FRANCE - 2025 Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marwa Merazka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AVAIS BESOIN D\u2019EN PARLER  / TOUTE LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR CE QUE J\u2019AI V\u00c9CU AVEC VINCENT \ud83d\udc94\ud83d\ude14",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode, je prends la parole pour partager une p\u00e9riode compliqu\u00e9e que j\u2019ai v\u00e9cue dans ma relation avec Vincent. \n\nCe n\u2019est ni un r\u00e8glement de compte, ni une conclusion\u2026 c\u2019est juste un moment de sinc\u00e9rit\u00e9, un besoin de m\u2019exprimer, avec bienveillance.\n\nPour m\u2019\u00e9pauler dans cette d\u00e9marche, j\u2019ai \u00e9chang\u00e9 avec Janine, une avocate qui a l\u2019habitude d\u2019accompagner des histoires sensibles, complexes. Ensemble, on a abord\u00e9 des sujets profonds, sans jugement, avec l\u2019envie d\u2019avancer, de comprendre, et peut-\u00eatre\u2026 d\u2019apaiser.\n\nParfois, les relations passent par des hauts, des bas, des remises en question. \n\nCe podcast, c\u2019est juste ma v\u00e9rit\u00e9 du moment, racont\u00e9e avec douceur.\n\n\ud83d\udc49 Si vous voulez en savoir plus ou suivre Janine, l\u2019avocate avec qui j\u2019ai discut\u00e9, voici ses infos :\nhttps://smartlink.ausha.co/survivant-e-s\n@bonaggiunta_avocats_ sur Insta\n@jbonaggiunta sur TikTok\n\n\nProducteur : Luca MALOD\nCoproduction : T\u00c9MA\n\u00a9 ML PRODUCTION FRANCE - 2025 Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130014",
                "likeCount": "2449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RzQoPVb_fR4vET0gwZYuZaZBBFY",
            "id": "3GyGVhY_VPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:04:23Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les objets gaming DU FUTUR !",
                "description": "Ressentir la douleur en jouant, toucher et m\u00eame courir !\n\ud83c\udf81 Mes objets du futur \u00e0 1\u20ac pour vous ici : https://vinted.shop/cyrilmp4_youtube\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"futu\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "futur",
                    "achet\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les objets gaming DU FUTUR !",
                    "description": "Ressentir la douleur en jouant, toucher et m\u00eame courir !\n\ud83c\udf81 Mes objets du futur \u00e0 1\u20ac pour vous ici : https://vinted.shop/cyrilmp4_youtube\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"futu\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653530",
                "likeCount": "26264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3KakxkYPNf0P1ZFmymXJR-2YpY",
            "id": "s0ab0CdGWMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:57:42Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Selecci\u00f3n Argentina",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Argentina vs Brasil",
                    "Argentina x Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil goles",
                    "resumen Argentina 4 x 1 Brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                    "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17968193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pWBa663K79SzLqDbBuhKHzKBxlY",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8048306",
                "likeCount": "431601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rIpH6QgUkxf_WrSguxTBVpfL_H8",
            "id": "gbzA3DeOoos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:16:57Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. FC Bayern M\u00fcnchen-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. FC Bayern M\u00fcnchen-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202864",
                "likeCount": "2447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4kdWOKhN5qA1M0PwWejl31491N0",
            "id": "yFURSOuOtYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T19:50:00Z",
                "channelId": "UC8EzKGkEiusTm7g0mTfkWkg",
                "title": "Le d\u00e9but du sursaut aux \u00c9tats-Unis pour les opposants \u00e0 Trump ? | 28 minutes | ARTE",
                "description": "Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Reuters et Ipsos, une majorit\u00e9 d'Am\u00e9ricains \u00e9prouve un d\u00e9but de d\u00e9ception \u00e0 l'\u00e9gard de la politique de Donald Trump, entr\u00e9 \u2014 pour la seconde fois \u2014 en poste \u00e0 la Maison Blanche il y a seulement deux mois. 51 % d'entre eux n'approuveraient pas sa politique \u00e9conomique, tandis que 48 % ne valideraient pas sa politique \u00e9trang\u00e8re.\n\nOn en d\u00e9bat avec Anne Deysine, juriste et am\u00e9ricaniste, Alice B\u00e9ja ma\u00eetresse de conf\u00e9rence en civilisation am\u00e9ricaine \u00e0 Sciences Po Lille et Gallagher Fenwick, \u00e9ditorialiste et sp\u00e9cialiste des questions internationales \u00e0 LCI.\n\n\n#\u00c9tats-Unis #DonaldTrump #Politique\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "28 minutes - ARTE",
                "tags": [
                    "D\u00e9bat",
                    "28 minutes",
                    "Arte",
                    "\u00c9lisabeth quin",
                    "actualit\u00e9",
                    "international",
                    "Benjamin Sportouch",
                    "administration Trump",
                    "Donald Trump",
                    "\u00c9tats-Unis",
                    "Bernie Sanders",
                    "R\u00e9publicains",
                    "D\u00e9mocrates",
                    "politique",
                    "opposition",
                    "justice",
                    "Congr\u00e8s",
                    "Cour supr\u00eame",
                    "d\u00e9crets",
                    "Maison -Blanche"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le d\u00e9but du sursaut aux \u00c9tats-Unis pour les opposants \u00e0 Trump ? | 28 minutes | ARTE",
                    "description": "Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Reuters et Ipsos, une majorit\u00e9 d'Am\u00e9ricains \u00e9prouve un d\u00e9but de d\u00e9ception \u00e0 l'\u00e9gard de la politique de Donald Trump, entr\u00e9 \u2014 pour la seconde fois \u2014 en poste \u00e0 la Maison Blanche il y a seulement deux mois. 51 % d'entre eux n'approuveraient pas sa politique \u00e9conomique, tandis que 48 % ne valideraient pas sa politique \u00e9trang\u00e8re.\n\nOn en d\u00e9bat avec Anne Deysine, juriste et am\u00e9ricaniste, Alice B\u00e9ja ma\u00eetresse de conf\u00e9rence en civilisation am\u00e9ricaine \u00e0 Sciences Po Lille et Gallagher Fenwick, \u00e9ditorialiste et sp\u00e9cialiste des questions internationales \u00e0 LCI.\n\n\n#\u00c9tats-Unis #DonaldTrump #Politique\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401734",
                "likeCount": "4495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H5tFpRQRnm7uR1dgqAj2yf2C9K0",
            "id": "rMuBx0YyDgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:23:43Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "MIAMI 2025 - MONUMENTAL Arthur Fils \u00e9limine Alexander Zverev au terme d\u2019un gros combat !",
                "description": "Arthur Fils s'est qualifi\u00e9 pour les quarts de finale du Masters 1000 de Miami et de quelle fa\u00e7on... Le Fran\u00e7ais a sorti le num\u00e9ro 2 mondial, Alexander Zverev, en trois sets (3-6, 6-3, 6-4). Apr\u00e8s l'intervention du kin\u00e9 \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re manche, Fils est revenu transfigur\u00e9, agressif et a fait d\u00e9jouer l'Allemand. Il retrouvera Jakub Men\u0161\u00edk en quart pour un choc de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #tennis #biathlon #ski \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport tennis",
                    "Eurosport player",
                    "Eurosport foot",
                    "Eurosport F1",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Football",
                    "Tennis",
                    "Sport",
                    "mercato",
                    "Jeux Olympiques",
                    "JO 2024",
                    "JO Paris",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "r\u00e9sultats en direct",
                    "sport en direct",
                    "Roland-Garros",
                    "Djokovic",
                    "Nadal",
                    "Federer",
                    "Masters 1000",
                    "US Open",
                    "Australian Open",
                    "Vuelta",
                    "Giro",
                    "Arthur Fils",
                    "Arthur Fils r\u00e9sum\u00e9",
                    "Arthur Fils highlights",
                    "Arthur Fils vs Zverev",
                    "Fils Zverev",
                    "Zverev r\u00e9sum\u00e9",
                    "Fils Miami",
                    "Zverev highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MIAMI 2025 - MONUMENTAL Arthur Fils \u00e9limine Alexander Zverev au terme d\u2019un gros combat !",
                    "description": "Arthur Fils s'est qualifi\u00e9 pour les quarts de finale du Masters 1000 de Miami et de quelle fa\u00e7on... Le Fran\u00e7ais a sorti le num\u00e9ro 2 mondial, Alexander Zverev, en trois sets (3-6, 6-3, 6-4). Apr\u00e8s l'intervention du kin\u00e9 \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re manche, Fils est revenu transfigur\u00e9, agressif et a fait d\u00e9jouer l'Allemand. Il retrouvera Jakub Men\u0161\u00edk en quart pour un choc de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #tennis #biathlon #ski \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128538",
                "likeCount": "2300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BO2WNDzNL3E0rr9FxgSIqvJavu4",
            "id": "pT01pCRYkqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:54Z",
                "channelId": "UCuoYUPZjt45iE_kPMN241IA",
                "title": "REGULATION",
                "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nREGULATION \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vald - Topic",
                "tags": [
                    "Vald",
                    "PANDEMONIUM",
                    "REGULATION"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REGULATION",
                    "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nREGULATION \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86433",
                "likeCount": "2406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nKQmaYQQIK993qzeABDBIYNAPXo",
            "id": "BeaQA-AuBxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T11:01:00Z",
                "channelId": "UCgGb7tN3tIH5_Kk05D1J_bA",
                "title": "Mort d'Emile : les gardes \u00e0 vue des grands-parents prolong\u00e9es",
                "description": "Garde \u00e0 vue prolong\u00e9e pour les grands-parents du petit Emile.\n\"Les enqu\u00eateurs ont encore beaucoup de questions\", explique Dominique Rizet, Consultant police-justice \u00e0 BFMTV.\u00a0 \u00a0\n\n\n\u25b6\ufe0f Toutes les vid\u00e9os sont \u00e0 retrouver sur l\u2019appli RMC\nhttps://bit.ly/3l0watr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC",
                "tags": [
                    "apolline de malherbe",
                    "apolline matin",
                    "apollinematin",
                    "info",
                    "rmc",
                    "show",
                    "talk"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mort d'Emile : les gardes \u00e0 vue des grands-parents prolong\u00e9es",
                    "description": "Garde \u00e0 vue prolong\u00e9e pour les grands-parents du petit Emile.\n\"Les enqu\u00eateurs ont encore beaucoup de questions\", explique Dominique Rizet, Consultant police-justice \u00e0 BFMTV.\u00a0 \u00a0\n\n\n\u25b6\ufe0f Toutes les vid\u00e9os sont \u00e0 retrouver sur l\u2019appli RMC\nhttps://bit.ly/3l0watr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107301",
                "likeCount": "1249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70F2-kIX8DZUxr5y7PZGWELHeOE",
            "id": "H1KN_CPj8MQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T12:00:06Z",
                "channelId": "UCz3KCKF7Fi32FWOOfhLdnUg",
                "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - 10 jours, 10 nuits",
                "description": "\u00c9couter le titre https://scylla-furaxbarbarossa.ffm.to/10jours-10nuits\n\ud83c\udfab Billetterie concert https://www.portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVoix off : Aya Jamaa \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeur : Furax Barbarossa\nCompositeur : Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scylla",
                "tags": [
                    "Scylla",
                    "Furax Barbarossa",
                    "Scylla Furax",
                    "10 jours 10 nuits",
                    "Scylla clip",
                    "Furax clip",
                    "Portes du d\u00e9sert",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - 10 jours, 10 nuits",
                    "description": "\u00c9couter le titre https://scylla-furaxbarbarossa.ffm.to/10jours-10nuits\n\ud83c\udfab Billetterie concert https://www.portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVoix off : Aya Jamaa \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeur : Furax Barbarossa\nCompositeur : Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85622",
                "likeCount": "6129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "08owBAXjRuM61NHeT7tsT0dJ1-E",
            "id": "u5rWBgBjDsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:58:07Z",
                "channelId": "UCU5PZpCWQgak5w4ztWo9u6w",
                "title": "F1 25 Official Reveal Trailer",
                "description": "Pre-Order F1 25 Iconic Edition and receive the Lewis Hamilton Iconic Pack, up to 3 days early access, starting May 27th, and step into the cockpit of APXGP with unique gameplay inspired by F1\u00ae The Movie \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83657\n\nThis Story is Yours. Leave your mark on the world of racing in F1\u00ae 25, the official video game of the 2025 FIA Formula One World Championship\u2122.\n\nCreate your story and run your F1\u00ae dynasty in the revamped My Team mode and choose your path through the thrilling third chapter of Braking Point. Stay tuned for more exciting updates in April.\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS F1",
                "tags": [
                    "F1 25",
                    "f1 25 game",
                    "f1 2025 game",
                    "f1 25 track and driver updates",
                    "f1 25 trailer",
                    "f1 25 gameplay",
                    "EA SPORTS F1",
                    "EA SPORTS F1 25",
                    "F1 game",
                    "F1 videogame",
                    "F1 25 Career",
                    "F1 Codemasters",
                    "New F1 game",
                    "new f1 game 2025",
                    "F1 2025",
                    "F1 25 trailer",
                    "F1 25 PS5",
                    "F1 25 PC",
                    "f1",
                    "f1 25 lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 25 Official Reveal Trailer",
                    "description": "Pre-Order F1 25 Iconic Edition and receive the Lewis Hamilton Iconic Pack, up to 3 days early access, starting May 27th, and step into the cockpit of APXGP with unique gameplay inspired by F1\u00ae The Movie \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83657\n\nThis Story is Yours. Leave your mark on the world of racing in F1\u00ae 25, the official video game of the 2025 FIA Formula One World Championship\u2122.\n\nCreate your story and run your F1\u00ae dynasty in the revamped My Team mode and choose your path through the thrilling third chapter of Braking Point. Stay tuned for more exciting updates in April.\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732969",
                "likeCount": "34459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z3i_phCD-MQfbyFpIHQiHsIxbdQ",
            "id": "f5QZzjdY6H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:00:46Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux nazis apr\u00e8s le proc\u00e8s de Nuremberg (1946) ? HDG #60",
                "description": "\ud83c\udf0d B\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre exclusive NordVPN : https://nordvpn.com/mamytwink. C'est satisfait ou rembours\u00e9 pendant 30 jours !\n\nPour nous soutenir, ABONNEZ-VOUS \u00e0 notre cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nRetour sur l'un des moments les plus importants de la fin de la Seconde Guerre mondiale : le proc\u00e8s de Nuremberg. C'est au cours de ce proc\u00e8s historique, qui s'est d\u00e9roul\u00e9 entre novembre 1945 et octobre 1946, qu'ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s les principaux dirigeants du r\u00e9gime nazi. D\u00e9couvrez les coulisses de ce proc\u00e8s hors normes et apprenez-en plus sur le destin des accus\u00e9s. Les nazis ont-ils tous \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s ? Certains ont-ils \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9s ? Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux d\u00e9pouilles des nazis condamn\u00e9s \u00e0 mort ? Et qu\u2019est-il advenu \u00e0 ceux qui ont retrouv\u00e9 la libert\u00e9 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 leurs peines de prison ?\n\n\ud83d\udcd6 Nos livres \"Histoires de guerre\" :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/ \n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/14TYv04lXdgx29cg4FLCn3X66j36kNKmNADrJ2ARhCOY/edit?usp=sharing \n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/Mamytwink/\n\u279c X: https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Nuremberg",
                    "Proc\u00e8s",
                    "Nazis",
                    "Histoires de guerre",
                    "Mamytwink",
                    "Albert Speer",
                    "Crime contre l'humanit\u00e9",
                    "Shoah",
                    "Auschwitz",
                    "Seconde Guerre mondiale",
                    "Histoire de Guerre",
                    "Rudolf Hess",
                    "Hermann G\u00f6ring"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux nazis apr\u00e8s le proc\u00e8s de Nuremberg (1946) ? HDG #60",
                    "description": "\ud83c\udf0d B\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre exclusive NordVPN : https://nordvpn.com/mamytwink. C'est satisfait ou rembours\u00e9 pendant 30 jours !\n\nPour nous soutenir, ABONNEZ-VOUS \u00e0 notre cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nRetour sur l'un des moments les plus importants de la fin de la Seconde Guerre mondiale : le proc\u00e8s de Nuremberg. C'est au cours de ce proc\u00e8s historique, qui s'est d\u00e9roul\u00e9 entre novembre 1945 et octobre 1946, qu'ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s les principaux dirigeants du r\u00e9gime nazi. D\u00e9couvrez les coulisses de ce proc\u00e8s hors normes et apprenez-en plus sur le destin des accus\u00e9s. Les nazis ont-ils tous \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s ? Certains ont-ils \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9s ? Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux d\u00e9pouilles des nazis condamn\u00e9s \u00e0 mort ? Et qu\u2019est-il advenu \u00e0 ceux qui ont retrouv\u00e9 la libert\u00e9 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 leurs peines de prison ?\n\n\ud83d\udcd6 Nos livres \"Histoires de guerre\" :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/ \n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/14TYv04lXdgx29cg4FLCn3X66j36kNKmNADrJ2ARhCOY/edit?usp=sharing \n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/Mamytwink/\n\u279c X: https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276041",
                "likeCount": "19944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0NpjF9G2DcqLW-KggFNqn63SQIc",
            "id": "96fY562oo_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:45:19Z",
                "channelId": "UC181vPr4uyc8SqXnpZAJeZQ",
                "title": "La morning routine qui a CASS\u00c9 internet : Ashton Hall",
                "description": "La morning routine d\u2019Ashton Hall a fait exploser Internet cette semaine. R\u00e9veil \u00e0 4h du matin, douche froide, m\u00e9ditation, travail non-stop\u2026 Sa vid\u00e9o est rapidement devenue virale, mais a aussi d\u00e9clench\u00e9 une vague de moqueries. Beaucoup l\u2019accusent de jouer un r\u00f4le, d\u2019exag\u00e9rer pour impressionner, et de promouvoir une vision irr\u00e9aliste de la productivit\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on analyse en profondeur la routine qui a divis\u00e9 les r\u00e9seaux. Est-ce une r\u00e9elle discipline ou une mise en sc\u00e8ne calibr\u00e9e pour faire le buzz ? Pourquoi ce genre de contenu fascine-t-il autant, et pourquoi agace-t-il tout autant ?\n\nEntre admiration, scepticisme et humour, la routine d\u2019Ashton Hall est devenue un cas d\u2019\u00e9cole sur la mani\u00e8re dont les influenceurs fa\u00e7onnent leur image et vendent un lifestyle parfois tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naj B Fit",
                "tags": [
                    "Ashton Hall",
                    "Ashton Hall routine",
                    "morning routine Ashton Hall",
                    "routine virale",
                    "routine 4h du matin",
                    "influenceur morning routine",
                    "routine extr\u00eame",
                    "buzz Ashton Hall",
                    "Ashton Hall critique",
                    "fake morning routine",
                    "morning routine fake",
                    "Ashton Hall moqu\u00e9",
                    "morning routine absurde",
                    "Ashton Hall 4am",
                    "routine productivit\u00e9",
                    "influenceur lifestyle",
                    "routine irr\u00e9aliste",
                    "contenu viral Ashton Hall",
                    "Ashton Hall r\u00e9action",
                    "Ashton Hall internet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La morning routine qui a CASS\u00c9 internet : Ashton Hall",
                    "description": "La morning routine d\u2019Ashton Hall a fait exploser Internet cette semaine. R\u00e9veil \u00e0 4h du matin, douche froide, m\u00e9ditation, travail non-stop\u2026 Sa vid\u00e9o est rapidement devenue virale, mais a aussi d\u00e9clench\u00e9 une vague de moqueries. Beaucoup l\u2019accusent de jouer un r\u00f4le, d\u2019exag\u00e9rer pour impressionner, et de promouvoir une vision irr\u00e9aliste de la productivit\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on analyse en profondeur la routine qui a divis\u00e9 les r\u00e9seaux. Est-ce une r\u00e9elle discipline ou une mise en sc\u00e8ne calibr\u00e9e pour faire le buzz ? Pourquoi ce genre de contenu fascine-t-il autant, et pourquoi agace-t-il tout autant ?\n\nEntre admiration, scepticisme et humour, la routine d\u2019Ashton Hall est devenue un cas d\u2019\u00e9cole sur la mani\u00e8re dont les influenceurs fa\u00e7onnent leur image et vendent un lifestyle parfois tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384770",
                "likeCount": "25373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p5mTa1oSE0Tz1-vTX--athy5uiA",
            "id": "TURkB9zqxa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCtmY49Zn4l0RMJnTWfV7Wsg",
                "title": "Jacob Collier Improvises the National Symphony Orchestra (Live from the Kennedy Center)",
                "description": "A few months ago, I was challenged to improvise a piece of music with an orchestra, with no plan, no sheet music, no rehearsal, and no prior discussion. Here's what happened.\n\nListen to DJESSE VOL. 4:\nhttps://jacobcollier.lnk.to/DjesseVol4\n\nJACOB WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://jacobcollier.com/tour\n\nFilming by:\nExecutive Producer/Director: Kristin Fosdick\nProducer: Stella Sharpe\nProducer: Ayal Subar\nProducer: Cody Rogers\nAssistant Director: Sunghye Jung\n2nd AC/Cam Op: Harry Oakes\nVideo Engineer / PTZ Op: Eric Brown\nVideo Engineer / PTZ Op: Jared Morgan\nCam Op: Eric Black\nCam Op: Mike Mintz\nCam Op: William Webb\nCam Op: Annika Creedon\nCam Op: Brad Forder\nCam Op: Amal Sharif\nCam Op: Rick Burks\n\nFollow Jacob: \nhttp://www.jacobcollier.com\nhttps://www.instagram.com/JacobCollier\nhttps://www.tiktok.com/@jacobcollier\nhttps://www.facebook.com/JCollierMusic\nhttp://www.twitter.com/JacobCollier\nhttps://www.patreon.com/JCollierMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jacob Collier",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jacob Collier Improvises the National Symphony Orchestra (Live from the Kennedy Center)",
                    "description": "A few months ago, I was challenged to improvise a piece of music with an orchestra, with no plan, no sheet music, no rehearsal, and no prior discussion. Here's what happened.\n\nListen to DJESSE VOL. 4:\nhttps://jacobcollier.lnk.to/DjesseVol4\n\nJACOB WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://jacobcollier.com/tour\n\nFilming by:\nExecutive Producer/Director: Kristin Fosdick\nProducer: Stella Sharpe\nProducer: Ayal Subar\nProducer: Cody Rogers\nAssistant Director: Sunghye Jung\n2nd AC/Cam Op: Harry Oakes\nVideo Engineer / PTZ Op: Eric Brown\nVideo Engineer / PTZ Op: Jared Morgan\nCam Op: Eric Black\nCam Op: Mike Mintz\nCam Op: William Webb\nCam Op: Annika Creedon\nCam Op: Brad Forder\nCam Op: Amal Sharif\nCam Op: Rick Burks\n\nFollow Jacob: \nhttp://www.jacobcollier.com\nhttps://www.instagram.com/JacobCollier\nhttps://www.tiktok.com/@jacobcollier\nhttps://www.facebook.com/JCollierMusic\nhttp://www.twitter.com/JacobCollier\nhttps://www.patreon.com/JCollierMusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881798",
                "likeCount": "40183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2RDUTzgXTgfMAPIJ70EAD1KTdK8",
            "id": "BajF5RfxjTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:28Z",
                "channelId": "UCTjWkgQsBFPsBhOs4p2VVZw",
                "title": "POMME VS POIRE | Freestyle Bouska Fruit",
                "description": "NOUVEAU FREESTYLE sur l\u2019actualit\u00e9 entre les pommes et les poires ! J\u2019esp\u00e8re que vous allez kiffez ! (L\u2019ananas est venu calmer les choses)\n\nMerci \u00e0 mes gars pour la pr\u00e9sence dans le clip !\nIlian Ahmed pour le clip !\n\nVotez en commentaire qui a fait le meilleur freestyle selon vous ?\ud83c\udf4e\ud83c\udf50\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/evanv_77?\nigsh=MzRjYjJoZ2s4YzM1\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@evanv_77?_t=ZN-8uohgJP24G6&_r=1\n\nTwitch : https://twitch.tv/evanv_77\n\nX : https://x.com/evanv_77?s=21&t=g3_ijYfUNfwmZuqjU3lqrg\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9 ici faites une phrase avec le mot \"Salade\", on va voir les vrais \n\nAbonne toi par piti\u00e9 \ud83d\ude14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POMME VS POIRE | Freestyle Bouska Fruit",
                    "description": "NOUVEAU FREESTYLE sur l\u2019actualit\u00e9 entre les pommes et les poires ! J\u2019esp\u00e8re que vous allez kiffez ! (L\u2019ananas est venu calmer les choses)\n\nMerci \u00e0 mes gars pour la pr\u00e9sence dans le clip !\nIlian Ahmed pour le clip !\n\nVotez en commentaire qui a fait le meilleur freestyle selon vous ?\ud83c\udf4e\ud83c\udf50\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/evanv_77?\nigsh=MzRjYjJoZ2s4YzM1\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@evanv_77?_t=ZN-8uohgJP24G6&_r=1\n\nTwitch : https://twitch.tv/evanv_77\n\nX : https://x.com/evanv_77?s=21&t=g3_ijYfUNfwmZuqjU3lqrg\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9 ici faites une phrase avec le mot \"Salade\", on va voir les vrais \n\nAbonne toi par piti\u00e9 \ud83d\ude14"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57347",
                "likeCount": "7320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4T0PJAF2INYdhlgIMKHkSAX8sdk",
            "id": "vUqwSRDN_Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:32:12Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                    "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4352399",
                "likeCount": "468167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E4hd8sf26sMcd_LDQR8nIEkC8Po",
            "id": "3ut6q5W4QVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:21:40Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "J\u2019ai fait un robot pour D\u00c9TRUIRE Fruit Ninja.",
                "description": "Aujourd'hui on s'amuse \u00e0 entrainer notre propre mod\u00e8le d'IA pour r\u00e9volutionner l'humani... jouer \u00e0 Fruit Ninja. C'est grave int\u00e9ressant, promis mdr \n\n\ud83d\udd34 La rediffusion du live : https://youtube.com/live/HwS96e7sgdk\n\ud83d\udcc3 Le code et le mod\u00e8le de mon bot Fruit Ninja pour ceux qui souhaitent l'\u00e9tudier/l'am\u00e9liorer : https://github.com/Aywen1/bot-fruit-ninja\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:27 Fruit Ninja\n0:48 Ouvrir le jeu sur un pc\n1:22 Donner une vue\n2:54 Entrainer le robot\n3:42 Changer l'\u00e9cran\n5:20 R\u00e9cup\u00e9rer des screens\n6:06 Trancher les fruits\n7:09 Encore + de donn\u00e9es\n8:06 R\u00e9sultat en live\n9:02 Bilan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai fait un robot pour D\u00c9TRUIRE Fruit Ninja.",
                    "description": "Aujourd'hui on s'amuse \u00e0 entrainer notre propre mod\u00e8le d'IA pour r\u00e9volutionner l'humani... jouer \u00e0 Fruit Ninja. C'est grave int\u00e9ressant, promis mdr \n\n\ud83d\udd34 La rediffusion du live : https://youtube.com/live/HwS96e7sgdk\n\ud83d\udcc3 Le code et le mod\u00e8le de mon bot Fruit Ninja pour ceux qui souhaitent l'\u00e9tudier/l'am\u00e9liorer : https://github.com/Aywen1/bot-fruit-ninja\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:27 Fruit Ninja\n0:48 Ouvrir le jeu sur un pc\n1:22 Donner une vue\n2:54 Entrainer le robot\n3:42 Changer l'\u00e9cran\n5:20 R\u00e9cup\u00e9rer des screens\n6:06 Trancher les fruits\n7:09 Encore + de donn\u00e9es\n8:06 R\u00e9sultat en live\n9:02 Bilan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68198",
                "likeCount": "5109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3qFptO0DYsmbtoIGGPHSdrIIYSY",
            "id": "V1BvlES3qr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:01:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "QUI MENT LE MIEUX ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorentine Houdini\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "jeux",
                    "mensonge",
                    "imposteur",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI MENT LE MIEUX ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorentine Houdini\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2008307",
                "likeCount": "116097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98YdZOTny0Pi7uMS8IdV9G6ezt4",
            "id": "9OS_yCLB18I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:41:25Z",
                "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA",
                "title": "ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur)",
                "description": "On parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien avec Thomas Deseur !\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Pour vous procurer le livre g\u00e9nial de Maxime Deseur \"D\u00e9rapage Incontr\u00f4l\u00e9\" c'est ici : https://www.fnac.com/a17958001/Maxime-Deseur-Derapage-Incontrole\n\n\u25ba Merci \u00e0 mon superbe invit\u00e9 Thomas Deseur : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n\u25ba Et merci \u00e0 mes autres supers invit\u00e9s : \n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Pour toute demande commerciale c'est ici : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur). C'est le retour de ma s\u00e9rie \"On parie de l'argent sur des trucs d\u00e9biles du quotidien\" version 2025 \u00e0 la Capsule !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Studio",
                "tags": [
                    "lucas studio",
                    "thomas deseur",
                    "on parie sur des trucs improbables",
                    "on parie",
                    "paris",
                    "thomas",
                    "deseur",
                    "lucas",
                    "lucas studio thomas deseur",
                    "amixem",
                    "amixem thomas deseur",
                    "etienne moustache",
                    "yvan",
                    "thomas deseur spectacle",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "on parie sur des trucs du quotidien",
                    "on parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien",
                    "on parie de l'argent sur des trucs du quotidien",
                    "lucas studio paris",
                    "lucas thomas deseur",
                    "feat thomas deseur",
                    "ft thomas deseur",
                    "lucas studio amixem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur)",
                    "description": "On parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien avec Thomas Deseur !\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Pour vous procurer le livre g\u00e9nial de Maxime Deseur \"D\u00e9rapage Incontr\u00f4l\u00e9\" c'est ici : https://www.fnac.com/a17958001/Maxime-Deseur-Derapage-Incontrole\n\n\u25ba Merci \u00e0 mon superbe invit\u00e9 Thomas Deseur : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n\u25ba Et merci \u00e0 mes autres supers invit\u00e9s : \n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Pour toute demande commerciale c'est ici : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur). C'est le retour de ma s\u00e9rie \"On parie de l'argent sur des trucs d\u00e9biles du quotidien\" version 2025 \u00e0 la Capsule !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312104",
                "likeCount": "16377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-03Afz2j66wEI-HzG6tAKKAH928",
            "id": "mZ0OlHDzM5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:27:15Z",
                "channelId": "UCB0Faz0mFzbogfIqihllXVw",
                "title": "ON D\u00c9COUVRE LES NOUVELLES HYPERCHARGES (et on les note)",
                "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rzm64 FR ",
                "tags": [
                    "Brawl stars",
                    "Rzm64",
                    "PRo",
                    "rzmfr",
                    "rzm64fr",
                    "RANG 30",
                    "bibi",
                    "brawl ball",
                    "rmz64",
                    "star",
                    "class\u00e9",
                    "jzm64",
                    "HYRA",
                    "MORTIS",
                    "colt",
                    "brawl stars hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON D\u00c9COUVRE LES NOUVELLES HYPERCHARGES (et on les note)",
                    "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77551",
                "likeCount": "4784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PEDtxCvMrpcBGS-qt8pA7hQRcw",
            "id": "d95iXnyewvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T10:15:04Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "michou",
                    "Nico",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Enquete",
                    "Inspecteur",
                    "Dossier",
                    "Anecdote",
                    "Paul Mirabel",
                    "Cass\u00e9",
                    "Chute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                    "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1823612",
                "likeCount": "87740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6McBvaUzg6qe2A0RMx1_3WldiE4",
            "id": "ynUukTLASOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T19:00:47Z",
                "channelId": "UC34UFgF-DDt3J8mu5v72O7w",
                "title": "ELLE A DIT OUI.",
                "description": "ABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kindasamax",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELLE A DIT OUI.",
                    "description": "ABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150891",
                "likeCount": "14206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YlQNNJVbwZIQWCLJQTd3728kHYA",
            "id": "HRt7YF-fSCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T14:04:41Z",
                "channelId": "UCD94IYXQINu04R0KxOrhEzA",
                "title": "JE NE COMPRENDS PLUS BRAWL STARS\u2026",
                "description": "Brawl Stars est devenu trop compliqu\u00e9 pour moi\u2026\n\ud83e\udd48 Ma cha\u00eene Fortnite : https://www.youtube.com/channel/UCnjsMBAKSfW4hPe37njBygQ\n\ud83d\udd25 Ma cha\u00eene Pok\u00e9mon : https://www.youtube.com/channel/UChHRNkPIJmDrP00YpyKxMew\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/polobleu_officiel\n\ud83d\udc25 Twitter : https://twitter.com/CBGamesPolo\n\ud83e\uddd1 Facebook : https://www.facebook.com/pages/CBGames/1428840520677847\n\ud83e\udd2a Le jeu est disponible sur Mobile.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polo",
                "tags": [
                    "Brawl Stars",
                    "Brawl Stars gameplay fr",
                    "Brawl Stars gameplay fran\u00e7ais",
                    "Brawl Stars let's play fr",
                    "Brawl Stars FR",
                    "Brawl Stars gameplay VF",
                    "Brawl Stars d\u00e9lires",
                    "Brawl Stars VF",
                    "Brawl Stars Compilation",
                    "Brawl Stars Funny Moments",
                    "Brawl Stars New Season",
                    "Brawl Stars Evenement",
                    "Meilleur Brawler",
                    "Brawl Stars 2025",
                    "Brawl Stars comp\u00e9tition",
                    "Brawl Stars pro",
                    "Brawl Stars Guide",
                    "Brawl Stars Skins",
                    "Brawl Stars Frank Mummy",
                    "Brawl Stars Leaks",
                    "how to get better Brawl Stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE NE COMPRENDS PLUS BRAWL STARS\u2026",
                    "description": "Brawl Stars est devenu trop compliqu\u00e9 pour moi\u2026\n\ud83e\udd48 Ma cha\u00eene Fortnite : https://www.youtube.com/channel/UCnjsMBAKSfW4hPe37njBygQ\n\ud83d\udd25 Ma cha\u00eene Pok\u00e9mon : https://www.youtube.com/channel/UChHRNkPIJmDrP00YpyKxMew\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/polobleu_officiel\n\ud83d\udc25 Twitter : https://twitter.com/CBGamesPolo\n\ud83e\uddd1 Facebook : https://www.facebook.com/pages/CBGames/1428840520677847\n\ud83e\udd2a Le jeu est disponible sur Mobile."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81413",
                "likeCount": "5946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fCpFHC7s0vJj0FNwzLQo1A2bJxM",
            "id": "lp-uEWKBeLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:30:13Z",
                "channelId": "UCLkfFkC0ALEmRdzYV6UQUag",
                "title": "Une Ultime Photo avant de Dispara\u00eetre",
                "description": "Aujourd\u2019hui, on vous pr\u00e9sente une nouvelle s\u00e9rie de photos qui, \u00e0 premi\u00e8re vue, n\u2019ont rien de sp\u00e9cial. Cependant, quand on creuse un peu, on se rend compte que ce sont les derniers clich\u00e9s qu'on ait des personnes concern\u00e9es.\n\nEst-ce que vous aviez d\u00e9j\u00e0 vu une de ces photos ou entendu une de ces histoires ? \n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 : \n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Kevin Angius\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : @ElieLou\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/11jfQ3qUbVJgmJWIol3VCyhPIYGKF34McqGLOw4jlOI4/edit?usp=sharing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Conte F\u00e9cond",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une Ultime Photo avant de Dispara\u00eetre",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, on vous pr\u00e9sente une nouvelle s\u00e9rie de photos qui, \u00e0 premi\u00e8re vue, n\u2019ont rien de sp\u00e9cial. Cependant, quand on creuse un peu, on se rend compte que ce sont les derniers clich\u00e9s qu'on ait des personnes concern\u00e9es.\n\nEst-ce que vous aviez d\u00e9j\u00e0 vu une de ces photos ou entendu une de ces histoires ? \n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 : \n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Kevin Angius\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : @ElieLou\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/11jfQ3qUbVJgmJWIol3VCyhPIYGKF34McqGLOw4jlOI4/edit?usp=sharing"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189854",
                "likeCount": "7569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lByScc8B2_OtgVu94-crZw9t71k",
            "id": "2DGGHO8dgcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:26:19Z",
                "channelId": "UCD94IYXQINu04R0KxOrhEzA",
                "title": "CELA FAIT LONGTEMPS",
                "description": "All\u00f4 tout le monde, je suis de retour !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polo",
                "tags": [
                    "Vlog",
                    "Vlog 2025",
                    "Retour",
                    "Je joue \u00e0 quoi maintenant?"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CELA FAIT LONGTEMPS",
                    "description": "All\u00f4 tout le monde, je suis de retour !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204654",
                "likeCount": "26491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FzXQGLZ9WAJ41Hi7092ABeOo4w0",
            "id": "-C4kwY1tXKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:34:02Z",
                "channelId": "UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA",
                "title": "Combien m'a rapport\u00e9 ma vid\u00e9o la plus vue ?",
                "description": "D\u00e9marrez et g\u00e9rez votre entreprise facilement avec Odoo : https://www.odoo.com/r/EQBQ\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuzay\u00b2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Combien m'a rapport\u00e9 ma vid\u00e9o la plus vue ?",
                    "description": "D\u00e9marrez et g\u00e9rez votre entreprise facilement avec Odoo : https://www.odoo.com/r/EQBQ\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136224",
                "likeCount": "12268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "622"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}