{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "QbE-D06wn1Hc8xG6G58rtUkUQqI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K8eks0gM66jNLc5kWORelnaijOg",
            "id": "bBflPDydy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:17:44Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "croatie",
                    "france",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "croatie - france",
                    "top chrono 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                    "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2589916",
                "likeCount": "27657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YwaU4tJ7xQ1_d5UCtlXGVyEOrIs",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6322574",
                "likeCount": "966930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b_KQgIvw2BAf8K-Qf4PAFwrB5p4",
            "id": "GSdqykedouE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:12:49Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nMiniature : @Meganiniyt\n\nCHAINE SECONDAIRE : @ByilhanSpamm \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "anniversaire",
                    "golden freddy",
                    "fnaf",
                    "dark souls",
                    "byilhan anniversaire",
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "flamby",
                    "nash burger",
                    "byilhan live anniversaire",
                    "byilhan golden freddy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                    "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nMiniature : @Meganiniyt\n\nCHAINE SECONDAIRE : @ByilhanSpamm \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "477104",
                "likeCount": "30887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ncOjMeG8Tba2--h8jVnXz7W74gg",
            "id": "f7J-DAmrrtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "BMW",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "100 tonnes",
                    "voiture surcharg\u00e9e",
                    "mettre 100 tonnes sur une voiture",
                    "voiture containers",
                    "conteners",
                    "mettre conteners sur une voiture",
                    "200 tonnes sur une voiture",
                    "50 tonnes sur une voiture",
                    "joyca",
                    "squeezie",
                    "jeep",
                    "nid de poule \u00e0 150",
                    "\u00e9craser voiture",
                    "la fabrique auto",
                    "arthur et joseph",
                    "arthur",
                    "la fabrique auto vilebrequin",
                    "sylvain arthur joseph"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1267157",
                "likeCount": "110275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f28M3y2pG8HpJ9Shf6Clwl9nJy8",
            "id": "6nJplybli9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:38Z",
                "channelId": "UCLOLMiAsJjfSu4E8vpDVQmg",
                "title": "QUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft. JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)",
                "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive NordVPN + 4 mois offerts \u2192 https://nordvpn.com/legendesindustries\nSouscrivez sans risque avec la garantie de remboursement de 30 jours ! \u270c \n\nEncore un grand merci au Guru Paris de nous avoir accueilli pour ce fantastique tournage : https://www.instagram.com/guruparis_/\n\nNos r\u00e9seaux :\n https://www.instagram.com/legendesindustries  \n https://www.twitter.com/legendesindus  \n https://www.tiktok.com/@legendesindustries \n https://www.twitch.tv/legendesindustries  \n\nQUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)\n\nEn compagnie des boss :\nJoyca (https://www.instagram.com/joyca)\nYvick  (https://www.instagram.com/yvick)\nPoca (https://www.instagram.com/pocaguru)\nRiadh Bakache (https://www.instagram.com/riadhbakache)\nSadtoi (https://www.instagram.com/sadtoi_ )\n\nRealisation : Aubin (https://www.instagram.com/aubin_ui)\nMontage : Victor Buu (https://www.instagram.com/victor.cut.that)\nCadrage : Aubin & Victor Buu\nMotion Design : tdnconcepts (https://www.instagram.com/tdnconcepts)\nMiniature : blend_psd (https://www.twitter.com/blend_psd)\n\nLEGENDES INDUSTRIES \u00ae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Legendes Industries",
                "tags": [
                    "legendesindustries",
                    "krono",
                    "pandrezz",
                    "ronare"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft. JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)",
                    "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive NordVPN + 4 mois offerts \u2192 https://nordvpn.com/legendesindustries\nSouscrivez sans risque avec la garantie de remboursement de 30 jours ! \u270c \n\nEncore un grand merci au Guru Paris de nous avoir accueilli pour ce fantastique tournage : https://www.instagram.com/guruparis_/\n\nNos r\u00e9seaux :\n https://www.instagram.com/legendesindustries  \n https://www.twitter.com/legendesindus  \n https://www.tiktok.com/@legendesindustries \n https://www.twitch.tv/legendesindustries  \n\nQUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)\n\nEn compagnie des boss :\nJoyca (https://www.instagram.com/joyca)\nYvick  (https://www.instagram.com/yvick)\nPoca (https://www.instagram.com/pocaguru)\nRiadh Bakache (https://www.instagram.com/riadhbakache)\nSadtoi (https://www.instagram.com/sadtoi_ )\n\nRealisation : Aubin (https://www.instagram.com/aubin_ui)\nMontage : Victor Buu (https://www.instagram.com/victor.cut.that)\nCadrage : Aubin & Victor Buu\nMotion Design : tdnconcepts (https://www.instagram.com/tdnconcepts)\nMiniature : blend_psd (https://www.twitter.com/blend_psd)\n\nLEGENDES INDUSTRIES \u00ae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320665",
                "likeCount": "21125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_XfGVMslrz4zYWh-Qf9uRaRyLlE",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7525615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H374BwuNTYIO37xd1btOBAAen_w",
            "id": "973n9WIzdTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:07Z",
                "channelId": "UCIh7PDUAP226Pa_NtjN9Jqw",
                "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEGEND",
                "tags": [
                    "legend",
                    "legendmedia",
                    "guillaumepley",
                    "guillaume pley",
                    "pley",
                    "interview",
                    "humour",
                    "qg",
                    "media",
                    "podcast",
                    "militaire",
                    "acteur",
                    "rappeur",
                    "guillaume",
                    "legende",
                    "l\u00e9gend",
                    "l\u00e9gendes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                    "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1565864",
                "likeCount": "57501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z68LKgXERon1eb0wBC6oFoYh4_s",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4212344",
                "likeCount": "891711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4y8f8ckiWhonMAx-G9ByFsTHI8",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2023795",
                "likeCount": "153854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWsFRIAiPjRUekndKJEuojh2ol4",
            "id": "RZbHQxOYUD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:28Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "bricomama",
                    "deco",
                    "miroir",
                    "led",
                    "philips hue",
                    "canape"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                    "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143738",
                "likeCount": "10302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJwd90UK_M9YcwbKLXUpBxMRNKY",
            "id": "imMbPxcL8NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:51:14Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "f1 sprint",
                    "sprint qualifying",
                    "f1 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5989747",
                "likeCount": "146036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NfaVjSa54ITg5rtODTmr1LckoFE",
            "id": "oJgq0D88sJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:05Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "miami",
                    "racoon",
                    "raton laveur",
                    "everglade",
                    "crocodile",
                    "etas unis",
                    "mustang",
                    "gta 6",
                    "nicotine",
                    "nico la",
                    "miami beach",
                    "helicoptere",
                    "vlog nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                    "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541491",
                "likeCount": "30830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5bHyz9E8S7rp5c5LUxSSGXI3sw",
            "id": "OPK14FrnjO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UC6vZl7Qj7JglLDmN_7Or-ZQ",
                "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jack Harlow",
                "tags": [
                    "jack",
                    "harlow",
                    "jack harlow",
                    "doja",
                    "cat",
                    "doja cat",
                    "i wish it was just us",
                    "just us",
                    "jackman",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "huh",
                    "joseph quinn",
                    "boyfriend",
                    "dating",
                    "amala",
                    "dlamini",
                    "Jack Harlow",
                    "Doja Cat",
                    "Matt Damon",
                    "John Mayer",
                    "Nicholas Braun",
                    "PinkPantheress",
                    "Aksel Arvid",
                    "Ben Willett",
                    "Molly Baz",
                    "Malcolm Todd",
                    "Urban Wyatt",
                    "Nemo Achida",
                    "Lake Morrison",
                    "DJ Drama",
                    "Taylor Rooks",
                    "Mallory Edens",
                    "Cousin Greg",
                    "Succession",
                    "Generation Now"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                    "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1806167",
                "likeCount": "135198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RKmZpRPQWcMRXkN_SgUmwimWTKU",
            "id": "4Bjft5eTbg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:15:00Z",
                "channelId": "UCT60XBtfRQzf5NKFGDNbfCw",
                "title": "La scolopendre g\u00e9ante, redoutable tueuse de 30 cm",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ses crochets \u00e0 venin appel\u00e9s forcipules, ce chilopode g\u00e9ant peut attaquer des proies bien plus grandes que lui, comme des grenouilles ou m\u00eame des chauves-souris.\n\nNational Geographic : inspirer l'explorateur qui sommeille en chacun de nous.\n\ud83d\udcf0 - https://www.nationalgeographic.fr/abonnements-national-geographic \n\ud83c\udf0d - https://www.nationalgeographic.fr  \n\nD\u00e9couvrez-en plus sur National Geographic Wild :\nFacebook - https://www.facebook.com/natgeowildFR \nInstagram - https://www.instagram.com/natgeowildfr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "National Geographic Wild France",
                "tags": [
                    "NATIONAL GEOGRAPHIC WILD",
                    "NAT GEO WILD",
                    "NATIONAL GEOGRAPHIC",
                    "NAT GEO",
                    "ANIMAUX",
                    "WILDLIFE",
                    "ANIMAUX SAUVAGE",
                    "WILD",
                    "scolopendre",
                    "mille-pattes",
                    "chilopode"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La scolopendre g\u00e9ante, redoutable tueuse de 30 cm",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ses crochets \u00e0 venin appel\u00e9s forcipules, ce chilopode g\u00e9ant peut attaquer des proies bien plus grandes que lui, comme des grenouilles ou m\u00eame des chauves-souris.\n\nNational Geographic : inspirer l'explorateur qui sommeille en chacun de nous.\n\ud83d\udcf0 - https://www.nationalgeographic.fr/abonnements-national-geographic \n\ud83c\udf0d - https://www.nationalgeographic.fr  \n\nD\u00e9couvrez-en plus sur National Geographic Wild :\nFacebook - https://www.facebook.com/natgeowildFR \nInstagram - https://www.instagram.com/natgeowildfr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45141",
                "likeCount": "338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7J961pCOJrOaZt75HUBwh3gNwAA",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931664",
                "likeCount": "169046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JEgx5jOzAgSQHy-YvETTYJVeWGk",
            "id": "DHvRwdf122w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:22:31Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                    "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272509",
                "likeCount": "5128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-GcaS0YfrK-A2w6wG6Fbz0aMPg",
            "id": "AFfaBwFeUXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:56:37Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "L'autre Cristiano Ronaldo",
                "description": "Depuis une quinzaine d\u2019ann\u00e9es, Cristiano est obs\u00e9d\u00e9 par les cages. De plus en plus axial, saison apr\u00e8s saison, certains ont fini par oublier le joueur qu\u2019il \u00e9tait. L\u2019autre Ronaldo : ailier explosif qui pr\u00e9f\u00e9rait s\u2019amuser avant de performer.  \n__________________________________\n\n\ud83c\udd95\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://creators.spotify.com/pod/show/aliotalk\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1L1hUYWhekqI78YhRdFakssT1aXWGw7iZOhP7PEDJCpU/edit?tab=t.0\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\n#cr7 #prime \ncristiano, ronaldo, real madrid, goat, buts, ballon d'or, 2025, 1000 buts, dribbles, skills, freestyle, passements de jambe, petits ponts, edit\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'autre Cristiano Ronaldo",
                    "description": "Depuis une quinzaine d\u2019ann\u00e9es, Cristiano est obs\u00e9d\u00e9 par les cages. De plus en plus axial, saison apr\u00e8s saison, certains ont fini par oublier le joueur qu\u2019il \u00e9tait. L\u2019autre Ronaldo : ailier explosif qui pr\u00e9f\u00e9rait s\u2019amuser avant de performer.  \n__________________________________\n\n\ud83c\udd95\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://creators.spotify.com/pod/show/aliotalk\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1L1hUYWhekqI78YhRdFakssT1aXWGw7iZOhP7PEDJCpU/edit?tab=t.0\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\n#cr7 #prime \ncristiano, ronaldo, real madrid, goat, buts, ballon d'or, 2025, 1000 buts, dribbles, skills, freestyle, passements de jambe, petits ponts, edit\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118720",
                "likeCount": "7720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yaBXxKHmLPIVfVJ2KvCXX1qM7vM",
            "id": "gIIWCCT2QsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UCEGyp7-7CBKtqrPM0Y8nBTg",
                "title": "Gapman - Finito (Official Video)",
                "description": "Dir.  Kubrik\nDA. SaintIsma\nProd. AJMadeIt\n\n\nNouveau single disponible partout : https://gapman.lnk.to/Finito\n\nSuivez Gapman sur les r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/gapman__/?h...\nTwitter: https://mobile.twitter.com/gguapo11\n\nWavy Bounce Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gapman",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gapman - Finito (Official Video)",
                    "description": "Dir.  Kubrik\nDA. SaintIsma\nProd. AJMadeIt\n\n\nNouveau single disponible partout : https://gapman.lnk.to/Finito\n\nSuivez Gapman sur les r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/gapman__/?h...\nTwitter: https://mobile.twitter.com/gguapo11\n\nWavy Bounce Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36072",
                "likeCount": "3946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HB3UCCtlTjwQva1YO8yiQ2MRGA8",
            "id": "0Vz93CPCKqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:01Z",
                "channelId": "UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA",
                "title": "Je TESTE vos VOITURES de la REALITE dans GTA 5 ! #76",
                "description": "Dingueries sur dingueries dans cet \u00e9pisode alors fumez le bouton LIKE nom d'une biquette !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mafiastunting",
                "tags": [
                    "je",
                    "teste",
                    "vos",
                    "voitures",
                    "de",
                    "la",
                    "realite",
                    "76",
                    "video",
                    "mafiastunting"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je TESTE vos VOITURES de la REALITE dans GTA 5 ! #76",
                    "description": "Dingueries sur dingueries dans cet \u00e9pisode alors fumez le bouton LIKE nom d'une biquette !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62247",
                "likeCount": "6237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sl3sUd_ITOYm_16-9v8rc6vC3Y0",
            "id": "b18z2OYh_UE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:53:44Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "inside",
                    "quart de finale",
                    "croatie",
                    "split",
                    "voyage",
                    "bus",
                    "avion",
                    "deschamps",
                    "exclusif",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                    "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420605",
                "likeCount": "10660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vUMH0IjPiWBjP3AT7_sJYcnt8ls",
            "id": "SK6ZCHUzmM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:00:21Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "Je ne vous ai jamais parl\u00e9 de cette\u00a0MAISON CACH\u00c9E !",
                "description": "On vous l'a cach\u00e9... cette d\u00e9pendance de 300m2 et plusieurs logements ! \nOn vous fait la pr\u00e9sentation compl\u00e8te aujourd'hui !\n\n\u00c7a me tenait \u00e0 c\u0153ur de vous parler de KOMUNIC les potes \ud83d\udc99\nPour vous faire accompagner par mon agence de com\u2019, retrouvez-nous ici : \n\ud83d\udc49 Notre site internet : https://komunic.com/  \ud83d\udc49 INSTA :  agence.komunic\n\ud83d\udc49 Retrouvez tous nos liens ici : https://linktr.ee/agence.komunic \n\n\u27a1Tente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\nMettre le hashtag : #laboiserie30ans \nFaire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\nINTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1Plus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton BOLIDES parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1 https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1 Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1 Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Pr\u00e9sentation de Komunic \n06:10 Visite de la d\u00e9pendance !\n19:35 Avancer des travaux de la maison principale !\n35:15 Point jabois\n48:35 Point Essencial\u00a0Airsoft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je ne vous ai jamais parl\u00e9 de cette\u00a0MAISON CACH\u00c9E !",
                    "description": "On vous l'a cach\u00e9... cette d\u00e9pendance de 300m2 et plusieurs logements ! \nOn vous fait la pr\u00e9sentation compl\u00e8te aujourd'hui !\n\n\u00c7a me tenait \u00e0 c\u0153ur de vous parler de KOMUNIC les potes \ud83d\udc99\nPour vous faire accompagner par mon agence de com\u2019, retrouvez-nous ici : \n\ud83d\udc49 Notre site internet : https://komunic.com/  \ud83d\udc49 INSTA :  agence.komunic\n\ud83d\udc49 Retrouvez tous nos liens ici : https://linktr.ee/agence.komunic \n\n\u27a1Tente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\nMettre le hashtag : #laboiserie30ans \nFaire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\nINTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1Plus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton BOLIDES parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1 https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1 Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1 Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Pr\u00e9sentation de Komunic \n06:10 Visite de la d\u00e9pendance !\n19:35 Avancer des travaux de la maison principale !\n35:15 Point jabois\n48:35 Point Essencial\u00a0Airsoft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213024",
                "likeCount": "9400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pKfrOSndCvxAyHDDPfme1IWqK7s",
            "id": "IclO36nycgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T10:26:15Z",
                "channelId": "UCVS0xBpOtXBAl12rdG67-OQ",
                "title": "Monster Hunter Wilds Showcase - March 25 Teaser",
                "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off the of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Hunter",
                "tags": [
                    "monster hunter",
                    "mh",
                    "action",
                    "rpg",
                    "hunting",
                    "multiplayer",
                    "capcom"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds Showcase - March 25 Teaser",
                    "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off the of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292196",
                "likeCount": "10775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5fm8HfVZasFQEaq3G2mYe4wLVA",
            "id": "xZHTxr24sBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:50Z",
                "channelId": "UCO_hWjivU900eBRkSQNtlAw",
                "title": "MARINA - CUPID\u2019S GIRL (Visualiser)",
                "description": "Stream \"CUPID\u2019S GIRL\" here: https://marina.lnk.to/CUPIDSGIRLID\n\nWatch the video for \"BUTTERFLY\" here: https://marina.lnk.to/BUTTERFLYVideoID\n\nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n \nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/\n\nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://linktr.ee/marina\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n\nLYRICS\nI\u2019M GONNA FALL IN LOVE TONIGHT\nI\u2019VE GOT MY BOW AND ARROW\nMY HEART SHAPED EYES ARE BURNING BRIGHT\nI\u2019VE GOT YOU IN MY SIGHT\n \nYOU\u2019RE LOOKING AT MY WINGS\nAND BY THE LOOK IN YOUR EYES\nYOU\u2019VE GOT AN APPETITE\nMY LOVE IS READY TO TAKE FLIGHT\nSLOW DANCE INTO THE LIGHT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE DOOM DOOM DOOM\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE BOOM BOOM BOOM\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nI WANNA SHOW YOU HOW TO TRUST\nWANT YOU TO SEE WHAT LOVE IS\nI WANNA SHOW YOU HAPPINESS\nSO YOU DON\u2019T HAVE TO FEAR IT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE *DOOM DOOM DOOM*\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE *BOOM BOOM BOOM*\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nYOU\u2019VE FALLEN BEFORE, AND IT HURT\nONE TOO MANY LESSONS LEARNED\nBUT I CAN SEE YOUR HEART, IT BURNS\nWHEN\u2019S IT GONNA BE YOUR TURN?\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \n#Marina #CupidsGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARINA",
                "tags": [
                    "marina",
                    "marina diamandis",
                    "ancient dreams in a modern land",
                    "marina ancient dreams in a modern land",
                    "new marina",
                    "new marina music",
                    "purge the poison marina",
                    "marina tiktok",
                    "marina and the diamonds",
                    "pop",
                    "bubblegum bitch",
                    "primadonna",
                    "how to be heartbreaker",
                    "marina butterfly",
                    "yeah im a butterfly",
                    "bling bling",
                    "butterfly video",
                    "marina video",
                    "cupids girl",
                    "marina cupids girl"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARINA - CUPID\u2019S GIRL (Visualiser)",
                    "description": "Stream \"CUPID\u2019S GIRL\" here: https://marina.lnk.to/CUPIDSGIRLID\n\nWatch the video for \"BUTTERFLY\" here: https://marina.lnk.to/BUTTERFLYVideoID\n\nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n \nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/\n\nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://linktr.ee/marina\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n\nLYRICS\nI\u2019M GONNA FALL IN LOVE TONIGHT\nI\u2019VE GOT MY BOW AND ARROW\nMY HEART SHAPED EYES ARE BURNING BRIGHT\nI\u2019VE GOT YOU IN MY SIGHT\n \nYOU\u2019RE LOOKING AT MY WINGS\nAND BY THE LOOK IN YOUR EYES\nYOU\u2019VE GOT AN APPETITE\nMY LOVE IS READY TO TAKE FLIGHT\nSLOW DANCE INTO THE LIGHT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE DOOM DOOM DOOM\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE BOOM BOOM BOOM\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nI WANNA SHOW YOU HOW TO TRUST\nWANT YOU TO SEE WHAT LOVE IS\nI WANNA SHOW YOU HAPPINESS\nSO YOU DON\u2019T HAVE TO FEAR IT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE *DOOM DOOM DOOM*\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE *BOOM BOOM BOOM*\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nYOU\u2019VE FALLEN BEFORE, AND IT HURT\nONE TOO MANY LESSONS LEARNED\nBUT I CAN SEE YOUR HEART, IT BURNS\nWHEN\u2019S IT GONNA BE YOUR TURN?\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \n#Marina #CupidsGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235762",
                "likeCount": "33569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RaPe6fD-E-cxfHYCZWHNykd4WJA",
            "id": "A4XCneGHbzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:14:57Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Ligue des Nations - L'Espagne arrache le nul aux Pays-Bas dans le temps additionnel",
                "description": "LIGUE DES NATIONS - Au terme d'une partie ouverte et rythm\u00e9e, les Pays-Bas et l'Espagne se quittent sur un score de parit\u00e9 assez logique. Nico Williams a ouvert la marque avant que Gakpo puis Reijnders marquent ! Dans le temps additionnel, Merino a finalement \u00e9galis\u00e9. Tout reste possible \u00e0 Valence dimanche soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#football #liguedesnations #roja \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "ligue des nations",
                    "uefa",
                    "roja",
                    "espagne",
                    "pays bas",
                    "espagne pays bas",
                    "espagne r\u00e9sum\u00e9",
                    "roja r\u00e9sum\u00e9",
                    "ban djik",
                    "yamal",
                    "williams",
                    "le normand",
                    "laporte",
                    "depay"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ligue des Nations - L'Espagne arrache le nul aux Pays-Bas dans le temps additionnel",
                    "description": "LIGUE DES NATIONS - Au terme d'une partie ouverte et rythm\u00e9e, les Pays-Bas et l'Espagne se quittent sur un score de parit\u00e9 assez logique. Nico Williams a ouvert la marque avant que Gakpo puis Reijnders marquent ! Dans le temps additionnel, Merino a finalement \u00e9galis\u00e9. Tout reste possible \u00e0 Valence dimanche soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#football #liguedesnations #roja \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216773",
                "likeCount": "2896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "smKqIWiKri7H-Il_v48jkCzs98k",
            "id": "XH4XrYoi_Pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:30:21Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA BOISERIE PASSE LE TEST DE PURET\u00c9",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode du PODCAST avec le boss LABOISERIE !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast pr\u00e9sent aussi sur les plateformes d'\u00e9coute :\nSpotify : https://urlr.me/PjVcxK\nDeezer : https://urlr.me/xgw7U2\nApple Podcast : https://urlr.me/jfEr94\nAmazon Music : https://urlr.me/w8JqMp\n\nPour participer au Podcast n'h\u00e9site pas \u00e0 envoyer ta candidature \u00e0 cette adresse mail :\nlebouseuh.podcast@gmail.com\n\nPour participer \u00e0 son concours : https://urlr.me/CGgSmM\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "test de puret\u00e9",
                    "podcast",
                    "interview"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA BOISERIE PASSE LE TEST DE PURET\u00c9",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode du PODCAST avec le boss LABOISERIE !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast pr\u00e9sent aussi sur les plateformes d'\u00e9coute :\nSpotify : https://urlr.me/PjVcxK\nDeezer : https://urlr.me/xgw7U2\nApple Podcast : https://urlr.me/jfEr94\nAmazon Music : https://urlr.me/w8JqMp\n\nPour participer au Podcast n'h\u00e9site pas \u00e0 envoyer ta candidature \u00e0 cette adresse mail :\nlebouseuh.podcast@gmail.com\n\nPour participer \u00e0 son concours : https://urlr.me/CGgSmM\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466104",
                "likeCount": "24429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xjYCIcQN5OxaGcsayuYfgVs3G8w",
            "id": "R0ho16g5Eis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:38:17Z",
                "channelId": "UCjWDRhigGZV6f1oQLj_unJw",
                "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vaea Brazier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                    "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82304",
                "likeCount": "4412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4BPJMTGDID2l9fZUFE605ITFkvE",
            "id": "CYE51CNK-sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:02:38Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "Vendors (Helixx)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "800941",
                "likeCount": "139620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8vQdBHbKFM-d0C6PS2cyY42sacM",
            "id": "SbIRzwgNNg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:02:13Z",
                "channelId": "UC-7bfpEwJEUcpYOvd687Jcw",
                "title": "DE RETOUR EN FINLANDE \u00c9PISODE 1 : WELCOME TO KUOPIO !",
                "description": "Apr\u00e8s ma signature \u00e0 KuPS, c'est l'heure de l'installation dans ma nouvelle ville ! \nAu programme : d\u00e9m\u00e9nagement, premi\u00e8re semaine d'entrainement et premier match !\n\nInstagram : @antoinelemarie9\nTiktok : @antoinelemarie9\nTwitter : @lemarie96\n\nContact : antoinelemarie@ambission.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbIRzwgNNg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbIRzwgNNg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbIRzwgNNg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbIRzwgNNg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbIRzwgNNg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antoine Lemarie",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE RETOUR EN FINLANDE \u00c9PISODE 1 : WELCOME TO KUOPIO !",
                    "description": "Apr\u00e8s ma signature \u00e0 KuPS, c'est l'heure de l'installation dans ma nouvelle ville ! \nAu programme : d\u00e9m\u00e9nagement, premi\u00e8re semaine d'entrainement et premier match !\n\nInstagram : @antoinelemarie9\nTiktok : @antoinelemarie9\nTwitter : @lemarie96\n\nContact : antoinelemarie@ambission.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34339",
                "likeCount": "2619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fA44cpTDTmcrXx3WDegrdNxu_Kw",
            "id": "vnQF8JqrIlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:08:10Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "peru",
                    "peru 3-1",
                    "peru vs bolivia",
                    "bolivia",
                    "peru eliminatorias",
                    "peru vs bolivia 3-1",
                    "peru 3-1 bolivia",
                    "bolivia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVMk7v8SY8kx6uv9bumaI-dPX0c",
            "id": "0Kw060gOtGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T20:00:00Z",
                "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
                "title": "[EXCLU] Nono La Grinta - Paris #Plan\u00e8teRap",
                "description": "Nono La Grinta c'est fort ! \n\nR2 en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkyrockFM",
                "tags": [
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Skyrock",
                    "Ultimatum",
                    "Music",
                    "Rap",
                    "Rap fr",
                    "Live",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle",
                    "Hip-hop",
                    "Interviews",
                    "Sessions live",
                    "Nouveaut\u00e9s rap",
                    "Artistes urbains",
                    "Freestyle rap",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025",
                    "Session live Skyrock",
                    "Nouveaut\u00e9s rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle exclusif",
                    "Urban Music",
                    "R2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Nono La Grinta - Paris #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "Nono La Grinta c'est fort ! \n\nR2 en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172862",
                "likeCount": "7352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-FLO8jM2tg3K-lPn-hvIZVlK3Ig",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10629807",
                "likeCount": "1015439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F-0sE7D5dCyJCYVeOqXQEOPabkU",
            "id": "HMfhmZ4DDhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:47:18Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "La CONNEXION DOU\u00c9 / MBAPP\u00c9 choque tout le monde \u00e0 l'entra\u00eenement des Bleus - La Quotidienne #1611",
                "description": "Mbapp\u00e9 d\u00e9voile son objectif avec les Bleus, Jules Kound\u00e9 prend position en conf\u00e9rence de presse, Dou\u00e9 r\u00e9gale \u00e0 l'entra\u00eenement\u2026 : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n: voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La CONNEXION DOU\u00c9 / MBAPP\u00c9 choque tout le monde \u00e0 l'entra\u00eenement des Bleus - La Quotidienne #1611",
                    "description": "Mbapp\u00e9 d\u00e9voile son objectif avec les Bleus, Jules Kound\u00e9 prend position en conf\u00e9rence de presse, Dou\u00e9 r\u00e9gale \u00e0 l'entra\u00eenement\u2026 : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n: voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227085",
                "likeCount": "4842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TaotPIJwnEQM0CBB83M8NVLMDYg",
            "id": "qpIdkRq7Qf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T10:24:33Z",
                "channelId": "UCuKowzPg2-A0FcmyPa3yWug",
                "title": "Mark Chapman 94 And Nawaz Fireworks | Highlights | New Zealand v Pakistan | 3rd T20",
                "description": "Watch the third T20 highlights of KFC BLACKCAPS v Pakistan T20 Series at Eden Park, Auckland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpIdkRq7Qf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpIdkRq7Qf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpIdkRq7Qf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpIdkRq7Qf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpIdkRq7Qf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NZC",
                "tags": [
                    "cricket",
                    "mark chapman",
                    "hassan nawaz",
                    "salman ali agha",
                    "daryl mitchell",
                    "pakistan cricket",
                    "new zealand cricket",
                    "new zealand v pakistan",
                    "t20 cricket",
                    "t20",
                    "power hitting",
                    "run chase"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mark Chapman 94 And Nawaz Fireworks | Highlights | New Zealand v Pakistan | 3rd T20",
                    "description": "Watch the third T20 highlights of KFC BLACKCAPS v Pakistan T20 Series at Eden Park, Auckland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254987",
                "likeCount": "3944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jyR9M7ZPQUsWSyek63U1ly5V7_o",
            "id": "m-ANQMT8WdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:30:06Z",
                "channelId": "UCHTZtDHk7Hy1EjbxEKAGW9w",
                "title": "Thom Ares - Sara Perche Ti Amo (REMIX 2025)",
                "description": "thanks for watching \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nSubscribe \u2705\nVideo tomorrowland \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/thomaresofficial\nhttps://www.facebook.com/thomaresofficial\nhttps://soundcloud.com/thomaresofficial\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/5PQwdAgv0EdGcPBwrp2Uoe?si=W5iLYCklQxqM2Bjz4AjEpQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-ANQMT8WdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THOM ARES ",
                "tags": [
                    "sera perche ti amo",
                    "sera perche ti amo remix",
                    "sera porque te amo remix",
                    "Ricchi e Poveri",
                    "thom ares",
                    "thom ares remix",
                    "tomorrowland",
                    "festival music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thom Ares - Sara Perche Ti Amo (REMIX 2025)",
                    "description": "thanks for watching \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nSubscribe \u2705\nVideo tomorrowland \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/thomaresofficial\nhttps://www.facebook.com/thomaresofficial\nhttps://soundcloud.com/thomaresofficial\nhttps://open.spotify.com/intl-es/artist/5PQwdAgv0EdGcPBwrp2Uoe?si=W5iLYCklQxqM2Bjz4AjEpQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373356",
                "likeCount": "3351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ec1rv6TSiCrZXONha06_fu9Nn4Q",
            "id": "9u-2yB8GJ-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T13:10:56Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "One Battle After Another | Trailer Next Week",
                "description": "#OneBattleAfterAnother - Only in theaters September 26.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u-2yB8GJ-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u-2yB8GJ-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u-2yB8GJ-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u-2yB8GJ-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9u-2yB8GJ-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "One Battle After Another | Trailer Next Week",
                    "description": "#OneBattleAfterAnother - Only in theaters September 26."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575986",
                "likeCount": "9816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gmz0MVBc5_1P-Tdug-5IC22uagE",
            "id": "vA0wNGF0t8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:01:07Z",
                "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA",
                "title": "Cet homme fait l'unanimit\u00e9",
                "description": "-83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts avec le lien https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\n\nCollaboration commerciale avec Cyberghost\n\nMohammed Ben Sulayem fait aujourd\u2019hui l\u2019unanimit\u00e9, que ce soit aux yeux de la Formule 1, du WRC ou du grand public. Mais pourquoi et comment en est-on arriv\u00e9 l\u00e0 ? C\u2019est ce que nous allons voir aujourd\u2019hui.\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#depielo #f1 #fia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "mclaren",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "alpine",
                    "esteban ocon",
                    "pierre gasly",
                    "mercedes",
                    "lewis hamilton",
                    "george russell",
                    "ferrari",
                    "carlos sainz",
                    "charles leclerc",
                    "red bull",
                    "max verstappen",
                    "sergio perez",
                    "grand prix",
                    "rb",
                    "yuki tsunoda",
                    "daniel ricciardo",
                    "williams",
                    "alexander albon",
                    "logan sargeant",
                    "stake",
                    "guanyu zhou",
                    "valtteri bottas",
                    "renault",
                    "viry chatillon",
                    "flavio briatore",
                    "fia",
                    "cadillac",
                    "donald",
                    "doj",
                    "justice",
                    "mohammed ben sulayem",
                    "mbs"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Cet homme fait l'unanimit\u00e9",
                    "description": "-83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts avec le lien https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\n\nCollaboration commerciale avec Cyberghost\n\nMohammed Ben Sulayem fait aujourd\u2019hui l\u2019unanimit\u00e9, que ce soit aux yeux de la Formule 1, du WRC ou du grand public. Mais pourquoi et comment en est-on arriv\u00e9 l\u00e0 ? C\u2019est ce que nous allons voir aujourd\u2019hui.\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#depielo #f1 #fia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126520",
                "likeCount": "9073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ccmr0PEudGV9JsEeZGOq_DQTjGE",
            "id": "LrzaQ0G50w8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T19:00:15Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump menace sur le nucl\u00e9aire, l\u2019Iran temporise",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats  \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/donald-trump-aurait-donne-deux-mois-a-l-iran-pour-signer-un-accord-nucleaire-20250320 \n\nhttps://www.france24.com/fr/asie-pacifique/20250320-le-spectre-du-nucl%C3%A9aire-iranien-ressurgit-face-aux-tensions-avec-les-%C3%A9tats-unis \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/09/nucleaire-iranien-apres-les-menaces-de-donald-trump-le-guide-supreme-refuse-de-negocier-avec-des-gouvernements-arrogants_6577604_3210.html \n\nhttps://www.radiofrance.fr/franceinter/podcasts/geopolitique/geopolitique-du-mardi-18-mars-2025-4735844 \n\nAPPEL UKRAINE ETATS UNIS\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250319-en-direct-au-lendemain-de-l-appel-trump-poutine-kiev-et-moscou-vont-%C3%A9changer-175-prisonniers-de-guerre \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/03/19/donald-trump-se-felicite-davoir-eu-un-tres-bon-appel-avec-volodymyr-zelensky \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-volodymyr-zelensky-annonce-qu-il-ira-en-france-la-semaine-prochaine-et-se-rejouit-de-sa-proximite-avec-emmanuel-macron_7140558.html \n\nFOND D\u2019INVESTISSEMENT D\u00c9FENSE FRANCE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/armee-securite-defense/le-ministre-de-l-economie-annonce-la-creation-d-un-fonds-de-450-millions-d-euros-dans-lequel-les-francais-pourront-investir-pour-financer-le-secteur-de-la-defense_7140915.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/economie-de-guerre-les-francais-qui-le-souhaitent-vont-pouvoir-investir-a-partir-de-500-euros-annonce-eric-lombard-20-03-2025-ZK4ZOYXMLZGCXNPTXVL4FS6ZQY.php#:~:text=Un%20fonds%20de%20450%20millions,de%20ces%20entreprises%20de%20d%C3%A9fense. \n\nCONDAMNATION GREENPEACE DIFFAMATION\n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/03/19/greenpeace-condamnee-a-payer-plusieurs-centaines-de-millions-de-dollars-pour-diffamation-envers-l-exploitant-d-un-oleoduc-americain_6583637_3244.html \n\nhttps://reporterre.net/Greenpeace-condamnee-a-payer-665-millions-de-dollars-a-l-exploitant-d-un-oleoduc \n\nLIB\u00c9RATION OLIVIER GRONDEAU\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/20/olivier-grondeau-francais-detenu-en-iran-depuis-2022-est-libre-et-de-retour-en-france-annonce-emmanuel-macron_6583802_3210.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/iran/le-francais-olivier-grondeau-detenu-en-iran-depuis-2022-est-libre-et-de-retour-en-france-annonce-emmanuel-macron_7140798.html \n\nARRIV\u00c9E IA META EUROPE\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/meta-ia-arrive-sur-instagram-et-whatsapp-a-quoi-va-servir-cet-assistant-d-intelligence-artificielle_247705.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/intelligence-artificielle/reseaux-sociaux-l-intelligence-artificielle-disponible-dans-les-groupes-whatsapp-et-les-fils-de-discussions-d-instagram-ou-de-messenger_7140813.html \n\nPAYS LES PLUS HEUREUX AU MONDE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/la-finlande-reste-le-pays-le-plus-heureux-au-monde-la-france-et-les-etats-unis-chutent_7140873.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250320-finlande-reste-pays-plus-heureux-monde-pour-8e-ann%C3%A9e-cons%C3%A9cutive-rapport-bonheur-onu-france-etats-unis-nordiques \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:35 L'ultimatum de Donald Trump \u00e0 l'Iran\n06:21 Appel entre Trump et Zelensky\n07:36 Fonds pour financer la d\u00e9fense en France\n08:43 Greenpeace condamn\u00e9e aux \u00c9tats-Unis\n09:45 Lib\u00e9ration d\u2019Olivier Grondeau\n10:38 D\u00e9ploiement en Europe de Meta AI\n11:12 Pays les plus heureux au monde\n11:48 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrzaQ0G50w8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrzaQ0G50w8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrzaQ0G50w8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrzaQ0G50w8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump menace sur le nucl\u00e9aire, l\u2019Iran temporise",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats  \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN \u00c9TATS-UNIS\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/donald-trump-aurait-donne-deux-mois-a-l-iran-pour-signer-un-accord-nucleaire-20250320 \n\nhttps://www.france24.com/fr/asie-pacifique/20250320-le-spectre-du-nucl%C3%A9aire-iranien-ressurgit-face-aux-tensions-avec-les-%C3%A9tats-unis \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/09/nucleaire-iranien-apres-les-menaces-de-donald-trump-le-guide-supreme-refuse-de-negocier-avec-des-gouvernements-arrogants_6577604_3210.html \n\nhttps://www.radiofrance.fr/franceinter/podcasts/geopolitique/geopolitique-du-mardi-18-mars-2025-4735844 \n\nAPPEL UKRAINE ETATS UNIS\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250319-en-direct-au-lendemain-de-l-appel-trump-poutine-kiev-et-moscou-vont-%C3%A9changer-175-prisonniers-de-guerre \n\nhttps://fr.euronews.com/my-europe/2025/03/19/donald-trump-se-felicite-davoir-eu-un-tres-bon-appel-avec-volodymyr-zelensky \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-volodymyr-zelensky-annonce-qu-il-ira-en-france-la-semaine-prochaine-et-se-rejouit-de-sa-proximite-avec-emmanuel-macron_7140558.html \n\nFOND D\u2019INVESTISSEMENT D\u00c9FENSE FRANCE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/armee-securite-defense/le-ministre-de-l-economie-annonce-la-creation-d-un-fonds-de-450-millions-d-euros-dans-lequel-les-francais-pourront-investir-pour-financer-le-secteur-de-la-defense_7140915.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/economie-de-guerre-les-francais-qui-le-souhaitent-vont-pouvoir-investir-a-partir-de-500-euros-annonce-eric-lombard-20-03-2025-ZK4ZOYXMLZGCXNPTXVL4FS6ZQY.php#:~:text=Un%20fonds%20de%20450%20millions,de%20ces%20entreprises%20de%20d%C3%A9fense. \n\nCONDAMNATION GREENPEACE DIFFAMATION\n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/03/19/greenpeace-condamnee-a-payer-plusieurs-centaines-de-millions-de-dollars-pour-diffamation-envers-l-exploitant-d-un-oleoduc-americain_6583637_3244.html \n\nhttps://reporterre.net/Greenpeace-condamnee-a-payer-665-millions-de-dollars-a-l-exploitant-d-un-oleoduc \n\nLIB\u00c9RATION OLIVIER GRONDEAU\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/20/olivier-grondeau-francais-detenu-en-iran-depuis-2022-est-libre-et-de-retour-en-france-annonce-emmanuel-macron_6583802_3210.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/iran/le-francais-olivier-grondeau-detenu-en-iran-depuis-2022-est-libre-et-de-retour-en-france-annonce-emmanuel-macron_7140798.html \n\nARRIV\u00c9E IA META EUROPE\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/meta-ia-arrive-sur-instagram-et-whatsapp-a-quoi-va-servir-cet-assistant-d-intelligence-artificielle_247705.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/internet/intelligence-artificielle/reseaux-sociaux-l-intelligence-artificielle-disponible-dans-les-groupes-whatsapp-et-les-fils-de-discussions-d-instagram-ou-de-messenger_7140813.html \n\nPAYS LES PLUS HEUREUX AU MONDE\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/la-finlande-reste-le-pays-le-plus-heureux-au-monde-la-france-et-les-etats-unis-chutent_7140873.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250320-finlande-reste-pays-plus-heureux-monde-pour-8e-ann%C3%A9e-cons%C3%A9cutive-rapport-bonheur-onu-france-etats-unis-nordiques \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:35 L'ultimatum de Donald Trump \u00e0 l'Iran\n06:21 Appel entre Trump et Zelensky\n07:36 Fonds pour financer la d\u00e9fense en France\n08:43 Greenpeace condamn\u00e9e aux \u00c9tats-Unis\n09:45 Lib\u00e9ration d\u2019Olivier Grondeau\n10:38 D\u00e9ploiement en Europe de Meta AI\n11:12 Pays les plus heureux au monde\n11:48 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335753",
                "likeCount": "8243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AstC1AsFy8m3h76UtGG5fl8W3XA",
            "id": "I44_zbEwz_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:59:29Z",
                "channelId": "UC7vVhkEfw4nOGp8TyDk7RcQ",
                "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boston Dynamics",
                "tags": [
                    "boston dynamics",
                    "atlas",
                    "robotics",
                    "atlas video",
                    "humanoid robot",
                    "humanoid robotics",
                    "boston dynamics atlas",
                    "new atlas video",
                    "boston dynamics robot video",
                    "robot video",
                    "humanoids",
                    "rai",
                    "rai institute",
                    "marc raibert",
                    "nvidia gtc 2025",
                    "boston dynamics robot",
                    "legged locomotion",
                    "partners in parkour",
                    "embodied ai",
                    "ai",
                    "mocap"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                    "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3466101",
                "likeCount": "125802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F0H9phuE0ZXgHkHZsepjGUMY-1E",
            "id": "1zfl7d5NcRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:02:40Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Sant\u00e9 - La douche, le matin ou le soir ?",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui au meilleur moment pour prendre sa douche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "#telematin",
                    "douche",
                    "dr g\u00e9rald kierzek",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "hygi\u00e8ne",
                    "peau",
                    "sant\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sant\u00e9 - La douche, le matin ou le soir ?",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui au meilleur moment pour prendre sa douche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152928",
                "likeCount": "675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "moVHIIO6DCfzcPTXvTkEVXywCCM",
            "id": "y39-ddBVRe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:07Z",
                "channelId": "UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA",
                "title": "ZAZ - Je pardonne (Clip officiel)",
                "description": "Zaz  - Je pardonne disponible ici : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourID\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : https://www.facebook.com/zazofficial\nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA?sub_confirmation=1\nInstagram : https://www.instagram.com/zaz_off/\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\nParoles et musique : No\u00e9 Preszow\nR\u00e9alisation : Sage\nEditions : Lili Louise Musique - Anthakarana Publishing\n \n- R\u00e9alisateur : Laurent Humbert @ Swan Mgmt\n- DOP : Valentine Lequet\n- Assistante Cam\u00e9ra : Elise Filaferro\n- Chef \u00e9lectricien : Baptiste Hennequin\n- Electricien : Thibaut Ferrand\n- Chef machiniste : H\u00e9l\u00e9na Mayot\n- Stagiaire machiniste : Roman Popsing\n- Styliste : Teddy Czopp\n- Coiffeur : S\u00e9bastien Bascle\n- Maquilleuse : Margaux Marseglia\n- Production : Kartel Production\n- Post-production : Skills \nMerci \u00e0 Jo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zaz",
                "tags": [
                    "Zaz",
                    "Je pardonne",
                    "Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAZ - Je pardonne (Clip officiel)",
                    "description": "Zaz  - Je pardonne disponible ici : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourID\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : https://www.facebook.com/zazofficial\nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA?sub_confirmation=1\nInstagram : https://www.instagram.com/zaz_off/\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\nParoles et musique : No\u00e9 Preszow\nR\u00e9alisation : Sage\nEditions : Lili Louise Musique - Anthakarana Publishing\n \n- R\u00e9alisateur : Laurent Humbert @ Swan Mgmt\n- DOP : Valentine Lequet\n- Assistante Cam\u00e9ra : Elise Filaferro\n- Chef \u00e9lectricien : Baptiste Hennequin\n- Electricien : Thibaut Ferrand\n- Chef machiniste : H\u00e9l\u00e9na Mayot\n- Stagiaire machiniste : Roman Popsing\n- Styliste : Teddy Czopp\n- Coiffeur : S\u00e9bastien Bascle\n- Maquilleuse : Margaux Marseglia\n- Production : Kartel Production\n- Post-production : Skills \nMerci \u00e0 Jo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297254",
                "likeCount": "15051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQWZR0iYrs7xc3IYSh-zA4crb70",
            "id": "iNdfgGE39bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T01:07:03Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "On doit devenir riche sur RED DEAD RP, Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 3)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On doit devenir riche sur RED DEAD RP, Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 3)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "634522",
                "likeCount": "22434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MLBHRYc-Rvo5b4n1YageSGq9Ppw",
            "id": "ib67WWamwNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:11:53Z",
                "channelId": "UCt25qnVXVq83duXaOZe5B5g",
                "title": "\u00ab\u00a0JE PENSE QU'IL IRA CHEZ MERCEDES !!\u00a0\u00bb PREVIEW #2 GRAND PRIX DE CHINE",
                "description": "Pour profiter de l\u2019offre de bienvenue de Winamax c\u2019est ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/lucaswina\n\n\ud83d\udd25 La F1 encha\u00eene avec le Grand Prix de Chine ! \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udfce\ufe0f\n\nApr\u00e8s le chaos de Melbourne, ce week-end s\u2019annonce explosif avec un sprint et des enjeux XXL ! Entre les rumeurs folles envoyant Max Verstappen chez Mercedes, le tragique d\u00e9c\u00e8s d\u2019Eddie Jordan, et des pilotes sous pression, on a beaucoup \u00e0 dire avant ce GP.\n\n\ud83d\udd0e \u00c0 surveiller :\n \u2022 Hamilton & Leclerc (Ferrari) peuvent-ils rebondir ?\n \u2022 Les rookies sous pression\n \u2022 Oscar Piastri en qu\u00eate de revanche face \u00e0 Lando Norris (Mclaren\n\nPr\u00e9parez-vous, ce Grand Prix de Chine pourrait tout chambouler ! \ud83d\udea8\n\nAllez, on en parle ?\n\n#f1 #chinesegp #maxverstappen\n\n\ud83e\udd1d Le #partenariat de cette vid\u00e9o  \ud83e\udd1d\n\nWinamax t\u2019offre l\u2019\u00e9quivalent de ton premier d\u00e9p\u00f4t en paris gratuits + 10 euros : https://bit.ly/lucaswina\nLe d\u00e9p\u00f4t minimum est de 15 \u20ac par carte bancaire.\nToutes les conditions de l\u2019offre sont disponibles sur site.\n\n\u00ab Jouer comporte des risques : endettement, d\u00e9pendance... Appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9). \u00bb\n\u00ab Les jeux d'argent sont strictement interdits aux mineurs. \u00bb \ud83d\udd1e\n\n\n\ud83d\udcf1MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\n\ud83d\udc49 INSTA: https://www.instagram.com/lucasparlef1/\n\n\ud83d\udc49 TWITCH : https://www.twitch.tv/lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/LucasParleF1\n\n\ud83d\udc55 SLICK COLLECTIONS : https://slickcollections.com \ud83d\udc55\n\n\ud83c\udf99\ufe0f RADIO CHECK PODCAST : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/radio-check-podcast-by-lucas-parle-f1/id1680896012 \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83e\udd1d Pour toute demande de partenariat / sponsoring : lucasparlef1@fojow.fr \ud83e\udd1d\n\n\n0:00 Intro \n0:46 Les points chauds \n8:01 Under pressure   \n11:46 Jean-Michel Pr\u00e9diction\n13:03 Un peu d\u2019histoire \n14:58 Le circuit \n116:03 La m\u00e9t\u00e9o\n16:15 Le programme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ib67WWamwNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ib67WWamwNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ib67WWamwNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ib67WWamwNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ib67WWamwNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucasParleF1",
                "tags": [
                    "Formule 1 2022",
                    "f1 race highlight",
                    "F1 canal +",
                    "Lewis Hamilton vs Max Verstappen",
                    "Charles Leclerc vs Max Verstappen",
                    "formule 1 r\u00e9sum\u00e9",
                    "FIA",
                    "Depielo",
                    "FERRARI",
                    "Charles Leclerc",
                    "rb20",
                    "MCLAREN",
                    "lando norris max verstappen",
                    "fia",
                    "red bull",
                    "lewis hamilton",
                    "lewis hamilton ferrari",
                    "saison 2025",
                    "f12025",
                    "Formule 1 2025",
                    "F175",
                    "formula 1 launch",
                    "Lewis hamilton Charles Leclerc",
                    "Scuderia ferrari",
                    "max verstappen",
                    "F1testing",
                    "australian GP",
                    "grand prix d'australie",
                    "Chinese gp",
                    "grand prix de Chine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00ab\u00a0JE PENSE QU'IL IRA CHEZ MERCEDES !!\u00a0\u00bb PREVIEW #2 GRAND PRIX DE CHINE",
                    "description": "Pour profiter de l\u2019offre de bienvenue de Winamax c\u2019est ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/lucaswina\n\n\ud83d\udd25 La F1 encha\u00eene avec le Grand Prix de Chine ! \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udfce\ufe0f\n\nApr\u00e8s le chaos de Melbourne, ce week-end s\u2019annonce explosif avec un sprint et des enjeux XXL ! Entre les rumeurs folles envoyant Max Verstappen chez Mercedes, le tragique d\u00e9c\u00e8s d\u2019Eddie Jordan, et des pilotes sous pression, on a beaucoup \u00e0 dire avant ce GP.\n\n\ud83d\udd0e \u00c0 surveiller :\n \u2022 Hamilton & Leclerc (Ferrari) peuvent-ils rebondir ?\n \u2022 Les rookies sous pression\n \u2022 Oscar Piastri en qu\u00eate de revanche face \u00e0 Lando Norris (Mclaren\n\nPr\u00e9parez-vous, ce Grand Prix de Chine pourrait tout chambouler ! \ud83d\udea8\n\nAllez, on en parle ?\n\n#f1 #chinesegp #maxverstappen\n\n\ud83e\udd1d Le #partenariat de cette vid\u00e9o  \ud83e\udd1d\n\nWinamax t\u2019offre l\u2019\u00e9quivalent de ton premier d\u00e9p\u00f4t en paris gratuits + 10 euros : https://bit.ly/lucaswina\nLe d\u00e9p\u00f4t minimum est de 15 \u20ac par carte bancaire.\nToutes les conditions de l\u2019offre sont disponibles sur site.\n\n\u00ab Jouer comporte des risques : endettement, d\u00e9pendance... Appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9). \u00bb\n\u00ab Les jeux d'argent sont strictement interdits aux mineurs. \u00bb \ud83d\udd1e\n\n\n\ud83d\udcf1MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\n\ud83d\udc49 INSTA: https://www.instagram.com/lucasparlef1/\n\n\ud83d\udc49 TWITCH : https://www.twitch.tv/lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/LucasParleF1\n\n\ud83d\udc55 SLICK COLLECTIONS : https://slickcollections.com \ud83d\udc55\n\n\ud83c\udf99\ufe0f RADIO CHECK PODCAST : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/radio-check-podcast-by-lucas-parle-f1/id1680896012 \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83e\udd1d Pour toute demande de partenariat / sponsoring : lucasparlef1@fojow.fr \ud83e\udd1d\n\n\n0:00 Intro \n0:46 Les points chauds \n8:01 Under pressure   \n11:46 Jean-Michel Pr\u00e9diction\n13:03 Un peu d\u2019histoire \n14:58 Le circuit \n116:03 La m\u00e9t\u00e9o\n16:15 Le programme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120443",
                "likeCount": "7305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10KduX2Rrl6wF5GxgEhh1TLPYVI",
            "id": "oTp1YepbzHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON ESSAIE 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES (2 sont fausses)",
                "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "couple therapie",
                    "th\u00e9rapie animale",
                    "th\u00e9rapie",
                    "danse mouvement th\u00e9rapie",
                    "th\u00e9rapie bien etre",
                    "bien etre"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON ESSAIE 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES (2 sont fausses)",
                    "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2546221",
                "likeCount": "145420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dBKjCTD3jbCSyjG2d_dheFtRBRU",
            "id": "tDxkr8JoWd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:56:50Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Immersion \u00e0 la FAC : on d\u00e9couvre ce que vivent les \u00e9tudiants",
                "description": "La th\u00e9orie du micro-ondes perdu se confirme attention ! Par contre on a un probl\u00e8me sur le chou romanesco l\u00e0\u2026\n\nMerci aux professeur(e)s et aux \u00e9l\u00e8ves de nous avoir accueillis avec tant de bienveillance ! \nEva et Elsa merci pour votre accompagnement !\n\nOPV - Ugo Tsvetoukhine et Elyon\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n01:16 Cours d\u2019\u00e9conomie\n05:12 Exploration de la FAC\n16:53 D\u00e9jeuner au Crous\n21:10 Cours de Badminton\n24:53 Passage \u00e0 la biblioth\u00e8que\n28:00 Cours d\u2019\u00e9loquence\n31:49 Visite d\u2019une chambre \u00e9tudiante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Immersion \u00e0 la FAC : on d\u00e9couvre ce que vivent les \u00e9tudiants",
                    "description": "La th\u00e9orie du micro-ondes perdu se confirme attention ! Par contre on a un probl\u00e8me sur le chou romanesco l\u00e0\u2026\n\nMerci aux professeur(e)s et aux \u00e9l\u00e8ves de nous avoir accueillis avec tant de bienveillance ! \nEva et Elsa merci pour votre accompagnement !\n\nOPV - Ugo Tsvetoukhine et Elyon\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n01:16 Cours d\u2019\u00e9conomie\n05:12 Exploration de la FAC\n16:53 D\u00e9jeuner au Crous\n21:10 Cours de Badminton\n24:53 Passage \u00e0 la biblioth\u00e8que\n28:00 Cours d\u2019\u00e9loquence\n31:49 Visite d\u2019une chambre \u00e9tudiante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1806226",
                "likeCount": "104347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2T19nq7qkuGzHmAjCEQ9JVI_9WU",
            "id": "LeO_z71YxK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T19:12:18Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Le scandale qui secoue le milliardaire Vincent Bollor\u00e9 en Afrique",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nPLAINTE BOLLOR\u00c9 AFRIQUE \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/03/19/vincent-bollore-et-son-groupe-vises-par-une-plainte-panafricaine-l-accusant-d-etre-au-c-ur-d-un-systeme-de-corruption_6583461_3224.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/police-justice/le-groupe-bollore-vise-par-la-plainte-d-un-collectif-d-ong-pour-recel-et-blanchiment-d-argent_AN-202503190173.html?at_brand=BFMTV&at_compte=BFMTV&at_plateforme=twitter&at_campaign=Fan_pages&at_medium=Community_Management\n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20220106-bollor%C3%A9-en-afrique-une-s%C3%A9rie-d-affaires-judiciaires\n\nhttps://information.tv5monde.com/afrique/afrique-quelles-sont-les-affaires-de-bollore-sur-le-continent-34235\n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/19/ukraine-l-entretien-telephonique-entre-donald-trump-et-vladimir-poutine-un-rendez-vous-tres-attendu-aux-resultats-tres-limites_6583415_3210.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4144207-20250319-guerre-ukraine-apres-accord-entre-trump-poutine-ukraine-russie-attaquees-durant-nuit \n\nPROCHE-ORIENT : \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/guerre/direct-guerre-dans-la-bande-de-gaza-la-defense-civile-annonce-13-morts-dans-de-nouvelles-frappes-israeliennes_7138731.html \n\nTEMPS AUX URGENCES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/hopital/crise/crise-des-urgences-une-etude-du-ministere-de-la-sante-pointe-des-temps-d-attente-de-plus-en-plus-longs_7137051.html\n\nhttps://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications-communique-de-presse/etudes-et-resultats/250319_ER_urgences-la-moitie-des-patients-y-restent-plus-de-trois-heures-en-2023 \n\n\u00c9VACUATION GA\u00ceT\u00c9 LYRIQUE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/gaite-lyrique-les-forces-de-l-ordre-ont-commence-a-evacuer-la-salle-de-spectacle-occupee-depuis-decembre-par-de-jeunes-migrants_7136661.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/paris-75/paris-intervention-des-forces-de-lordre-a-la-gaite-lyrique-occupee-par-de-jeunes-migrants-18-03-2025-64RUMPG4LNG5VGQSMBGCUVG5ZA.php \n\nASTRONAUTES ISS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/astronautes-bloques-dans-l-iss-suni-williams-et-butch-wilmore-sont-de-retour-sur-terre-apres-neuf-mois-d-attente_7138749.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/%C3%A9co-tech/20250318-astronautes-iss-retour-terre-espace-direct-spacex-suni-williams-butch-wilmore \n\nJOURNAL DE MICKEY : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/people/article/soprano-detrone-par-leon-marchand-qui-devient-la-personnalite-preferee-des-7-14-ans_247653.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/leon-marchand-au-top-artus-sur-le-podium-mbappe-declasse-decouvrez-les-personnalites-preferees-des-enfants-19-03-2025-SZ32SQUULFAK3K4H7ZVY6PFRNY.php \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:26 Bollor\u00e9 accus\u00e9 de corruption, blanchiment d'argent et recel\n06:35 Tr\u00eave sur les infrastructures \u00e9nerg\u00e9tiques en Ukraine\n07:24 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n09:00 Temps d\u2019attente aux urgences en France\n09:42 \u00c9vacuation de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique\n10:21 Astronautes bloqu\u00e9s sur l\u2019ISS rentr\u00e9s sur Terre\n10:49 L\u00e9on Marchand personnalit\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des 7-14 ans\n11:28 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le scandale qui secoue le milliardaire Vincent Bollor\u00e9 en Afrique",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nPLAINTE BOLLOR\u00c9 AFRIQUE \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/03/19/vincent-bollore-et-son-groupe-vises-par-une-plainte-panafricaine-l-accusant-d-etre-au-c-ur-d-un-systeme-de-corruption_6583461_3224.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/police-justice/le-groupe-bollore-vise-par-la-plainte-d-un-collectif-d-ong-pour-recel-et-blanchiment-d-argent_AN-202503190173.html?at_brand=BFMTV&at_compte=BFMTV&at_plateforme=twitter&at_campaign=Fan_pages&at_medium=Community_Management\n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20220106-bollor%C3%A9-en-afrique-une-s%C3%A9rie-d-affaires-judiciaires\n\nhttps://information.tv5monde.com/afrique/afrique-quelles-sont-les-affaires-de-bollore-sur-le-continent-34235\n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/19/ukraine-l-entretien-telephonique-entre-donald-trump-et-vladimir-poutine-un-rendez-vous-tres-attendu-aux-resultats-tres-limites_6583415_3210.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4144207-20250319-guerre-ukraine-apres-accord-entre-trump-poutine-ukraine-russie-attaquees-durant-nuit \n\nPROCHE-ORIENT : \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/guerre/direct-guerre-dans-la-bande-de-gaza-la-defense-civile-annonce-13-morts-dans-de-nouvelles-frappes-israeliennes_7138731.html \n\nTEMPS AUX URGENCES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/hopital/crise/crise-des-urgences-une-etude-du-ministere-de-la-sante-pointe-des-temps-d-attente-de-plus-en-plus-longs_7137051.html\n\nhttps://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications-communique-de-presse/etudes-et-resultats/250319_ER_urgences-la-moitie-des-patients-y-restent-plus-de-trois-heures-en-2023 \n\n\u00c9VACUATION GA\u00ceT\u00c9 LYRIQUE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/gaite-lyrique-les-forces-de-l-ordre-ont-commence-a-evacuer-la-salle-de-spectacle-occupee-depuis-decembre-par-de-jeunes-migrants_7136661.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/paris-75/paris-intervention-des-forces-de-lordre-a-la-gaite-lyrique-occupee-par-de-jeunes-migrants-18-03-2025-64RUMPG4LNG5VGQSMBGCUVG5ZA.php \n\nASTRONAUTES ISS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/astronautes-bloques-dans-l-iss-suni-williams-et-butch-wilmore-sont-de-retour-sur-terre-apres-neuf-mois-d-attente_7138749.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/%C3%A9co-tech/20250318-astronautes-iss-retour-terre-espace-direct-spacex-suni-williams-butch-wilmore \n\nJOURNAL DE MICKEY : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/people/article/soprano-detrone-par-leon-marchand-qui-devient-la-personnalite-preferee-des-7-14-ans_247653.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/leon-marchand-au-top-artus-sur-le-podium-mbappe-declasse-decouvrez-les-personnalites-preferees-des-enfants-19-03-2025-SZ32SQUULFAK3K4H7ZVY6PFRNY.php \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:26 Bollor\u00e9 accus\u00e9 de corruption, blanchiment d'argent et recel\n06:35 Tr\u00eave sur les infrastructures \u00e9nerg\u00e9tiques en Ukraine\n07:24 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n09:00 Temps d\u2019attente aux urgences en France\n09:42 \u00c9vacuation de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique\n10:21 Astronautes bloqu\u00e9s sur l\u2019ISS rentr\u00e9s sur Terre\n10:49 L\u00e9on Marchand personnalit\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des 7-14 ans\n11:28 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439536",
                "likeCount": "13090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PQOYN4QNx4JtiFe5DfTIgsGJLjs",
            "id": "lil09eBQ7LQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:46:09Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "DEVINE LEUR \u00c2GE (LE GRAND RETOUR!)",
                "description": "Bon bah... on est de retour!!!! Et laissez-moi vous dire qu'il y en a un des deux qui s'est beaucoup entrain\u00e9s en cachette visiblement ahahah\n\nJuju : https://www.instagram.com/juliengeloen\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nInsta des candidats :\nhttps://instagram.com/lau_cbt\nhttps://instagram.com/Yanou1925\nhttps://instagram.com/Hellochady\nhttps://instagram.com/zelima.ryr\nhttps://instagram.com/marvvane\nhttps://instagram.com/Expecto_patromum\nhttps://instagram.com/iam_liliah\nhttps://instagram.com/Apolline_sbr\nhttps://instagram.com/2tld\nhttps://instagram.com/elow_pa\nhttps://instagram.com/antonio.dnilo\nhttps://instagram.com/hoceb\nhttps://instagram.com/Karasuma_71\n\nMerci Kaneda qui m'accompagne main dans la main, one love\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LEUR \u00c2GE (LE GRAND RETOUR!)",
                    "description": "Bon bah... on est de retour!!!! Et laissez-moi vous dire qu'il y en a un des deux qui s'est beaucoup entrain\u00e9s en cachette visiblement ahahah\n\nJuju : https://www.instagram.com/juliengeloen\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nInsta des candidats :\nhttps://instagram.com/lau_cbt\nhttps://instagram.com/Yanou1925\nhttps://instagram.com/Hellochady\nhttps://instagram.com/zelima.ryr\nhttps://instagram.com/marvvane\nhttps://instagram.com/Expecto_patromum\nhttps://instagram.com/iam_liliah\nhttps://instagram.com/Apolline_sbr\nhttps://instagram.com/2tld\nhttps://instagram.com/elow_pa\nhttps://instagram.com/antonio.dnilo\nhttps://instagram.com/hoceb\nhttps://instagram.com/Karasuma_71\n\nMerci Kaneda qui m'accompagne main dans la main, one love\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne\nMusique : Epidemic sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242257",
                "likeCount": "9295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yUOEHsFdVHGQkeUOavAVZ9V9UeY",
            "id": "EdmDa1_dXWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:30:02Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "CRASH du vol LANSA 508 (elle survit 11 jours dans la JUNGLE)",
                "description": "DISPLATE : https://displate.com/@neoxi ou utilisez le code NEOXI\n1 \u00e0 2 Displates \u27a1\ufe0f 25% de r\u00e9duction\n3 et plus \u27a1\ufe0f 30% de r\u00e9duction\nApplicable sur TEXTRA. Non applicable sur \u00c9ditions limit\u00e9es et Lumino.\n\n\nJuliane Koepcke est la seule survivante du crash du vol LANSA 508. \u00c0 seulement 17 ans, elle a pass\u00e9 11 jours seule dans la jungle amazonienne, affrontant blessures, pr\u00e9dateurs et conditions extr\u00eames. Aujourd'hui je vous raconte l'incroyable histoire de sa survie.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "jungle",
                    "juliane koepcke",
                    "crash"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CRASH du vol LANSA 508 (elle survit 11 jours dans la JUNGLE)",
                    "description": "DISPLATE : https://displate.com/@neoxi ou utilisez le code NEOXI\n1 \u00e0 2 Displates \u27a1\ufe0f 25% de r\u00e9duction\n3 et plus \u27a1\ufe0f 30% de r\u00e9duction\nApplicable sur TEXTRA. Non applicable sur \u00c9ditions limit\u00e9es et Lumino.\n\n\nJuliane Koepcke est la seule survivante du crash du vol LANSA 508. \u00c0 seulement 17 ans, elle a pass\u00e9 11 jours seule dans la jungle amazonienne, affrontant blessures, pr\u00e9dateurs et conditions extr\u00eames. Aujourd'hui je vous raconte l'incroyable histoire de sa survie.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185111",
                "likeCount": "9651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "taWj7qJBU2N-H9YWj_Us-stEYrI",
            "id": "R7fxbBusWPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:34Z",
                "channelId": "UCLDrvgbwHFWwf8h2fklmwkg",
                "title": "JE FAIS SIGNER PRO UN ABONN\u00c9 DANS MON CLUB ! AVEC QUEL SALAIRE ? (SCE #2)",
                "description": "Inscris toi aux d\u00e9tections en France: https://scescaldes.com/draft-2025-2026/\nInscris toi aux d\u00e9tections \u00e0 Montr\u00e9al: https://urlr.me/FR4YAN\n\nSoutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nLa boutique du Vinsky FC (maillots \u00e0 39.90\u20ac): https://vinskyfc.fr/\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VINSKY",
                "tags": [
                    "vinsky",
                    "viinsky",
                    "vinsky360",
                    "viinsky360",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE FAIS SIGNER PRO UN ABONN\u00c9 DANS MON CLUB ! AVEC QUEL SALAIRE ? (SCE #2)",
                    "description": "Inscris toi aux d\u00e9tections en France: https://scescaldes.com/draft-2025-2026/\nInscris toi aux d\u00e9tections \u00e0 Montr\u00e9al: https://urlr.me/FR4YAN\n\nSoutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nLa boutique du Vinsky FC (maillots \u00e0 39.90\u20ac): https://vinskyfc.fr/\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75591",
                "likeCount": "4649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tnRk2pG44gcVNexafWdMemRGz7I",
            "id": "QR_hUNCzhVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:19:58Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708242",
                "likeCount": "24572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFMgwRSdgBtOhDOxR7eMDVFTjIw",
            "id": "A2yW_J6kwgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:01:07Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur la relation entre la France et l'Alg\u00e9rie. \n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                    "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur la relation entre la France et l'Alg\u00e9rie. \n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "873829",
                "likeCount": "25076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5427"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}