{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "nXcHa_Uo2R8EPp4-fUqQfGzobvw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vrqMD-QQVx8urEjfpckqAuNXzaQ",
            "id": "22q9n4rqiaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - 22 Meu Vulgo (Prod. 1nobuddy, Gigant)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: 1nobuddy, Gigant\nMix: 2f U-flow\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Carlos Ferreira (Mainstreet)\n\nDOP: Heitor Pontes\n1AC: Gabriel Moska \n2AC: Guina Movie\n\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Mascaro\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Alexsander Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Matheus Penha\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Vitinho Penha\n\nGaffer: Adriano Almeida\nM\u00e1quin\u00e1ria: Pierre Oacks\n \nStill: Allan Fran\u00e7a \nStill: PH photo\nMobile: Jean Marcelo\n\nMontagem: Crazy J & Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Pedro Ferraro\nEquipamentos: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/22q9n4rqiaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - 22 Meu Vulgo (Prod. 1nobuddy, Gigant)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: 1nobuddy, Gigant\nMix: 2f U-flow\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Carlos Ferreira (Mainstreet)\n\nDOP: Heitor Pontes\n1AC: Gabriel Moska \n2AC: Guina Movie\n\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Leonardo Mascaro\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Alexsander Mendes\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Matheus Penha\nProdu\u00e7\u00e3o Local: Vitinho Penha\n\nGaffer: Adriano Almeida\nM\u00e1quin\u00e1ria: Pierre Oacks\n \nStill: Allan Fran\u00e7a \nStill: PH photo\nMobile: Jean Marcelo\n\nMontagem: Crazy J & Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Pedro Ferraro\nEquipamentos: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1365651",
                "likeCount": "94116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4-LGVN6dC4OyfJ_zHv6GZykpD50",
            "id": "jokftEqMvqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:22:41Z",
                "channelId": "UCwi0ZfIm4_DIt42RJoa3Qqg",
                "title": "NOSSO CASAMENTO ACABOU",
                "description": "Me segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nBaixe o app da Nomad e ganhe at\u00e9 20 d\u00f3lares: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nNOSSO CASAMENTO ACABOU --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jokftEqMvqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Bochi",
                "tags": [
                    "canal ana bochi",
                    "ana bochi",
                    "ana bock",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "z\u00e9 alvarenga",
                    "jos\u00e9 alvarenga",
                    "vlog",
                    "vlogger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NOSSO CASAMENTO ACABOU",
                    "description": "Me segue l\u00e1 no insta: https://www.instagram.com/ana_bochi/\n\nBaixe o app da Nomad e ganhe at\u00e9 20 d\u00f3lares: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nNOSSO CASAMENTO ACABOU --- Ana Bochi\n\nOi gente, tudo bem?! Se gostarem, n\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal, deixarem o like e serem gentis nos coment\u00e1rios. Um beijo e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo!\n\nContato: anabochiblog@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428869",
                "likeCount": "41892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "daIUeMYN6JgCSq9xRNrpJzmdFOk",
            "id": "eWAdpUyzCkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:40Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE Doechii",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "JENNIE Rapping"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8491695",
                "likeCount": "1090255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilBgKaSWnBtzV8U5ROmdmVJhKHA",
            "id": "Ls1g14HxDlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:05:10Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "MBAPP\u00c9 ACABOU COM O CITY E MARCA 3 GOLS ESPETACULARES NA CHAMPIONS | REAL MADRID 3X1 MANCHESTER CITY",
                "description": "Com 3 gols do Mbapp\u00e9, o Real Madrid se classificou contra o Manchester City, que ainda diminuiu nos \u00faltimos minutos com Nico\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ls1g14HxDlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos city",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "melhores momentos real madrid city",
                    "real madrid city",
                    "manchester city champions",
                    "real madrid champions",
                    "gol mbapp\u00e9",
                    "gol champions",
                    "hat-trick",
                    "hat-trick mbapp\u00e9",
                    "mbapp\u00e9 city",
                    "mbapp\u00e9 real madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 ACABOU COM O CITY E MARCA 3 GOLS ESPETACULARES NA CHAMPIONS | REAL MADRID 3X1 MANCHESTER CITY",
                    "description": "Com 3 gols do Mbapp\u00e9, o Real Madrid se classificou contra o Manchester City, que ainda diminuiu nos \u00faltimos minutos com Nico\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5303441",
                "likeCount": "189120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o2yhfa4CCvHMo5R2vyQTrNRwlSU",
            "id": "GpefTFZLknk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T00:00:09Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, Lu\u00edsa Sonza - bunda \ud83c\udf51 (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/youtube\niTunes: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/tiktokusemysound \n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica\nX: https://x.com/emimernes_\n\nLuisa Sonza: \nInstagram: https://www.instagram.com/luisasonza\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luisasonza\nFacebook: https://www.facebook.com/LuisaSonza\n\n#Emilia #LuisaSonza #bunda\n\nOfficial Video by Emilia and Luisa Sonza performing bunda. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GpefTFZLknk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Emilia official video",
                    "Emilia video oficial",
                    "Emilia Luisa Sonza",
                    "Luisa Sonza letra",
                    "Luisa Sonza lyrics",
                    "Luisa Sonza official video",
                    "Luisa Sonza video oficial",
                    "Emilia Luisa Sonza letra",
                    "Emilia Luisa Sonza lyrics",
                    "Emilia Luisa Sonza bunda",
                    "bunda official video",
                    "bunda video oficial",
                    "bunda letra",
                    "bunda lyrics",
                    "Electronic Pop",
                    "Emilia Lu\u00edsa Sonza",
                    "Energetic",
                    "Funk Carioca",
                    "Sexy",
                    "bunda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, Lu\u00edsa Sonza - bunda \ud83c\udf51 (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/youtube\niTunes: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/luisasonza_/tiktokusemysound \n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica\nX: https://x.com/emimernes_\n\nLuisa Sonza: \nInstagram: https://www.instagram.com/luisasonza\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luisasonza\nFacebook: https://www.facebook.com/LuisaSonza\n\n#Emilia #LuisaSonza #bunda\n\nOfficial Video by Emilia and Luisa Sonza performing bunda. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1165639",
                "likeCount": "83845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6bd9oDcK1nmJ814F3eiEy7bTb88",
            "id": "WQpIT9blHsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T02:49:25Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "RACING X BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL RECOPA 2025",
                "description": "\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 Festa do #Racing!\n\n\ud83d\udd1d Venceu o #Botafogo pelo jogo de ida da CONMEBOL #Recopa!\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WQpIT9blHsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "recopa",
                    "racing",
                    "botafogo",
                    "racing 2x0",
                    "racing 2x0 botafogo",
                    "botafogo recopa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RACING X BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL RECOPA 2025",
                    "description": "\ud83c\udfc6\ud83e\udd29 Festa do #Racing!\n\n\ud83d\udd1d Venceu o #Botafogo pelo jogo de ida da CONMEBOL #Recopa!\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127407",
                "likeCount": "2590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BbQaRwa76E5hT8UkE9aFSrSL1D8",
            "id": "DiJp5KlQLv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T19:46:25Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Mauro Cid revela detalhes do plano 'Punhal Verde Amarelo'; veja principais momentos da audi\u00eancia",
                "description": "Leia mais: https://www1.folha.uol.com.br/poder/2025/02/leia-integra-da-delacao-de-mauro-cid-usada-na-denuncia-contra-bolsonaro.shtml\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiJp5KlQLv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mauro Cid revela detalhes do plano 'Punhal Verde Amarelo'; veja principais momentos da audi\u00eancia",
                    "description": "Leia mais: https://www1.folha.uol.com.br/poder/2025/02/leia-integra-da-delacao-de-mauro-cid-usada-na-denuncia-contra-bolsonaro.shtml\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121728",
                "likeCount": "5966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "62vdAlNZYvVqt-QS-wtoW1SYsCs",
            "id": "oBe_HbXg8BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T14:03:15Z",
                "channelId": "UCghoGp6lvf3Lfu9cYdfIqtw",
                "title": "Peguei Os Itens MAIS RAROS do Minecraft",
                "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/chip\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oBe_HbXg8BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "chip",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "chipnaughter",
                    "chip",
                    "minecraft survival",
                    "creative squad chip",
                    "creative squad tonigon",
                    "chip creative squad",
                    "creative squad",
                    "minecraft poderes",
                    "creative squad geleia",
                    "creative squad 2",
                    "creative squad 2 chip",
                    "creative squad ii"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Peguei Os Itens MAIS RAROS do Minecraft",
                    "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/chip\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @chip.naughter\n\u26a1 USE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\ud83d\udc26Twitter: @chipnaughter\n\ud83d\ude32 Seja membro: www.youtube.com/c/naughter/join\n\ud83d\udc6a Discord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/chip.naughter\n\n\ud83d\udcfa Creative Squad \ud83d\udcfa\n\n\u25ba Bern - https://www.youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho\n\u25ba Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe\n\u25ba Geleia - https://www.youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz\n\u25ba Mendrake - https://www.youtube.com/Mendrake_\n\u25ba MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\u25ba Onerb -  https://www.youtube.com/OnerbYT\n\u25ba Tonigon - https://www.youtube.com/Tonigon\n\n\ncr3at1VEsq&ad\n\nLuciano \ud83d\udc8e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269710",
                "likeCount": "12459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r4w-HoPGQzcNxdPuc_bOxd4IUo0",
            "id": "7n1gzhWrKkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:11:14Z",
                "channelId": "UCR6m35Pw1Of4UeVOY9FoOiQ",
                "title": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!",
                "description": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!\n\nCanal de Lol: https://www.youtube.com/@PatriotaLOL\nTwitch: https://www.twitch.tv/patriota\nCanal de vlog: https//www.youtube.com/\u200b\u2060@patriotalife\nPatriota Live: https//www.youtube.com/\u200b\u2060\u200b\u2060@patriotalive\nInstagram: https://www.instagram.com/patriota\nX/Twitter: https://twitter.com/patriota\nFacebook: https://www.facebook.com/patriota",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1gzhWrKkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Patriota",
                "tags": [
                    "patriota",
                    "patriota fortnite",
                    "fortnite patriota",
                    "fortnite android",
                    "fortnite ps4",
                    "fortnite xbox",
                    "fortnite",
                    "nova temporada fortnite",
                    "novo item fortnite",
                    "nova skin fortnite",
                    "fortnite novo capitulo",
                    "fortnite capitulo 6",
                    "fortnite fora da lei",
                    "fortnite sub zero",
                    "fortnite mortal kombat",
                    "fortnite novo passe",
                    "fortnite midas",
                    "fortnite nova temporada",
                    "fortnite temporada 2",
                    "patriota passe de batalha",
                    "fortnite cassia nobre",
                    "fortnite pepi pino",
                    "fortnite lobato",
                    "fortnite lelilane"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!",
                    "description": "*NOVO* PASSE DA TEMPORADA 2 FICOU SURREAL!\n\nCanal de Lol: https://www.youtube.com/@PatriotaLOL\nTwitch: https://www.twitch.tv/patriota\nCanal de vlog: https//www.youtube.com/\u200b\u2060@patriotalife\nPatriota Live: https//www.youtube.com/\u200b\u2060\u200b\u2060@patriotalive\nInstagram: https://www.instagram.com/patriota\nX/Twitter: https://twitter.com/patriota\nFacebook: https://www.facebook.com/patriota"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65124",
                "likeCount": "6034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-okb6Lx_AtcOy0_iRwWseBRe9Rw",
            "id": "WdAGPCq35oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T21:03:16Z",
                "channelId": "UC-ucJNPMdpLdsl3NIT2xMVA",
                "title": "CHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET",
                "description": "Galera, acessa ai o grupo do Palpites do Tiringa\u2026 Todo dia palpites quentes!\n\nAcesse: www.palpitesdotiringa.com.br e vai entrar direto no grupo.\n\nTamb\u00e9m ative seu cadastro na nova Lampions\u2026 www.lampions.multi.bet.br\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdAGPCq35oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PALPITES DO TIRINGA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET",
                    "description": "Galera, acessa ai o grupo do Palpites do Tiringa\u2026 Todo dia palpites quentes!\n\nAcesse: www.palpitesdotiringa.com.br e vai entrar direto no grupo.\n\nTamb\u00e9m ative seu cadastro na nova Lampions\u2026 www.lampions.multi.bet.br\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET\n\nCHARLLES TROLA TIRINGA COM ESS\u00caNCIA COM FEDOR DE GAMB\u00c1 | PALPITES (20/02) | LAMPIONS \u00c9 MULTIBET"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196853",
                "likeCount": "14739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FEqw4EtTSm3G7t-396VGM3zIxuY",
            "id": "_NE7jubXixs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:34:01Z",
                "channelId": "UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg",
                "title": "COMO EST\u00c1 A CASA ABANDONADA DEPOIS DE 2 ANOS!! TOUR COMPLETO",
                "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje fiz um tour completo pra voc\u00eas verem como est\u00e1 a reforma da casa abandonada depois de 2 anos de obra! AVAN\u00c7OU MUITO E MUITA COISA ACONTECEU...\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_NE7jubXixs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jully Molinna",
                "tags": [
                    "jully",
                    "molinna",
                    "jully molinna",
                    "vloger",
                    "youtuber",
                    "entretenimento",
                    "desafios",
                    "tags",
                    "daily vlog",
                    "mully house",
                    "mully loja",
                    "mully",
                    "juli molina",
                    "menina do cabelo azul"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMO EST\u00c1 A CASA ABANDONADA DEPOIS DE 2 ANOS!! TOUR COMPLETO",
                    "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje fiz um tour completo pra voc\u00eas verem como est\u00e1 a reforma da casa abandonada depois de 2 anos de obra! AVAN\u00c7OU MUITO E MUITA COISA ACONTECEU...\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209225",
                "likeCount": "11855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GGMrF9kWckl9HMI4ovtNVRfilYw",
            "id": "b7GjV_aeoK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:45:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam - Lei Anti Oruam (Prod. Maurin, Victor Wao)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Victor Wao\nMix: Maurin\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7GjV_aeoK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam - Lei Anti Oruam (Prod. Maurin, Victor Wao)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Maurin, Victor Wao\nMix: Maurin\nMaster: 2f U-flow\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "486533",
                "likeCount": "32128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4hU7rRzNZ3K8cXoJpHSYbrAiHA",
            "id": "H0y5RwcCJ0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:18Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                    "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1309912",
                "likeCount": "115065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BeJJbQK2zVcxFl8SyQ9ermaVOaM",
            "id": "n5UzwDVGTfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T14:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - 40 Graus De Amor / A Carta / Fica (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"40 Graus De Amor / A Carta / Fica\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO\n \nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido por: Paulinho F\u00e9lix e Dudu Borges \nArranjado por: Miguel Sch\u00f6nmann\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nGravado ao Vivo em: Amarelinho da Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPercuss\u00e3o: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta/Sax: Lukas Lima\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nBanjo: Tayro Feitoza\nBacking Vocal: Dani Lemos\n________________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: Alex Porto\nProdutor Geral: Marcelo Vilela e Laldenia Lemos\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es, Thiago Paim e Yasmin Entres \nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Naves e F\u00e1bio Goes\n________________________________________\nGH Music\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o Convidados e Infraestrutura: Thiago Paim\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: Jessica Mello\n________________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o do Evento: Laldenia Lemos\n________________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n________________________________________\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6 Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6 Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n5UzwDVGTfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais - 40 Graus De Amor / A Carta / Fica (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"40 Graus De Amor / A Carta / Fica\" do Grupo Menos \u00e9 Mais.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO\n \nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido por: Paulinho F\u00e9lix e Dudu Borges \nArranjado por: Miguel Sch\u00f6nmann\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nGravado ao Vivo em: Amarelinho da Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPercuss\u00e3o: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta/Sax: Lukas Lima\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nBanjo: Tayro Feitoza\nBacking Vocal: Dani Lemos\n________________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: Alex Porto\nProdutor Geral: Marcelo Vilela e Laldenia Lemos\nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es, Thiago Paim e Yasmin Entres \nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Mariana Naves e F\u00e1bio Goes\n________________________________________\nGH Music\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o Convidados e Infraestrutura: Thiago Paim\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: Jessica Mello\n________________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o do Evento: Laldenia Lemos\n________________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n________________________________________\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6 Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6 Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957777",
                "likeCount": "6794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-mQnLLykSrA9vy1qNtmEhavjNw",
            "id": "67i6UhQ_jJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T03:15:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Oruam ft. Poze do Rodo - Madrugada \u00e9 Solid\u00e3o (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nMix: Portugal no Beat\nMaster: 2f U-flow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67i6UhQ_jJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam ft. Poze do Rodo - Madrugada \u00e9 Solid\u00e3o (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                    "description": "Ou\u00e7a #liberdade em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/liberdade\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Oruam\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nMix: Portugal no Beat\nMaster: 2f U-flow"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516387",
                "likeCount": "33777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "htNfXNhFWtEtkw1_l3zlJ_-4hXc",
            "id": "kJ8-wBEDvTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:00:13Z",
                "channelId": "UCNYi_zGmR519r5gYdOKLTjQ",
                "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JENNIE",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OA",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "JENNIE Doechii",
                    "ExtraL",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "Denial Is A River",
                    "Nissan Altima",
                    "Doechii Rap",
                    "Alligator Bites Never Heal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                    "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1607388",
                "likeCount": "231161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zBuWDusLRGCRTXDAietL_Ybi9cQ",
            "id": "5CVj41dtkIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UCBXOFnNTULFaAnj24PAeblg",
                "title": "The Chosen: Last Supper Official Trailer (Season 5)",
                "description": "The Chosen Season 5 in theaters March 28\n---\nI think I'm more excited to deliver this trailer than any we've done. Which isn't a coincidence because I feel the same way about Season Five as a whole. This is our most kick-butt content yet because we cover joy, pain, loyalty, betrayal, excitement, anger, sadness, and fear, sometimes within one episode.\n\nIt\u2019s Holy Week, the most impactful and famous week in human history. Jerusalem is a powder keg with all of Jesus\u2019 followers, enemies, and over a million Passover pilgrims packed into one small place. He shows sides of Himself we\u2019ve never seen till now\u2014turning over tables, literally cracking the whip, and weeping with heartbreak but also love. He also confuses His followers at every turn...and to what end?\n\nThe takeaway for you from this season: Can you believe and follow even when you don't understand?\n\nYes, it\u2019s sad and heartbreaking because we\u2019re getting closer to the cross, but we\u2019re also going to get to see some of the most iconic and deeply moving moments from Scripture. The triumphal entry, the turning of the tables, the betrayal by Judas, and the Last Supper...all set against the biggest backdrop and sets we've ever used with a new widescreen format that demands to be seen on the big screen. But of course, we continue our obsession to humanize and authenticate everyone involved.\n\nThe table is set. I can't wait for you to see this in theaters.\n\nDallas Jenkins\nCreator, The Chosen\n\n---\nLearn more and get tickets: https://thechosenlastsupper.com/\n\nWatch The Chosen and find exclusive content free and easy on our app: https://www.thechosen.tv/en-us/explore/how-to-watch-the-chosen-season-4-app\n\nWear The Chosen gear and go deeper with our study materials: \nhttps://thechosengifts.com\n\nSupport The Chosen by donating to the Come and See Foundation: https://www.comeandsee.net/donate\n\n#thechosenlastsupper \n\n#BingeJesus by subscribing to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/thechosenseries?sub_confirmation=1\n\n#GetUsedToDifferent by following us:\nFacebook: https://www.facebook.com/InsideTheChosen\nInstagram: https://www.instagram.com/thechosentvseries/\nTwitter: https://twitter.com/thechosentv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@thechosentv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5CVj41dtkIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Chosen",
                "tags": [
                    "the chosen",
                    "the chosen tv series",
                    "bingeJesus",
                    "GetUsedtoDifferent",
                    "Faith-based",
                    "Bible show",
                    "Jesus show",
                    "tv show",
                    "Jesus series",
                    "the bible",
                    "12 apostles",
                    "bible stories",
                    "bible scenes",
                    "new testament",
                    "season 5",
                    "chosen season 5",
                    "the last supper",
                    "betrayal of jesus",
                    "judas",
                    "jesus",
                    "jonathan roumie",
                    "dallas jenkins",
                    "triumphal entry",
                    "garden of gethsemane",
                    "turning the tables",
                    "cleansing the temple",
                    "money changers",
                    "pharisees",
                    "messiah",
                    "sacrament",
                    "whip",
                    "jerusalem",
                    "bible movie",
                    "chosen season 5 trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Chosen: Last Supper Official Trailer (Season 5)",
                    "description": "The Chosen Season 5 in theaters March 28\n---\nI think I'm more excited to deliver this trailer than any we've done. Which isn't a coincidence because I feel the same way about Season Five as a whole. This is our most kick-butt content yet because we cover joy, pain, loyalty, betrayal, excitement, anger, sadness, and fear, sometimes within one episode.\n\nIt\u2019s Holy Week, the most impactful and famous week in human history. Jerusalem is a powder keg with all of Jesus\u2019 followers, enemies, and over a million Passover pilgrims packed into one small place. He shows sides of Himself we\u2019ve never seen till now\u2014turning over tables, literally cracking the whip, and weeping with heartbreak but also love. He also confuses His followers at every turn...and to what end?\n\nThe takeaway for you from this season: Can you believe and follow even when you don't understand?\n\nYes, it\u2019s sad and heartbreaking because we\u2019re getting closer to the cross, but we\u2019re also going to get to see some of the most iconic and deeply moving moments from Scripture. The triumphal entry, the turning of the tables, the betrayal by Judas, and the Last Supper...all set against the biggest backdrop and sets we've ever used with a new widescreen format that demands to be seen on the big screen. But of course, we continue our obsession to humanize and authenticate everyone involved.\n\nThe table is set. I can't wait for you to see this in theaters.\n\nDallas Jenkins\nCreator, The Chosen\n\n---\nLearn more and get tickets: https://thechosenlastsupper.com/\n\nWatch The Chosen and find exclusive content free and easy on our app: https://www.thechosen.tv/en-us/explore/how-to-watch-the-chosen-season-4-app\n\nWear The Chosen gear and go deeper with our study materials: \nhttps://thechosengifts.com\n\nSupport The Chosen by donating to the Come and See Foundation: https://www.comeandsee.net/donate\n\n#thechosenlastsupper \n\n#BingeJesus by subscribing to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/thechosenseries?sub_confirmation=1\n\n#GetUsedToDifferent by following us:\nFacebook: https://www.facebook.com/InsideTheChosen\nInstagram: https://www.instagram.com/thechosentvseries/\nTwitter: https://twitter.com/thechosentv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@thechosentv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1652126",
                "likeCount": "79811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bI0b-bfLtZZpiXMKRPlmOmBuKrY",
            "id": "dz94JYi08uQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "FLAMENGO PODE SER CAMPE\u00c3O DA GUANABARA E GR\u00caMIO X JUVENTUDE - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Aline Fanelli falam sobre Flamengo x Maric\u00e1 e Gr\u00eamio x Juventude. Nos jogos da NBA, Eduardo Bar\u00e3o traz todas as informa\u00e7\u00f5es de Cavaliers x Knicks e Kings x Warriors.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Gr\u00eamio #Juventude #Flamengo #CampeonatCarioca #NBA #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dz94JYi08uQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dz94JYi08uQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dz94JYi08uQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dz94JYi08uQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dz94JYi08uQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "flamengo x maric\u00e1",
                    "odds flamengo x maric\u00e1",
                    "flamengo x maric\u00e1 ao vivo",
                    "pr\u00e9 jogo flamengo x maric\u00e1",
                    "melhores odds flamengo x maric\u00e1",
                    "campeonato carioca",
                    "flamengo ta\u00e7a guanabara",
                    "gr\u00eamio x juventude",
                    "melhores odds gr\u00eamio x juventude",
                    "odds gr\u00eamio x juventude",
                    "em quem apostar nba",
                    "odds nba",
                    "melhores odds nba",
                    "campeonato ga\u00facho",
                    "Cavaliers x Knicks",
                    "Kings x Warriors",
                    "odds cavaliers x knicks",
                    "odds knigs x warriors"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO PODE SER CAMPE\u00c3O DA GUANABARA E GR\u00caMIO X JUVENTUDE - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Aline Fanelli falam sobre Flamengo x Maric\u00e1 e Gr\u00eamio x Juventude. Nos jogos da NBA, Eduardo Bar\u00e3o traz todas as informa\u00e7\u00f5es de Cavaliers x Knicks e Kings x Warriors.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Gr\u00eamio #Juventude #Flamengo #CampeonatCarioca #NBA #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75985",
                "likeCount": "136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ZOclZLeiz84Jsy9vwJld353elU",
            "id": "oe4XJ851oOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T13:00:06Z",
                "channelId": "UCqEfdEvLG5oQWNYlDQrGlKw",
                "title": "LiSA\u300eReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300fMUSiC CLiP",
                "description": "\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6 Season 2- Arise from the Shadow -\u300f\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u30c6\u30fc\u30de\n\nReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\n\u4f5c\u66f2\u30fb\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n\n\u27a4Download\uff06Streaming\nhttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_DG\n\n23rd Single\u300cReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300d\n\u767a\u58f2\u65e5\uff1a2025\u5e743\u67085\u65e5(\u6c34)\nCD\u4e88\u7d04\uff1ahttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_PKG\n\n\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+GOODS\uff09\n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\u3000\u4f5c\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\u3000\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental - \n\n[GOODS]\n\u30fb\u30d5\u30a9\u30c8\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\uff0820P\uff09\n\u30fb\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\uff084\u679a\u7d44\uff09\n\n\u901a\u5e38\u76e4\uff08CD\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n\n\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+Blu-ray\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n5.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - TV ver. -\n6.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - English TV ver. - \n\n[Blu-ray]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - MUSiC CLiP -\n2.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - \u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6Season 2 -Arise from the Shadow - non-credit opening-\n\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u540c\u68b1\n\n\n[ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) MUSiC CLiP  credit]\n\nProduction (JP)\uff1aPARADE Tokyo \nProducer\uff1a\u6e21\u8fba\u6d0b\u6717 (PARADE Tokyo)\nLine Producer\uff1aBAE INSOOK\u3001TROUSSIER WATANABE (PARADE Tokyo)\nProduction Manager\uff1aKOUKI MUGII\n\nProduction (KR)\uff1aBANGJAEYEOB FILM\nDirector\uff1aBANG JAE YEOB\nAssistant Director\uff1aHANSOL KIM\u3001JIMIN AHN\u3001SOYEON BAE\n\nProducer\uff1aMINJAE KIM\n\nProduction Support Team Leader\uff1aKYOUNGJIN LEE\nProduction Support Team Member\uff1aJAEHYEON WANG\u3001MYUNGDONG LEE\u3001SANGMI LEE\u3001HYOBIN LEE\u3001JINWOOK CHOI\n\nDop\uff1aINSEOK JUNG\n1st YUNHWAN PARK\n2nd JEONGWOONG CHOI\n3rd SIYEON YUK\nData manager JISEONG HAN\n\nJimmy Jib Operator\uff1aYOONGU JI\nJimmy Jib Assistant\uff1aJINHO YOO\u3001SEUNGJUN YOO\u3001MINGI JUNG\n\nGaffer\uff1aJONGHWAN OH (HIGH LIGHT)\n1st JUNGHEE SON\n2nd SUNGHOON PARK\u3001JAEJUN HOON\n3rd SEUNGMIN KIM\u3001JAEWOONG YOON\u3001SEUNGHYEOK YEOM\u3001JUHO JUNG \n\nArt Director\uff1aYERIN CHOI\u3001CHAEYONG SONG (YAWN.PROJECT)\nArt Team\uff1aHYOJUNG CHOI\u3001RHOONEY LEE\nSet\uff1aNAMA\n\nSpecial Effect Representative\uff1aCHOULYOUNG PARK (DRAGON)\nHead of Department\uff1aWONJUN OH\u3001JAESUNG PARK\u3001CHONGYOUNG SEOL\nTeam Leader\uff1aJUNHAK LEE\nTeam Member\uff1aWONTAE KIM \n\nEdit\uff1aSOYEON BAE (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX Supervisor\uff1aDAEYOUNG BYUN (SECONDFLOOR)\nVFX Producer\uff1aHYEONGDEOK IM\n2D Composite Lead\uff1aAYOUNG LEE\n2D Composite Artist\uff1aYOUNGJUN KO\u3001HEESU KIM\u3001SUHWAN KIM\u3001YEWON AHN\n3D / FX Artist\uff1aSEOKJOO JANG\u3001JINSEONG PARK\u3001JUNHUI RHEE\n\nDI Colorist\uff1aJIYUN YEOM (LUCID COLOUR)\nDI Crew\uff1aSOMI NA\u3001MIRIM LEE\u3001EUNSEO CHOI\u3001MINKYUNG LEE\nDI Producer\uff1aSUHYEON KIM \nManager\uff1aYUJIN SEO\n\nHair & Make up (LiSA)\uff1a\u6a58\u623f\u56f3 (\u00e9trenne)\nStylist (LiSA)\uff1a\u91d1\u5149\u82f1\u884c (CEKAI)\nStylist Assistant (LiSA)\uff1a\u7532\u6590 \u7dd1\u3001\u8239\u8d8a\u83ef\u5b50\n\nHair (Felix)\uff1aCHOI BORA\nMake up (Felix)\uff1aJUN JIWON\nStylist (Felix)\uff1aKWON HYEMI\n\n\nFollow LiSA\nOFFICIAL WEBSITE\uff1ahttp://www.lxixsxa.com/\nLiSA Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_OLiVE\nLiSA STAFF Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_STAFF\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/lxixsxa.jp/\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/xlisa_olivex/\nTikTok\uff1ahttps://www.tiktok.com/@lxixsxa_official\n\n#LiSA #Felix #sololeveling #\u4ffa\u30ec\u3079",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LiSA Official YouTube",
                "tags": [
                    "LiSA",
                    "LISA",
                    "Lisa",
                    "\u30a2\u30cb\u30bd\u30f3",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "crossing",
                    "\u30ea\u30b5",
                    "\u9b3c\u6ec5",
                    "\u304d\u3081\u3064\u306e\u3084\u3044\u3070",
                    "\u30d9\u30b9\u30c8",
                    "\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7",
                    "FGO",
                    "Fate",
                    "\u30a2\u30cb\u30d7\u30ec",
                    "ANIPLEX",
                    "SAO",
                    "\u30bd\u30fc\u30c9\u30a2\u30fc\u30c8",
                    "\u30bd\u30fc\u30c9",
                    "\u7c73\u6d25",
                    "\u7c73\u6d25\u7384\u5e2b",
                    "KINGGNU",
                    "\u30ad\u30f3\u30b0\u30cc\u30fc",
                    "Aimer",
                    "RADWINPS",
                    "\u7d05\u84ee\u83ef",
                    "\u3050\u308c\u3093\u3052",
                    "\u9b3c\u6ec5\u306e\u5203",
                    "\u7d05\u84ee",
                    "BTS",
                    "DemonSlayer",
                    "\u30b9\u30d1\u30a4\u30c0\u30fc\u30de\u30f3",
                    "\u30b9\u30d1\u30a4\u30c0\u30fc\u30d0\u30fc\u30b9",
                    "\u30de\u30fc\u30d9\u30eb",
                    "YOASOBI",
                    "\u63a8\u3057\u306e\u5b50",
                    "MAN WITH A MISSION",
                    "milet",
                    "KICK BACK",
                    "Ado",
                    "\u30ea\u30a2\u30e9\u30a4\u30ba",
                    "\u4e00\u6589\u30ce\u559d\u91c7",
                    "Polyphia",
                    "TK from \u51db\u3068\u3057\u3066\u6642\u96e8",
                    "\u7dd1\u9ec4\u8272\u793e\u4f1a",
                    "Ayase",
                    "Vaundy",
                    "\u602a\u7363\u306e\u82b1\u5504",
                    "\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b",
                    "Awich",
                    "\u3055\u30e6\u308a",
                    "GARNiDELiA",
                    "\u3061\u3083\u3093\u307f\u306a",
                    "\u546a\u8853\u5efb\u6226",
                    "\u30ad\u30bf\u30cb\u30bf\u30c4\u30e4",
                    "\u82b1\u8b5c",
                    "UVERworld",
                    "\u30dd\u30eb\u30ce\u30b0\u30e9\u30d5\u30a3\u30c6\u30a3",
                    "tuki",
                    "LE SSERAFIM",
                    "Mrs. GREEN APPLE",
                    "\u30e8\u30eb\u30b7\u30ab",
                    "MY FIRST STORY",
                    "HYDE",
                    "\u512a\u91cc",
                    "New Jeans",
                    "official\u9aed\u7537dism",
                    "\u5b87\u591a\u7530\u30d2\u30ab\u30eb",
                    "\u690e\u540d\u6797\u6a8e",
                    "TOMOO",
                    "a\u5b50",
                    "\u9b54\u6cd5\u79d1",
                    "\u9b54\u6cd5\u79d1\u9ad8\u6821\u306e\u52a3\u7b49\u751f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LiSA\u300eReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300fMUSiC CLiP",
                    "description": "\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6 Season 2- Arise from the Shadow -\u300f\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u30c6\u30fc\u30de\n\nReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\n\u4f5c\u66f2\u30fb\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n\n\u27a4Download\uff06Streaming\nhttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_DG\n\n23rd Single\u300cReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300d\n\u767a\u58f2\u65e5\uff1a2025\u5e743\u67085\u65e5(\u6c34)\nCD\u4e88\u7d04\uff1ahttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_PKG\n\n\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+GOODS\uff09\n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\u3000\u4f5c\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\u3000\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental - \n\n[GOODS]\n\u30fb\u30d5\u30a9\u30c8\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\uff0820P\uff09\n\u30fb\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\uff084\u679a\u7d44\uff09\n\n\u901a\u5e38\u76e4\uff08CD\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n\n\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+Blu-ray\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n5.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - TV ver. -\n6.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - English TV ver. - \n\n[Blu-ray]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - MUSiC CLiP -\n2.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - \u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6Season 2 -Arise from the Shadow - non-credit opening-\n\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u540c\u68b1\n\n\n[ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) MUSiC CLiP  credit]\n\nProduction (JP)\uff1aPARADE Tokyo \nProducer\uff1a\u6e21\u8fba\u6d0b\u6717 (PARADE Tokyo)\nLine Producer\uff1aBAE INSOOK\u3001TROUSSIER WATANABE (PARADE Tokyo)\nProduction Manager\uff1aKOUKI MUGII\n\nProduction (KR)\uff1aBANGJAEYEOB FILM\nDirector\uff1aBANG JAE YEOB\nAssistant Director\uff1aHANSOL KIM\u3001JIMIN AHN\u3001SOYEON BAE\n\nProducer\uff1aMINJAE KIM\n\nProduction Support Team Leader\uff1aKYOUNGJIN LEE\nProduction Support Team Member\uff1aJAEHYEON WANG\u3001MYUNGDONG LEE\u3001SANGMI LEE\u3001HYOBIN LEE\u3001JINWOOK CHOI\n\nDop\uff1aINSEOK JUNG\n1st YUNHWAN PARK\n2nd JEONGWOONG CHOI\n3rd SIYEON YUK\nData manager JISEONG HAN\n\nJimmy Jib Operator\uff1aYOONGU JI\nJimmy Jib Assistant\uff1aJINHO YOO\u3001SEUNGJUN YOO\u3001MINGI JUNG\n\nGaffer\uff1aJONGHWAN OH (HIGH LIGHT)\n1st JUNGHEE SON\n2nd SUNGHOON PARK\u3001JAEJUN HOON\n3rd SEUNGMIN KIM\u3001JAEWOONG YOON\u3001SEUNGHYEOK YEOM\u3001JUHO JUNG \n\nArt Director\uff1aYERIN CHOI\u3001CHAEYONG SONG (YAWN.PROJECT)\nArt Team\uff1aHYOJUNG CHOI\u3001RHOONEY LEE\nSet\uff1aNAMA\n\nSpecial Effect Representative\uff1aCHOULYOUNG PARK (DRAGON)\nHead of Department\uff1aWONJUN OH\u3001JAESUNG PARK\u3001CHONGYOUNG SEOL\nTeam Leader\uff1aJUNHAK LEE\nTeam Member\uff1aWONTAE KIM \n\nEdit\uff1aSOYEON BAE (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX Supervisor\uff1aDAEYOUNG BYUN (SECONDFLOOR)\nVFX Producer\uff1aHYEONGDEOK IM\n2D Composite Lead\uff1aAYOUNG LEE\n2D Composite Artist\uff1aYOUNGJUN KO\u3001HEESU KIM\u3001SUHWAN KIM\u3001YEWON AHN\n3D / FX Artist\uff1aSEOKJOO JANG\u3001JINSEONG PARK\u3001JUNHUI RHEE\n\nDI Colorist\uff1aJIYUN YEOM (LUCID COLOUR)\nDI Crew\uff1aSOMI NA\u3001MIRIM LEE\u3001EUNSEO CHOI\u3001MINKYUNG LEE\nDI Producer\uff1aSUHYEON KIM \nManager\uff1aYUJIN SEO\n\nHair & Make up (LiSA)\uff1a\u6a58\u623f\u56f3 (\u00e9trenne)\nStylist (LiSA)\uff1a\u91d1\u5149\u82f1\u884c (CEKAI)\nStylist Assistant (LiSA)\uff1a\u7532\u6590 \u7dd1\u3001\u8239\u8d8a\u83ef\u5b50\n\nHair (Felix)\uff1aCHOI BORA\nMake up (Felix)\uff1aJUN JIWON\nStylist (Felix)\uff1aKWON HYEMI\n\n\nFollow LiSA\nOFFICIAL WEBSITE\uff1ahttp://www.lxixsxa.com/\nLiSA Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_OLiVE\nLiSA STAFF Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_STAFF\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/lxixsxa.jp/\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/xlisa_olivex/\nTikTok\uff1ahttps://www.tiktok.com/@lxixsxa_official\n\n#LiSA #Felix #sololeveling #\u4ffa\u30ec\u3079"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1712941",
                "likeCount": "276775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQDISKdtA0X-ncXOOyrDYgNrnCg",
            "id": "gC_PRxarXl4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:01:01Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O MELHOR ROB\u00d4 DO SEU ELEMENTO VENCE *surreal",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gC_PRxarXl4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gC_PRxarXl4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gC_PRxarXl4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gC_PRxarXl4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gC_PRxarXl4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR ROB\u00d4 DO SEU ELEMENTO VENCE *surreal",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1557115",
                "likeCount": "29600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJFW-i92e8yoR_3obTv_R0nynok",
            "id": "giGpjhkU_vI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T02:42:34Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "UNIVERSIDAD CENTRAL X CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\u26bd\ud83e\udd85 Estreia do Tim\u00e3o na CONMEBOL #Libertadores! Pela Fase 2, #UniversidadCentral e #Corinthians\n empataram por 1-1!\n\n\ud83d\udd1c A volta acontece em S\u00e3o Paulo, no dia 26/2!\n\n#GloriaEterna \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giGpjhkU_vI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giGpjhkU_vI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giGpjhkU_vI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giGpjhkU_vI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/giGpjhkU_vI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "universidad central",
                    "corinthians",
                    "corinthians libertadores",
                    "universidad central libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNIVERSIDAD CENTRAL X CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\u26bd\ud83e\udd85 Estreia do Tim\u00e3o na CONMEBOL #Libertadores! Pela Fase 2, #UniversidadCentral e #Corinthians\n empataram por 1-1!\n\n\ud83d\udd1c A volta acontece em S\u00e3o Paulo, no dia 26/2!\n\n#GloriaEterna \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130036",
                "likeCount": "2138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sxMtoFAwGATynYdbTLDcniJzTaw",
            "id": "Qh9Em9tCuig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T14:00:33Z",
                "channelId": "UCFgDfnoYhWM48p072kjJ8zQ",
                "title": "o DESAFIO que testou o LIMITE do CORBUCCI!! Burger, Fritas & SHAKES",
                "description": "Cupom CORBUCCI na Growth: https://www.gsuplementos.com.br/?cupom=corbucci\n\nDidio's American Burger: @d1d1osburger\nEndere\u00e7o: R. Paissand\u00fa, 924 - Petr\u00f3polis, Passo Fundo - RS\nTelefone: (54) 98112-4234\n\n Imagens Raoni Locatelli e Batata Lorenzini @ravloprodutora\n\n#desafio #burger #batata",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qh9Em9tCuig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corbucci Eats",
                "tags": [
                    "masterchef",
                    "erik",
                    "jaquin",
                    "foga\u00e7a",
                    "falindo",
                    "restaurantes",
                    "corbucci",
                    "desafio",
                    "challenge",
                    "comida",
                    "food",
                    "mcdonalds",
                    "noodles",
                    "burger",
                    "ifood",
                    "miojo",
                    "macarr\u00e3o",
                    "gordo",
                    "feiojoada",
                    "churrascaria",
                    "carne",
                    "rod\u00edzio",
                    "pizza",
                    "outback",
                    "batata",
                    "frita",
                    "PASTEL",
                    "past\u00e9is",
                    "p\u00e1scoa",
                    "chocolate",
                    "pudim",
                    "padoca",
                    "gula",
                    "picanha",
                    "sandu\u00edche",
                    "mc donalds",
                    "bacon",
                    "nutella",
                    "milk",
                    "shake",
                    "milkshake",
                    "sorvete",
                    "coxinha",
                    "fritura",
                    "massa",
                    "queijo",
                    "presunto",
                    "calabresa",
                    "fries",
                    "french",
                    "bodybuilder",
                    "natal",
                    "chester",
                    "ceia",
                    "nescau",
                    "cereal",
                    "leite",
                    "yakut",
                    "yakult",
                    "HOTDOG",
                    "cachorro",
                    "quente",
                    "onion",
                    "cebola",
                    "empanada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "o DESAFIO que testou o LIMITE do CORBUCCI!! Burger, Fritas & SHAKES",
                    "description": "Cupom CORBUCCI na Growth: https://www.gsuplementos.com.br/?cupom=corbucci\n\nDidio's American Burger: @d1d1osburger\nEndere\u00e7o: R. Paissand\u00fa, 924 - Petr\u00f3polis, Passo Fundo - RS\nTelefone: (54) 98112-4234\n\n Imagens Raoni Locatelli e Batata Lorenzini @ravloprodutora\n\n#desafio #burger #batata"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523777",
                "likeCount": "36374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJvxZro7cJiUCys-e2MBNhsHi2I",
            "id": "2QViuZXQbgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T20:10:12Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: ROMA X PORTO | PLAYOFFS DAS OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Acompanhe a partida de volta entre Roma x Porto, pelos playoffs que ir\u00e3o definir os classificados para as oitavas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QViuZXQbgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QViuZXQbgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QViuZXQbgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QViuZXQbgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QViuZXQbgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "uefa europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "jogo roma",
                    "roma ao vivo",
                    "roma europa",
                    "roma cazeetv",
                    "assistir roma",
                    "roma porto",
                    "porto roma",
                    "jogo porto",
                    "porto ao vivo",
                    "porto cazetv",
                    "porto europa",
                    "assistir porto",
                    "assistir europa leaguee",
                    "europa league ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: ROMA X PORTO | PLAYOFFS DAS OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe a partida de volta entre Roma x Porto, pelos playoffs que ir\u00e3o definir os classificados para as oitavas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131635",
                "likeCount": "25913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQDMxHGb3BV5JolbLutymsrtris",
            "id": "5g2EOMiO2-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T13:00:10Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "NASCEU O NOSSO BEB\u00ca DRAG\u00c3O NO MINECRAFT #3.34",
                "description": "\ud83d\udc49 NOVA COLE\u00c7\u00c3O: http://www.felipeneto.com.br\n\n\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udcd6 MEU LIVRO EST\u00c1 ESPERANDO POR VOC\u00ca!\nConhe\u00e7a minha obra e mergulhe em uma leitura \u00fanica: https://amzn.to/3Bgy5qT\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\n\u2728 LEITURAS DO M\u00caS \u2013 ENTRE NESSA JORNADA LITER\u00c1RIA!\n\nFevereiro: A Cabe\u00e7a do Santo \u2013 Um conto repleto de mist\u00e9rios e magia no sert\u00e3o brasileiro. https://amzn.to/4gbYxAG\nJaneiro: Solit\u00e1ria \u2013 Uma hist\u00f3ria de elucida\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o. https://amzn.to/3ZLTqBc\nDezembro: Ainda Estou Aqui \u2013 O livro que inspirou o filme. https://amzn.to/3V0Nl2m\nNovembro: Frankenstein \u2013 Um cl\u00e1ssico atemporal. https://amzn.to/3YuDSCh\nSetembro: Corpos Secos \u2013 Uma leitura impactante. https://amzn.to/4evAexh\nAgosto: Fahrenheit 451 \u2013 Um marco na fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. https://amzn.to/3TzNR6n\n\n\ud83c\udfa5 DESCUBRA NOVOS MUNDOS!\nClique nos links e fa\u00e7a parte dessa experi\u00eancia liter\u00e1ria. Cada livro \u00e9 um portal para novas ideias e emo\u00e7\u00f5es!\n\nVENDA PORTUGAL - https://www.fnac.pt/Como-Enfrentar-o-Odio-Filipe-Neto/a11997541\n\n--\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g2EOMiO2-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g2EOMiO2-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g2EOMiO2-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g2EOMiO2-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5g2EOMiO2-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NASCEU O NOSSO BEB\u00ca DRAG\u00c3O NO MINECRAFT #3.34",
                    "description": "\ud83d\udc49 NOVA COLE\u00c7\u00c3O: http://www.felipeneto.com.br\n\n\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udcd6 MEU LIVRO EST\u00c1 ESPERANDO POR VOC\u00ca!\nConhe\u00e7a minha obra e mergulhe em uma leitura \u00fanica: https://amzn.to/3Bgy5qT\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\n\u2728 LEITURAS DO M\u00caS \u2013 ENTRE NESSA JORNADA LITER\u00c1RIA!\n\nFevereiro: A Cabe\u00e7a do Santo \u2013 Um conto repleto de mist\u00e9rios e magia no sert\u00e3o brasileiro. https://amzn.to/4gbYxAG\nJaneiro: Solit\u00e1ria \u2013 Uma hist\u00f3ria de elucida\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o. https://amzn.to/3ZLTqBc\nDezembro: Ainda Estou Aqui \u2013 O livro que inspirou o filme. https://amzn.to/3V0Nl2m\nNovembro: Frankenstein \u2013 Um cl\u00e1ssico atemporal. https://amzn.to/3YuDSCh\nSetembro: Corpos Secos \u2013 Uma leitura impactante. https://amzn.to/4evAexh\nAgosto: Fahrenheit 451 \u2013 Um marco na fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica. https://amzn.to/3TzNR6n\n\n\ud83c\udfa5 DESCUBRA NOVOS MUNDOS!\nClique nos links e fa\u00e7a parte dessa experi\u00eancia liter\u00e1ria. Cada livro \u00e9 um portal para novas ideias e emo\u00e7\u00f5es!\n\nVENDA PORTUGAL - https://www.fnac.pt/Como-Enfrentar-o-Odio-Filipe-Neto/a11997541\n\n--\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751949",
                "likeCount": "71692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "86wWQdtBEn1ie0LWOuImlfX_5LE",
            "id": "km7Ax4O6pdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:21:01Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Advogado de Trump explica processo contra Moraes; Veja \u00edntegra | CNN ARENA",
                "description": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta quarta-feira (19), Martin De Luca, advogado representante do presidente americano, Donald Trump, e da empresa Rumble no processo contra o ministro do Supremo Tribunal Federal Alexandre de Moraes, explica os motivos e os pr\u00f3ximos passos da a\u00e7\u00e3o. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km7Ax4O6pdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "jornal cnn brasil",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Advogado de Trump explica processo contra Moraes; Veja \u00edntegra | CNN ARENA",
                    "description": "Em entrevista \u00e0 CNN nesta quarta-feira (19), Martin De Luca, advogado representante do presidente americano, Donald Trump, e da empresa Rumble no processo contra o ministro do Supremo Tribunal Federal Alexandre de Moraes, explica os motivos e os pr\u00f3ximos passos da a\u00e7\u00e3o. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1084380",
                "likeCount": "42637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DMpoXbcXOQNRdKgJ2X1c2ug-Oig",
            "id": "fEKqKWGlqIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:00:01Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) HOT TRAILER 'Born Fire'",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) HOT TRAILER 'Born Fire'\n\n\ud83d\udcc6 2025.03.14 1PM (KST) | 12AM (ET)\n\ud83d\udcbf Pre-save & Pre-order https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Yoon Cho, Soo Lee, Jay Kim\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin  \nVisual Creative Coordinating : Yujoo Kim \n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep @amoramorsheep\n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) @kimjuhne\nA.D : Heewon Park, Yaejun Choi, Heonryoung Yuk\nLine Producer : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung\nP.A : Sunghyun Park, Seungjun Choi, Yejin Heo, Chanhyuk park, Taeyeon Kim, Seongil Jeong, Minseok Oh\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyeok Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim, Dongwon Choi\n3rd AC : Minseong Kim, Jooheui Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Taeyoung Kim, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nGrip Assistant : Jiin Hwang, Beomki Park\n\nArt Director : Heeju Park(FOUR)\nArt Team Leader : Seoah Kim\nArt Team : Jongmin Kang, Yoon Jang, Junhyuk Kim, Hyensoo Jin \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel Agency(Men) : ESTEEM\nAgency Supervisor : Hyunsoo Kim\nModel : Dohwi Lee, Jaewoo Lee, Sunghyun Kim, Hongjin Choi\nModel Agency(Women) : GigantPR\nAgency Supervisor : Younghan Song\nModel : Haeun, Jakasoo, Kirin, Minni, Bora, Jinun, Sohyun\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\nColorist : Changbeen Yu(THEPOSTLAB)\nDi Assistant : Seowoo Kang, Yereum Yang \n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\nVFX Supervisor : Soohwan Oh\n3D & VFX Artist : Jaeyoon Lee, Hansol Shin, Intae Jang, AQUON\nMatchmove : Wonho Jung\n\nEnding Title : Sh&Pr\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEKqKWGlqIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEKqKWGlqIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEKqKWGlqIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEKqKWGlqIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fEKqKWGlqIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) HOT TRAILER 'Born Fire'",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) HOT TRAILER 'Born Fire'\n\n\ud83d\udcc6 2025.03.14 1PM (KST) | 12AM (ET)\n\ud83d\udcbf Pre-save & Pre-order https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Yoon Cho, Soo Lee, Jay Kim\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin  \nVisual Creative Coordinating : Yujoo Kim \n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep @amoramorsheep\n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) @kimjuhne\nA.D : Heewon Park, Yaejun Choi, Heonryoung Yuk\nLine Producer : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung\nP.A : Sunghyun Park, Seungjun Choi, Yejin Heo, Chanhyuk park, Taeyeon Kim, Seongil Jeong, Minseok Oh\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyeok Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim, Dongwon Choi\n3rd AC : Minseong Kim, Jooheui Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Taeyoung Kim, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nGrip Assistant : Jiin Hwang, Beomki Park\n\nArt Director : Heeju Park(FOUR)\nArt Team Leader : Seoah Kim\nArt Team : Jongmin Kang, Yoon Jang, Junhyuk Kim, Hyensoo Jin \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel Agency(Men) : ESTEEM\nAgency Supervisor : Hyunsoo Kim\nModel : Dohwi Lee, Jaewoo Lee, Sunghyun Kim, Hongjin Choi\nModel Agency(Women) : GigantPR\nAgency Supervisor : Younghan Song\nModel : Haeun, Jakasoo, Kirin, Minni, Bora, Jinun, Sohyun\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\nColorist : Changbeen Yu(THEPOSTLAB)\nDi Assistant : Seowoo Kang, Yereum Yang \n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\nVFX Supervisor : Soohwan Oh\n3D & VFX Artist : Jaeyoon Lee, Hansol Shin, Intae Jang, AQUON\nMatchmove : Wonho Jung\n\nEnding Title : Sh&Pr\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1185508",
                "likeCount": "114960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jh4jSE6ifWrJTEMa8H6PbbpSefI",
            "id": "QOClcX8DvzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T23:16:12Z",
                "channelId": "UCMLMnpzB7f06mq0Kx3oFzew",
                "title": "Melanc\u00f3lico",
                "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOClcX8DvzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOClcX8DvzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOClcX8DvzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOClcX8DvzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOClcX8DvzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred Caldeira",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Manchester City",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Bernab\u00e9u",
                    "Guardiola",
                    "Ancelotti",
                    "Liga dos Campe\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melanc\u00f3lico",
                    "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170579",
                "likeCount": "22328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4B2SlRfHCdgvdT6-a3zYdKmtxZo",
            "id": "wt0nHpyDV40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:00:54Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Melhor Tech do Ano. (NA MINHA OPINI\u00c3O!)",
                "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre os melhores produtos de tecnologia de 2024.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt0nHpyDV40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt0nHpyDV40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt0nHpyDV40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt0nHpyDV40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wt0nHpyDV40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "tecnologia",
                    "2024",
                    "melhor"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhor Tech do Ano. (NA MINHA OPINI\u00c3O!)",
                    "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre os melhores produtos de tecnologia de 2024."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262918",
                "likeCount": "34410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b7OqVdLPjAv4oAW3iINHebWUdbQ",
            "id": "KZCsX9QjG3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T21:05:27Z",
                "channelId": "UCS56E3xhFB8ERCTVQDEBQvw",
                "title": "FIZ UMA TATUAGEM - pronunciamento",
                "description": "EU FIZ UMA TATUAGEM \n\n#vlog #tatuagem #lizmacedo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCsX9QjG3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCsX9QjG3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCsX9QjG3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCsX9QjG3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZCsX9QjG3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lizx Macedo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA TATUAGEM - pronunciamento",
                    "description": "EU FIZ UMA TATUAGEM \n\n#vlog #tatuagem #lizmacedo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOSmBHpWRNv3TYnaegRbjTo-Fj8",
            "id": "6-E0BDZsv2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:00:02Z",
                "channelId": "UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg",
                "title": "COMO FIZ A \"ESPADA MAIS PERIGOSA\" DO MINECRAFT - Minecraft Eternos",
                "description": "\ud83d\udd25 Filmora: https://bit.ly/4b3AumK\n\ud83d\udd25 Filmora: https://bit.ly/4b3AumK\n\ud83d\udd25 Filmora: https://bit.ly/4b3AumK\n\n#Filmora #videoeditor #videoeditingapp #editingtip#Filmoratutorial#gaming#epic moments\n\n\ud83c\udf1f Eternos \u00e9 uma s\u00e9rie de Minecraft Hardcore com mods aqui do canal, onde nosso objetivo \u00e9 completar 12 grandes miss\u00f5es. Essa s\u00e9rie acontece em 3 canais do Youtube.\n\n\ud83d\udd39Participantes\ud83d\udd39\n\ud83c\udf44@Apuhzeetus \n\u2601\ufe0f@Lggjotinha \n\ud83e\udd96@Dino_Dina \n\n\ud83d\udd39Meus Canais\ud83d\udd39\n\ud83d\udcfa Canal de S\u00e9ries de Minecraft: \n\ud83d\udd38https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\n\ud83d\udcfa Canal de V\u00eddeos Di\u00e1rios: \n\ud83d\udd38https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais:\n\ud83d\udd14 Instagram: apuhzeetos\n\ud83d\udd14 Twitter: @Apuhzeetos\n\ud83d\udfe3 Lives: twitch.tv/apuhzeetos\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-E0BDZsv2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-E0BDZsv2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-E0BDZsv2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-E0BDZsv2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6-E0BDZsv2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apuh",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "apuh",
                    "eternos",
                    "hardcore",
                    "ep3",
                    "espada mais perigosa",
                    "espada lendaria"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO FIZ A \"ESPADA MAIS PERIGOSA\" DO MINECRAFT - Minecraft Eternos",
                    "description": "\ud83d\udd25 Filmora: https://bit.ly/4b3AumK\n\ud83d\udd25 Filmora: https://bit.ly/4b3AumK\n\ud83d\udd25 Filmora: https://bit.ly/4b3AumK\n\n#Filmora #videoeditor #videoeditingapp #editingtip#Filmoratutorial#gaming#epic moments\n\n\ud83c\udf1f Eternos \u00e9 uma s\u00e9rie de Minecraft Hardcore com mods aqui do canal, onde nosso objetivo \u00e9 completar 12 grandes miss\u00f5es. Essa s\u00e9rie acontece em 3 canais do Youtube.\n\n\ud83d\udd39Participantes\ud83d\udd39\n\ud83c\udf44@Apuhzeetus \n\u2601\ufe0f@Lggjotinha \n\ud83e\udd96@Dino_Dina \n\n\ud83d\udd39Meus Canais\ud83d\udd39\n\ud83d\udcfa Canal de S\u00e9ries de Minecraft: \n\ud83d\udd38https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\n\ud83d\udcfa Canal de V\u00eddeos Di\u00e1rios: \n\ud83d\udd38https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais:\n\ud83d\udd14 Instagram: apuhzeetos\n\ud83d\udd14 Twitter: @Apuhzeetos\n\ud83d\udfe3 Lives: twitch.tv/apuhzeetos\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151986",
                "likeCount": "18957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CB4QAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 30
    }
}