{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rHzxXdhTtMwOBf88-B0oXPahwuM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z5CG3TKs1-iW8RepKYwD-wr-rA8",
            "id": "w8Ptbx58U4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T08:06:27Z",
                "channelId": "UC6kvMQP9gzv6qwwzMLuwZTg",
                "title": "Convoi exceptionnel de 165 tonnes : le camion se renverse sur un pont et menace de tomber",
                "description": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/grand-est/meurthe-et-moselle/nancy/un-camion-de-30-metres-de-long-pour-un-convoi-exceptionnel-de-fortes-perturbations-a-prevoir-sur-les-routes-3112492.html\n\nUn convoi exceptionnel parti du port de Frouard (Meurthe-et-Moselle), lundi 24 f\u00e9vrier, doit rejoindre le site Novacarb \u00e0 Laneuveville-devant-Nancy. Il s'est renvers\u00e9 au niveau d'un pont qui traverse le canal, \u00e0 Jarville en d\u00e9but d\u2019apr\u00e8s-midi. Le chauffeur est bless\u00e9 \u00e0 la t\u00eate. Le camion priv\u00e9 transporte une chaudi\u00e8re destin\u00e9e \u00e0 la production d\u2019\u00e9nergie renouvelable.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8Ptbx58U4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8Ptbx58U4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8Ptbx58U4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8Ptbx58U4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8Ptbx58U4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Grand Est",
                "tags": [
                    "France 3 Grand Est",
                    "France T\u00e9l\u00e9visions",
                    "Grand Est"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Convoi exceptionnel de 165 tonnes : le camion se renverse sur un pont et menace de tomber",
                    "description": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/grand-est/meurthe-et-moselle/nancy/un-camion-de-30-metres-de-long-pour-un-convoi-exceptionnel-de-fortes-perturbations-a-prevoir-sur-les-routes-3112492.html\n\nUn convoi exceptionnel parti du port de Frouard (Meurthe-et-Moselle), lundi 24 f\u00e9vrier, doit rejoindre le site Novacarb \u00e0 Laneuveville-devant-Nancy. Il s'est renvers\u00e9 au niveau d'un pont qui traverse le canal, \u00e0 Jarville en d\u00e9but d\u2019apr\u00e8s-midi. Le chauffeur est bless\u00e9 \u00e0 la t\u00eate. Le camion priv\u00e9 transporte une chaudi\u00e8re destin\u00e9e \u00e0 la production d\u2019\u00e9nergie renouvelable."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299392",
                "likeCount": "1791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "61ocMr3TfLqdoiSPECzRXURo1Jk",
            "id": "5C2MurwW1JI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T16:01:09Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Son copain couche avec sa m\u00e8re en\u00a0secret ?! - SIP & GOSSIP #15 (ft. Pokimane)",
                "description": "Bienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83e\uded6\nMaghla revient avec un quinzi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Pokimane pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nQue ce soit une double d\u00e9couverte \u00e9tonnante apr\u00e8s un date ou une vengeance immonde (on est choqu\u00e9es), venez d\u00e9couvrir les 9 anecdotes des\u00a0abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nAvec Pokimane\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/USoLBi1V61xMtY8F7\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n00:00 Introduction\n3:40 Pour se venger, il a peint un tableau avec mon sang\n26:25 Simulation d\u2019un handicap dans un vaisseau spatial\n32:54 Il couche avec moi pour p\u00e9cho ma meilleure pote\n50:20 En fait ils \u00e9taient 2\n57:05 Mon copain m\u2019a tromp\u00e9 avec ma m\u00e8re\n01:03:48 D\u00e9pucelage, incendie et h\u00f4pital\n01:08:50  J\u2019ai plong\u00e9 dans la merde, litt\u00e9ralement\n01:14:50 Je suis tomb\u00e9e enceinte pour me mettre en couple\n01:22:39 Ils ont cru que j\u2019allais perdre ma main\n\n\n---\nEdito : Maghla \nR\u00e9alisateur : Sefy\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Maghla\nMotion Design : Blakhat\n---\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C2MurwW1JI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C2MurwW1JI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C2MurwW1JI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C2MurwW1JI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5C2MurwW1JI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Sip&Gossip",
                    "Gossip",
                    "Histoires",
                    "Pokimane",
                    "Sip & Gossip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Son copain couche avec sa m\u00e8re en\u00a0secret ?! - SIP & GOSSIP #15 (ft. Pokimane)",
                    "description": "Bienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83e\uded6\nMaghla revient avec un quinzi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Pokimane pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nQue ce soit une double d\u00e9couverte \u00e9tonnante apr\u00e8s un date ou une vengeance immonde (on est choqu\u00e9es), venez d\u00e9couvrir les 9 anecdotes des\u00a0abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nAvec Pokimane\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/USoLBi1V61xMtY8F7\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n00:00 Introduction\n3:40 Pour se venger, il a peint un tableau avec mon sang\n26:25 Simulation d\u2019un handicap dans un vaisseau spatial\n32:54 Il couche avec moi pour p\u00e9cho ma meilleure pote\n50:20 En fait ils \u00e9taient 2\n57:05 Mon copain m\u2019a tromp\u00e9 avec ma m\u00e8re\n01:03:48 D\u00e9pucelage, incendie et h\u00f4pital\n01:08:50  J\u2019ai plong\u00e9 dans la merde, litt\u00e9ralement\n01:14:50 Je suis tomb\u00e9e enceinte pour me mettre en couple\n01:22:39 Ils ont cru que j\u2019allais perdre ma main\n\n\n---\nEdito : Maghla \nR\u00e9alisateur : Sefy\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Maghla\nMotion Design : Blakhat\n---\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "490437",
                "likeCount": "34475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8VhoeoKi1umUj2qDkts-X2KBnEM",
            "id": "gIKHei0gqis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T05:36:18Z",
                "channelId": "UC2eMwsqLsCm51P5LzuHyHgQ",
                "title": "\ud83d\udea8 FRED D\u00c9CLENCHE LE FOU RIRE DE L'ANN\u00c9E !! La Team SID\u00c9R\u00c9E par ses GAL\u00c8RES IMPROBABLES !",
                "description": "Twitch #AntoineDaniel #JDG #AngleDroit #joueurdugrenier #Baghera #Moman #LittleBigWhale #Zerator #Rivenzi #Clip #Clips\n \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/antoinedaniel \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/bagherajones\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/angledroit\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/zerator\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/littlebigwhale\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/rivenzi\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/moman\n\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 24/02/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIKHei0gqis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIKHei0gqis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIKHei0gqis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIKHei0gqis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fat Giorno",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FRED D\u00c9CLENCHE LE FOU RIRE DE L'ANN\u00c9E !! La Team SID\u00c9R\u00c9E par ses GAL\u00c8RES IMPROBABLES !",
                    "description": "Twitch #AntoineDaniel #JDG #AngleDroit #joueurdugrenier #Baghera #Moman #LittleBigWhale #Zerator #Rivenzi #Clip #Clips\n \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/antoinedaniel \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/bagherajones\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/angledroit\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/zerator\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/littlebigwhale\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/rivenzi\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/moman\n\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 24/02/2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229667",
                "likeCount": "13672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VYqNnqT_sFsg5PBSUmFfOMcwgIE",
            "id": "yW8SqDwk0Sg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T12:01:43Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "Faire disque d'or avec MrBeast !",
                "description": "\ud83d\udc49\u200b\ud83d\udcbd\u200b Choppez votre vinyle ici (pr\u00e9commande) : https://joyca.shop/\n\n\ud83d\udc49  ECOUTEZ DISCOBEAST SUR TOUTES LES PLATEFORMES ! \n\ud83e\udea9\ud83d\udd7a  https://linktr.ee/joyca_discobeast \ud83e\udea9\ud83d\udd7a \n\n\ud83d\udc99\u200b Tous les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les streams du son sur les plateformes seront revers\u00e9s \u00e0 l'UNICEF !\nChaque stream = un don, plus d'infos ici : https://www.unicef.fr\n\nLa musique : \nMix : Marti.mix\nMastering : Adil de Saint Denis @ DSD SOUND\n\n\ud83c\udfa5\u200b  Une production originale 432 HZ \nProducteur : Joyca\nR\u00e9alisateurs : Joyca & Quentin DEBRAY\nAuteur : Joyca\nDirectrice de Production : Cindy LEVY\nDirecteur Artistique : Kuzan\nDirecteur de la Photographie : Fragment 440\n\nAssistant R\u00e9alisateur :Jules TARDIF\nScripte/Assistant DOP : Hugo VINOY\nAssistantes de Production Jos\u00e9phine MESSIEN & Charline BARBARE\n1er Assistants Cam\u00e9ra : Ethan COHEN\n2nd Assistants Cam\u00e9ra : Cl\u00e9ment DUVAL\nChef Op\u00e9rateur Son : Paul KUSNIEREK\nChef \u00c9lectricien : Gwendal CARVENNEC\n\u00c9lectriciens : Aymeric PERICHON, Alexis LECOMTE, Philom\u00e8ne LEPALUD, Ethan ROUSTEL, R\u00e9mi VAURETTE, Joris COUDREC\nChef Machiniste : Lilian HERNANDEZ\nMachinistes : Titouan LECERF, Enzo TORTEVOIE\n\nProduction designer : Sabrina Jill Fort\u00e9\n\u00c9quipe d\u00e9co : L\u00e9a Leray-Nodot, Isra Maria Djerioui , Theo Harlet\nAssistante d\u00e9co : Nanna Greiersen\nConstruction : Etienne Bertrand\nassistant construction : Dylan Manquat\n\nStyliste : Romain REGNIER\nAssistante Styliste : Anita GIANCARLI\nMakeup Artist : Laura BITENE\nArtiste Peintre : Camille PLUTON\n\nMontage : Hibz\nSupervision VFX (GLOBALE) : Kuzan\nAnimateur Cam 3D : Thomas JEANNE\n\nPOST PRODUCTION DISGUYS\nSuperviseur VFX (DISGUYS) : Nolann BLETTNER\nPost Producteur (DISGUYS) : Marc-Antoine BROUARD\nG\u00e9n\u00e9ralistes CGI (DISGUYS) : Antoine DANION, Yassine SLIMANI\n\u00c9talonnage (KeepGrading) : Ines HENRY-MANCEAU, Alexandre QUEYROUS\nMix : Hibz\nTraduction et Doublage : ATENAO\n\nPrestataires : RVZ, Cinesyl, Studio Kremlin\nPhotographe Plateau : Margaux ANQUEZ\n\nRemerciements : \ud83e\udef6\u200b\nKarmen\nPandrezz\nRonare\nKronomuzik\nNizar\nLe Motif\nNaskid\nMarti Mix\nAdil de Saint Denis\nMati Veloso\nApashe\nVladimir Cauchemar\n \n\u00a9432 HZ F\u00e9vrier 2025\n\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yW8SqDwk0Sg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "Mrbeast",
                    "Mr beast",
                    "Beast",
                    "Youtunes",
                    "Remix",
                    "Musique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faire disque d'or avec MrBeast !",
                    "description": "\ud83d\udc49\u200b\ud83d\udcbd\u200b Choppez votre vinyle ici (pr\u00e9commande) : https://joyca.shop/\n\n\ud83d\udc49  ECOUTEZ DISCOBEAST SUR TOUTES LES PLATEFORMES ! \n\ud83e\udea9\ud83d\udd7a  https://linktr.ee/joyca_discobeast \ud83e\udea9\ud83d\udd7a \n\n\ud83d\udc99\u200b Tous les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les streams du son sur les plateformes seront revers\u00e9s \u00e0 l'UNICEF !\nChaque stream = un don, plus d'infos ici : https://www.unicef.fr\n\nLa musique : \nMix : Marti.mix\nMastering : Adil de Saint Denis @ DSD SOUND\n\n\ud83c\udfa5\u200b  Une production originale 432 HZ \nProducteur : Joyca\nR\u00e9alisateurs : Joyca & Quentin DEBRAY\nAuteur : Joyca\nDirectrice de Production : Cindy LEVY\nDirecteur Artistique : Kuzan\nDirecteur de la Photographie : Fragment 440\n\nAssistant R\u00e9alisateur :Jules TARDIF\nScripte/Assistant DOP : Hugo VINOY\nAssistantes de Production Jos\u00e9phine MESSIEN & Charline BARBARE\n1er Assistants Cam\u00e9ra : Ethan COHEN\n2nd Assistants Cam\u00e9ra : Cl\u00e9ment DUVAL\nChef Op\u00e9rateur Son : Paul KUSNIEREK\nChef \u00c9lectricien : Gwendal CARVENNEC\n\u00c9lectriciens : Aymeric PERICHON, Alexis LECOMTE, Philom\u00e8ne LEPALUD, Ethan ROUSTEL, R\u00e9mi VAURETTE, Joris COUDREC\nChef Machiniste : Lilian HERNANDEZ\nMachinistes : Titouan LECERF, Enzo TORTEVOIE\n\nProduction designer : Sabrina Jill Fort\u00e9\n\u00c9quipe d\u00e9co : L\u00e9a Leray-Nodot, Isra Maria Djerioui , Theo Harlet\nAssistante d\u00e9co : Nanna Greiersen\nConstruction : Etienne Bertrand\nassistant construction : Dylan Manquat\n\nStyliste : Romain REGNIER\nAssistante Styliste : Anita GIANCARLI\nMakeup Artist : Laura BITENE\nArtiste Peintre : Camille PLUTON\n\nMontage : Hibz\nSupervision VFX (GLOBALE) : Kuzan\nAnimateur Cam 3D : Thomas JEANNE\n\nPOST PRODUCTION DISGUYS\nSuperviseur VFX (DISGUYS) : Nolann BLETTNER\nPost Producteur (DISGUYS) : Marc-Antoine BROUARD\nG\u00e9n\u00e9ralistes CGI (DISGUYS) : Antoine DANION, Yassine SLIMANI\n\u00c9talonnage (KeepGrading) : Ines HENRY-MANCEAU, Alexandre QUEYROUS\nMix : Hibz\nTraduction et Doublage : ATENAO\n\nPrestataires : RVZ, Cinesyl, Studio Kremlin\nPhotographe Plateau : Margaux ANQUEZ\n\nRemerciements : \ud83e\udef6\u200b\nKarmen\nPandrezz\nRonare\nKronomuzik\nNizar\nLe Motif\nNaskid\nMarti Mix\nAdil de Saint Denis\nMati Veloso\nApashe\nVladimir Cauchemar\n \n\u00a9432 HZ F\u00e9vrier 2025\n\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2371581",
                "likeCount": "265529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8nlvYXs97t9uF4ro22R0-m0C9yI",
            "id": "he0dN4-uFTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:01:00Z",
                "channelId": "UClm72v5Y5C9KHGs-PTDmCGw",
                "title": "ON DOIT REUSSIR \u00c0 S\u2019\u00c9CHAPPER DE SALLES MYST\u00c9RIEUSES ! (Ft. SDM, Squeezie, Billy, Soolking, Mister V)",
                "description": "Merci \u00e0 Spotify pour l\u2019accompagnement dans le projet !\n\n\n\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\n\n\n\n\nMiniature: Tako https://www.twitter.com/TakoDavid\n\nMontage:  SamEz https://www.twitter.com/SamEzTwitchTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/he0dN4-uFTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AminematueLive",
                "tags": [
                    "aminematue",
                    "clips",
                    "clip",
                    "twitch",
                    "aminematue live",
                    "aminematue clips",
                    "aminematue clip",
                    "aminematu\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON DOIT REUSSIR \u00c0 S\u2019\u00c9CHAPPER DE SALLES MYST\u00c9RIEUSES ! (Ft. SDM, Squeezie, Billy, Soolking, Mister V)",
                    "description": "Merci \u00e0 Spotify pour l\u2019accompagnement dans le projet !\n\n\n\u279c Youtube : https://www.youtube.com/@Aminematue\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@aminematue\n\u279c TikTok Secondaire : https://www.tiktok.com/@aminematue_tv\n\n\n\n\n\n\nMiniature: Tako https://www.twitter.com/TakoDavid\n\nMontage:  SamEz https://www.twitter.com/SamEzTwitchTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195072",
                "likeCount": "43586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R9t9owMmage6fX_oXRjBmYbAxw4",
            "id": "6UCDGPC1pgc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T16:15:00Z",
                "channelId": "UCQAueCSR7WXNtzlm4ipNPaQ",
                "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE VOITURE DE FOU !! ( ANIMATION )",
                "description": "Ca y est j'ai ENFIN achet\u00e9 une nouvelle voiture !! Alors une ferrari ? Une tesla ? Une mercedes ? Faites vos paries les gars !\n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu elle m'a pris 1000 ans \u00e0 faire celle la :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UCDGPC1pgc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UCDGPC1pgc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UCDGPC1pgc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UCDGPC1pgc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UCDGPC1pgc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo Succulent",
                "tags": [
                    "succulent",
                    "succulent animation",
                    "leo succulent",
                    "vid\u00e9o",
                    "drole",
                    "marrante",
                    "vid\u00e9o marrant",
                    "voiture",
                    "nouvelle voiture"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE VOITURE DE FOU !! ( ANIMATION )",
                    "description": "Ca y est j'ai ENFIN achet\u00e9 une nouvelle voiture !! Alors une ferrari ? Une tesla ? Une mercedes ? Faites vos paries les gars !\n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu elle m'a pris 1000 ans \u00e0 faire celle la :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320933",
                "likeCount": "37857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PWjoxL_b7eQyEjKGu_cZ9UvbEoQ",
            "id": "mXvtPtDIPiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:00:10Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - PSG : Un final haletant qui n'aura pas suffi (2-3)",
                "description": "Malgr\u00e9 une fin de match folle, nos Gones s'inclinent 3 buts \u00e0 2 face au PSG lors de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #psg #parissaintgermain #ligue1 \n\n--------\nSubtitles and comments are available in English\nLos subt\u00edtulos y los comentarios est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol\nI sottotitoli e i commenti sono disponibili in italiano\nAs legendas e os coment\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis em portugu\u00eas\nUntertitel sind in Deutsch verf\u00fcgbar\nSubtitr\u0103rile sunt disponibile \u00een rom\u00e2n\u0103\n\u10e1\u10e3\u10d1\u10e2\u10d8\u10e2\u10e0\u10d4\u10d1\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10db\u10d8\u10e1\u10d0\u10ec\u10d5\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10d0 \u10e5\u10d0\u10e0\u10d7\u10e3\u10da\u10d0\u10d3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mXvtPtDIPiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "match en direct OL",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "paulo fonseca",
                    "ol psg",
                    "ol psg goals",
                    "ol psg buts",
                    "ol psg highlights",
                    "ol psg hakimi",
                    "ol psg demb\u00e9l\u00e9",
                    "ol psg mata",
                    "textor cow boy",
                    "ligue 1",
                    "classement ligue 1",
                    "ol psg 2-3",
                    "ol psg cherki",
                    "ol psg tolisso",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL PSG"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - PSG : Un final haletant qui n'aura pas suffi (2-3)",
                    "description": "Malgr\u00e9 une fin de match folle, nos Gones s'inclinent 3 buts \u00e0 2 face au PSG lors de la 23e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald's.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #psg #parissaintgermain #ligue1 \n\n--------\nSubtitles and comments are available in English\nLos subt\u00edtulos y los comentarios est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol\nI sottotitoli e i commenti sono disponibili in italiano\nAs legendas e os coment\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis em portugu\u00eas\nUntertitel sind in Deutsch verf\u00fcgbar\nSubtitr\u0103rile sunt disponibile \u00een rom\u00e2n\u0103\n\u10e1\u10e3\u10d1\u10e2\u10d8\u10e2\u10e0\u10d4\u10d1\u10d8 \u10ee\u10d4\u10da\u10db\u10d8\u10e1\u10d0\u10ec\u10d5\u10d3\u10dd\u10db\u10d8\u10d0 \u10e5\u10d0\u10e0\u10d7\u10e3\u10da\u10d0\u10d3."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848401",
                "likeCount": "11188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fEHHd8sN-YT64g0ac7CV_DXqHWE",
            "id": "QH1wPfkdRx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T11:10:37Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Helldivers 2 - 1 AN APR\u00c8S, \u00c7A DONNE QUOI?",
                "description": "Pour t\u00e9l\u00e9charger ZZZ et profiter des nouveaut\u00e9s de la 1.5: https://hoyo.link/urvGy4ehF\nCode r\u00e9compenses ZZZ (\u00e0 entrer en jeu): ZZZ15SHININGSTAR\nS'abonner au Shesh: (bah appuyez sur le bouton pour s'abonner les gars, j'ai la flemme de cr\u00e9er un lien)\n\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\nMon Instagram:  http://instagram.com/sheshounay  \nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\n\n\u260f Le discord communautaire \u260f\n https://discord.com/invite/JS57Wrz\n\n#zzzero #zenlesszonezero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH1wPfkdRx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH1wPfkdRx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH1wPfkdRx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH1wPfkdRx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QH1wPfkdRx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helldivers 2 - 1 AN APR\u00c8S, \u00c7A DONNE QUOI?",
                    "description": "Pour t\u00e9l\u00e9charger ZZZ et profiter des nouveaut\u00e9s de la 1.5: https://hoyo.link/urvGy4ehF\nCode r\u00e9compenses ZZZ (\u00e0 entrer en jeu): ZZZ15SHININGSTAR\nS'abonner au Shesh: (bah appuyez sur le bouton pour s'abonner les gars, j'ai la flemme de cr\u00e9er un lien)\n\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\nMon Instagram:  http://instagram.com/sheshounay  \nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\n\n\u260f Le discord communautaire \u260f\n https://discord.com/invite/JS57Wrz\n\n#zzzero #zenlesszonezero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85188",
                "likeCount": "9382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NkRkShGxPmoRQUUPdY_qvO1uL9o",
            "id": "0T2NE754YgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T16:00:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK I : KLN\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBook1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Lacreme\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T2NE754YgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T2NE754YgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T2NE754YgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T2NE754YgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T2NE754YgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK I : KLN\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBook1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Lacreme\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177840",
                "likeCount": "12690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FlDUWuDn_QCDTV5ssn86R8v9Ytg",
            "id": "o9DhvbqYzns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T05:02:00Z",
                "channelId": "UCeU5qTuBiqTU5z-hyL6WITQ",
                "title": "G-DRAGON - TOO BAD (feat. Anderson .Paak) (Official Video)",
                "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON #\u00dcbermensch #GalaxyCorporation\n\n\u2018G\u2019, \u2018A.P\u2019\n\u201cLet me kill \u2019em like I usually do, Man.\u201d \n\nCheck it How do you do?\n\u2018Tiki-Taka\u2019 \ub09c\ubb34 \n\ubd88\uc774\ub098 \ucd95\uc774\ub4ef, \ub540\uc774 \uc8fc\ub974\ub974\ub974\ub975\n\ube5b \ucb10, Beautiful (That\u2019s cool) \n\uc0b4\uc9dd\ucff5 \uc190\ub9cc \uc7a1\uace0 \uc9dd\uc9dd\uafcd \ubcfc \ub9de\uc7a5\uad6c\n\uac8c\uc2b4\uce20\ub974\ub808, G\u2019azm \uc624\ub974\uac8c \nDang, Is she that good?! \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me\nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \n\n\uae34\uac00\ubbfc\uac00 \uc5b4\ub518\uac00 \uc544\ub9ac\uae4c\ub9ac\ud574\nFlirting\uc778\uac00? Bluffing\uc778\uac00? U got me bad \n\nMBTI\uac00 SEXY TYPE \ud558\ub2c8 \ub0b4 \uc0c9\uc2dc\ub098 \ud574\nGD be like that N.G M\uc774 \ub098\uc774 Zett\n\u201cI don\u2019t think so.\u201d\n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach)\n\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \nToo hot to touch, Show me\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \n1, 2, You Too. Shall we? \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \n\nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019\n\nOfficial Video by G-DRAGON from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialGDRAGON",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G-DRAGON - TOO BAD (feat. Anderson .Paak) (Official Video)",
                    "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON #\u00dcbermensch #GalaxyCorporation\n\n\u2018G\u2019, \u2018A.P\u2019\n\u201cLet me kill \u2019em like I usually do, Man.\u201d \n\nCheck it How do you do?\n\u2018Tiki-Taka\u2019 \ub09c\ubb34 \n\ubd88\uc774\ub098 \ucd95\uc774\ub4ef, \ub540\uc774 \uc8fc\ub974\ub974\ub974\ub975\n\ube5b \ucb10, Beautiful (That\u2019s cool) \n\uc0b4\uc9dd\ucff5 \uc190\ub9cc \uc7a1\uace0 \uc9dd\uc9dd\uafcd \ubcfc \ub9de\uc7a5\uad6c\n\uac8c\uc2b4\uce20\ub974\ub808, G\u2019azm \uc624\ub974\uac8c \nDang, Is she that good?! \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me\nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \n\n\uae34\uac00\ubbfc\uac00 \uc5b4\ub518\uac00 \uc544\ub9ac\uae4c\ub9ac\ud574\nFlirting\uc778\uac00? Bluffing\uc778\uac00? U got me bad \n\nMBTI\uac00 SEXY TYPE \ud558\ub2c8 \ub0b4 \uc0c9\uc2dc\ub098 \ud574\nGD be like that N.G M\uc774 \ub098\uc774 Zett\n\u201cI don\u2019t think so.\u201d\n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach)\n\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \nToo hot to touch, Show me\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \n1, 2, You Too. Shall we? \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \n\nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019\n\nOfficial Video by G-DRAGON from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5092535",
                "likeCount": "369596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AAHn1PwMapGA-ZUSEJFhUeOLIrg",
            "id": "THSoZMwj68E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T01:12:52Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Match DINGUE entre l\u2019OL et le PSG | 23\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de OL - Paris SG (2-3) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 23\u00e8me journ\u00e9e GROUPAMA STADIUM - 23/02/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:31 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/THSoZMwj68E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ACM",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Match DINGUE entre l\u2019OL et le PSG | 23\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de OL - Paris SG (2-3) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 23\u00e8me journ\u00e9e GROUPAMA STADIUM - 23/02/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:01:31 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595531",
                "likeCount": "9269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oDJw978BlMgrOswpqXhM78PBKco",
            "id": "l0qIzC2OB8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T20:01:51Z",
                "channelId": "UCP6qAy9q_Lkhzu2reZfun9g",
                "title": "DEUX MORTS, UN BLESS\u00c9 \ud83e\udd2f - WA #213",
                "description": "Retrouvez tout l'univers SIROKO avec leur gamme de v\u00eatements incroyable:\nhttp://srko.co/winteractivity\n10% de REDUC avec le code : winteractivity\n\nDans cet \u00e9pisode vous allez d\u00e9border d'\u00e9motion !\n\nNos skis DOWN \ud83d\ude0d  \nCODE PROMO 15% de R\u00e9duction sur certains ski seulement:  WA15\n\nhttps://downskis.com/waproduction?utm_source=influencer&utm_medium=WaProduction&utm_campaign=DownPost&linkId=WA%2520Production_DownPost_Youtube&affluencerId=WA%2520Production&linkId=WA%20Production_DownVideo_Youtube&affluencerId=WA%20Production\n\n\n\n\nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\n\n#freeride #competition  #netflix \n\nMickael :https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nMathys: https://www.instagram.com/mathys_for/\nJustine: https://www.instagram.com/juuduclos/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\nLes chapitres :\n\n00:00 - Introduction Netflix\n00:34 - SIROKO\n01:47 - Une bonne surprise\n05:43 - NENDAZ Freeride Backcountry Invitationnal\n13:39 - Pr\u00e9pa Physique\n14:45 - Neige Pourrie\n16:36 - Papa est Mort\n19:04 - Capital confiance \u00e0 bloc\n20:32 - FWT Baqueira\n34:30 - Une fin g\u00e9nial\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0qIzC2OB8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0qIzC2OB8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0qIzC2OB8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0qIzC2OB8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l0qIzC2OB8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WINTERACTIVITY",
                "tags": [
                    "Ski",
                    "Freeride",
                    "extreme",
                    "Bimboes",
                    "Mickael",
                    "mickael bimboes",
                    "Freeride world tour",
                    "winteractivity",
                    "winter activity",
                    "winter",
                    "brutisode",
                    "solan dejouy",
                    "snowboard",
                    "vtt",
                    "parapente",
                    "montagne",
                    "prank",
                    "scandale",
                    "backflip",
                    "freestyle",
                    "\u00e9quipe",
                    "skiing",
                    "neige",
                    "film",
                    "avalanche",
                    "vlog",
                    "antagonist",
                    "gopro",
                    "dji",
                    "world",
                    "mtb",
                    "downhill",
                    "tricks",
                    "trick",
                    "fail",
                    "fails",
                    "best",
                    "chamonix",
                    "audi",
                    "yeah"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEUX MORTS, UN BLESS\u00c9 \ud83e\udd2f - WA #213",
                    "description": "Retrouvez tout l'univers SIROKO avec leur gamme de v\u00eatements incroyable:\nhttp://srko.co/winteractivity\n10% de REDUC avec le code : winteractivity\n\nDans cet \u00e9pisode vous allez d\u00e9border d'\u00e9motion !\n\nNos skis DOWN \ud83d\ude0d  \nCODE PROMO 15% de R\u00e9duction sur certains ski seulement:  WA15\n\nhttps://downskis.com/waproduction?utm_source=influencer&utm_medium=WaProduction&utm_campaign=DownPost&linkId=WA%2520Production_DownPost_Youtube&affluencerId=WA%2520Production&linkId=WA%20Production_DownVideo_Youtube&affluencerId=WA%20Production\n\n\n\n\nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\n\n#freeride #competition  #netflix \n\nMickael :https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nMathys: https://www.instagram.com/mathys_for/\nJustine: https://www.instagram.com/juuduclos/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\nLes chapitres :\n\n00:00 - Introduction Netflix\n00:34 - SIROKO\n01:47 - Une bonne surprise\n05:43 - NENDAZ Freeride Backcountry Invitationnal\n13:39 - Pr\u00e9pa Physique\n14:45 - Neige Pourrie\n16:36 - Papa est Mort\n19:04 - Capital confiance \u00e0 bloc\n20:32 - FWT Baqueira\n34:30 - Une fin g\u00e9nial\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134075",
                "likeCount": "10497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "szNjbiPaBNbP32ABrsyFm0buoiw",
            "id": "0ez3Jxq6cCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T17:00:01Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "JE FAIS UNE CHUTE DE FOU \u00c0 DEUX DOIGTS DE FINIR EN CIVI\u00c8RE #2",
                "description": "Les mecs, avec mon \u00e9quipe de bras cass\u00e9s, on se retrouve carr\u00e9ment au ski. Voici le jour 2, en esp\u00e9rant que \u00e7a vous fera bien rire !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ez3Jxq6cCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ez3Jxq6cCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ez3Jxq6cCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ez3Jxq6cCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ez3Jxq6cCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "anyme",
                    "ski",
                    "anike au ski",
                    "vacances"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE FAIS UNE CHUTE DE FOU \u00c0 DEUX DOIGTS DE FINIR EN CIVI\u00c8RE #2",
                    "description": "Les mecs, avec mon \u00e9quipe de bras cass\u00e9s, on se retrouve carr\u00e9ment au ski. Voici le jour 2, en esp\u00e9rant que \u00e7a vous fera bien rire !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89965",
                "likeCount": "7841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gy9lc6W4G4lr8kvyji5eDdd-uuU",
            "id": "l2WJYdcj1CE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T17:01:03Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "C'EST LA PIRE GAME DE MA VIE (Super Mario Party Jamboree)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel @SK0RR0R",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2WJYdcj1CE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2WJYdcj1CE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2WJYdcj1CE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2WJYdcj1CE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2WJYdcj1CE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C'EST LA PIRE GAME DE MA VIE (Super Mario Party Jamboree)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel @SK0RR0R"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357415",
                "likeCount": "18722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZzTR7clzfWM1I_iiI3ng3iwKilg",
            "id": "I8I51kSq448",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T05:01:06Z",
                "channelId": "UCeU5qTuBiqTU5z-hyL6WITQ",
                "title": "G-DRAGON - DRAMA (Official Video)",
                "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON  #\u00dcbermensch  #GalaxyCorporation\n\nWhen every scene\u2019s rolling in good\nWhy you acting like it\u2019s so bad\nThere is nothing left to see right so I\u2019d\nPaint all over this pain-full of black\n\nSeems like you like to start an argument\nWin or lose, Just for the hell of it\n\n\u201c\u4f60\u603b\u662f\u95ee\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u7231\u5f97\u6709\u591a\u6df1\u201c\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI\u2019ve lost an angel, Falling in love\nBlessing the curse that we are born with and\nI gave it all that I could but\nHow dare you be so cold and heartless\n\nLet\u2019s take a bow \u201c     \u201d\nI\u2019m out the door \u201cYou want more?\u201d\nGo play the role(lol) alone\n\n\u201c\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u3001\u610f\u5473\u3082\u306a\u3044\u3057\u3002\u4f55\u6545\uff1f \u541b\u306f\u2026\u201d\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI don\u2019t know why can\u2019t we be drama free\nMore than just a minute I keep asking myself, What the hell am I doing in this\u2026?\n\u2018\uadf9\u2019\uc5d0 \ub2ec\ud55c \u2018\ud76c\ube44\u2019\uac00 \uac08\ub9c8\ub4dc\ub294 \u2018\ub4dc\ub77c\ub9c8\u2019\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it,    you like a   \u2026..\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nBaby it\u2019s cold outside\nBurn, Burn,      this love\nYou never like it when it\u2019s nice\n\nOfficial Video by G-DRAGON  from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialGDRAGON",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G-DRAGON - DRAMA (Official Video)",
                    "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON  #\u00dcbermensch  #GalaxyCorporation\n\nWhen every scene\u2019s rolling in good\nWhy you acting like it\u2019s so bad\nThere is nothing left to see right so I\u2019d\nPaint all over this pain-full of black\n\nSeems like you like to start an argument\nWin or lose, Just for the hell of it\n\n\u201c\u4f60\u603b\u662f\u95ee\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u7231\u5f97\u6709\u591a\u6df1\u201c\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI\u2019ve lost an angel, Falling in love\nBlessing the curse that we are born with and\nI gave it all that I could but\nHow dare you be so cold and heartless\n\nLet\u2019s take a bow \u201c     \u201d\nI\u2019m out the door \u201cYou want more?\u201d\nGo play the role(lol) alone\n\n\u201c\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u3001\u610f\u5473\u3082\u306a\u3044\u3057\u3002\u4f55\u6545\uff1f \u541b\u306f\u2026\u201d\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI don\u2019t know why can\u2019t we be drama free\nMore than just a minute I keep asking myself, What the hell am I doing in this\u2026?\n\u2018\uadf9\u2019\uc5d0 \ub2ec\ud55c \u2018\ud76c\ube44\u2019\uac00 \uac08\ub9c8\ub4dc\ub294 \u2018\ub4dc\ub77c\ub9c8\u2019\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it,    you like a   \u2026..\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nBaby it\u2019s cold outside\nBurn, Burn,      this love\nYou never like it when it\u2019s nice\n\nOfficial Video by G-DRAGON  from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3433383",
                "likeCount": "299209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HitUj09W6IYhznJgEfgJaIxJLI",
            "id": "28ju61pSK7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T20:36:39Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "bonne ann\u00e9e !!!!",
                "description": "bonne ann\u00e9e 2025 x 2\n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE J'AI UTILIS\u00c9 DANS LA VID\u00c9O\u2730\n\u2023 toute ma d\u00e9co de soir\u00e9e:  mylittleday.fr\n\u2023 assiettes: Dior\n\u2023 nappe en lin: https://amzn.to/3UqskNU\n\u2023 projecteur de lumi\u00e8re squelettes: https://amzn.to/3YFaeuo\n\u2023 les tables de camping: https://amzn.to/3YEnIGv\n\u2023 les fausses fleurs oranges: https://amzn.to/3YEGVIb\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"homer\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28ju61pSK7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "bonne ann\u00e9e !!!!",
                    "description": "bonne ann\u00e9e 2025 x 2\n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE J'AI UTILIS\u00c9 DANS LA VID\u00c9O\u2730\n\u2023 toute ma d\u00e9co de soir\u00e9e:  mylittleday.fr\n\u2023 assiettes: Dior\n\u2023 nappe en lin: https://amzn.to/3UqskNU\n\u2023 projecteur de lumi\u00e8re squelettes: https://amzn.to/3YFaeuo\n\u2023 les tables de camping: https://amzn.to/3YEnIGv\n\u2023 les fausses fleurs oranges: https://amzn.to/3YEGVIb\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"homer\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365247",
                "likeCount": "37203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l8Kvl7GXY0tMnN5J7IQCtPGUNGU",
            "id": "eqdNQu7C1Sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T17:01:17Z",
                "channelId": "UC5sbGkJ_Fuzn_NCxFfX0zLw",
                "title": "DRAGON BALL DAIMA \u00e9pisode 19 - INCROYABLE ?",
                "description": "Tous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : menu.manga@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqdNQu7C1Sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqdNQu7C1Sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqdNQu7C1Sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqdNQu7C1Sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eqdNQu7C1Sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeChefOtaku",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DRAGON BALL DAIMA \u00e9pisode 19 - INCROYABLE ?",
                    "description": "Tous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : menu.manga@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115567",
                "likeCount": "7194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Of9Rfju0RR8lzAOSDhO_EgW0m4",
            "id": "h80reEgwFY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:27:26Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je dois m'enfuir de chez mes parents ! On essaie de finir le jeu ! (SCHOOLBOYRUNAWAY)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h80reEgwFY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je dois m'enfuir de chez mes parents ! On essaie de finir le jeu ! (SCHOOLBOYRUNAWAY)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666715",
                "likeCount": "29526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QSY3GoxuWXf3jkOxf5ogkMjJvpk",
            "id": "1o0A7MenAuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T10:04:16Z",
                "channelId": "UCkAl2KmW2m3nlZCUpuyuIuA",
                "title": "Discobeast",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDiscobeast \u00b7 Joyca\n\nDiscobeast\n\n\u2117 2025 Joyca\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1o0A7MenAuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA  - Topic",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "Discobeast"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Discobeast",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nDiscobeast \u00b7 Joyca\n\nDiscobeast\n\n\u2117 2025 Joyca\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408063",
                "likeCount": "55131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N0cc9CAViJjMZLNGnc2-aHoysWk",
            "id": "3Bii3wFy6IU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:25:34Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Italie - France",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la rencontre entre l'Italie et la France \u00e0 Rome, comptant pour la troisi\u00e8me journ\u00e9e du Tournoi des Six Nations 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bii3wFy6IU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Rugby",
                    "Six Nations"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Italie - France",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la rencontre entre l'Italie et la France \u00e0 Rome, comptant pour la troisi\u00e8me journ\u00e9e du Tournoi des Six Nations 2025."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350598",
                "likeCount": "5103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZlPE-utwH0nkoLLo168fGGfd9Ws",
            "id": "Gg2fRxKU4Q0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "\u00c9TOIL\u00c9 ou SURGEL\u00c9 ? (meilleur jeu de d\u00e9gustation) \u00c9DITION P\u00c2TISSERIE #6",
                "description": "Le retour du jeu \u00c9toil\u00e9 VS Surgel\u00e9 avec Yvan, Thomas et \u00c9tienne.\nCollaboration commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem2\n\nMerci \u00e0 Julia Wilner et \u00e0 son \u00e9quipe !\nInstagram : @julia_lmp12\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/shop-spfx\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Sol\u00e8ne Chupin, Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux\nAssistants de production : Baptiste Leray\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Pierre Grardel, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Morgane Valat, Diane Javelot\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gg2fRxKU4Q0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9TOIL\u00c9 ou SURGEL\u00c9 ? (meilleur jeu de d\u00e9gustation) \u00c9DITION P\u00c2TISSERIE #6",
                    "description": "Le retour du jeu \u00c9toil\u00e9 VS Surgel\u00e9 avec Yvan, Thomas et \u00c9tienne.\nCollaboration commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem2\n\nMerci \u00e0 Julia Wilner et \u00e0 son \u00e9quipe !\nInstagram : @julia_lmp12\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/shop-spfx\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Sol\u00e8ne Chupin, Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux, Valentine Thieux\nAssistants de production : Baptiste Leray\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Pierre Grardel, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Morgane Valat, Diane Javelot\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2373370",
                "likeCount": "135103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XFRzyYHitCwdG0VjZbTsOl2D_5Q",
            "id": "g04loQ1gcac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T16:42:24Z",
                "channelId": "UCfVtcXkdfMIbPN29GCQwmHA",
                "title": "M\u00e9dine - QI. RAP (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau projet \"STENTOR, act I\" en pr\u00e9commande : http://www.convaincu.fr/ \ud83d\udcbd \n\"QI. RAP\" dispo partout : https://lnk.to/QI.RAP \u2744\ufe0f\nTourn\u00e9 au Qu\u00e9bec, MTL\n\nCompos\u00e9 par Kaonefy & arrang\u00e9 par Ashesswav,\nMix\u00e9 par Johnny Ola et masteris\u00e9 par Mathieu Bameule \u00e0 SBMastering\n\nRe\u0301alise\u0301 par Aloi\u0308s Bolou - @aloisbolou \nProduction : IRIS x MIND \nDirecteur de production : Fabien Boccheciampe - @fabien_bch \nCadre : Aloi\u0308s Bolou \nChef ope\u0301rateur : Aure\u0301lien Vives - @aurel.vs \nMontage : Aloi\u0308s Bolou @aloisbolou\nAssistant cam & VHS : Aure\u0301lien Vives - @aurel.vs \n1er Assistant re\u0301al : Baptiste Blanchet - @baptist_dizi \nChef e\u0301lectricien : Adrien Gaertner - @ageeclips \nAssistant cam : Lucas Mace\u0301 - @omfgxz_ \n\nFixer : Smain Belhimeur - @sma_11_n \nE\u0301talonnage : Temim Hammadi @temimh\nPhotographe Plateau : Nathan Cluzeau - @ntnsuu \nOpe\u0301rateur drone : Aloi\u0308s Bolou \nTypographie : Ame\u0301lie Richard @camdentown_studio\nAssistante de production : Jeanne Dubocage - @jeanne_mindthegap \nStylisme : Jamal Belabbes - @tha_gang \nJoueurs de Hockey : Ali Akram Boulahbal & Mikhae\u0308l Zai\u0308d \n\nRemerciements : Cafe\u0301 Gotsoul @cafegotsoul / ONZMTL @onzmtl / Qai\u0308s Hafsi & Hockey Algeria / Hockey Etcetera / Nabil &\u00a0Colombe\u00a0Events\n\nParoles :\n\nJ\u2019suis plus qu\u2019un rappeur, j\u2019suis un \u00e9crivain \nQuand j\u2019veux entendre un disque, j\u2019en \u00e9cris un \nJ\u2019suis un bovin, \u00e9lev\u00e9 au grain \nPas comme ces MC\u2019s allait\u00e9s aux faux seins \nChronique 2001, dans la m\u00e9moire \n\u00c0 l\u2019\u00e9poque o\u00f9 le meilleur rappeur \u00e9tait un blanc et le meilleur golfeur \u00e9tait un noir \nIls disent que l\u2019rap est mort mais qu\u2019Tupac est toujours en vie \nJ\u2019serais pas surpris d\u2019le voir un d\u2019ces jours en ville \nJ\u2019lis leurs biographies en lecture rapide, j\u2019aurais d\u00fb congeler les ovules de M\u00e9lanie Mais nique les clones, on n\u2019a pas les m\u00eames codes \nC\u2019est moi l\u2019inspecteur acad\u00e9mique de Nouvelle \u00c9cole \nLa premi\u00e8re chose qu\u2019un rappeur doit faire, c\u2019est de trouver une autre source de revenu Quitter la rue, trouver une s\u00e9cu, serrer la ceinture tout au d\u00e9but \nJamais c\u00e9-us pour une couverture, pour \u00eatre \u00e0 la une de la cover iTunes, garder sa nature mais faire des tunes \nBellek aux stats, aux m\u00e9dia-rap, la plupart d\u2019entre eux sont des rats de star Ce sont nos fans qui mettent dans des cases, qui ne sont que des arbitres de catch Puristes de base qui jouent les DA, comme un t\u00e9l\u00e9phone fixe qui fait des snaps Pour eux faut qu\u2019tu saches, une carri\u00e8re qui marche, c\u2019est quand \u00e7a d\u00e9passe la dur\u00e9e de vie d\u2019une brique de lait d\u2019vache \nN\u2019aie pas la haine cousin, c\u2019est moi leur N+1 \nLe dernier bouquin qu\u2019ils ont lu, c\u2019est le livre d\u2019entretien de l\u2019Audi A1 \nEux et moi \u00e7a fait deux, fr\u00e8re, on s\u2019rappelle plus d\u2019eux comme FFP2 \nJ\u2019\u00e9coute pas leur album deux fois, j\u2019\u00e9coute leurs albums en x2 \nLes producteurs sont des rappeurs rat\u00e9s, mais c\u2019est aussi l\u2019cas de la plupart des rappeurs \nIls pensent qu\u2019\u00e0 niquer les consommateurs, ils portent leurs pr\u00e9servatifs sur le c\u0153ur \nLes patrons d\u2019majors, on les pr\u00e9f\u00e8re bouche ferm\u00e9e mais ch\u00e9quier ouvert \nJ\u2019vais ouvrir un num\u00e9ro vert, faire l\u2019inventaire de ces gros pervers \nJ\u2019arrive, un, deux, trois, reste en croix, juste avant je les ai laiss\u00e9s croire Eux y ont cess\u00e9 d\u2019cro\u00eetre dans leur cr\u00e2ne, leur carri\u00e8re dans le fond d\u2019un C3 Leur carri\u00e8re dans le fond d\u2019un G7, l\u2019ing\u00e9 son, l\u2019ing\u00e9 sait, l\u2019ing\u00e9 saigne Container CGM CMA dans la m\u00e9moire de mon GSM, Stentor \nPutain j\u2019aime trop les cuivres, putain j\u2019aime trop le peura \nJ\u2019ai gagn\u00e9 des points d\u2019vie, j\u2019ai gagn\u00e9 des points d\u2019aura \nJe n\u2019sais que me battre, je n\u2019sais que les battre, je n\u2019sais que les bastonner C\u2019est pas que du rap, c\u2019est gros QI rap, et toi tu rappes pas dans les temps Faut clearer le sample et la cr\u00e9ance \u00e0 la SACEM \nJe sais qu\u2019le temps m\u2019a gris\u00e9 les tempes, c\u2019est pas pour autant qu\u2019j\u2019les monte pas en l\u2019air\nTu sais petit, que tous les ans j\u2019suis dans le casting des \u201c11 rappeurs \u00e0 suivre\u201d \nMon management, c\u2019est l\u2019plus influent, dans l\u2019top 100, c\u2019est l\u2019premier d\u2019la liste 90 BPM, mon c\u0153ur bat sur le rythme, et m\u00eame quand je pleure, je pleure en rime \nLa c\u00e9r\u00e9monie des Flammes se termine \u00e0 minuit, mais l\u2019mariage au rap c\u2019est pour la vie \nFaut pas qu\u2019tu t\u2019inqui\u00e8tes, si t\u2019es quelqu\u2019un dans la fame, au canon silencieux je te dead Gros QI rap dans la t\u00eate, pas l\u00e0 pour \u00eatre un m\u00e8me ou une trend \n20 ans d\u2019carri\u00e8re et crois-moi, j\u2019vais pas l\u00e2cher \nSi j\u2019marchais sur l\u2019eau, les journalistes diraient j\u2019sais pas nager \nQuand j\u2019dis \"El Hamdoulillah\", ces connards me disent \"\u00e0 tes souhaits\" T\u2019as mis 100 ans \u00e0 pousser, j\u2019vais mettre 20 minutes \u00e0 te scier \nC\u2019est que du rap conscient, t\u2019as jamais l\u2019compte en banque en exc\u00e9dent Y\u2019a que Michael Jackson qu\u2019est pass\u00e9 de pauvre et noir \u00e0 riche et blanc Y\u2019aura bien plus de gens quand on va me pendre qu\u2019\u00e0 mon \ncouronnement Veuillez laisser l\u2019rap en sortant comme il \u00e9tait propre en rentrant, merci.\n\nMind \u00a9\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g04loQ1gcac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g04loQ1gcac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g04loQ1gcac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g04loQ1gcac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g04loQ1gcac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e9dine",
                "tags": [
                    "Medine",
                    "m\u00e9dine",
                    "france",
                    "nouvel",
                    "album",
                    "rap",
                    "paroles",
                    "lyrics",
                    "parole",
                    "QI",
                    "QI. RAP",
                    "qirap",
                    "QI RAP",
                    "stentor",
                    "act 1",
                    "projet",
                    "montreal",
                    "quebec"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e9dine - QI. RAP (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau projet \"STENTOR, act I\" en pr\u00e9commande : http://www.convaincu.fr/ \ud83d\udcbd \n\"QI. RAP\" dispo partout : https://lnk.to/QI.RAP \u2744\ufe0f\nTourn\u00e9 au Qu\u00e9bec, MTL\n\nCompos\u00e9 par Kaonefy & arrang\u00e9 par Ashesswav,\nMix\u00e9 par Johnny Ola et masteris\u00e9 par Mathieu Bameule \u00e0 SBMastering\n\nRe\u0301alise\u0301 par Aloi\u0308s Bolou - @aloisbolou \nProduction : IRIS x MIND \nDirecteur de production : Fabien Boccheciampe - @fabien_bch \nCadre : Aloi\u0308s Bolou \nChef ope\u0301rateur : Aure\u0301lien Vives - @aurel.vs \nMontage : Aloi\u0308s Bolou @aloisbolou\nAssistant cam & VHS : Aure\u0301lien Vives - @aurel.vs \n1er Assistant re\u0301al : Baptiste Blanchet - @baptist_dizi \nChef e\u0301lectricien : Adrien Gaertner - @ageeclips \nAssistant cam : Lucas Mace\u0301 - @omfgxz_ \n\nFixer : Smain Belhimeur - @sma_11_n \nE\u0301talonnage : Temim Hammadi @temimh\nPhotographe Plateau : Nathan Cluzeau - @ntnsuu \nOpe\u0301rateur drone : Aloi\u0308s Bolou \nTypographie : Ame\u0301lie Richard @camdentown_studio\nAssistante de production : Jeanne Dubocage - @jeanne_mindthegap \nStylisme : Jamal Belabbes - @tha_gang \nJoueurs de Hockey : Ali Akram Boulahbal & Mikhae\u0308l Zai\u0308d \n\nRemerciements : Cafe\u0301 Gotsoul @cafegotsoul / ONZMTL @onzmtl / Qai\u0308s Hafsi & Hockey Algeria / Hockey Etcetera / Nabil &\u00a0Colombe\u00a0Events\n\nParoles :\n\nJ\u2019suis plus qu\u2019un rappeur, j\u2019suis un \u00e9crivain \nQuand j\u2019veux entendre un disque, j\u2019en \u00e9cris un \nJ\u2019suis un bovin, \u00e9lev\u00e9 au grain \nPas comme ces MC\u2019s allait\u00e9s aux faux seins \nChronique 2001, dans la m\u00e9moire \n\u00c0 l\u2019\u00e9poque o\u00f9 le meilleur rappeur \u00e9tait un blanc et le meilleur golfeur \u00e9tait un noir \nIls disent que l\u2019rap est mort mais qu\u2019Tupac est toujours en vie \nJ\u2019serais pas surpris d\u2019le voir un d\u2019ces jours en ville \nJ\u2019lis leurs biographies en lecture rapide, j\u2019aurais d\u00fb congeler les ovules de M\u00e9lanie Mais nique les clones, on n\u2019a pas les m\u00eames codes \nC\u2019est moi l\u2019inspecteur acad\u00e9mique de Nouvelle \u00c9cole \nLa premi\u00e8re chose qu\u2019un rappeur doit faire, c\u2019est de trouver une autre source de revenu Quitter la rue, trouver une s\u00e9cu, serrer la ceinture tout au d\u00e9but \nJamais c\u00e9-us pour une couverture, pour \u00eatre \u00e0 la une de la cover iTunes, garder sa nature mais faire des tunes \nBellek aux stats, aux m\u00e9dia-rap, la plupart d\u2019entre eux sont des rats de star Ce sont nos fans qui mettent dans des cases, qui ne sont que des arbitres de catch Puristes de base qui jouent les DA, comme un t\u00e9l\u00e9phone fixe qui fait des snaps Pour eux faut qu\u2019tu saches, une carri\u00e8re qui marche, c\u2019est quand \u00e7a d\u00e9passe la dur\u00e9e de vie d\u2019une brique de lait d\u2019vache \nN\u2019aie pas la haine cousin, c\u2019est moi leur N+1 \nLe dernier bouquin qu\u2019ils ont lu, c\u2019est le livre d\u2019entretien de l\u2019Audi A1 \nEux et moi \u00e7a fait deux, fr\u00e8re, on s\u2019rappelle plus d\u2019eux comme FFP2 \nJ\u2019\u00e9coute pas leur album deux fois, j\u2019\u00e9coute leurs albums en x2 \nLes producteurs sont des rappeurs rat\u00e9s, mais c\u2019est aussi l\u2019cas de la plupart des rappeurs \nIls pensent qu\u2019\u00e0 niquer les consommateurs, ils portent leurs pr\u00e9servatifs sur le c\u0153ur \nLes patrons d\u2019majors, on les pr\u00e9f\u00e8re bouche ferm\u00e9e mais ch\u00e9quier ouvert \nJ\u2019vais ouvrir un num\u00e9ro vert, faire l\u2019inventaire de ces gros pervers \nJ\u2019arrive, un, deux, trois, reste en croix, juste avant je les ai laiss\u00e9s croire Eux y ont cess\u00e9 d\u2019cro\u00eetre dans leur cr\u00e2ne, leur carri\u00e8re dans le fond d\u2019un C3 Leur carri\u00e8re dans le fond d\u2019un G7, l\u2019ing\u00e9 son, l\u2019ing\u00e9 sait, l\u2019ing\u00e9 saigne Container CGM CMA dans la m\u00e9moire de mon GSM, Stentor \nPutain j\u2019aime trop les cuivres, putain j\u2019aime trop le peura \nJ\u2019ai gagn\u00e9 des points d\u2019vie, j\u2019ai gagn\u00e9 des points d\u2019aura \nJe n\u2019sais que me battre, je n\u2019sais que les battre, je n\u2019sais que les bastonner C\u2019est pas que du rap, c\u2019est gros QI rap, et toi tu rappes pas dans les temps Faut clearer le sample et la cr\u00e9ance \u00e0 la SACEM \nJe sais qu\u2019le temps m\u2019a gris\u00e9 les tempes, c\u2019est pas pour autant qu\u2019j\u2019les monte pas en l\u2019air\nTu sais petit, que tous les ans j\u2019suis dans le casting des \u201c11 rappeurs \u00e0 suivre\u201d \nMon management, c\u2019est l\u2019plus influent, dans l\u2019top 100, c\u2019est l\u2019premier d\u2019la liste 90 BPM, mon c\u0153ur bat sur le rythme, et m\u00eame quand je pleure, je pleure en rime \nLa c\u00e9r\u00e9monie des Flammes se termine \u00e0 minuit, mais l\u2019mariage au rap c\u2019est pour la vie \nFaut pas qu\u2019tu t\u2019inqui\u00e8tes, si t\u2019es quelqu\u2019un dans la fame, au canon silencieux je te dead Gros QI rap dans la t\u00eate, pas l\u00e0 pour \u00eatre un m\u00e8me ou une trend \n20 ans d\u2019carri\u00e8re et crois-moi, j\u2019vais pas l\u00e2cher \nSi j\u2019marchais sur l\u2019eau, les journalistes diraient j\u2019sais pas nager \nQuand j\u2019dis \"El Hamdoulillah\", ces connards me disent \"\u00e0 tes souhaits\" T\u2019as mis 100 ans \u00e0 pousser, j\u2019vais mettre 20 minutes \u00e0 te scier \nC\u2019est que du rap conscient, t\u2019as jamais l\u2019compte en banque en exc\u00e9dent Y\u2019a que Michael Jackson qu\u2019est pass\u00e9 de pauvre et noir \u00e0 riche et blanc Y\u2019aura bien plus de gens quand on va me pendre qu\u2019\u00e0 mon \ncouronnement Veuillez laisser l\u2019rap en sortant comme il \u00e9tait propre en rentrant, merci.\n\nMind \u00a9\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95297",
                "likeCount": "6651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "McOqENtP1W2fvr09kYlBl-rI-AQ",
            "id": "Qc1PA2vN-1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:00:28Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "LE GRENIER avec Laura Felpin #1",
                "description": "Profitez de la livraison offerte* sur le site Aroma Zone avec le code LIV_NATOO25 (*Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\n\u2022 Valable du 23 f\u00e9vrier au 9 mars\n\nProduits utilis\u00e9s : \n\nPerles de serum acide hyaluronique 100% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/perles-de-serum-acide-hyaluronique-100?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nS\u00e9rum concentr\u00e9 Collag\u00e8ne Vegan 1,5% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-collagene-vegan-1-5?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nCollag\u00e8ne marin - 250 G - Compl\u00e9ment alimentaire : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier\n\n@AromaZone-officiel #aromazone\ncollaboration commerciale \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\nProduit par DETER\n\nAvec Laura Felpin\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" Bravo pour ton Molmerde Laura !\" ( lol )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qc1PA2vN-1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE GRENIER avec Laura Felpin #1",
                    "description": "Profitez de la livraison offerte* sur le site Aroma Zone avec le code LIV_NATOO25 (*Livraison offerte pour toutes commandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo et Mondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, au Luxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\n\u2022 Valable du 23 f\u00e9vrier au 9 mars\n\nProduits utilis\u00e9s : \n\nPerles de serum acide hyaluronique 100% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/perles-de-serum-acide-hyaluronique-100?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nS\u00e9rum concentr\u00e9 Collag\u00e8ne Vegan 1,5% : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-collagene-vegan-1-5?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier \n\nCollag\u00e8ne marin - 250 G - Compl\u00e9ment alimentaire : https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/collagene-marin?utm_source=influence&utm_medium=natoo&utm_campaign=fevrier\n\n@AromaZone-officiel #aromazone\ncollaboration commerciale \n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par David Fontao\nProduit par DETER\n\nAvec Laura Felpin\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : David Fontao\nCheffe editoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Vincent Vieillard-Baron\nAssistante Cam\u00e9ra : Aur\u00e9lie Temmerman\nAssistante r\u00e9al : Salom\u00e9 Starcelli\nChef Elec : Baptiste Brousse\nElec : Arnaud Grison\nCadreurs : Jean-Baptiste Seror et Cl\u00e9ment Moulin\nChef Op\u00e9rateur son : Kevin O\u2019leary\n\nMUA : Joy Humblot\n\nR\u00e9gie : Myriam Abid-Pujo\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Cl\u00e9ment Marouz\u00e9\n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage son : Damien Favreau\nGraphisme : Tony Louvain\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" Bravo pour ton Molmerde Laura !\" ( lol )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298749",
                "likeCount": "23915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXwS7t_du1tEaqLm9Xte6ilSUtE",
            "id": "uZ-kwcGyBg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T18:20:17Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Rebeudeter, Nico et Flamby",
                "description": "Te\u0301le\u0301chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan gratuitement avec mon lien pour de\u0301bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions ge\u0301ne\u0301rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9 de production ByIlhan : Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteur : Julien Allard\nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9s de production : Loris Guy & Ga\u00eblle Dekyndt\nAssistants de production : \u00c9line Defois & Tom Vynckier\nAssistant artistique : Driss Marguerit\nStagiaire de production : Thomas Raoult\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicien vid\u00e9o : Ma\u00ebva De la Encarnacion\nChef OPV : G\u00e9rald Breistroff\nOPV mobile : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Christophe Lapelerie\nChef OPS : David Amsalem Albertini - DADSON STUDIO\nOPS : Clara Lemi\u00e8re\nStagiaire son : DADSON STUDIO\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Bertrand Fecci aka Beber\nStagiaire r\u00e9gie : Sofian Chakr\n\nChef monteur : Sami BOUKERMI\nAssistant monteur : Alexandre VAJOU\nMotion-design : Majin\nMixage son : Clara Lemi\u00e8re - DADSON STUDIO\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre de la Michodi\u00e8re pour leur accueil !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZ-kwcGyBg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "rebeur deter",
                    "nico",
                    "byilhan",
                    "flamby",
                    "byilhan dtr",
                    "byilhan brawks",
                    "scene",
                    "impro",
                    "billy byilhan",
                    "trio byilhan",
                    "byilhan bras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Rebeudeter, Nico et Flamby",
                    "description": "Te\u0301le\u0301chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan gratuitement avec mon lien pour de\u0301bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions ge\u0301ne\u0301rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9 de production ByIlhan : Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteur : Julien Allard\nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9s de production : Loris Guy & Ga\u00eblle Dekyndt\nAssistants de production : \u00c9line Defois & Tom Vynckier\nAssistant artistique : Driss Marguerit\nStagiaire de production : Thomas Raoult\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicien vid\u00e9o : Ma\u00ebva De la Encarnacion\nChef OPV : G\u00e9rald Breistroff\nOPV mobile : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Christophe Lapelerie\nChef OPS : David Amsalem Albertini - DADSON STUDIO\nOPS : Clara Lemi\u00e8re\nStagiaire son : DADSON STUDIO\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Bertrand Fecci aka Beber\nStagiaire r\u00e9gie : Sofian Chakr\n\nChef monteur : Sami BOUKERMI\nAssistant monteur : Alexandre VAJOU\nMotion-design : Majin\nMixage son : Clara Lemi\u00e8re - DADSON STUDIO\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre de la Michodi\u00e8re pour leur accueil !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1150083",
                "likeCount": "81498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gPj3q--VQPs0PRNNnwvoJJrqsss",
            "id": "Nq8AYbqrN5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:51:45Z",
                "channelId": "UCe6JX3pZtPwSD5ksQPfNKRQ",
                "title": "La Ve\u0301rite\u0301 Derrie\u0300re Les SCANDALES ARTHUR Et GAD ELMALEH",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui je vous parle de 2 grosses affaires: Arthur & Gad Elmaleh\nLes vid\u00e9os du Fou Alli\u00e9: https://odysee.com/@LeFouAlli%C3%A9:0\n\nMerci beaucoup \u00e0 Ma\u00eetre Nicolas Rebbot pour son intervention.\n\nFollow notre chaine Youtube: @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:   @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube: @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\n#arthur #gadelmaleh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq8AYbqrN5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gibsy",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir",
                    "gibsy",
                    "sans langue de bois",
                    "analyse",
                    "analyse non constructive",
                    "avis",
                    "fr",
                    "gad elmaleh",
                    "arthur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Ve\u0301rite\u0301 Derrie\u0300re Les SCANDALES ARTHUR Et GAD ELMALEH",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui je vous parle de 2 grosses affaires: Arthur & Gad Elmaleh\nLes vid\u00e9os du Fou Alli\u00e9: https://odysee.com/@LeFouAlli%C3%A9:0\n\nMerci beaucoup \u00e0 Ma\u00eetre Nicolas Rebbot pour son intervention.\n\nFollow notre chaine Youtube: @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:   @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube: @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\n#arthur #gadelmaleh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233302",
                "likeCount": "11436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4RgxS9dnuBwCnDJANNhjAvbMvc4",
            "id": "AE4wxt70aUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T17:00:11Z",
                "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q",
                "title": "Andor | Season 2 Trailer | Streaming April 22 on Disney+",
                "description": "The critically acclaimed series returns.\n\nWatch the new trailer for season 2 of Andor, streaming April 22 on Disney+.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars",
                "tags": [
                    "Andor",
                    "Cassian Andor",
                    "Star Wars",
                    "Lucasfilm",
                    "Andor Season 2",
                    "Rebel",
                    "The Rebellion",
                    "Rebel Alliance",
                    "Mon Mothma",
                    "Luthen",
                    "scifi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andor | Season 2 Trailer | Streaming April 22 on Disney+",
                    "description": "The critically acclaimed series returns.\n\nWatch the new trailer for season 2 of Andor, streaming April 22 on Disney+."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5162650",
                "likeCount": "122987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_o0nEaqpYJed28lvfo3wlKkW1EE",
            "id": "AkRFiVLAGoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:35:37Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MODRIC marque le BUT DE L'ANN\u00c9E, MBAPP\u00c9 et VINICIUS encore D\u00c9CISIFS avec le REAL MADRID",
                "description": "\u2728 Avec le bombazo de l'ann\u00e9e sign\u00e9 Modric et un but de Vinicius, le Real Madrid domine Girone et revient \u00e0 hauteur du FC Barcelone en t\u00eate du classement !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 une nouvelle fois d\u00e9cisif !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AkRFiVLAGoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "La",
                    "Liga",
                    "LaLiga",
                    "Espagne",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Girone",
                    "Gerone",
                    "Girona",
                    "Modric",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MODRIC marque le BUT DE L'ANN\u00c9E, MBAPP\u00c9 et VINICIUS encore D\u00c9CISIFS avec le REAL MADRID",
                    "description": "\u2728 Avec le bombazo de l'ann\u00e9e sign\u00e9 Modric et un but de Vinicius, le Real Madrid domine Girone et revient \u00e0 hauteur du FC Barcelone en t\u00eate du classement !\n\ud83d\udcaa Mbapp\u00e9 une nouvelle fois d\u00e9cisif !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1116347",
                "likeCount": "17672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ac52215Si9b7vv3AxB2_UnhPmtM",
            "id": "2Nlz6ytkCcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:00:04Z",
                "channelId": "UCNeAUi78a86IiJQX5Bnz8NA",
                "title": "Maria",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMaria \u00b7 Milano\n\nMaria\n\n\u2117 2025 DEUX FR\u00c8RES MUSIC\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nComposer, Producer: CHEKAA\nLyricist, Vocalist: Milano\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Nlz6ytkCcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Milano - Topic",
                "tags": [
                    "Milano",
                    "Maria"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMaria \u00b7 Milano\n\nMaria\n\n\u2117 2025 DEUX FR\u00c8RES MUSIC\n\nReleased on: 2025-02-23\n\nComposer, Producer: CHEKAA\nLyricist, Vocalist: Milano\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134827",
                "likeCount": "8626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d8CtrPL-TNMSdnqyx3ITnME4R9k",
            "id": "SD2UiX1jpd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "new update",
                    "finx",
                    "lumi",
                    "new brawler",
                    "ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                    "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13779707",
                "likeCount": "496039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hXByVwvMLMF6MQqT_nnJsSK79xg",
            "id": "rd4JgeGC3rU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T20:30:05Z",
                "channelId": "UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ",
                "title": "ASMR \u2b51~ Je te d\u00e9tends",
                "description": "Deviens membre de la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ/join\nMon insta : https://www.instagram.com/asmr_kali/\nMon tiktok : https://www.tiktok.com/@asmr_kali\nMa boutique de dessins (ferm\u00e9e pour l\u2019instant : https://www.artbykali.fr)\n\n---- \ud83c\udf80\n\nMa cha\u00eene de vlogs : https://www.youtube.com/@KALINOSAURE\nMon tiktok perso : https://www.tiktok.com/@kalinosaure\nMon insta perso : https://www.instagram.com/kalinosaure/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rd4JgeGC3rU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR KALI",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "francais",
                    "fr",
                    "french",
                    "dormir",
                    "kali",
                    "whispering",
                    "chuchotement",
                    "trigger",
                    "triggers",
                    "d\u00e9clencheur",
                    "d\u00e9tente",
                    "relaxation",
                    "sommeil",
                    "bien-\u00eatre",
                    "massage",
                    "reiki",
                    "pinceau",
                    "brushing",
                    "face",
                    "visage"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "ASMR \u2b51~ Je te d\u00e9tends",
                    "description": "Deviens membre de la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCR4hSh75aLvyIvy4zmxrJRQ/join\nMon insta : https://www.instagram.com/asmr_kali/\nMon tiktok : https://www.tiktok.com/@asmr_kali\nMa boutique de dessins (ferm\u00e9e pour l\u2019instant : https://www.artbykali.fr)\n\n---- \ud83c\udf80\n\nMa cha\u00eene de vlogs : https://www.youtube.com/@KALINOSAURE\nMon tiktok perso : https://www.tiktok.com/@kalinosaure\nMon insta perso : https://www.instagram.com/kalinosaure/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99776",
                "likeCount": "5598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cM8LlxTtkJSUnBGkb8AtulCv6RU",
            "id": "TmpeE7qk7qA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:28:18Z",
                "channelId": "UCTFKzBRGn7G5lZ9Ty1k1p2g",
                "title": "BALANCE LE NOM OU MANGE (ft Armigno)",
                "description": "La chaine d\u2019Armigno : https://youtube.com/@armigno?feature=shared\n\nPOUR ME SUIVRE SUR MES AUTRES R\u00c9SEAUX \ud83d\udc97\nSnapchat : \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0vcsilzjx\u00a0\u00a0\n@toomuchlucile\nInstagram : https://www.instagram....\n@toomuchlucile2\nTiktok : https://www.tiktok.com...\n@toomochelucile\n\nMail : contact@toomuchlucile.com\n\nAbonne toi \ud83c\udf80",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmpeE7qk7qA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toomuchlucile",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BALANCE LE NOM OU MANGE (ft Armigno)",
                    "description": "La chaine d\u2019Armigno : https://youtube.com/@armigno?feature=shared\n\nPOUR ME SUIVRE SUR MES AUTRES R\u00c9SEAUX \ud83d\udc97\nSnapchat : \u00a0\ufffc\u00a0/\u00a0vcsilzjx\u00a0\u00a0\n@toomuchlucile\nInstagram : https://www.instagram....\n@toomuchlucile2\nTiktok : https://www.tiktok.com...\n@toomochelucile\n\nMail : contact@toomuchlucile.com\n\nAbonne toi \ud83c\udf80"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85491",
                "likeCount": "4954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AXUZl5DIawk_1QPhKiIAtDvJybM",
            "id": "t6azN8jpk7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T09:01:02Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "ARCANE : LES SECRETS DU SUCC\u00c8S ! (ce que vous ne savez pas) [SPOILERS]",
                "description": "Toute l'histoire du succ\u00e8s de la s\u00e9rie Arcane, l'adaptation de League of Legends sur Netflix. Toutes les anecdotes et les secrets sur Jinx, Vi, Caitlyn, Viktor, Riot et Fortiche... Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic : 500\u20ac sera vers\u00e9 sur l'un de vos comptes cr\u00e9e via mon lien : https://trade.re/Sofyan20 (20\u20ac en ETF offert \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte)\n\nSuivez Boudouni Studios :\nhttps://instagram.com/boudounistudios\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : introduction\n01:15 : trade republic\n02:32 : league of legends\n05:46 : fortiche\n08:12 : o\u00f9 ?\n10:44 : 8 champions\n17:32 : sc\u00e9nario en or\n29:35 : l'animation\n42:00 : la musique\n49:00 : Netflix\n51:53 : Arcane\n\n#arcane #leagueoflegends #netflix #riotgames \n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/1FNrOsLz1p-Q2hT_YLWGYXVNahhlA5JqkjN5iTdYU-Hc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic\nCette ann\u00e9e c'est le... retour... des... TOURNOIS !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6azN8jpk7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "arcane",
                    "leauge of legends",
                    "lol",
                    "riot",
                    "netflix",
                    "serie",
                    "viktor",
                    "tft",
                    "ashes and blood",
                    "fortiche",
                    "jinx"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARCANE : LES SECRETS DU SUCC\u00c8S ! (ce que vous ne savez pas) [SPOILERS]",
                    "description": "Toute l'histoire du succ\u00e8s de la s\u00e9rie Arcane, l'adaptation de League of Legends sur Netflix. Toutes les anecdotes et les secrets sur Jinx, Vi, Caitlyn, Viktor, Riot et Fortiche... Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic : 500\u20ac sera vers\u00e9 sur l'un de vos comptes cr\u00e9e via mon lien : https://trade.re/Sofyan20 (20\u20ac en ETF offert \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte)\n\nSuivez Boudouni Studios :\nhttps://instagram.com/boudounistudios\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : introduction\n01:15 : trade republic\n02:32 : league of legends\n05:46 : fortiche\n08:12 : o\u00f9 ?\n10:44 : 8 champions\n17:32 : sc\u00e9nario en or\n29:35 : l'animation\n42:00 : la musique\n49:00 : Netflix\n51:53 : Arcane\n\n#arcane #leagueoflegends #netflix #riotgames \n\nCr\u00e9dits et Sources : https://docs.google.com/document/d/1FNrOsLz1p-Q2hT_YLWGYXVNahhlA5JqkjN5iTdYU-Hc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic\nCette ann\u00e9e c'est le... retour... des... TOURNOIS !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278035",
                "likeCount": "22344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "izPzvWI8e_ninKI926PG9PTWNEk",
            "id": "b8xh60E_t28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:00:46Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "Dr. Laulau ft. Eddy : tensions avec Ana\u00efs, adoption, mariage, embrouille avec Coumba, harc\u00e8lement",
                "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Eddy. \n\nInstagram Eddy : @eddyflowoff\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction: Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Margaux Charri\u00e8re \nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8xh60E_t28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8xh60E_t28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8xh60E_t28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8xh60E_t28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8xh60E_t28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Laulau ft. Eddy : tensions avec Ana\u00efs, adoption, mariage, embrouille avec Coumba, harc\u00e8lement",
                    "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Eddy. \n\nInstagram Eddy : @eddyflowoff\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction: Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Margaux Charri\u00e8re \nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123128",
                "likeCount": "2531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cWTfLevOOm1amiCfqy6se0G0Q04",
            "id": "HvnSxi0ry2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T09:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "Envoy\u00e9 en mission dans un pays \u00e9tranger ! MISSION INUTILE",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Ultra Premium Direct de nous suivre sur cette aventure, retrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=djilsi-youtube-22022025\n\nMon code promo DJILSI qui offre -25% pour les nouveaux clients pendant 48h puis -20% aux nouveaux clients sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 05/04/2025\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nArtiste 3D : https://www.instagram.com/theoruslerouge/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvnSxi0ry2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Envoy\u00e9 en mission dans un pays \u00e9tranger ! MISSION INUTILE",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Ultra Premium Direct de nous suivre sur cette aventure, retrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=djilsi-youtube-22022025\n\nMon code promo DJILSI qui offre -25% pour les nouveaux clients pendant 48h puis -20% aux nouveaux clients sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 05/04/2025\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nArtiste 3D : https://www.instagram.com/theoruslerouge/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035305",
                "likeCount": "69054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSFmDmzW2cgIAxfmPgwbkYJ8H5g",
            "id": "ZP-JRfyECKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:00:39Z",
                "channelId": "UC5Twj1Axp_-9HLsZ5o_cEQQ",
                "title": "77 SECRETS INSOLITES SUR LA T\u00c9L\u00c9VISION !",
                "description": "Merci \u00e0 CyberGhostVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre du moment en cliquant directement sur ce lien : https://www.cyberghostvpn.com/DocSeven \n\nSalut internet ! Aujourd\u2019hui, on revient avec un nouveau 77 qui rend hommage \u00e0 l\u2019anc\u00eatre d\u2019internet : la t\u00e9l\u00e9vision ! Son histoire, son d\u00e9veloppement, ses accessoires, les inventions qu\u2019il y a eu autour, les scientifiques qui ont contribu\u00e9 \u00e0 sa cr\u00e9ation, on a beaucoup de choses \u00e0 voir ! La t\u00e9l\u00e9 nous a aussi offert des moments cultes, des pubs iconiques et des \u00e9missions incroyables. Parmi les centaines de milliers d\u2019anecdotes, il a fallu faire un choix ! Si vous voulez des infos surprenantes sur Fort Boyard, Elvis Presley, l\u2019Eurovision et le streaker des Oscars, vous \u00eates au bon endroit ! Allez, c\u2019est parti !\n\n#tv #culture #histoire\n\n197 EXPLOITS HALLUCINANTS dans le MONDE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VF1sjnM0zQk\n11:55\n\n7 des PIRES BLAGUES de l'HISTOIRE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BcUOjwJLXLQ\n22:14\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\nMUSIQUES :\n\n\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZP-JRfyECKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doc Seven",
                "tags": [
                    "doc seven",
                    "docseven",
                    "doc7",
                    "doc 7",
                    "insolite",
                    "surprenant",
                    "faits",
                    "insolites",
                    "surprenants",
                    "fait"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "77 SECRETS INSOLITES SUR LA T\u00c9L\u00c9VISION !",
                    "description": "Merci \u00e0 CyberGhostVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! Profitez de l\u2019offre du moment en cliquant directement sur ce lien : https://www.cyberghostvpn.com/DocSeven \n\nSalut internet ! Aujourd\u2019hui, on revient avec un nouveau 77 qui rend hommage \u00e0 l\u2019anc\u00eatre d\u2019internet : la t\u00e9l\u00e9vision ! Son histoire, son d\u00e9veloppement, ses accessoires, les inventions qu\u2019il y a eu autour, les scientifiques qui ont contribu\u00e9 \u00e0 sa cr\u00e9ation, on a beaucoup de choses \u00e0 voir ! La t\u00e9l\u00e9 nous a aussi offert des moments cultes, des pubs iconiques et des \u00e9missions incroyables. Parmi les centaines de milliers d\u2019anecdotes, il a fallu faire un choix ! Si vous voulez des infos surprenantes sur Fort Boyard, Elvis Presley, l\u2019Eurovision et le streaker des Oscars, vous \u00eates au bon endroit ! Allez, c\u2019est parti !\n\n#tv #culture #histoire\n\n197 EXPLOITS HALLUCINANTS dans le MONDE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VF1sjnM0zQk\n11:55\n\n7 des PIRES BLAGUES de l'HISTOIRE !\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BcUOjwJLXLQ\n22:14\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\nMUSIQUES :\n\n\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154634",
                "likeCount": "6039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "scVGWAUpzoDNo4N2OJaPgnCUu0k",
            "id": "WiimFqQYKtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:31:32Z",
                "channelId": "UChInPG6UUKs45roXmELCRQA",
                "title": "Je fabrique une Hache g\u00e9ante pour couper du bois",
                "description": "-15% sur Carly avec le code \u201cMABOI\u201d appliqu\u00e9 automatiquement en suivant le lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/Superconeri_Carly \n\nDans cette vid\u00e9o je fabrique une hache g\u00e9ante pour couper du bois \n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\n\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WiimFqQYKtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Superconeri",
                "tags": [
                    "hache",
                    "bois",
                    "hache geante",
                    "couper du bois",
                    "bois de chauffage",
                    "superconeri",
                    "fabriquer",
                    "machine a bois",
                    "machine",
                    "a bois"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je fabrique une Hache g\u00e9ante pour couper du bois",
                    "description": "-15% sur Carly avec le code \u201cMABOI\u201d appliqu\u00e9 automatiquement en suivant le lien \ud83d\udc49 https://bit.ly/Superconeri_Carly \n\nDans cette vid\u00e9o je fabrique une hache g\u00e9ante pour couper du bois \n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\n\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195342",
                "likeCount": "15079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOFWBnzlEPMfD9smG9r_lF_14uw",
            "id": "s5qQR0uoubI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:49:04Z",
                "channelId": "UC1zVvHsRsvxInUMX4dfIyAQ",
                "title": "DISSOUDRE Un CORPS Dans De L'ACIDE, C'est Possible ? (EXP\u00c9RIENCE)",
                "description": "\ud83d\ude97\ud83d\udca8 Obtenez vos pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es chez Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/thesciencoder\nAchetez sans risque avec une garantie de remboursement de 14 jours, \u00e9conomisez et remettez votre v\u00e9hicule sur la route !  \ud83d\udd27\n\nBonjour \u00e0 tous et \u00e0 toutes ! Vous avez peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 entendu parler de l'acide chlorydrique ou nitrique, du m\u00e9lange piranha, et m\u00eame peut-\u00eatre vu des films o\u00f9 tout un tas de trucs et de personnes disparaissent comme par magie, ou encore regard\u00e9 Mark Rober tenter de dissoudre une voiture enti\u00e8re ! Mais alors est-ce que tout \u00e7a est possible ? Aujourd'hui on tente enfin l'exp\u00e9rience de dissoudre un cadavre avec l'acide le plus puissant du MONDE !\n\nPr\u00e9parez-vous, aujourd'hui on d\u00e9couvre la chimie qui pique... Et pas qu'un peu. \ud83e\uddea\n\n/!\\ Ne reproduisez pas ces exp\u00e9riences chez vous /!\\\n\nMerci \u00e0 la Casse auto de la Garrigue de Claira pour les pi\u00e8ces de voiture.\nMerci \u00e0 Brusicor pour l'aide et la v\u00e9rification de ma vid\u00e9o : https://www.tiktok.com/@brusicor02?lang=fr\n\n-------------------------------------------------\n\n\u25ba MES R\u00c9SEAUX :\n\nInsta :   / https://www.instagram.com/the_sciencoder/\nTikTok :   / https://www.tiktok.com/@the_sciencoder\nBluesky : https://bsky.app/profile/thesciencoder.bsky.social\n\n-------------------------------------------------\n\n\u25ba CHAPITRAGE :\n\n00:00 : INTRO \ud83d\udc4b\n00:40 : Faire dispara\u00eetre des pi\u00e8ces de voiture ? \ud83d\ude97\n07:26 : Peut-on vraiment dissoudre un corps ? \ud83e\uddd0\n09:15 : Bienvenue dans les Backrooms ! \u2622\ufe0f\n09:20 : Corps versus m\u00e9lange piranha \ud83d\udc1f\n13:48 : OUTRO \ud83e\udee1\n\n-------------------------------------------------\n343 000 abonn\u00e9s ! \n\nMontage & \u00e9criture : L\u00e9ny\n\n\u00a9Haryd Production",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5qQR0uoubI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5qQR0uoubI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5qQR0uoubI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5qQR0uoubI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s5qQR0uoubI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sciencoder",
                "tags": [
                    "science",
                    "exp\u00e9rience",
                    "acide",
                    "acide chlorhydrique",
                    "acide de caro",
                    "m\u00e9lange piranha",
                    "acide le plus puissant du monde",
                    "acide corrosif",
                    "corps dans de l'acide",
                    "voiture dans acide",
                    "mark rober",
                    "the sciencoder",
                    "science coder",
                    "sciencecoder",
                    "test",
                    "exp\u00e9rimentation",
                    "debunk"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DISSOUDRE Un CORPS Dans De L'ACIDE, C'est Possible ? (EXP\u00c9RIENCE)",
                    "description": "\ud83d\ude97\ud83d\udca8 Obtenez vos pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es chez Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/thesciencoder\nAchetez sans risque avec une garantie de remboursement de 14 jours, \u00e9conomisez et remettez votre v\u00e9hicule sur la route !  \ud83d\udd27\n\nBonjour \u00e0 tous et \u00e0 toutes ! Vous avez peut-\u00eatre d\u00e9j\u00e0 entendu parler de l'acide chlorydrique ou nitrique, du m\u00e9lange piranha, et m\u00eame peut-\u00eatre vu des films o\u00f9 tout un tas de trucs et de personnes disparaissent comme par magie, ou encore regard\u00e9 Mark Rober tenter de dissoudre une voiture enti\u00e8re ! Mais alors est-ce que tout \u00e7a est possible ? Aujourd'hui on tente enfin l'exp\u00e9rience de dissoudre un cadavre avec l'acide le plus puissant du MONDE !\n\nPr\u00e9parez-vous, aujourd'hui on d\u00e9couvre la chimie qui pique... Et pas qu'un peu. \ud83e\uddea\n\n/!\\ Ne reproduisez pas ces exp\u00e9riences chez vous /!\\\n\nMerci \u00e0 la Casse auto de la Garrigue de Claira pour les pi\u00e8ces de voiture.\nMerci \u00e0 Brusicor pour l'aide et la v\u00e9rification de ma vid\u00e9o : https://www.tiktok.com/@brusicor02?lang=fr\n\n-------------------------------------------------\n\n\u25ba MES R\u00c9SEAUX :\n\nInsta :   / https://www.instagram.com/the_sciencoder/\nTikTok :   / https://www.tiktok.com/@the_sciencoder\nBluesky : https://bsky.app/profile/thesciencoder.bsky.social\n\n-------------------------------------------------\n\n\u25ba CHAPITRAGE :\n\n00:00 : INTRO \ud83d\udc4b\n00:40 : Faire dispara\u00eetre des pi\u00e8ces de voiture ? \ud83d\ude97\n07:26 : Peut-on vraiment dissoudre un corps ? \ud83e\uddd0\n09:15 : Bienvenue dans les Backrooms ! \u2622\ufe0f\n09:20 : Corps versus m\u00e9lange piranha \ud83d\udc1f\n13:48 : OUTRO \ud83e\udee1\n\n-------------------------------------------------\n343 000 abonn\u00e9s ! \n\nMontage & \u00e9criture : L\u00e9ny\n\n\u00a9Haryd Production"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132887",
                "likeCount": "12749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ooKA_xY-KWr0LDg3Y8XoaE8T_xE",
            "id": "IOl5-wu2Xp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:00:21Z",
                "channelId": "UCLWwQGW_1V6vZm0r9PGk-7g",
                "title": "FAQ - Rhinoplastie, s\u00e9paration, mon salaire, infestation de souris, ma marque, je r\u00e9ponds \u00e0 tout !!",
                "description": "Suivez moi sur mes autres r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/isabeau.delatour/\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@isabeau.delatour\n\nMontage : Julien Afonso\nhttps://doc-production.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOl5-wu2Xp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOl5-wu2Xp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOl5-wu2Xp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOl5-wu2Xp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IOl5-wu2Xp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabeau de la Tour ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAQ - Rhinoplastie, s\u00e9paration, mon salaire, infestation de souris, ma marque, je r\u00e9ponds \u00e0 tout !!",
                    "description": "Suivez moi sur mes autres r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/isabeau.delatour/\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@isabeau.delatour\n\nMontage : Julien Afonso\nhttps://doc-production.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122147",
                "likeCount": "3368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oOemZy5nUCh4fcs5CvR4pA63mY0",
            "id": "EdUZgXaO6Zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:00:10Z",
                "channelId": "UChFaUrD7t1JQ0w7rObWhIRA",
                "title": "Je d\u00e9couvre les consoles les + WTF au US !",
                "description": "Faites vous plaisir avec les montres et bijoux de chez Holzkern : https://www.holzkern.com/millomaker \n-15% de reduction jusqu'au 30mars, code : MILLOMAKER\n\nJe me suis rendu aux US a une convention (MGC Milwaukee), et je vous partage les creations des modeurs de consoles les plus fou et talentueux !\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nLes consoles custom montre dans la video :\nPS2 DMG : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/2022-contest-entry-ps2dmg-contest-entry-2022-worklog.5150/page-2\nLast 64 : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/the-last64.3134/\nGC2go : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/gc2go-summer-competition-2021.4554/\nWii Nano : https://www.youtube.com/watch?v=yewfLlubomI&t=431s\nUltraWii Sakura : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/ultrawii-sakura.4263/\nWii U R&D Thread : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/wii-u-r-d-thread-wurd.3683/\nWii U Trimming Guide : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/the-definitive-wii-u-trimming-guide.6147/\nPS Hanami : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/ps-hanami.6279/\nGC Nano : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/gc-nano-the-worlds-smallest-gamecube.5697/\nDOWNING's BASEMENT N64 Portable : https://www.youtube.com/watch?v=v6jivTyrQDA&t=242s\nTiger Handhelds\u00a0: https://www.youtube.com/watch?v=mpddrxJMiTE\nGboy REV 3 : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/gboy-rev3.2959/\nN64SP : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/n64sp-v2.3918/\nWorld\u2019s Smallest N64 : https://www.youtube.com/watch?v=cQ3mw0MbIdI\nN64HH V2 : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/n64hh-v2.6107/\nReal Boy : https://www.youtube.com/watch?v=e9FhIZkm4cw\nLa TRAGIQUE histoire du Virtual Boy - le PIRE \u00c9CHEC de Nintendo : https://www.youtube.com/watch?v=x-u41XDWXo4\nKill Mii : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/kill-mii-altoids-tin-portable.1310/\nShort Stack : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/short-stack-the-worlds-smallest-wii.6288/\nKawaii : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/kawaii.6474/\n\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\nMilloexplanations, funky fraps\n\u2014--------\nGoomba Village - Paper Mario (N64) Soundtrack\nSuper Mario Sunshine - Delfino Plaza Original Soundtrack OST\nPikmin 2 - Valley of Repose (Olimar)\nPokemon Platinum OST _ Friendly Shop HD\nSuper Mario 64 OST - Main Theme _ Bob-omb Battlefield\nPokemon FireRed_LeafGreen- Pallet Town\nXenoblade 1.13 Incoming!\nPaper Mario Music (N64) End of Chapter\nDM DOKURO : Raw, Unfiltered Calamity",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdUZgXaO6Zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdUZgXaO6Zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdUZgXaO6Zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdUZgXaO6Zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdUZgXaO6Zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Millomaker",
                "tags": [
                    "modding consoles",
                    "convention modding console",
                    "millomaker US",
                    "decouvertes de consoles incroyables",
                    "wii portables",
                    "PS2 portables",
                    "Xbox 360 portable"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je d\u00e9couvre les consoles les + WTF au US !",
                    "description": "Faites vous plaisir avec les montres et bijoux de chez Holzkern : https://www.holzkern.com/millomaker \n-15% de reduction jusqu'au 30mars, code : MILLOMAKER\n\nJe me suis rendu aux US a une convention (MGC Milwaukee), et je vous partage les creations des modeurs de consoles les plus fou et talentueux !\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nLes consoles custom montre dans la video :\nPS2 DMG : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/2022-contest-entry-ps2dmg-contest-entry-2022-worklog.5150/page-2\nLast 64 : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/the-last64.3134/\nGC2go : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/gc2go-summer-competition-2021.4554/\nWii Nano : https://www.youtube.com/watch?v=yewfLlubomI&t=431s\nUltraWii Sakura : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/ultrawii-sakura.4263/\nWii U R&D Thread : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/wii-u-r-d-thread-wurd.3683/\nWii U Trimming Guide : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/the-definitive-wii-u-trimming-guide.6147/\nPS Hanami : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/ps-hanami.6279/\nGC Nano : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/gc-nano-the-worlds-smallest-gamecube.5697/\nDOWNING's BASEMENT N64 Portable : https://www.youtube.com/watch?v=v6jivTyrQDA&t=242s\nTiger Handhelds\u00a0: https://www.youtube.com/watch?v=mpddrxJMiTE\nGboy REV 3 : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/gboy-rev3.2959/\nN64SP : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/n64sp-v2.3918/\nWorld\u2019s Smallest N64 : https://www.youtube.com/watch?v=cQ3mw0MbIdI\nN64HH V2 : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/n64hh-v2.6107/\nReal Boy : https://www.youtube.com/watch?v=e9FhIZkm4cw\nLa TRAGIQUE histoire du Virtual Boy - le PIRE \u00c9CHEC de Nintendo : https://www.youtube.com/watch?v=x-u41XDWXo4\nKill Mii : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/kill-mii-altoids-tin-portable.1310/\nShort Stack : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/short-stack-the-worlds-smallest-wii.6288/\nKawaii : https://bitbuilt.net/forums/index.php?threads/kawaii.6474/\n\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\nMilloexplanations, funky fraps\n\u2014--------\nGoomba Village - Paper Mario (N64) Soundtrack\nSuper Mario Sunshine - Delfino Plaza Original Soundtrack OST\nPikmin 2 - Valley of Repose (Olimar)\nPokemon Platinum OST _ Friendly Shop HD\nSuper Mario 64 OST - Main Theme _ Bob-omb Battlefield\nPokemon FireRed_LeafGreen- Pallet Town\nXenoblade 1.13 Incoming!\nPaper Mario Music (N64) End of Chapter\nDM DOKURO : Raw, Unfiltered Calamity"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170475",
                "likeCount": "11413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rHxKJTrwKrOjawShfXLh5jHN6LE",
            "id": "trCRS4qE76I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:01:00Z",
                "channelId": "UCpsdzowMC22rxDpIor0C6-Q",
                "title": "Y  - MILANO",
                "description": "\"Milano\" dispo sur toutes les plateformes !\n\nR\u00e9alisation : @BigBenFilm \n\nProd by Karim A2F \n\nMix : Elton \nMaster : AIDEN \n\nProduit par : NEXT LEVEL STUDIO\n\nProduction audiovisuelle : NEXT LEVEL PROD   \n\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nInstagram : Le.y66k\nSnapchat : le-y66\nTiktok : Le.y66k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/trCRS4qE76I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Y  - MILANO",
                    "description": "\"Milano\" dispo sur toutes les plateformes !\n\nR\u00e9alisation : @BigBenFilm \n\nProd by Karim A2F \n\nMix : Elton \nMaster : AIDEN \n\nProduit par : NEXT LEVEL STUDIO\n\nProduction audiovisuelle : NEXT LEVEL PROD   \n\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\nInstagram : Le.y66k\nSnapchat : le-y66\nTiktok : Le.y66k"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128489",
                "likeCount": "10167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mptNvaCFqTqqm0NMK4L-maYD7WA",
            "id": "c7TKX3EahJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T20:42:04Z",
                "channelId": "UCewhc0fvja891XkpIPGRMxQ",
                "title": "Guerre en Ukraine : revivez la conf\u00e9rence de presse de Donald Trump et Emmanuel Macron\uff5cLCI",
                "description": "\ud83d\udcfa Retrouvez LCI sur le canal 26. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7TKX3EahJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7TKX3EahJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7TKX3EahJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7TKX3EahJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c7TKX3EahJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LCI",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guerre en Ukraine : revivez la conf\u00e9rence de presse de Donald Trump et Emmanuel Macron\uff5cLCI",
                    "description": "\ud83d\udcfa Retrouvez LCI sur le canal 26. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439534",
                "likeCount": "4930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ws6fPIg3-KxZX9btrJfSTgAdye0",
            "id": "WUskrqn6xNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T09:00:35Z",
                "channelId": "UCG9G2dyRv04FDSH1FSYuLBg",
                "title": "Jamy d\u00e9colle dans le + gros avion militaire fran\u00e7ais !",
                "description": "Pour faire d\u00e9coller un avion, il ne suffit pas d\u2019avoir un bon pilote ! De nombreux m\u00e9tiers sont impliqu\u00e9s dans la r\u00e9ussite de cet exercice d\u00e9licat : techniciens, m\u00e9caniciens, load masters, contr\u00f4leurs a\u00e9riens\u2026 \n\nSur la base a\u00e9rienne d\u2019Orl\u00e9ans-Bricy, Jamy est parti \u00e0 la rencontre de tous ces Aviateurs passionn\u00e9s par leur m\u00e9tier, qui lui ont fait d\u00e9couvrir leur quotidien hors du commun. \n\nComment se passe un vol de transport militaire ? \nComment entretenir et ma\u00eetriser des engins aux dimensions gigantesques ?\nJamy pourra-t-il voler \u00e0 bord d\u2019un A400M ? \n\nD\u00e9couvrez toutes les r\u00e9ponses \u00e0 ces questions dans cette vid\u00e9o, et si vous souhaitez en savoir plus sur les m\u00e9tiers de l\u2019arm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace, rendez-vous sur https://devenir-aviateur.fr/ \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e en collaboration commerciale avec @RecrutementArmeedelair et @Armeedelairfrancaise \n\n0:00 Intro\n0:57 Les bases a\u00e9riennes en France\n1:39 A quoi servent les A400M ?  \n2:13 La pr\u00e9paration d\u2019une mission\n4:15 La maintenance de l\u2019avion\n6:25 La transmission de donn\u00e9es\n8:20 La soute de l\u2019avion \n10:10 La tour de contr\u00f4le\n10:46 Jamy d\u00e9colle !\n11:27 Les pilotes de l\u2019avion \n14:28 Outro \n\nPour les nouveaux \u00c9picurieux : abonnez-vous (et activez la \ud83d\udd14) pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/c/Jamyepicurieux/?sub_confirmation=1\n\nEt pour ceux qui ont vraiment le go\u00fbt du savoir et qui aiment les contenus courts, la suite du menu est \u00e0 retrouver sur les nos autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/epicurieux/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/epicurieux/\nTikTok  \u27a1\ufe0f https://www.tiktok.com/@epicurieux\nPodcast \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/epicurieux.podcast\n\nEt si vous voulez suivre Jamy, c'est par ici : \nInsta \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/jamygourmaud/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/jamygourmaud/\n\n\u00c0 tout de suite \ud83e\udd13\n\nMontage : Robin PLOMB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUskrqn6xNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jamy - Epicurieux",
                "tags": [
                    "jamy",
                    "jamy gourmaud",
                    "c'est pas sorcier",
                    "jami",
                    "le monde de jamy",
                    "\u00e9picurieux",
                    "avion",
                    "aviation",
                    "armee",
                    "arm\u00e9e",
                    "piloter",
                    "militaire",
                    "base a\u00e9rienne",
                    "h\u00e9licopt\u00e8re",
                    "rapatriement",
                    "d\u00e9collage",
                    "atterissage",
                    "mission",
                    "m\u00e9tiers",
                    "professionnels",
                    "s'engager",
                    "pilote",
                    "comment vole un avion ?"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jamy d\u00e9colle dans le + gros avion militaire fran\u00e7ais !",
                    "description": "Pour faire d\u00e9coller un avion, il ne suffit pas d\u2019avoir un bon pilote ! De nombreux m\u00e9tiers sont impliqu\u00e9s dans la r\u00e9ussite de cet exercice d\u00e9licat : techniciens, m\u00e9caniciens, load masters, contr\u00f4leurs a\u00e9riens\u2026 \n\nSur la base a\u00e9rienne d\u2019Orl\u00e9ans-Bricy, Jamy est parti \u00e0 la rencontre de tous ces Aviateurs passionn\u00e9s par leur m\u00e9tier, qui lui ont fait d\u00e9couvrir leur quotidien hors du commun. \n\nComment se passe un vol de transport militaire ? \nComment entretenir et ma\u00eetriser des engins aux dimensions gigantesques ?\nJamy pourra-t-il voler \u00e0 bord d\u2019un A400M ? \n\nD\u00e9couvrez toutes les r\u00e9ponses \u00e0 ces questions dans cette vid\u00e9o, et si vous souhaitez en savoir plus sur les m\u00e9tiers de l\u2019arm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace, rendez-vous sur https://devenir-aviateur.fr/ \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e en collaboration commerciale avec @RecrutementArmeedelair et @Armeedelairfrancaise \n\n0:00 Intro\n0:57 Les bases a\u00e9riennes en France\n1:39 A quoi servent les A400M ?  \n2:13 La pr\u00e9paration d\u2019une mission\n4:15 La maintenance de l\u2019avion\n6:25 La transmission de donn\u00e9es\n8:20 La soute de l\u2019avion \n10:10 La tour de contr\u00f4le\n10:46 Jamy d\u00e9colle !\n11:27 Les pilotes de l\u2019avion \n14:28 Outro \n\nPour les nouveaux \u00c9picurieux : abonnez-vous (et activez la \ud83d\udd14) pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/c/Jamyepicurieux/?sub_confirmation=1\n\nEt pour ceux qui ont vraiment le go\u00fbt du savoir et qui aiment les contenus courts, la suite du menu est \u00e0 retrouver sur les nos autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/epicurieux/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/epicurieux/\nTikTok  \u27a1\ufe0f https://www.tiktok.com/@epicurieux\nPodcast \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/epicurieux.podcast\n\nEt si vous voulez suivre Jamy, c'est par ici : \nInsta \u27a1\ufe0f https://www.instagram.com/jamygourmaud/\nFacebook \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/jamygourmaud/\n\n\u00c0 tout de suite \ud83e\udd13\n\nMontage : Robin PLOMB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145220",
                "likeCount": "8606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qu5EtpVpQKD1THQ6ZkDK862NyMo",
            "id": "41BRUFPy7E0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T12:30:06Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "Vivre \u00e0 Tokyo VS \u00e0 la CAMPAGNE au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://lk.gt/aEggg \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Emeric et Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/41BRUFPy7E0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vivre \u00e0 Tokyo VS \u00e0 la CAMPAGNE au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Voici mon lien UBIGI pour de la data dans le monde entier ! https://lk.gt/aEggg \nCode: LOUIS\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Emeric et Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383409",
                "likeCount": "18728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ec7I5cVErK3ppLHtlwH5rwVSAfE",
            "id": "Xk2Rty0rLCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - BABY (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - BABY (Clip officiel)\nBABY disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Baby\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9alisateur : Directed by NONO\nProduction : Directed by NONO \nMontage-\u00e9talonnage : Wirecreatives \nAssistant r\u00e9al : Boris Stakhanov\nDOP : Visco \nAssistant light : Lo\u00efc Franceshi\n\nDA : H Magnum\nDirectrices de casting : Sonia Suv\u00e9lor et Na\u00efs Graziani\nCharg\u00e9e de production : Sonia Suv\u00e9lor / SVN PROD\nPhotographe plateau : Aurore Gaertner\nLogistique & Transport : Universal Transfer \nStylisme figurants : Eddy Soilihi\nMakeup artist figurants : Khadidja Brahimi\nMakeup artist GIMS : Melissa Soukeyna\n\nACTING \nActrice principale : Melinda Labrosa \u2013 Casting @naisgraziani\nActeur principal : Marvin Romain\nMajordome : Eric Soubelet\nGouvernante : Nismet Hrehorchuk\nV\u00e9hicule luxe : MDLease\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #BABY #clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims baby clip",
                    "gims clip baby",
                    "gims je serai toujours l\u00e0",
                    "gims clip 2025",
                    "maitre gims baby"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - BABY (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - BABY (Clip officiel)\nBABY disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Baby\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9alisateur : Directed by NONO\nProduction : Directed by NONO \nMontage-\u00e9talonnage : Wirecreatives \nAssistant r\u00e9al : Boris Stakhanov\nDOP : Visco \nAssistant light : Lo\u00efc Franceshi\n\nDA : H Magnum\nDirectrices de casting : Sonia Suv\u00e9lor et Na\u00efs Graziani\nCharg\u00e9e de production : Sonia Suv\u00e9lor / SVN PROD\nPhotographe plateau : Aurore Gaertner\nLogistique & Transport : Universal Transfer \nStylisme figurants : Eddy Soilihi\nMakeup artist figurants : Khadidja Brahimi\nMakeup artist GIMS : Melissa Soukeyna\n\nACTING \nActrice principale : Melinda Labrosa \u2013 Casting @naisgraziani\nActeur principal : Marvin Romain\nMajordome : Eric Soubelet\nGouvernante : Nismet Hrehorchuk\nV\u00e9hicule luxe : MDLease\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #BABY #clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1454006",
                "likeCount": "54478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tLWFNja-zCgnSe62bOrIDVJc4c",
            "id": "PlxMq5jEa2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:30:35Z",
                "channelId": "UCGT27y25O1pIVRmdhxliSNQ",
                "title": "Gradur x Ninho x Josman x Youssoupha x Kalash Criminel x Damso - FREE CONGO \ud83c\udde8\ud83c\udde9 (Clip Officiel)",
                "description": "Deuxi\u00e8me extrait du projet Kongo - \"FREE CONGO\" ft. Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso. Un morceau puissant pour porter un message fort sur la situation du Congo.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre la voix du peuple ! Partagez, commentez et soutenez le mouvement.\n\nAuteurs : Gradur, Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso\nCompositeurs : Rims, Stefio, Ozhora\nMix / Master : Ilyes Zennache - Jules Fradet\n\nR\u00e9alisateur : NHCAM\n\nRejoignez Gradur sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : @gradurofficiel243\nTwitter : @gradidur\nFacebook : @gradurog\nTiktok : @gradurtiktok\nYouTube : @gradyog\n\nPour mieux comprendre les enjeux et la r\u00e9alit\u00e9 sur place, retrouvez ci-dessous une s\u00e9lection de documentaires qui exposent les faits. S\u2019informer, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 agir.\n\n\ud83d\udccc Liens utiles :\n\ud83d\udd17 M23 : le groupe arm\u00e9 qui s\u00e8me le chaos en RDC :https://www.youtube.com/watch?v=TVe2D6Kjjok&t=11s\n\ud83d\udd17 Comment le M23 contr\u00f4le Goma en RDC - LE MONDE :https://www.youtube.com/watch?v=coFV_MuuhQk&t=79s\n\ud83d\udd17 RDC : Les victimes des M23 t\u00e9moignent :https://www.youtube.com/watch?v=7TPMpDuZlqg&t=67s\n\ud83d\udd17 Les enfants des mines en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo : https://www.youtube.com/watch?v=yGtbagiblH4&t=16s\n\n#FreeCongo #ProjetKongo #Gradur #Ninho #Josman #Youssoupha #KalashCriminel #Damso #RapFran\u00e7ais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PlxMq5jEa2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gradur",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gradur x Ninho x Josman x Youssoupha x Kalash Criminel x Damso - FREE CONGO \ud83c\udde8\ud83c\udde9 (Clip Officiel)",
                    "description": "Deuxi\u00e8me extrait du projet Kongo - \"FREE CONGO\" ft. Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso. Un morceau puissant pour porter un message fort sur la situation du Congo.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre la voix du peuple ! Partagez, commentez et soutenez le mouvement.\n\nAuteurs : Gradur, Ninho, Josman, Youssoupha, Kalash Criminel, Damso\nCompositeurs : Rims, Stefio, Ozhora\nMix / Master : Ilyes Zennache - Jules Fradet\n\nR\u00e9alisateur : NHCAM\n\nRejoignez Gradur sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : @gradurofficiel243\nTwitter : @gradidur\nFacebook : @gradurog\nTiktok : @gradurtiktok\nYouTube : @gradyog\n\nPour mieux comprendre les enjeux et la r\u00e9alit\u00e9 sur place, retrouvez ci-dessous une s\u00e9lection de documentaires qui exposent les faits. S\u2019informer, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 agir.\n\n\ud83d\udccc Liens utiles :\n\ud83d\udd17 M23 : le groupe arm\u00e9 qui s\u00e8me le chaos en RDC :https://www.youtube.com/watch?v=TVe2D6Kjjok&t=11s\n\ud83d\udd17 Comment le M23 contr\u00f4le Goma en RDC - LE MONDE :https://www.youtube.com/watch?v=coFV_MuuhQk&t=79s\n\ud83d\udd17 RDC : Les victimes des M23 t\u00e9moignent :https://www.youtube.com/watch?v=7TPMpDuZlqg&t=67s\n\ud83d\udd17 Les enfants des mines en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo : https://www.youtube.com/watch?v=yGtbagiblH4&t=16s\n\n#FreeCongo #ProjetKongo #Gradur #Ninho #Josman #Youssoupha #KalashCriminel #Damso #RapFran\u00e7ais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1958396",
                "likeCount": "121724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XZKeA3z_lVp4A6dfC9PTYeM8liU",
            "id": "aVfivbapb58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:00:29Z",
                "channelId": "UC7b2bijdFUzKl7shAqlX7pg",
                "title": "ON TESTE LES PIRES ENDROITS DE LONDRES ! (sans commentaires..)",
                "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester les endroits les moins bien not\u00e9s d'Angleterre! \n\nOn a s\u00e9lectionn\u00e9 4 \u00e9tablissements pour cette seconde \u00e9dition. (on vous laisse nous dire dans quel pays vous aimeriez voir une 3e \u00e9dition!!) \n\nOn a commenc\u00e9 la journ\u00e9e en allant d\u00e9jeuner dans ce qui est de loin le pire restaurant de Londres. L\u00e9na s'est ensuite sacrifi\u00e9e pour tester le pire salon esth\u00e9tique d'Angleterre afin d'y faire sa manucure. On a continu\u00e9 en testant le pire Spa de la ville. Et enfin, on est all\u00e9s faire le check-in dans un h\u00f4tel tr\u00e8s particulier... vous n'\u00eates pas pr\u00eats du tout! \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aVfivbapb58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamburini's",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES ENDROITS DE LONDRES ! (sans commentaires..)",
                    "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester les endroits les moins bien not\u00e9s d'Angleterre! \n\nOn a s\u00e9lectionn\u00e9 4 \u00e9tablissements pour cette seconde \u00e9dition. (on vous laisse nous dire dans quel pays vous aimeriez voir une 3e \u00e9dition!!) \n\nOn a commenc\u00e9 la journ\u00e9e en allant d\u00e9jeuner dans ce qui est de loin le pire restaurant de Londres. L\u00e9na s'est ensuite sacrifi\u00e9e pour tester le pire salon esth\u00e9tique d'Angleterre afin d'y faire sa manucure. On a continu\u00e9 en testant le pire Spa de la ville. Et enfin, on est all\u00e9s faire le check-in dans un h\u00f4tel tr\u00e8s particulier... vous n'\u00eates pas pr\u00eats du tout! \n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212793",
                "likeCount": "12501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5PMILslQVErN3CeW-s-F-Niu0r4",
            "id": "xowNbKNdcVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T12:08:47Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Arrestation de Mohamed Amra : 10 personnes soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir particip\u00e9 son \u00e9vasion interpell\u00e9es",
                "description": "Apr\u00e8s l'arrestation du narcotrafiquant Mohamed Amra en Roumanie, samedi 22 f\u00e9vrier, 10 nouvelles interpellations ont eu lieu.\n\nCes personnes sont soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir fait partie du commando qui a aid\u00e9 Mohamed Amra \u00e0 s'\u00e9chapper ou d'avoir aid\u00e9 aux pr\u00e9paratifs.\n\nhttp://www.franceinfo.fr\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xowNbKNdcVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arrestation de Mohamed Amra : 10 personnes soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir particip\u00e9 son \u00e9vasion interpell\u00e9es",
                    "description": "Apr\u00e8s l'arrestation du narcotrafiquant Mohamed Amra en Roumanie, samedi 22 f\u00e9vrier, 10 nouvelles interpellations ont eu lieu.\n\nCes personnes sont soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir fait partie du commando qui a aid\u00e9 Mohamed Amra \u00e0 s'\u00e9chapper ou d'avoir aid\u00e9 aux pr\u00e9paratifs.\n\nhttp://www.franceinfo.fr\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175313",
                "likeCount": "932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FVKWh_nBzC2mfniPsQ2RsHyiGmw",
            "id": "Uu4XuFkud98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:51:10Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                    "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "882834",
                "likeCount": "10179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1vW_NOH_zDwwAdDraOYZnO2M7kQ",
            "id": "KJtOTXqaW9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:00:24Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "NINAO",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "NINAO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NINAO",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1163031",
                "likeCount": "38698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7hRBGiFY0f_UBgcWMsrgZxSELI",
            "id": "o55b4ejmBT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:00:03Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish ft. Dinos - La Pluie (Clip Officiel)",
                "description": "Franglish ft. Dinos - La Pluie\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/lapluie\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nDirector : Nathanael DAY\nProductrices : Marjane SLAMI & Flora KOFFI-LOPEZ\nDirectrice de production : Marjolaine LARIVE\nAdministration de production : Ayuda BACK OFFICE\nAssistant.e.s de production : Jeanne RAVEL & Hugo TRILLES\n1er assistant r\u00e9alisateur : Jules DORMOY\nD.O.P. : Antoine BELAGE\n1er AC : Aur\u00e9lien DESJARDINS\n2nd AC : Dante HOOREMAN\nSteadicamer : Simon DEDISE\nChef \u00e9lectricien : Mathis NAHON\n\u00c9lectricien : Antoine DUGNE\nStagiaire \u00e9lectricien : Noah VILLEMEUR\nChef machiniste : Roman POPSING\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar LAADAM\nRegisseur adjoint : Hugo TRILLES\nR\u00e9gisseuse : Fatou BIRAMAH\nRegisseur : Laurent FRUTEAU DE LACLOS\nStylisme : Victoria SYLVESTER\nMaquillage : Anne CAZE\nDeco/Accessoiriste : Marjolaine LARIVE\nMontage : Emile BARON\n\u00c9talonnage : Sully ROBERT\nRemerciements : Romain Caucal et le Studio18 ; Aur\u00e9lien FAVRE ; Flam & co ; PhotoCin\u00e9Rent ; Flore PIERENS\n\n#Franglish #Dinos #LaPluie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "tags": [
                    "franglish",
                    "dinos",
                    "la pluie",
                    "prime",
                    "position",
                    "glish",
                    "glish mob",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "rap fr",
                    "r&b",
                    "rnb",
                    "french rnb",
                    "rnb fr",
                    "keblack",
                    "boucan",
                    "pichichi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish ft. Dinos - La Pluie (Clip Officiel)",
                    "description": "Franglish ft. Dinos - La Pluie\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/lapluie\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nDirector : Nathanael DAY\nProductrices : Marjane SLAMI & Flora KOFFI-LOPEZ\nDirectrice de production : Marjolaine LARIVE\nAdministration de production : Ayuda BACK OFFICE\nAssistant.e.s de production : Jeanne RAVEL & Hugo TRILLES\n1er assistant r\u00e9alisateur : Jules DORMOY\nD.O.P. : Antoine BELAGE\n1er AC : Aur\u00e9lien DESJARDINS\n2nd AC : Dante HOOREMAN\nSteadicamer : Simon DEDISE\nChef \u00e9lectricien : Mathis NAHON\n\u00c9lectricien : Antoine DUGNE\nStagiaire \u00e9lectricien : Noah VILLEMEUR\nChef machiniste : Roman POPSING\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar LAADAM\nRegisseur adjoint : Hugo TRILLES\nR\u00e9gisseuse : Fatou BIRAMAH\nRegisseur : Laurent FRUTEAU DE LACLOS\nStylisme : Victoria SYLVESTER\nMaquillage : Anne CAZE\nDeco/Accessoiriste : Marjolaine LARIVE\nMontage : Emile BARON\n\u00c9talonnage : Sully ROBERT\nRemerciements : Romain Caucal et le Studio18 ; Aur\u00e9lien FAVRE ; Flam & co ; PhotoCin\u00e9Rent ; Flore PIERENS\n\n#Franglish #Dinos #LaPluie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511764",
                "likeCount": "13969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}