{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "FnRM9NaWXwrRclryuUC5iat2eFE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gniaVWtIlp0vIUhEdO2HAbD5NOU",
            "id": "vbZQI2tGkP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:24:21Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "Bayern M\u00fcnchen - Lyon | UEFA Women's Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel Ganzes Spiel",
                "description": "FC Bayern M\u00fcnchen - Olympique Lyonnais -- UEFA Women\u2019s Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel im Livestream | M\u00e4rz 18 2025.\n\nDAZN is proud to present a New Deal for women's football! Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nAbonniere jetzt unseren YouTube Kanal \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFolgt uns auf unseren Social-Media Kan\u00e4len! \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbZQI2tGkP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Bayern M\u00fcnchen - Lyon | UEFA Women's Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel Ganzes Spiel",
                    "description": "FC Bayern M\u00fcnchen - Olympique Lyonnais -- UEFA Women\u2019s Champions League 2024-25 Viertelfinal-Hinspiel im Livestream | M\u00e4rz 18 2025.\n\nDAZN is proud to present a New Deal for women's football! Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nAbonniere jetzt unseren YouTube Kanal \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFolgt uns auf unseren Social-Media Kan\u00e4len! \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70014",
                "likeCount": "1123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QFkRG_xFDY2BW-CTPJ9fE58u0tw",
            "id": "RcJQOsV_QK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:27Z",
                "channelId": "UC6C1dyHHOMVIBAze8dWfqCw",
                "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GameStar",
                "tags": [
                    "spiele",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "gamestar",
                    "assassins creed",
                    "assassins creed shadows",
                    "assassin's creed shadows",
                    "AC Shadows",
                    "AC",
                    "open world",
                    "japan open world",
                    "assassin's creed 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                    "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144025",
                "likeCount": "7873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qh0N3Bis6x0zVY49pdaIAekXnVQ",
            "id": "wo_e0EvEZn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "Why Your Brain Blinds You For 2 Hours Every Day",
                "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nWishlist Star Birds on Steam: http://kgs.link/starbirds \ud83d\ude80\u2728\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-reality-is-not-real/\n\nReality is not real. Your world is a prediction. Every sight, sound, and touch you experience is the result of calculations your brain makes before reality even reaches you. It fills in gaps, fabricates details, and even alters time itself so you feel like you\u2019re in control. But if everything you know is an illusion\u2026 what does that say about you? What does it mean for your choices? Is there even free will?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3FDfmIe\nBandcamp: https://bit.ly/41zJdc3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nAleksandr Korobkov, Spreadsheets24x7, berfta, Matt, Quentin Carnis, SkelligeDane, Alexburea, l.tan, Kai Hein, Twisted, Anton Lelios, Guinux, Cameron Stephens, Madison Herbert, Lucas, Wrikken, Rho Datcu, Daniil Grytsiuk, Michael Vlaming, Vordy, Barg Leonid, Dr. Stephan Zschiegner, Chris Knight, The Stargazer, Ella, Dice, Ryan Ham, Jamie Oglethorpe, Cherished-Stardust, Noah Spear, Kevin Valk, Adithya Udupa, Jeremiah, Mike Guadian, Sean van der Merwe, Timothy Brown, Ted, Kevin Low, Pascal, Gerrald Bowman, Potato_K, Olga Kellner, Diana Melissa Castillo Abarca, Gianluca ODOARDI, Alexander S.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wo_e0EvEZn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Why Your Brain Blinds You For 2 Hours Every Day",
                    "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nWishlist Star Birds on Steam: http://kgs.link/starbirds \ud83d\ude80\u2728\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-reality-is-not-real/\n\nReality is not real. Your world is a prediction. Every sight, sound, and touch you experience is the result of calculations your brain makes before reality even reaches you. It fills in gaps, fabricates details, and even alters time itself so you feel like you\u2019re in control. But if everything you know is an illusion\u2026 what does that say about you? What does it mean for your choices? Is there even free will?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3FDfmIe\nBandcamp: https://bit.ly/41zJdc3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nAleksandr Korobkov, Spreadsheets24x7, berfta, Matt, Quentin Carnis, SkelligeDane, Alexburea, l.tan, Kai Hein, Twisted, Anton Lelios, Guinux, Cameron Stephens, Madison Herbert, Lucas, Wrikken, Rho Datcu, Daniil Grytsiuk, Michael Vlaming, Vordy, Barg Leonid, Dr. Stephan Zschiegner, Chris Knight, The Stargazer, Ella, Dice, Ryan Ham, Jamie Oglethorpe, Cherished-Stardust, Noah Spear, Kevin Valk, Adithya Udupa, Jeremiah, Mike Guadian, Sean van der Merwe, Timothy Brown, Ted, Kevin Low, Pascal, Gerrald Bowman, Potato_K, Olga Kellner, Diana Melissa Castillo Abarca, Gianluca ODOARDI, Alexander S."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1930361",
                "likeCount": "129674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O1L6o9h5d48molyU17X9K5msbmo",
            "id": "EgdtabECGqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:44:24Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Atletico Madrid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 28. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Atletico Madrid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. Alvarez (45.)\n2:0 A. S\u00f6rloth (70.)\n2:1 R. Lewandowski (72.)\n2:2 F. Torres (78.)\n2:3 L. Yamal (90.+2)\n2:4 F. Torres (90.+8)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal",
                    "Atletico",
                    "Atletico Madrid",
                    "ATM",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca",
                    "Atletico Barcelona",
                    "Atletico vs Barcelona",
                    "Atletico - Barcelona",
                    "Atletico Madrid vs FC Barcelona",
                    "Atletico Madrid - FC Barcelona",
                    "Atletico Barcelona 2 4",
                    "Atletico vs Barcelona 2-4",
                    "Atletico - Barcelona 2:4",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights LaLiga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Atletico Madrid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 28. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Atletico Madrid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. Alvarez (45.)\n2:0 A. S\u00f6rloth (70.)\n2:1 R. Lewandowski (72.)\n2:2 F. Torres (78.)\n2:3 L. Yamal (90.+2)\n2:4 F. Torres (90.+8)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1196384",
                "likeCount": "27975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DH9V5DSpCehOmIP3hNbJZjNCjpY",
            "id": "aL_MMKGGa7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T23:58:52Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "All Goals and Highlights | Beckenbauer Cup 2025",
                "description": "The FC Bayern Legends are the winners of the Beckenbauer Cup! At the unique legends tournament as part of FC Bayern's 125th club anniversary, the legends team of the German record champions beat the Real Madrid Leyendas 4:0 in the final. The fans in the sold-out SAP Garden saw great football with many former stars at the event in honor of Franz Beckenbauer who passed away last year. Here you can see all the highlights and goals of the tournament. \n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL_MMKGGa7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "All Goals and Highlights | Beckenbauer Cup 2025",
                    "description": "The FC Bayern Legends are the winners of the Beckenbauer Cup! At the unique legends tournament as part of FC Bayern's 125th club anniversary, the legends team of the German record champions beat the Real Madrid Leyendas 4:0 in the final. The fans in the sold-out SAP Garden saw great football with many former stars at the event in honor of Franz Beckenbauer who passed away last year. Here you can see all the highlights and goals of the tournament. \n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533538",
                "likeCount": "13479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zPoEwnDASmGR_oU8l1HAedf8ts",
            "id": "N-TEEgty_Ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:32Z",
                "channelId": "UCNpP_PH0Uj8Ldc7INQ-ih_Q",
                "title": "OUTTAKES: Der Mann im Mond - Das Finale",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Outtakes zu DER MANN IM MOND - DAS FINALE! Danke nochmal f\u00fcr das unglaubliche Feedback unter dem Hauptvideo! G\u00f6nnt euch das Original gerne nochmal und verewigt euch unter dem Hauptzvideo!\n\n\ud83c\udf15 Hier kommt ihr zum Hauptvideo: https://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=v2kwAiFsuozW0bo_\n\n\ud83d\udd34 Neue Kollektion + Piet Restock \nhttps://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\n\ud83d\udd34 BTS Video zum Mann im Mond Finale ab morgen 15 Uhr auf  @BulienJam \n\ud83d\udd34 Unsere Reaction auf das Finale auf JUcktmichnicht: @JUcktmichnicht \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library\n*Ihr k\u00f6nnt euch \u00fcber diesen Link bei Epidemic Sound anmelden (30 Tage kostenlos), wenn ihr legale Musik f\u00fcr eure Videoprojekte oder Streams braucht: http://share.epidemicsound.com/rFDhG\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis. Also chillt! \n*Werbekennzeichnung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-TEEgty_Ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bulien Jam",
                "tags": [
                    "Bulien Jam",
                    "Julien Bam",
                    "Outtakes",
                    "mann im mond outtakes",
                    "Der Mann im Mond Outtakes",
                    "Der mann im mond das finale",
                    "Der Mann im Mond Akt 6"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUTTAKES: Der Mann im Mond - Das Finale",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Outtakes zu DER MANN IM MOND - DAS FINALE! Danke nochmal f\u00fcr das unglaubliche Feedback unter dem Hauptvideo! G\u00f6nnt euch das Original gerne nochmal und verewigt euch unter dem Hauptzvideo!\n\n\ud83c\udf15 Hier kommt ihr zum Hauptvideo: https://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=v2kwAiFsuozW0bo_\n\n\ud83d\udd34 Neue Kollektion + Piet Restock \nhttps://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\n\ud83d\udd34 BTS Video zum Mann im Mond Finale ab morgen 15 Uhr auf  @BulienJam \n\ud83d\udd34 Unsere Reaction auf das Finale auf JUcktmichnicht: @JUcktmichnicht \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library\n*Ihr k\u00f6nnt euch \u00fcber diesen Link bei Epidemic Sound anmelden (30 Tage kostenlos), wenn ihr legale Musik f\u00fcr eure Videoprojekte oder Streams braucht: http://share.epidemicsound.com/rFDhG\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis. Also chillt! \n*Werbekennzeichnung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316539",
                "likeCount": "34217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pn-VbXCkagjffbft1iLE7ljdbSU",
            "id": "JYYYPw_mzCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T11:00:30Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "HALLE77 im AUSNAHMEZUSTAND! - Tag der offenen T\u00fcr 2025 - DORTMUND platzt aus allen N\u00e4hten!",
                "description": "JP Performance hat am 16.03.2025 einen Tag der offenen T\u00fcr veranstaltet! In Absprache mit Jean Pierre Kraemer hat sich Marco mit der Halle77 Dortmund angeschlossen und was hier los war, zeigt er euch heute! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYYYPw_mzCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "HALLE77 im AUSNAHMEZUSTAND! - Tag der offenen T\u00fcr 2025 - DORTMUND platzt aus allen N\u00e4hten!",
                    "description": "JP Performance hat am 16.03.2025 einen Tag der offenen T\u00fcr veranstaltet! In Absprache mit Jean Pierre Kraemer hat sich Marco mit der Halle77 Dortmund angeschlossen und was hier los war, zeigt er euch heute! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279162",
                "likeCount": "19261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VfcgPaWVyJWQFYQ7HB8qcGvHcCE",
            "id": "ReuVqMgEXfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:33Z",
                "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
                "title": "50 Millionen Euro Showroom Update | Neuer Bugatti bestellt? | Zu Besuch bei Omid",
                "description": "Wir sind zu Besuch bei @Omid_Mouazzen um seine Supercarsammlung anzusehen. Sollte Omid den Bugatti Tourbillon zu seiner Sammlung hinzuf\u00fcgen? \n\nDanke Omid:\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n\nSoziale Netzwerke Omid:\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\n\nSoziale Netzwerke Serkan:\nhttps://www.instagram.com/glanzk.de\nhttps://www.youtube.com/@glanz-k\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReuVqMgEXfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Abt",
                "tags": [
                    "Omid",
                    "Daniel Abt omid",
                    "Abt",
                    "Abt Sportsline",
                    "Daniel Abt",
                    "abt daniel",
                    "abt audi",
                    "abt tuning",
                    "omid",
                    "bugatti",
                    "audi",
                    "audi rs7",
                    "audi rs7-le",
                    "1000ps",
                    "lamborghini",
                    "revuelto",
                    "lamborghini revuelto",
                    "chiron",
                    "bugatti chiron",
                    "bugatti tourbillon",
                    "tourbillon",
                    "auto",
                    "automobilzentrum rhein neckar",
                    "sian",
                    "Lamborghini sian",
                    "Bugati",
                    "Schiron",
                    "Lamborgini",
                    "Supersportwagen",
                    "Sportwagen",
                    "50 Mio",
                    "Millionen",
                    "Turbilon",
                    "Turbion",
                    "Turbijon",
                    "10000ps"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "50 Millionen Euro Showroom Update | Neuer Bugatti bestellt? | Zu Besuch bei Omid",
                    "description": "Wir sind zu Besuch bei @Omid_Mouazzen um seine Supercarsammlung anzusehen. Sollte Omid den Bugatti Tourbillon zu seiner Sammlung hinzuf\u00fcgen? \n\nDanke Omid:\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n\nSoziale Netzwerke Omid:\nhttps://www.instagram.com/omid_mouazzen\nhttps://www.youtube.com/@Omid_Mouazzen\n\nSoziale Netzwerke Serkan:\nhttps://www.instagram.com/glanzk.de\nhttps://www.youtube.com/@glanz-k\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100651",
                "likeCount": "3839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AgNJoUVEFQMnHKC4i5YTYxmLjQM",
            "id": "W1LFOPj9E8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:00:46Z",
                "channelId": "UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw",
                "title": "\u201eKeine Qualit\u00e4t\u201c\u2049\ufe0f Borussia Dortmund & Kovac in der KRISE \ud83d\ude33 | At Broski - Die Sport Show",
                "description": "At Broski - Die Sport Show | Sendung vom 17. M\u00e4rz 2025 \n\n\u27bd Vielen Dank an unsere G\u00e4ste: Gerald Asamoah, Tobias Budde, Peter Neururer, Cedric Pick und Robin Hack\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udfa7 At Broski - der Podcast:\nhttps://fp-2.de/At-Broski-Podcast\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\n\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754\n\nE-Mail Kontakt: \nhi@atbroski.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1LFOPj9E8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "At Broski - Die Sport Show",
                "tags": [
                    "At Broski",
                    "At Broski Die Sportshow",
                    "Gamerbrother",
                    "Broski",
                    "Simon Gamerbrother",
                    "Gamerbrother Talkshow",
                    "Talkshow",
                    "Diskussion",
                    "Kontrovers",
                    "Gamerbrother Talk",
                    "Gerald Asamoah",
                    "Tobias Budde",
                    "Peter Neururer",
                    "Cedric Pick",
                    "Robin Hack",
                    "Borussia Dortmund",
                    "BVB",
                    "BVB Krise",
                    "Niko Kovac",
                    "Kovac BVB Krise",
                    "BVB Trainer Entlassung",
                    "BVB Champions League",
                    "BVB Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "Champions League",
                    "Emre Can",
                    "BVB Can Kritik",
                    "BVB Kapit\u00e4n Diskussion",
                    "BVB Mentalit\u00e4t Debatte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\u201eKeine Qualit\u00e4t\u201c\u2049\ufe0f Borussia Dortmund & Kovac in der KRISE \ud83d\ude33 | At Broski - Die Sport Show",
                    "description": "At Broski - Die Sport Show | Sendung vom 17. M\u00e4rz 2025 \n\n\u27bd Vielen Dank an unsere G\u00e4ste: Gerald Asamoah, Tobias Budde, Peter Neururer, Cedric Pick und Robin Hack\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83c\udfa7 At Broski - der Podcast:\nhttps://fp-2.de/At-Broski-Podcast\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\n\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754\n\nE-Mail Kontakt: \nhi@atbroski.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55840",
                "likeCount": "2021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "subbh20x19teZC_AGAbFJN2x5Lk",
            "id": "VABVnGnXTE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:19Z",
                "channelId": "UCBteQA7zgU9BTn1BaXhWA7g",
                "title": "\"Rosenstolz\"-S\u00e4ngerin AnNa R. ist tot - die ersten Details | PROMIPOOL",
                "description": "Die Deutsche Musikwelt steht still: S\u00e4ngerin AnNa R. ist im Alter von nur 55 Jahren verstorben. Die S\u00e4ngerin von \"Rosenstolz\" wird unvergessen bleiben. Das sind die ersten Details.\n\n#promipool  #annar #rosenstolz \n\nPROMIPOOL hier auf Youtube abonnieren:\nhttp://promi.is/get-promipool\n\nMehr von PROMIPOOL: https://www.promipool.de\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nWillkommen bei PROMIPOOL - deiner Anlaufstelle f\u00fcr TV-Sendungen, Serien, Retro, Royals, Schlager & mehr! Erlebe die Welt des Fernsehens mit Hits von Helene Fischer bis hin zur Nostalgie der Retro-Serien. Royals und Style entf\u00fchren dich in Adelswelten und Fashion-Trends. Tauche ein in die besten deutschen Serien und Filme. T\u00e4glich aktuell: Entertainment-News & Hintergr\u00fcnde! Entdecke mit uns die Unterhaltungswelt neu, sei es Vergangenes oder aktueller Klatsch. Komm auf unsere Reise durch Entertainment, immer bestens informiert! Genie\u00dfe frische Einblicke in das Leben der Stars und folge uns. Viel Spa\u00df!\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nMehr Promi-News und exklusive Stories gibt es hier:\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/promipool\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/promipool\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/promipool\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@promipool\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nImpressum: https://www.promipool.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VABVnGnXTE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PROMIPOOL",
                "tags": [
                    "Daily Soap",
                    "Kultserien",
                    "Promi Interviews",
                    "Prominews",
                    "Promipool",
                    "Promipool news",
                    "Promis",
                    "Schlager",
                    "Serien",
                    "Serien Stars TVSerien",
                    "Stars",
                    "TV Darsteller",
                    "TV Geschichten",
                    "TV Stars",
                    "TV-Serien",
                    "Telenovela",
                    "AnNa R.",
                    "anna r",
                    "anna r.",
                    "rosenstolz",
                    "AnNa R. tot",
                    "AnNa R. todesursache",
                    "anna R rosenstolz",
                    "rosenstolz anna r",
                    "rosenstolz anna tot",
                    "todesf\u00e4lle",
                    "stars",
                    "deutsche stars",
                    "verstorbene stars",
                    "andrea rosenbaum"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Rosenstolz\"-S\u00e4ngerin AnNa R. ist tot - die ersten Details | PROMIPOOL",
                    "description": "Die Deutsche Musikwelt steht still: S\u00e4ngerin AnNa R. ist im Alter von nur 55 Jahren verstorben. Die S\u00e4ngerin von \"Rosenstolz\" wird unvergessen bleiben. Das sind die ersten Details.\n\n#promipool  #annar #rosenstolz \n\nPROMIPOOL hier auf Youtube abonnieren:\nhttp://promi.is/get-promipool\n\nMehr von PROMIPOOL: https://www.promipool.de\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nWillkommen bei PROMIPOOL - deiner Anlaufstelle f\u00fcr TV-Sendungen, Serien, Retro, Royals, Schlager & mehr! Erlebe die Welt des Fernsehens mit Hits von Helene Fischer bis hin zur Nostalgie der Retro-Serien. Royals und Style entf\u00fchren dich in Adelswelten und Fashion-Trends. Tauche ein in die besten deutschen Serien und Filme. T\u00e4glich aktuell: Entertainment-News & Hintergr\u00fcnde! Entdecke mit uns die Unterhaltungswelt neu, sei es Vergangenes oder aktueller Klatsch. Komm auf unsere Reise durch Entertainment, immer bestens informiert! Genie\u00dfe frische Einblicke in das Leben der Stars und folge uns. Viel Spa\u00df!\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nMehr Promi-News und exklusive Stories gibt es hier:\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/promipool\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/promipool\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/promipool\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@promipool\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nImpressum: https://www.promipool.de/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127077",
                "likeCount": "1362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XBQ1yGarMSDU732am1u_MrTVJ_k",
            "id": "pBvZlYPxJeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T16:48:56Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "unsere neue Ku\u0308che \ud83d\ude0d die Deluxe Tour",
                "description": "\u25b9 unsere neue K\u00fcche \ud83d\ude0d\n\nHier gehts zu den K\u00fcchenprodukten: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pBvZlYPxJeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "unsere neue Ku\u0308che \ud83d\ude0d die Deluxe Tour",
                    "description": "\u25b9 unsere neue K\u00fcche \ud83d\ude0d\n\nHier gehts zu den K\u00fcchenprodukten: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243337",
                "likeCount": "14022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zg9i61ipVQp5ruU17Oc3zBsHGZo",
            "id": "xrZX47RbeJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:06Z",
                "channelId": "UC5UPzrHY7vVjx_CvzAS90Ew",
                "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YUNGBLUDVEVO",
                "tags": [
                    "YUNGBLUD",
                    "Alternative",
                    "rock",
                    "hello heaven",
                    "hello heaven hello",
                    "hello",
                    "youngblud",
                    "youngblood",
                    "yungblood"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216980",
                "likeCount": "31782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "reG_QEfapscHZyEHAnEbJ0iHMas",
            "id": "OUId8JzRoZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:33Z",
                "channelId": "UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ",
                "title": "Solar-Speicher? Politik macht sie fast nutzlos! Wie oft kann man DENSELBEN MIST bauen?!",
                "description": "Hier findet ihr die Petition:  https://epetitionen.bundestag.de/content/petitionen/_2025/_02/_13/Petition_177835.html\n**Werbung: Unter https://surfshark.com/akku bekommst du Surfshark mit 4 Monaten extra dazu **\noder als Shortlink:\nhttp://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos unter: \nhttps://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nMillionen Balkonkraftwerk-Speicher stehen 70 % der Zeit ungenutzt herum \u2013 v\u00f6llig sinnlos!  Dabei k\u00f6nnten sie unser Stromnetz entlasten, CO\u2082 sparen und euch bares Geld bringen. Doch absurde B\u00fcrokratie blockiert das \u2013 wir erkl\u00e4ren, warum und wie wir das mit unserer Petition \u00e4ndern wollen\n\nAbonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Moritz Reiser, Dr. Andreas Schmitz, Christian Ofenheusle, J\u00f6rg Lange (Klimaschutz im Bundestag)\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] \nhttps://www.business-punk.com/2025/01/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-zwangsabschaltung/\n[3]\nhttps://klimaschutz-im-bundestag.de/wp-content/uploads/2025/02/DBU_Kurzstudie_Netzdienliche_Kleinspeicher.pdf\n[4] https://www.focus.de/deals/shopping-deal-mit-focus-online-solar-gesetz-maximal-ausreizen-dieses-balkonkraftwerk-macht-es-moeglich_id_260660264.html\n[5] https://solarwissen.selfmade-energy.com/netzdienlicher-speicher-was-ist-das/\n[6] https://www.ffe.de/wp-content/uploads/2021/07/20210428_Was-ist-Netzdienlichkeit_HP.pdf\n[7] akkudoktor.net - PV-Tool\n[8] https://www.netze-bw.de/zaehler/stromzaehler/smart-meter\n[9] https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/energie/preise-tarife-anbieterwechsel/smart-meter-was-sie-ueber-die-neuen-stromzaehler-wissen-muessen-13275\n[10] energy-charts.info\n[11] https://de.wikipedia.org/wiki/Smart-Meter-Gateway\n[12] https://www.bundesnetzagentur.de/DE/Vportal/Energie/PreiseAbschlaege/Tarife-table.html\n[13] https://strom-report.com/netzentgelte/\n[14] https://www.pv-magazine.de/2021/02/23/eupd-research-batteriespeicher-verdoppelt-co2-einsparung-privater-photovoltaik-anlagen/\n[15] energy-charts.info\n[16] https://www.ptb.de/cms/ptb/fachabteilungen/abt2/fb-23/ag-234/info-center-234/trudi/trudi151000.html\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - Intro\n02:31 - DAS PROBLEM - KLEINE AKKUS BISHER FAST UNGENUTZT!\n03:43 - PETITION PUNKT 1: FREIWILLIGE VARIABLE NETZENTGELTE\n12:18 - ERSPARNIS - WAS IST M\u00d6GLICH?\n14:08 - PETITION PUNKT 2: BALKONSOLAR SPEICHER - ENTB\u00dcROKRATISIEREN\n15:17 - PETITION PUNKT 3: TRANSPARENZ API\n17:27 - PETITION PUNKT 4: SMARTMETER LIGHT\n22:24 - NETZDIENLICHKEIT - WAS GEHT UND WAS GEHT NICHT MIT DEM KLEINEN AKKU\n29:29 - KLEINSPEICHER - KLIMA-RELEVANZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUId8JzRoZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andreas Schmitz (Der Akku Doktor)",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Solaranlage",
                    "LFP",
                    "Batterie",
                    "g\u00fcnstig",
                    "LiFePo4",
                    "PV",
                    "Akku",
                    "NMC",
                    "Lithium",
                    "Andreas Schmitz",
                    "Solanalage selber bauen",
                    "Akkudoktor",
                    "photovoltaik selber bauen",
                    "photovoltaikanlage mit speicher",
                    "pv anlage selber bauen",
                    "weltrekord",
                    "offgrid",
                    "inselanlage",
                    "autark",
                    "Balkonkraftwerk",
                    "Balkonkraftwerk Speicher",
                    "Balkonkraftwerk Akku",
                    "Balkonsolar",
                    "Balkonspeicher",
                    "Mini PV",
                    "Energiewende",
                    "B\u00fcrokratie Wahnsinn",
                    "PV Speicher",
                    "Strom sparen",
                    "Netzdienlichkeit",
                    "Balkonkraftwerk sinnvoll nutzen",
                    "Photovoltaik",
                    "Stromspeicher"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Solar-Speicher? Politik macht sie fast nutzlos! Wie oft kann man DENSELBEN MIST bauen?!",
                    "description": "Hier findet ihr die Petition:  https://epetitionen.bundestag.de/content/petitionen/_2025/_02/_13/Petition_177835.html\n**Werbung: Unter https://surfshark.com/akku bekommst du Surfshark mit 4 Monaten extra dazu **\noder als Shortlink:\nhttp://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos unter: \nhttps://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nMillionen Balkonkraftwerk-Speicher stehen 70 % der Zeit ungenutzt herum \u2013 v\u00f6llig sinnlos!  Dabei k\u00f6nnten sie unser Stromnetz entlasten, CO\u2082 sparen und euch bares Geld bringen. Doch absurde B\u00fcrokratie blockiert das \u2013 wir erkl\u00e4ren, warum und wie wir das mit unserer Petition \u00e4ndern wollen\n\nAbonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Moritz Reiser, Dr. Andreas Schmitz, Christian Ofenheusle, J\u00f6rg Lange (Klimaschutz im Bundestag)\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.focus.de/finanzen/news/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-die-zwangsabschaltung_id_260639356.html\n[2] \nhttps://www.business-punk.com/2025/01/balkonkraftwerke-sorgen-fuer-stromflut-jetzt-droht-zwangsabschaltung/\n[3]\nhttps://klimaschutz-im-bundestag.de/wp-content/uploads/2025/02/DBU_Kurzstudie_Netzdienliche_Kleinspeicher.pdf\n[4] https://www.focus.de/deals/shopping-deal-mit-focus-online-solar-gesetz-maximal-ausreizen-dieses-balkonkraftwerk-macht-es-moeglich_id_260660264.html\n[5] https://solarwissen.selfmade-energy.com/netzdienlicher-speicher-was-ist-das/\n[6] https://www.ffe.de/wp-content/uploads/2021/07/20210428_Was-ist-Netzdienlichkeit_HP.pdf\n[7] akkudoktor.net - PV-Tool\n[8] https://www.netze-bw.de/zaehler/stromzaehler/smart-meter\n[9] https://www.verbraucherzentrale.de/wissen/energie/preise-tarife-anbieterwechsel/smart-meter-was-sie-ueber-die-neuen-stromzaehler-wissen-muessen-13275\n[10] energy-charts.info\n[11] https://de.wikipedia.org/wiki/Smart-Meter-Gateway\n[12] https://www.bundesnetzagentur.de/DE/Vportal/Energie/PreiseAbschlaege/Tarife-table.html\n[13] https://strom-report.com/netzentgelte/\n[14] https://www.pv-magazine.de/2021/02/23/eupd-research-batteriespeicher-verdoppelt-co2-einsparung-privater-photovoltaik-anlagen/\n[15] energy-charts.info\n[16] https://www.ptb.de/cms/ptb/fachabteilungen/abt2/fb-23/ag-234/info-center-234/trudi/trudi151000.html\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - Intro\n02:31 - DAS PROBLEM - KLEINE AKKUS BISHER FAST UNGENUTZT!\n03:43 - PETITION PUNKT 1: FREIWILLIGE VARIABLE NETZENTGELTE\n12:18 - ERSPARNIS - WAS IST M\u00d6GLICH?\n14:08 - PETITION PUNKT 2: BALKONSOLAR SPEICHER - ENTB\u00dcROKRATISIEREN\n15:17 - PETITION PUNKT 3: TRANSPARENZ API\n17:27 - PETITION PUNKT 4: SMARTMETER LIGHT\n22:24 - NETZDIENLICHKEIT - WAS GEHT UND WAS GEHT NICHT MIT DEM KLEINEN AKKU\n29:29 - KLEINSPEICHER - KLIMA-RELEVANZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176352",
                "likeCount": "9433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I7MaYKz-hNyObNEXNl8Dav2PT0k",
            "id": "bP04BaBDZWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:52Z",
                "channelId": "UCiCh3GwzStOnpIPjQgqRrqg",
                "title": "Zuschauer TikToks, aber mein PULS darf nicht steigen..",
                "description": "Heute schauen wir uns Zuschauer TikToks an aber mein Puls darf nicht steigen...\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bP04BaBDZWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HetsLugo",
                "tags": [
                    "Letshugo",
                    "ungespielt",
                    "bastighg",
                    "Trymacs",
                    "Letshugo Shorts",
                    "Clips",
                    "Nqrman",
                    "Wichtiger",
                    "Rewinside",
                    "ungeklickt",
                    "lustige videos",
                    "Memes",
                    "Papaplatte",
                    "Minecraft",
                    "hugo",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "Rewi",
                    "HetsLugo",
                    "Basti",
                    "EliasN97",
                    "Isa",
                    "Sidney",
                    "Sid",
                    "SidneyEweka",
                    "Willy",
                    "Niklas Sommer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zuschauer TikToks, aber mein PULS darf nicht steigen..",
                    "description": "Heute schauen wir uns Zuschauer TikToks an aber mein Puls darf nicht steigen...\n\nHauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116286",
                "likeCount": "4365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WyJ_FK3FvpRXf9d4aFLa5HcJUo",
            "id": "BClu9g7s3B4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:29:25Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Regen-Chaos und Rookie-Pech! | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 2025",
                "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "Albert Park Circuit",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Australien",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Regen-Chaos und Rookie-Pech! | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 2025",
                    "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "971321",
                "likeCount": "19445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6fxoFHP9uTX1tiX0vagrKlokZFo",
            "id": "FzPZ-y_7dAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "VfB Stuttgart \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Dank gro\u00dfer Moral, einer furiosen Aufholjagd und sp\u00e4ter Tore hat Bayer Leverkusen den R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen in der Fu\u00dfball-Bundesliga verk\u00fcrzt. Angreifer Patrik Schick schoss den Meister beim VfB Stuttgart in der Nachspielzeit nach 1:3-R\u00fcckstand noch zum 4:3 (0:1)-Sieg und lie\u00df die Werkself jubeln.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nNach dem Aus in der Champions League gegen die Bayern und der ungewohnten Niederlagenserie hatte sich Bayer-Trainer Xabi Alonso vor der Partie im Schwabenland betont gelassen gegeben. Nahezu unbeeindruckt zeigten sich dann auch seine Profis, die in Stuttgart zun\u00e4chst mehr vom Spiel hatten. Der VfB aber biss sich nach und nach in die Partie - und belohnte sich nach einer Viertelstunde: Den Schuss von Jamie Leweling aus kurzer Distanz konnte Bayer-Keeper Lukas Hradecky noch parieren, gegen den Abstauber von Ermedin Demirovic (15.) war der Finne aber machtlos. Patrik Schick verpasste f\u00fcr Bayer die schnelle Antwort, als er den Ball aus zentraler Position nach einer Flanke \u00fcber das Tor setzte (21.). Der Double-Gewinner der vergangenen Saison m\u00fchte sich in der Folge vergeblich um Gro\u00dfchancen, das verletzungsbedingte Fehlen von Florian Wirtz machte sich bemerkbar. Der VfB pr\u00e4sentierte sich in den entscheidenden Zweik\u00e4mpfen hellwach und h\u00e4tte kurz vor dem Pausenpfiff nach einem Gegensto\u00df durch Enzo Millot beinahe noch das 2:0 erzielt (45.+1). \n\nDas zweite Tor fiel stattdessen kurz nach Wiederanpfiff: Bei einem schnellen Gegensto\u00df bediente Enzo Millot Nick Woltemade (48.), der vor Hradecky eiskalt blieb. Diesmal aber gelang der Werkself der rasche Gegenschlag, Jeremy Frimpong (56.) traf per Flachschuss aus halbrechter Position im Strafraum. Doch nur kurz darauf war der alte Abstand wiederhergestellt: Demirovic scheiterte nach einem \u00fcberfallartigen Angriff noch an Hradecky, von dem Keeper prallte der Ball allerdings zu Granit Xhaka (62.), der ihn unfreiwillig ins eigene Tor bugsierte. Auch dieser Spielstand aber hatte nur kurz Bestand. Piero Hincapi\u00e9 (67.) traf f\u00fcr Leverkusen nach einer Ecke mit einem Schuss in den linken Winkel. Die Partie schien nun v\u00f6llig offen - und Leverkusen meldete sich eindrucksvoll zur\u00fcck. Das Eigentor von Angelo Stiller (88.) und Patrik Schick (90.+4) bescherte Leverkusen jedoch den lange nicht mehr f\u00fcr m\u00f6glich gehaltenen Sieg. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: A. N\u00fcbel - Jeltsch, Al-Dakhil (77. Chabot), Hendriks, Mittelst\u00e4dt (89. F\u00fchrich) - Karazor, Stiller - Leweling (68. Vagnoman), Millot (68. Undav) - Demirovic (77. Tour\u00e9), Woltemade\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Mukiele, Tah, Andrich (74. Arthur), Hincapi\u00e9 - Garc\u00eda (57. Adli), Xhaka - Frimpong, Palacios, Grimaldo (57. Boniface) - Schick\nTrainer: Xabi Alonso\n\nSchiedsrichter: Daniel Siebert (Berlin)\n\nKommentator: Daniel Gahn\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "VfB Stuttgart",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "VfB Stuttgart Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen VfB Stuttgart",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "VfB Stuttgart Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Vize-Meister",
                    "Meister",
                    "Ermedin Demirovic",
                    "Nick Woltemade",
                    "Eigentor",
                    "Patrik Schick",
                    "Granit Xhaka",
                    "Jeremie Frimpong",
                    "Piero Hincape",
                    "Angelo Stiller",
                    "Last Minute",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VfB Stuttgart \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Dank gro\u00dfer Moral, einer furiosen Aufholjagd und sp\u00e4ter Tore hat Bayer Leverkusen den R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen in der Fu\u00dfball-Bundesliga verk\u00fcrzt. Angreifer Patrik Schick schoss den Meister beim VfB Stuttgart in der Nachspielzeit nach 1:3-R\u00fcckstand noch zum 4:3 (0:1)-Sieg und lie\u00df die Werkself jubeln.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nNach dem Aus in der Champions League gegen die Bayern und der ungewohnten Niederlagenserie hatte sich Bayer-Trainer Xabi Alonso vor der Partie im Schwabenland betont gelassen gegeben. Nahezu unbeeindruckt zeigten sich dann auch seine Profis, die in Stuttgart zun\u00e4chst mehr vom Spiel hatten. Der VfB aber biss sich nach und nach in die Partie - und belohnte sich nach einer Viertelstunde: Den Schuss von Jamie Leweling aus kurzer Distanz konnte Bayer-Keeper Lukas Hradecky noch parieren, gegen den Abstauber von Ermedin Demirovic (15.) war der Finne aber machtlos. Patrik Schick verpasste f\u00fcr Bayer die schnelle Antwort, als er den Ball aus zentraler Position nach einer Flanke \u00fcber das Tor setzte (21.). Der Double-Gewinner der vergangenen Saison m\u00fchte sich in der Folge vergeblich um Gro\u00dfchancen, das verletzungsbedingte Fehlen von Florian Wirtz machte sich bemerkbar. Der VfB pr\u00e4sentierte sich in den entscheidenden Zweik\u00e4mpfen hellwach und h\u00e4tte kurz vor dem Pausenpfiff nach einem Gegensto\u00df durch Enzo Millot beinahe noch das 2:0 erzielt (45.+1). \n\nDas zweite Tor fiel stattdessen kurz nach Wiederanpfiff: Bei einem schnellen Gegensto\u00df bediente Enzo Millot Nick Woltemade (48.), der vor Hradecky eiskalt blieb. Diesmal aber gelang der Werkself der rasche Gegenschlag, Jeremy Frimpong (56.) traf per Flachschuss aus halbrechter Position im Strafraum. Doch nur kurz darauf war der alte Abstand wiederhergestellt: Demirovic scheiterte nach einem \u00fcberfallartigen Angriff noch an Hradecky, von dem Keeper prallte der Ball allerdings zu Granit Xhaka (62.), der ihn unfreiwillig ins eigene Tor bugsierte. Auch dieser Spielstand aber hatte nur kurz Bestand. Piero Hincapi\u00e9 (67.) traf f\u00fcr Leverkusen nach einer Ecke mit einem Schuss in den linken Winkel. Die Partie schien nun v\u00f6llig offen - und Leverkusen meldete sich eindrucksvoll zur\u00fcck. Das Eigentor von Angelo Stiller (88.) und Patrik Schick (90.+4) bescherte Leverkusen jedoch den lange nicht mehr f\u00fcr m\u00f6glich gehaltenen Sieg. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: A. N\u00fcbel - Jeltsch, Al-Dakhil (77. Chabot), Hendriks, Mittelst\u00e4dt (89. F\u00fchrich) - Karazor, Stiller - Leweling (68. Vagnoman), Millot (68. Undav) - Demirovic (77. Tour\u00e9), Woltemade\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Mukiele, Tah, Andrich (74. Arthur), Hincapi\u00e9 - Garc\u00eda (57. Adli), Xhaka - Frimpong, Palacios, Grimaldo (57. Boniface) - Schick\nTrainer: Xabi Alonso\n\nSchiedsrichter: Daniel Siebert (Berlin)\n\nKommentator: Daniel Gahn\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "998656",
                "likeCount": "14197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTWdD-K29BBDDqm7nquOBaKJdN0",
            "id": "4A_kmjtsJ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:59:00Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1377977",
                "likeCount": "48568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wH6tFR7zWKOBI8YrBcAKVyYfn14",
            "id": "zUBb6DBExZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:12:02Z",
                "channelId": "UC-T5L4ThqV2hd0WiMSHIYVg",
                "title": "12-Tore-Thriller! | FC Nitro vs. Beton Berlin | Highlights Baller League",
                "description": "Hier gibt es die ganzen Spiele \ud83d\udc49 https://joyn.de/serien/ran-fussball-baller-league?utm_source=app_sharing&utm_medium=mixed&utm_campaign=300819256\n\nWelcome to a new era of football! \u26bd\ufe0f #ballerleague\n--\nHier verpasst ihr nichts!\n\u25aa\ufe0fhttps://ballerleague.de/de/\n\u25aa\ufe0f https://www.instagram.com/ballerleague/\n\u25aa\ufe0f https://www.tiktok.com/@ballerleague\n\u25aa\ufe0f https://www.youtube.com/@BallerLeague_Official\n\u25aa\ufe0f https://www.linkedin.com/company/baller-league-gmbh\n\u25aa\ufe0f https://www.xing.com/ballerleague\n--\nDanke an unsere Partner!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zUBb6DBExZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baller League Official",
                "tags": [
                    "Baller League",
                    "Baller League Highlights",
                    "Highlights",
                    "Podolski",
                    "MontanaBlack",
                    "Monte",
                    "Sascha Helinger",
                    "Brotatos",
                    "Diyar",
                    "Boateng",
                    "Felix Lobrecht",
                    "Kontra K",
                    "Christoph Kramer",
                    "Ana Markovic",
                    "Selina Cerci",
                    "Tisi Schubech",
                    "Gamerbrother",
                    "Broski",
                    "HandofBlood",
                    "Calcio Berlin",
                    "Knossi",
                    "Max Kruse",
                    "Alisha Lehmann",
                    "G\u00f6nrgy Allstars",
                    "Protatos",
                    "Beton Berlin",
                    "Golden XI",
                    "Las Ligas Ladies",
                    "VfR Zimbos",
                    "Eintracht Spandau",
                    "Hollywood United",
                    "Streets United",
                    "Nader Jindaoui",
                    "fc nitro",
                    "nader el-jindaoui"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "12-Tore-Thriller! | FC Nitro vs. Beton Berlin | Highlights Baller League",
                    "description": "Hier gibt es die ganzen Spiele \ud83d\udc49 https://joyn.de/serien/ran-fussball-baller-league?utm_source=app_sharing&utm_medium=mixed&utm_campaign=300819256\n\nWelcome to a new era of football! \u26bd\ufe0f #ballerleague\n--\nHier verpasst ihr nichts!\n\u25aa\ufe0fhttps://ballerleague.de/de/\n\u25aa\ufe0f https://www.instagram.com/ballerleague/\n\u25aa\ufe0f https://www.tiktok.com/@ballerleague\n\u25aa\ufe0f https://www.youtube.com/@BallerLeague_Official\n\u25aa\ufe0f https://www.linkedin.com/company/baller-league-gmbh\n\u25aa\ufe0f https://www.xing.com/ballerleague\n--\nDanke an unsere Partner!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59061",
                "likeCount": "819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nMT8SHuZ_DP_ubdgUoGebEypzEk",
            "id": "HvRZ2ulh0Ig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T10:50:12Z",
                "channelId": "UCNT2e7Og56vm5_V-yJWvglA",
                "title": "\"Look At The Height Difference\" \ud83e\udd23 | Burn, Lewis-Skelly Call-Ups & Reece James and Foden Return!",
                "description": "SUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England #ThreeLions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HvRZ2ulh0Ig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "England",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Look At The Height Difference\" \ud83e\udd23 | Burn, Lewis-Skelly Call-Ups & Reece James and Foden Return!",
                    "description": "SUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England #ThreeLions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "847383",
                "likeCount": "21786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3FRHYIAxqc5QBSXANHKt0AYWZgw",
            "id": "lGnVTB8jKbY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:21:22Z",
                "channelId": "UC-raV7aGwCCh7cxtL8bl5eQ",
                "title": "ASMR aber ein FAST & AGGRESSIVE FOKUSTEST!\u26a1\ufe0f+ Next Level Mouth Sounds",
                "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://www.patreon.com/c/ASMRJaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\n\n\u25cf Onlyfanslink: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n\nMEIN POSTFACH:\n\n_______________________\nPostfach 26 11\n26366 Wilhelmshaven\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #sleep\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lGnVTB8jKbY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR Janina",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "asmrdeutsch",
                    "deutschasmr",
                    "englishasmr",
                    "asmrenglish",
                    "germanasmr",
                    "asmrgerman",
                    "janinaasmr",
                    "asmrjanina",
                    "trigger",
                    "tingles",
                    "tapping",
                    "scratching",
                    "brushing",
                    "whispering",
                    "softspoken",
                    "binaural",
                    "einschlafen",
                    "einschlafhilfe",
                    "sleep",
                    "entspannen",
                    "Entspannung",
                    "gibiasmr",
                    "asmrdarling",
                    "Hypnose",
                    "meditation",
                    "eartoear",
                    "pain",
                    "satisfying",
                    "irljanina",
                    "einschlafgarantie",
                    "mukbang",
                    "bedtime",
                    "kopfkribbeln",
                    "g\u00e4nsehaut",
                    "kribbeln",
                    "extremtingly",
                    "ultratingly",
                    "mouthsounds",
                    "spitpainting",
                    "mouth",
                    "fokustest"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR aber ein FAST & AGGRESSIVE FOKUSTEST!\u26a1\ufe0f+ Next Level Mouth Sounds",
                    "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://www.patreon.com/c/ASMRJaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\n\n\u25cf Onlyfanslink: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n\nMEIN POSTFACH:\n\n_______________________\nPostfach 26 11\n26366 Wilhelmshaven\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #sleep\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44175",
                "likeCount": "2327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IFrRdc3Oy4RtW49T6UJsco44ncs",
            "id": "ExQYm6gintE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:08:55Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "FULL SEGMENT: John Cena TRASHES the WWE Universe until Cody Rhodes fires back: Raw, March 17, 2025",
                "description": "John Cena unleashes an unrelenting diatribe on the WWE Universe before The American Nightmare crashes the scene to call out his antics. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExQYm6gintE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "Cody Rhodes",
                    "John Cena",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Raw clips",
                    "raw videos",
                    "raw highlights",
                    "raw winners",
                    "monday night raw clips",
                    "monday night raw highlights",
                    "raw tonight",
                    "raw match card",
                    "raw highlights this week",
                    "WWE on Netflix",
                    "WWE Raw on Netflix",
                    "Raw on Netflix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FULL SEGMENT: John Cena TRASHES the WWE Universe until Cody Rhodes fires back: Raw, March 17, 2025",
                    "description": "John Cena unleashes an unrelenting diatribe on the WWE Universe before The American Nightmare crashes the scene to call out his antics. Catch WWE action on Netflix, Peacock, USA Network, CW Network, Sony India and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3550139",
                "likeCount": "129276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2NavdPuN-RecqbKzRvg0bNMrnMM",
            "id": "XP1xyCLEe4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T23:00:13Z",
                "channelId": "UCqdOvfSmM2NKRNE0FSbATuw",
                "title": "WATCH: 2 NASA astronauts stuck in space exit SpaceX capsule",
                "description": "NASA\u2019s two astronauts stuck in space  are heading back to Earth on Tuesday with SpaceX following more than nine months in space after a bungled Boeing test flight. Butch Wilmore and Suni Williams said goodbye to the International Space Station, where they\u2019ve been since last spring, and boarded a SpaceX capsule alongside two other astronauts.\n\nPhiladelphia news, weather, traffic and sports from FOX 29, serving Pennsylvania, New Jersey and Delaware. Watch breaking news live or see the latest videos from programs like Good Day Philadelphia.\n\nSubscribe to FOX 29: https://www.youtube.com/fox29philly?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XP1xyCLEe4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FOX 29 Philadelphia",
                "tags": [
                    "News",
                    "wtxf",
                    "FOX 29 News",
                    "Philly news",
                    "Philadelphia news",
                    "FOX 29 News Today",
                    "Video"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WATCH: 2 NASA astronauts stuck in space exit SpaceX capsule",
                    "description": "NASA\u2019s two astronauts stuck in space  are heading back to Earth on Tuesday with SpaceX following more than nine months in space after a bungled Boeing test flight. Butch Wilmore and Suni Williams said goodbye to the International Space Station, where they\u2019ve been since last spring, and boarded a SpaceX capsule alongside two other astronauts.\n\nPhiladelphia news, weather, traffic and sports from FOX 29, serving Pennsylvania, New Jersey and Delaware. Watch breaking news live or see the latest videos from programs like Good Day Philadelphia.\n\nSubscribe to FOX 29: https://www.youtube.com/fox29philly?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1742807",
                "likeCount": "20855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7kOZV2ShWR7Gpf09P76ddShffq0",
            "id": "p9FsbU1-x9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T04:24:23Z",
                "channelId": "UCt7fwAhXDy3oNFTAzF2o8Pw",
                "title": "Playboi Carti - MUSIC ALBUM REVIEW",
                "description": "Listen: https://www.youtube.com/watch?v=VcRc2DHHhoM&pp=ygUNcGxheWJvaSBjYXJ0aQ%3D%3D\n\nIt's a whole lotta music, and some of it's not the best music.\n\nMore rap reviews: https://www.youtube.com/playlist?list=PLP4CSgl7K7ormBIO138tYonB949PHnNcP\n\n===================================\nSubscribe: http://bit.ly/1pBqGCN\n\nPatreon: https://www.patreon.com/theneedledrop\n\nOfficial site: http://theneedledrop.com\n\nTwitter: http://twitter.com/theneedledrop\n\nInstagram: https://www.instagram.com/afantano\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theneedletok\n\nTND Twitch: https://www.twitch.tv/theneedledrop\n\nVideos edited by Jeremy and Anthony / posted by Austen\n===================================\n\nFAV TRACKS: POP OUT, CRUSH, CRANK, COCAINE NOSE, OLYMPIAN, HBA\n\nLEAST FAV TRACK: CHARGE DEM HOES A FEE\n\nPLAYBOI CARTI - MUSIC / 2025 / AWGE / TRAP, RAGE\n\n4/10\n\nY'all know this is just my opinion, right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9FsbU1-x9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "theneedledrop",
                "tags": [
                    "album",
                    "review",
                    "music",
                    "reviews",
                    "indie",
                    "new",
                    "lyrics",
                    "listen",
                    "track",
                    "concert",
                    "live",
                    "update",
                    "the needle drop",
                    "anthony fantano",
                    "vlog",
                    "talk",
                    "discussion",
                    "music nerd",
                    "song",
                    "i am music",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "reaction"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Playboi Carti - MUSIC ALBUM REVIEW",
                    "description": "Listen: https://www.youtube.com/watch?v=VcRc2DHHhoM&pp=ygUNcGxheWJvaSBjYXJ0aQ%3D%3D\n\nIt's a whole lotta music, and some of it's not the best music.\n\nMore rap reviews: https://www.youtube.com/playlist?list=PLP4CSgl7K7ormBIO138tYonB949PHnNcP\n\n===================================\nSubscribe: http://bit.ly/1pBqGCN\n\nPatreon: https://www.patreon.com/theneedledrop\n\nOfficial site: http://theneedledrop.com\n\nTwitter: http://twitter.com/theneedledrop\n\nInstagram: https://www.instagram.com/afantano\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theneedletok\n\nTND Twitch: https://www.twitch.tv/theneedledrop\n\nVideos edited by Jeremy and Anthony / posted by Austen\n===================================\n\nFAV TRACKS: POP OUT, CRUSH, CRANK, COCAINE NOSE, OLYMPIAN, HBA\n\nLEAST FAV TRACK: CHARGE DEM HOES A FEE\n\nPLAYBOI CARTI - MUSIC / 2025 / AWGE / TRAP, RAGE\n\n4/10\n\nY'all know this is just my opinion, right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530502",
                "likeCount": "25881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XT0dHIyin8wAjD3sIkXdQ0I021Q",
            "id": "YifSIF7qF2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA",
                "title": "Das Abenteuer beginnt! 10 Creator. 2 Boote. 1 Rennen - Mission Unknown: Atlantik | Folge 1",
                "description": "In der ersten Folge beginnt das gro\u00dfe Abenteuer auf den Kap Verden. Zehn Creator bereiten sich auf die Atlantik\u00fcberquerung vor. Sie lernen erste Segelf\u00e4higkeiten, stellen sich Herausforderungen und entdecken, wie das Abenteuer nicht nur den Ozean, sondern auch ihre \u00c4ngste und Grenzen auf die Probe stellt.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.\n\nDanke an CaliVision f\u00fcr die Nutzungsfreigabe des Materials VMAZ Knossi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YifSIF7qF2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knossi",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "therealknossi",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "Atlantik",
                    "Ozean\u00fcberquerung",
                    "Regatta",
                    "Segeln",
                    "Rennen",
                    "Ozean",
                    "Boot",
                    "Abenteuer",
                    "Challenge",
                    "Wind",
                    "Wellen",
                    "Meer",
                    "Schiff",
                    "Crew",
                    "Navigation",
                    "Segelboot",
                    "Wettkampf",
                    "Influencer",
                    "Survival",
                    "Expedition",
                    "Team",
                    "Duell",
                    "Reise",
                    "Segeltrip",
                    "Crossing",
                    "Ocean",
                    "Offshore",
                    "Vlog",
                    "Sailing",
                    "Race",
                    "Adventure",
                    "Extreme",
                    "Seefahrt",
                    "MissionUnknown",
                    "Segelrennen",
                    "Atlantik\u00fcberquerung",
                    "SailingChallenge",
                    "Segelabenteuer",
                    "ExtremeSailing",
                    "SegelnMitInfluencern",
                    "Segelwettkampf",
                    "SailingVlog",
                    "ExpeditionAtlantic",
                    "Segelnlernen",
                    "SailingExperience"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Abenteuer beginnt! 10 Creator. 2 Boote. 1 Rennen - Mission Unknown: Atlantik | Folge 1",
                    "description": "In der ersten Folge beginnt das gro\u00dfe Abenteuer auf den Kap Verden. Zehn Creator bereiten sich auf die Atlantik\u00fcberquerung vor. Sie lernen erste Segelf\u00e4higkeiten, stellen sich Herausforderungen und entdecken, wie das Abenteuer nicht nur den Ozean, sondern auch ihre \u00c4ngste und Grenzen auf die Probe stellt.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.\n\nDanke an CaliVision f\u00fcr die Nutzungsfreigabe des Materials VMAZ Knossi."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310209",
                "likeCount": "22258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TnglP1et5eXEy0q6scMak58SosM",
            "id": "WAtDjPfzrjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T11:30:18Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "UNSER R\u00dcCKSPIEL GEGEN AL-DERSIMSPOR!\ud83d\udd25SPANNUNG BIS ZUR LETZTEN SEKUNDE \ud83d\ude31 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                "description": "\u2605Socials der ICON LEAGUE:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "FIFA ULTIMATE TEAM",
                    "FUT DRAFT",
                    "DRAFT",
                    "fut",
                    "draft",
                    "deutsch",
                    "fifa",
                    "fut draft deutsch",
                    "tutorial",
                    "wl",
                    "weekend",
                    "leauge",
                    "top 100",
                    "elite",
                    "fut20",
                    "tipps",
                    "tricks",
                    "hertha",
                    "esportler",
                    "esport",
                    "packs",
                    "packopening",
                    "elite 1",
                    "futchamps",
                    "fut21",
                    "fifa21",
                    "eligella",
                    "eli",
                    "eliasn97",
                    "wuselig",
                    "glibschig",
                    "FOKUS",
                    "FOKUS CLAN",
                    "richarlison",
                    "richard",
                    "sidneyeweka",
                    "sidney friede",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "stadionvlog",
                    "delay",
                    "delay al dersim",
                    "delay al dersim spor",
                    "delay eli",
                    "delay abbruch",
                    "delay platzstrum"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "UNSER R\u00dcCKSPIEL GEGEN AL-DERSIMSPOR!\ud83d\udd25SPANNUNG BIS ZUR LETZTEN SEKUNDE \ud83d\ude31 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                    "description": "\u2605Socials der ICON LEAGUE:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340512",
                "likeCount": "20295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJ5eIe3wMtneRN1yZORC8TMd2aU",
            "id": "ydp6TASRTAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T08:55:01Z",
                "channelId": "UCaQHxlbPAmh7VWRudyRkwjw",
                "title": "ADIDAS X DFB | 125 years Jubil\u00e4umstrikot",
                "description": "This special collection celebrates 125 years of partnership between the DFB and adidas \u2013 a tribute to football history, passion, and excellence. Inspired by the rich heritage of the German Football Federation and our long-standing collaboration, this product offer blends iconic design with modern innovation.\n\n#adidasfootball #dfbteam #125Years #anniversary \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nThe adidas Football channel brings you the world of cutting edge football. Gain exclusive access to our players, go behind the scenes with our teams and be the first to see the latest innovations in football. adidas Football's mission is to push the limits of the game forward, driving the performances of Messi, Russo, Fowler, Rice, Renard, Pedri, Lena Obendorf, Jude Bellingham and players around the world. adidas teams include: Arsenal FC, Real Madrid C.F., Manchester United, FC Bayern, Juventus FC, Clube de Regatas do Flamengo, Boca Juniors, Club Atl\u00e9tico River Plate, AFC Ajax, S.L. Benfica, and more. \n\nFollow us: \n\nInstagram - https://www.instagram.com/adidasfootball \nTwitter - https://www.twitter.com/adidasfootball \nTikTok - https://www.tiktok.com/@adidas\nFind out more at: https://www.adidas.com/football",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ydp6TASRTAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "adidas Football",
                "tags": [
                    "football",
                    "soccer",
                    "fussball",
                    "futebol",
                    "football boots",
                    "football cleats",
                    "boots",
                    "cleats",
                    "skills",
                    "tricks",
                    "goals",
                    "adidas",
                    "adidas football",
                    "adidas futebol",
                    "ace boots",
                    "x boots",
                    "predator",
                    "x18",
                    "messi",
                    "nemeziz boots",
                    "nemesis",
                    "adidas nemeziz",
                    "copa18"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "ADIDAS X DFB | 125 years Jubil\u00e4umstrikot",
                    "description": "This special collection celebrates 125 years of partnership between the DFB and adidas \u2013 a tribute to football history, passion, and excellence. Inspired by the rich heritage of the German Football Federation and our long-standing collaboration, this product offer blends iconic design with modern innovation.\n\n#adidasfootball #dfbteam #125Years #anniversary \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nThe adidas Football channel brings you the world of cutting edge football. Gain exclusive access to our players, go behind the scenes with our teams and be the first to see the latest innovations in football. adidas Football's mission is to push the limits of the game forward, driving the performances of Messi, Russo, Fowler, Rice, Renard, Pedri, Lena Obendorf, Jude Bellingham and players around the world. adidas teams include: Arsenal FC, Real Madrid C.F., Manchester United, FC Bayern, Juventus FC, Clube de Regatas do Flamengo, Boca Juniors, Club Atl\u00e9tico River Plate, AFC Ajax, S.L. Benfica, and more. \n\nFollow us: \n\nInstagram - https://www.instagram.com/adidasfootball \nTwitter - https://www.twitter.com/adidasfootball \nTikTok - https://www.tiktok.com/@adidas\nFind out more at: https://www.adidas.com/football"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78905",
                "likeCount": "3179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JcInpDQv_RWyNL-jjoq8hg6k5G8",
            "id": "Wx8uFHHoscA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:48:43Z",
                "channelId": "UCDAhDUmNuxVaH3N5yHOnL3g",
                "title": "Ich gebe mein Geld f\u00fcr seltsame Beauty Gadgets aus, damit ihr es nicht m\u00fcsst... \ud83e\udee0",
                "description": "Heute testen wir gemeinsam ganz viele wilde Beauty Gadgets, die ich gefunden habe. Schauen wir mal was wird :D\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nFreccoli: https://freccoli.com (Code \"ALYCIA10\" f\u00fcr 10% Rabatt)\nMassage-B\u00fcrste: https://amzlink.to/az0KmJHlOaVW9 (A)\nEyelash-Stamp: https://amzlink.to/az0H3jz98nnwM (A)\nSilikon-Tool: https://amzlink.to/az0EijA2vUzDJ (A)\n\n\u25bd SFX PRODUKTE\nG\u00fcnstige super gute Cremefarbe: https://amzn.to/2Gw2a9X (A)\nMein Latex: https://amzn.to/3nkBBoV (A)\nF\u00fcr Latexpaste am Liebsten: https://amzn.to/33zHRkv (A)\n3rd Degree Silikon: https://amzn.to/3lllCFi (A)\nDie besten wasseraktivierten Farben: https://amzn.to/30H7BcX (A)\nund https://pusch-art.shop/\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wx8uFHHoscA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alycia Marie",
                "tags": [
                    "alycia marie",
                    "alicia marie",
                    "alycia marie makeup tutorial",
                    "make up tutorial deutsch",
                    "alycia",
                    "alycia marie music",
                    "spooktober",
                    "ally"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gebe mein Geld f\u00fcr seltsame Beauty Gadgets aus, damit ihr es nicht m\u00fcsst... \ud83e\udee0",
                    "description": "Heute testen wir gemeinsam ganz viele wilde Beauty Gadgets, die ich gefunden habe. Schauen wir mal was wird :D\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nFreccoli: https://freccoli.com (Code \"ALYCIA10\" f\u00fcr 10% Rabatt)\nMassage-B\u00fcrste: https://amzlink.to/az0KmJHlOaVW9 (A)\nEyelash-Stamp: https://amzlink.to/az0H3jz98nnwM (A)\nSilikon-Tool: https://amzlink.to/az0EijA2vUzDJ (A)\n\n\u25bd SFX PRODUKTE\nG\u00fcnstige super gute Cremefarbe: https://amzn.to/2Gw2a9X (A)\nMein Latex: https://amzn.to/3nkBBoV (A)\nF\u00fcr Latexpaste am Liebsten: https://amzn.to/33zHRkv (A)\n3rd Degree Silikon: https://amzn.to/3lllCFi (A)\nDie besten wasseraktivierten Farben: https://amzn.to/30H7BcX (A)\nund https://pusch-art.shop/\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45375",
                "likeCount": "2730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZKGErMOXd0KdKKGq0JN0zm9aQSA",
            "id": "WLwkdOCeqYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T11:00:08Z",
                "channelId": "UCTXeJ33DzXI2veQpKfrvaYw",
                "title": "Der Mann im Mond - Das Finale | Julien Bam",
                "description": "Der Mann im Mond - Das Finale! Das epische Ende des Kanals ist da! Wir freuen uns \u00fcber jeden Like und Kommentar!\n\nWERBUNG \ud83c\udf0f Exklusiv! Sicher Dir den NordVPN-Deal & unterst\u00fctze unser Projekt! \u27bc http://nordvpn.com/julienbam Teste jetzt risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \u270c\n\nEternal God Ego Line, jetzt im Shop: https://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\nLiebe an\nJoon Kim @JoonyKim91\nJulia Beautx @JuliaBeautx\nFunda https://bit.ly/3DnQ4NH\nRewi @rewinside\nPhil Laude @PhilLaude\nEko Fresh @EkoFresh\nAlicia Joe @AliciaJoe\nSosopinkypie @sosopinkypie\nAustrian ASMR @AustrianASMR\nSantiago Ziesmer @Santiago_Ziesmer\nJodie https://bit.ly/4ifChI2\nHandOfBlood @HandOfBlood\nMalte Zierden @malte-zierden\nStroppo @Stroppo\nSascha Hellinger @unsympathischtv\nKaya @KAYAbackstage\nGreeen @GReeeN\nRezo @Schlumpf\nJames Bray @JamesBray3\nKnossi @Knossi\n\nWritten, directed, produced & edited by\nSHAWN BU https://bit.ly/3BSNgXO\nJULIEN BAM https://bit.ly/4ea7aeN\nWritten & Co directed by\nJOSH EUSKIRCHEN https://bit.ly/4cV6B7c\nAlso written by\nJOON KIM @JoonyKim91\n\nTeam JB\nMui\nAnnika https://bit.ly/3Yt3IXo\nDani https://bit.ly/3BSee1B\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\nWlad\ni.Z.m.\nRMP  @rawmindpictures3606\nY.O.U. mgmt https://youmgmt.de\n\nPL\nMui\n\nActor\nDanny Lee https://bit.ly/3Ug1vMp\nJennifer La Dell https://bit.ly/4eFudO8\nSascha Schicht https://bit.ly/3XLxdmP\nSimon Middelkoop https://bit.ly/4fa38n2\nAndreas Hermann https://bit.ly/4d6XkZX\nVolker Theissing  https://bit.ly/3XvDMZl\nNikolas K\u00f6nig https://bit.ly/3R6tDj3\nKeshia Bittleen https://bit.ly/4kODuaU\nPaolo Romanelli (Tino)\nKim Ponten (klein Joon + Jimin)\nLuis Kondinski (klein Ju )\nLukas Kondinski (Klein Osterhase)\n\nDOP\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\nMo https://bit.ly/3BQUGuA\nMarc (3DT) https://bit.ly/3zkKLwq\nMartin (2DT) https://bit.ly/3B0qPzd\nMarius (Pedro MV) https://bit.ly/43Ks81A\nKennedy (Rin MV) https://bit.ly/4ikN6Zo\nTolga (Rin MV) https://bit.ly/3DrNsyp\nAngelo (1DT) https://bit.ly/3C0Zeyg\n\nAC\nDan https://bit.ly/4eqSDLx\nJasmin https://bit.ly/4esqZ0I\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nLena (Rin MV) https://bit.ly/3DGnF5w\n\nBeleuchter\nJoey  https://bit.ly/3zus5du\nLukas https://bit.ly/4eL6RYw\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\n\nTon\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc https://bit.ly/4goFYKV\nAndreas https://bit.ly/4d6XkZX\n\nAL\nMick https://bit.ly/4dcayVc\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nContinuity\nEva https://bit.ly/3XKQSTX\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nIntimit\u00e4ts Coach (Kuss)\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nMake-Up\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\nMaske\nSabine https://bit.ly/3BMgkA1\n\nKost\u00fcm\nMelissa https://bit.ly/3UdozeI\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\n2022:\nKiko https://bit.ly/3XsiFHu\nRoxy https://bit.ly/3XwudcI\n\nOG Zahnfee 2018\nCarina Pusch https://bit.ly/3TxBNm6\nZahnfee Update 2023\nJanette  https://bit.ly/4eoH47z\n\nSetbau\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nProps\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSound Design\nVincent @vincentleemusic\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc (Sound Supv., Mix & Master) https://bit.ly/4goFYKV\n\nBohnen Songs\nJulien Bam https://bit.ly/4ea7aeN\nCurly https://bit.ly/4f6oxgF\nVincent Lee @vincentleemusic\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nBG Songs\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nPostpro Assistenz\nPeter https://bit.ly/3ZzataW\nSchnittassistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSupervisor / VFX\nEdgar https://bit.ly/3Xg22P4\nOutside The Club https://bit.ly/3BQV1NS\nVFX Lead Artist Yannik https://bit.ly/3YrRKgA\nVFX Producer Melina https://bit.ly/4kOCLGE\n\nVFX Crew\nhttps://bit.ly/4kM2XSo\n\nGrading\nAn https://bit.ly/3NB2cfu\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\n\nAction Regie\nKai Fung https://bit.ly/41KnQ7J\n\nActing + Stunts + W\u00e4chter Double\nLorenz https://bit.ly/4f4Kjl0\nSefa https://bit.ly/3DHw3ld\nYasin https://bit.ly/409x5zb\nMirko https://bit.ly/3DNw86P\n\nSynchro\nFremder @Stroppo\nRay @Santiago_Ziesmer\nBohne @StrawbellyCake\nJu (MiM)\n\nSet Assistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nBTS Cam\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\n \nStatisten Kleindarsteller Doubles\nhttps://bit.ly/4kMFws8\n\nDrehorte\nMovie Park Germany https://bit.ly/3FkX5zd\nCapitol Kino Aachen https://bit.ly/3DEKOVW\nGut Hasselholz https://bit.ly/3Bh4aPb\nRotes Haus Monschau https://bit.ly/3Tyb5tQ\nAula Carolina https://bit.ly/3R5vzZb\nLuisenhospital AC https://bit.ly/3XM2TrO\nYucca Design Aachen https://bit.ly/41Ei33u\n7th Space https://bit.ly/43KvwcO\nOGS Hanbruch Aachen\nReckenh\u00f6hle Balve: https://bit.ly/4bPUHws\nJacques Sarya Herrenausstatter https://bit.ly/422LJZB\nCaf\u00e9 Del Sol Aachen https://bit.ly/3DMLt7G\nSchloss Merode https://bit.ly/3zk83T6\nKrantzcenter Aachen\nAerotask Flugsimulator Boeing 747 K\u00f6ln https://bit.ly/422fmdu\nhat@cap Studio https://bit.ly/4bQgNir\n\nDanke\nFrank Conrads\nBig Event https://bit.ly/3B52BDX\nDirk Adamschewski\nDaniel Niehaus\nPrince Albert-Henri de Merode u Familie\nGemeindeforstamt Stadt Aachen\nInes Ponten\nDr Andre Freese\nAlyx https://bit.ly/3DFhMp4\nTanja Vorbr\u00fcggen\nSabine Wrona\n\nMaterial aus alten Videos\nCredits in den alten Akten\r\n\r\nBG Music Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julien Bam",
                "tags": [
                    "Julien Bam",
                    "Der Mann im Mond",
                    "julien Bam das finale",
                    "mann im mond das finale",
                    "julien bam letztes video",
                    "Julia Beautx",
                    "Rewinside",
                    "rewi",
                    "julian bam",
                    "julien bam neues video",
                    "songs aus der Bohne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Mann im Mond - Das Finale | Julien Bam",
                    "description": "Der Mann im Mond - Das Finale! Das epische Ende des Kanals ist da! Wir freuen uns \u00fcber jeden Like und Kommentar!\n\nWERBUNG \ud83c\udf0f Exklusiv! Sicher Dir den NordVPN-Deal & unterst\u00fctze unser Projekt! \u27bc http://nordvpn.com/julienbam Teste jetzt risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \u270c\n\nEternal God Ego Line, jetzt im Shop: https://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\nLiebe an\nJoon Kim @JoonyKim91\nJulia Beautx @JuliaBeautx\nFunda https://bit.ly/3DnQ4NH\nRewi @rewinside\nPhil Laude @PhilLaude\nEko Fresh @EkoFresh\nAlicia Joe @AliciaJoe\nSosopinkypie @sosopinkypie\nAustrian ASMR @AustrianASMR\nSantiago Ziesmer @Santiago_Ziesmer\nJodie https://bit.ly/4ifChI2\nHandOfBlood @HandOfBlood\nMalte Zierden @malte-zierden\nStroppo @Stroppo\nSascha Hellinger @unsympathischtv\nKaya @KAYAbackstage\nGreeen @GReeeN\nRezo @Schlumpf\nJames Bray @JamesBray3\nKnossi @Knossi\n\nWritten, directed, produced & edited by\nSHAWN BU https://bit.ly/3BSNgXO\nJULIEN BAM https://bit.ly/4ea7aeN\nWritten & Co directed by\nJOSH EUSKIRCHEN https://bit.ly/4cV6B7c\nAlso written by\nJOON KIM @JoonyKim91\n\nTeam JB\nMui\nAnnika https://bit.ly/3Yt3IXo\nDani https://bit.ly/3BSee1B\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\nWlad\ni.Z.m.\nRMP  @rawmindpictures3606\nY.O.U. mgmt https://youmgmt.de\n\nPL\nMui\n\nActor\nDanny Lee https://bit.ly/3Ug1vMp\nJennifer La Dell https://bit.ly/4eFudO8\nSascha Schicht https://bit.ly/3XLxdmP\nSimon Middelkoop https://bit.ly/4fa38n2\nAndreas Hermann https://bit.ly/4d6XkZX\nVolker Theissing  https://bit.ly/3XvDMZl\nNikolas K\u00f6nig https://bit.ly/3R6tDj3\nKeshia Bittleen https://bit.ly/4kODuaU\nPaolo Romanelli (Tino)\nKim Ponten (klein Joon + Jimin)\nLuis Kondinski (klein Ju )\nLukas Kondinski (Klein Osterhase)\n\nDOP\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\nMo https://bit.ly/3BQUGuA\nMarc (3DT) https://bit.ly/3zkKLwq\nMartin (2DT) https://bit.ly/3B0qPzd\nMarius (Pedro MV) https://bit.ly/43Ks81A\nKennedy (Rin MV) https://bit.ly/4ikN6Zo\nTolga (Rin MV) https://bit.ly/3DrNsyp\nAngelo (1DT) https://bit.ly/3C0Zeyg\n\nAC\nDan https://bit.ly/4eqSDLx\nJasmin https://bit.ly/4esqZ0I\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nLena (Rin MV) https://bit.ly/3DGnF5w\n\nBeleuchter\nJoey  https://bit.ly/3zus5du\nLukas https://bit.ly/4eL6RYw\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\n\nTon\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc https://bit.ly/4goFYKV\nAndreas https://bit.ly/4d6XkZX\n\nAL\nMick https://bit.ly/4dcayVc\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nContinuity\nEva https://bit.ly/3XKQSTX\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nIntimit\u00e4ts Coach (Kuss)\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nMake-Up\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\nMaske\nSabine https://bit.ly/3BMgkA1\n\nKost\u00fcm\nMelissa https://bit.ly/3UdozeI\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\n2022:\nKiko https://bit.ly/3XsiFHu\nRoxy https://bit.ly/3XwudcI\n\nOG Zahnfee 2018\nCarina Pusch https://bit.ly/3TxBNm6\nZahnfee Update 2023\nJanette  https://bit.ly/4eoH47z\n\nSetbau\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nProps\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSound Design\nVincent @vincentleemusic\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc (Sound Supv., Mix & Master) https://bit.ly/4goFYKV\n\nBohnen Songs\nJulien Bam https://bit.ly/4ea7aeN\nCurly https://bit.ly/4f6oxgF\nVincent Lee @vincentleemusic\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nBG Songs\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nPostpro Assistenz\nPeter https://bit.ly/3ZzataW\nSchnittassistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSupervisor / VFX\nEdgar https://bit.ly/3Xg22P4\nOutside The Club https://bit.ly/3BQV1NS\nVFX Lead Artist Yannik https://bit.ly/3YrRKgA\nVFX Producer Melina https://bit.ly/4kOCLGE\n\nVFX Crew\nhttps://bit.ly/4kM2XSo\n\nGrading\nAn https://bit.ly/3NB2cfu\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\n\nAction Regie\nKai Fung https://bit.ly/41KnQ7J\n\nActing + Stunts + W\u00e4chter Double\nLorenz https://bit.ly/4f4Kjl0\nSefa https://bit.ly/3DHw3ld\nYasin https://bit.ly/409x5zb\nMirko https://bit.ly/3DNw86P\n\nSynchro\nFremder @Stroppo\nRay @Santiago_Ziesmer\nBohne @StrawbellyCake\nJu (MiM)\n\nSet Assistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nBTS Cam\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\n \nStatisten Kleindarsteller Doubles\nhttps://bit.ly/4kMFws8\n\nDrehorte\nMovie Park Germany https://bit.ly/3FkX5zd\nCapitol Kino Aachen https://bit.ly/3DEKOVW\nGut Hasselholz https://bit.ly/3Bh4aPb\nRotes Haus Monschau https://bit.ly/3Tyb5tQ\nAula Carolina https://bit.ly/3R5vzZb\nLuisenhospital AC https://bit.ly/3XM2TrO\nYucca Design Aachen https://bit.ly/41Ei33u\n7th Space https://bit.ly/43KvwcO\nOGS Hanbruch Aachen\nReckenh\u00f6hle Balve: https://bit.ly/4bPUHws\nJacques Sarya Herrenausstatter https://bit.ly/422LJZB\nCaf\u00e9 Del Sol Aachen https://bit.ly/3DMLt7G\nSchloss Merode https://bit.ly/3zk83T6\nKrantzcenter Aachen\nAerotask Flugsimulator Boeing 747 K\u00f6ln https://bit.ly/422fmdu\nhat@cap Studio https://bit.ly/4bQgNir\n\nDanke\nFrank Conrads\nBig Event https://bit.ly/3B52BDX\nDirk Adamschewski\nDaniel Niehaus\nPrince Albert-Henri de Merode u Familie\nGemeindeforstamt Stadt Aachen\nInes Ponten\nDr Andre Freese\nAlyx https://bit.ly/3DFhMp4\nTanja Vorbr\u00fcggen\nSabine Wrona\n\nMaterial aus alten Videos\nCredits in den alten Akten\r\n\r\nBG Music Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1650239",
                "likeCount": "222731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sk6QmXtRKTZkuenZe7y8zXxrfng",
            "id": "z-xfGoabprU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:00:04Z",
                "channelId": "UCod5V2dpnpJLklGvVOv5FcQ",
                "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAYC",
                "tags": [
                    "STAYC",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc528",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\ubc30\uc218\ubbfc",
                    "\uc2dc\uc740",
                    "\ubc15\uc2dc\uc740",
                    "\uc544\uc774\uc0ac",
                    "\uc774\ucc44\uc601",
                    "\ucc44\uc601",
                    "\uc138\uc740",
                    "\uc724\uc138\uc740",
                    "\uc2ec\uc790\uc724",
                    "\uc790\uc724",
                    "\uc7ac\uc774",
                    "\uc608\uc740",
                    "\uc7a5\uc608\uc740",
                    "sumin",
                    "sieun",
                    "ISA",
                    "seeun",
                    "yoon",
                    "\ud558\uc774\uc5c5\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\uc5c5",
                    "\ube14\ub799\uc544\uc774\ub4dc\ud544\uc2b9",
                    "\ube14\uc544\ud544",
                    "highupent",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc2dc",
                    "SWITH",
                    "\uc2a4\uc717",
                    "stacy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                    "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2496678",
                "likeCount": "105886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a0rFz5j6fxLpZZsGKy8uPzAfgrw",
            "id": "YqoEfOY6dH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:50Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "FRIEDEN mit Julien Bam! Meine Rolle im Hauptkanal-Video!",
                "description": "Nach \u00fcber 10 Jahren ist es geschehen... Julien Bam und ich haben Frieden geschlossen!\n\nSchaut euch unbedingt das letzte Hauptkanal-Video von Ju an! \nhttps://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=sqd7pkBZ0SrCoRD_\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FRIEDEN mit Julien Bam! Meine Rolle im Hauptkanal-Video!",
                    "description": "Nach \u00fcber 10 Jahren ist es geschehen... Julien Bam und ich haben Frieden geschlossen!\n\nSchaut euch unbedingt das letzte Hauptkanal-Video von Ju an! \nhttps://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=sqd7pkBZ0SrCoRD_\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396654",
                "likeCount": "38495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P0wmcA_vSmjSJGeMND3WdoHm528",
            "id": "Y67_yxBC5bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:23:23Z",
                "channelId": "UCGrEhW-D986zSjijnnhq5hg",
                "title": "WER IST DER BESSERE KOCH MIT @Wichtiger & @papaplatte",
                "description": "Heute koche ich gegen Wichtiger und Papaplatte bewertet dann das Essen\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "UHC",
                    "UHCFactions",
                    "LetsPlay",
                    "Pokemon",
                    "lets",
                    "go",
                    "Pikachu",
                    "evoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "WER IST DER BESSERE KOCH MIT @Wichtiger & @papaplatte",
                    "description": "Heute koche ich gegen Wichtiger und Papaplatte bewertet dann das Essen\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226377",
                "likeCount": "14739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOBwfmO54GQnR5G2i5ZSr5K229E",
            "id": "iXMYhS4S4eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T11:00:59Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "TUNING am E-AUTO! - Zu Besuch bei Lautlos Performance - Ein NEUES Gesch\u00e4ftsmodell?!",
                "description": "Chiptuning bei Verbrennungsmotoren ist bereits seit Langem ein Thema \u2013 aber wie sieht es eigentlich bei Elektroautos aus?! Marco und Sven gehen dieser Frage auf den Grund und besuchen Jarek von Lautlos Performance. Dabei werden die beiden sp\u00fcrbar \u00fcberrascht, was in diesem Bereich mittlerweile alles m\u00f6glich ist... :D\n\nHier kommt Ihr zu Jareks Instagram-Account und Webseite: \nhttps://www.instagram.com/lautlos_performance\nhttps://www.lautlos-performance.de\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUNING am E-AUTO! - Zu Besuch bei Lautlos Performance - Ein NEUES Gesch\u00e4ftsmodell?!",
                    "description": "Chiptuning bei Verbrennungsmotoren ist bereits seit Langem ein Thema \u2013 aber wie sieht es eigentlich bei Elektroautos aus?! Marco und Sven gehen dieser Frage auf den Grund und besuchen Jarek von Lautlos Performance. Dabei werden die beiden sp\u00fcrbar \u00fcberrascht, was in diesem Bereich mittlerweile alles m\u00f6glich ist... :D\n\nHier kommt Ihr zu Jareks Instagram-Account und Webseite: \nhttps://www.instagram.com/lautlos_performance\nhttps://www.lautlos-performance.de\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127217",
                "likeCount": "7361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlcPegR-Hj2-VFZdCJ_p9WV_734",
            "id": "Ige6nb_6Gj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:26:30Z",
                "channelId": "UCGRb1WmL-v6AxZRLbcdXD_Q",
                "title": "DAS WIRD KRASS! - The Race Staffel 2 TRAILER: Die komplette Analyse | Fritz Meinecke reagiert",
                "description": "DAS WIRD KRASS! - The Race Staffel 2 TRAILER: Die komplette Analyse | Fritz Meinecke reagiert\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/3P2szzxZHUo?si=BMhbo0_Qt-rSkj_i\nDave: https://www.youtube.com/@UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ige6nb_6Gj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ige6nb_6Gj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ige6nb_6Gj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ige6nb_6Gj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ige6nb_6Gj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke - Live",
                "tags": [
                    "fritz meinecke",
                    "fritz meinecke stream",
                    "fritz meinecke twitch",
                    "fritz meinecke survival",
                    "fritz meiencke lost place",
                    "outdoor survival",
                    "fritz meinecke live",
                    "fritz meinecke-live",
                    "fritz meinecke - live",
                    "fritz meinecke live stream",
                    "Fritz reaction",
                    "Reaction",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "Fritz Bushcraft",
                    "The Race",
                    "Staffel 2",
                    "Dave",
                    "DAS WIRD KRASS! - The Race Staffel 2 TRAILER: Die komplette Analyse | Fritz Meinecke reagiert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAS WIRD KRASS! - The Race Staffel 2 TRAILER: Die komplette Analyse | Fritz Meinecke reagiert",
                    "description": "DAS WIRD KRASS! - The Race Staffel 2 TRAILER: Die komplette Analyse | Fritz Meinecke reagiert\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/3P2szzxZHUo?si=BMhbo0_Qt-rSkj_i\nDave: https://www.youtube.com/@UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83070",
                "likeCount": "3816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_t5AHR3c2vUGWm1hu5YxNk5QU5E",
            "id": "I6d_Bt_ULHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:21Z",
                "channelId": "UC7M_QoFOXa9MEVbfKSIeDSA",
                "title": "TOMATOLIX DAS GEHT NICHT",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/reaktionshugo\n\nHungriger Hugo Channel: https://www.youtube.com/c/HungrigerHugo\u200b\n\nQuellen: @Knossi @maximalschradin @Trymacs @zarbex @RonnyBerger @tomatolix Rohat: www.twitch.tv/xrohat @danielslumpp @unsympathischtv @montanablack @thatsmemarc @EliasN97 @BallerLeague @HandOfBlood \n\nOutrosong: https://youtu.be/tIy5OtJ7Xpo\n\nFalls es Probleme geben sollte,schreibe an:\nostblockhatbock@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6d_Bt_ULHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6d_Bt_ULHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6d_Bt_ULHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6d_Bt_ULHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I6d_Bt_ULHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reaktions Hugo",
                "tags": [
                    "deutsche memes",
                    "memes",
                    "lustig",
                    "lachen",
                    "hungrigerhugo",
                    "reaction",
                    "hungrigerhugo reaction",
                    "montanablack",
                    "tanzverbot",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "reactionshugo",
                    "hungriger hugo",
                    "Elotrix",
                    "Satter Hugo",
                    "Streamhighlights",
                    "hugo",
                    "reaktions hugo",
                    "Mckytv",
                    "Unsympathischtv",
                    "Knossi",
                    "Rohat",
                    "elotrix",
                    "Streamer",
                    "Fibi",
                    "Rage",
                    "Honeypuu",
                    "Valorant",
                    "Arda saatci",
                    "Gameplay",
                    "Liebe",
                    "Icon League",
                    "EA FC25",
                    "Fifa 25",
                    "Minecraft",
                    "Zarbex",
                    "Rosemondy",
                    "Schradin",
                    "Side Quest",
                    "Twitch Highlights",
                    "TOMATOLIX DAS GEHT NICHT",
                    "Tomatolix Ronny",
                    "Tomatolix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOMATOLIX DAS GEHT NICHT",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/reaktionshugo\n\nHungriger Hugo Channel: https://www.youtube.com/c/HungrigerHugo\u200b\n\nQuellen: @Knossi @maximalschradin @Trymacs @zarbex @RonnyBerger @tomatolix Rohat: www.twitch.tv/xrohat @danielslumpp @unsympathischtv @montanablack @thatsmemarc @EliasN97 @BallerLeague @HandOfBlood \n\nOutrosong: https://youtu.be/tIy5OtJ7Xpo\n\nFalls es Probleme geben sollte,schreibe an:\nostblockhatbock@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247595",
                "likeCount": "15491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NpfWhzzisXiLsn5KDZTRekPx5LY",
            "id": "pann5OfR248",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:30:08Z",
                "channelId": "UCywGl_BPp9QhD0uAcP2HsJw",
                "title": "CARABAO CUP WINNERS \ud83c\udfc6 Liverpool 1 Newcastle United 2 | Carabao Cup Final Highlights",
                "description": "Extended highlights from our Carabao Cup final win over Liverpool at Wembley Stadium\n\nFor more from Newcastle United, check out our Linktree! \n\n\u27a1\ufe0f https://linktr.ee/newcastleunited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Newcastle United",
                "tags": [
                    "newcastle united",
                    "nufc",
                    "football",
                    "premier league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARABAO CUP WINNERS \ud83c\udfc6 Liverpool 1 Newcastle United 2 | Carabao Cup Final Highlights",
                    "description": "Extended highlights from our Carabao Cup final win over Liverpool at Wembley Stadium\n\nFor more from Newcastle United, check out our Linktree! \n\n\u27a1\ufe0f https://linktr.ee/newcastleunited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4230644",
                "likeCount": "85280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zBkbiCId8A_JVdaBESVYbbzcvrs",
            "id": "_OTdFZcjZ8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T03:30:37Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Overwatch 2 x LE SSERAFIM | Gameplay Trailer",
                "description": "Turn up the volume and take centerstage with the return of Overwatch 2 x LE SSERAFIM.\n\nOverwatch 2 x LE SSERAFIM is back with vibrant colors, bold aesthetics, and more styles than ever before! Look your best on and off the battlefield with five brand-new Legendary skins - FEARLESS Mercy, Juno, D.Va, Ashe, and Illari.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Your favorites from before are back and brighter than ever with Blue Flame Kiriko, Sombra, Brigitte, D.Va, and Tracer. Get them in the new Blue Flame Bundle, individually, or in the new Ultra Bundle featuring all 10 stunning Legendary skins.\n\nTurn up heat even more with free cosmetics you\u2019ll earn through in-game challenges like everyone\u2019s favorite fanboy, Fawksey James Junkrat!\n\nLight up the night when Overwatch 2 x LE SSERAFIM returns for a limited time Mar 18-31.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OTdFZcjZ8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OTdFZcjZ8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OTdFZcjZ8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OTdFZcjZ8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OTdFZcjZ8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Overwatch 2 x LE SSERAFIM | Gameplay Trailer",
                    "description": "Turn up the volume and take centerstage with the return of Overwatch 2 x LE SSERAFIM.\n\nOverwatch 2 x LE SSERAFIM is back with vibrant colors, bold aesthetics, and more styles than ever before! Look your best on and off the battlefield with five brand-new Legendary skins - FEARLESS Mercy, Juno, D.Va, Ashe, and Illari.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Your favorites from before are back and brighter than ever with Blue Flame Kiriko, Sombra, Brigitte, D.Va, and Tracer. Get them in the new Blue Flame Bundle, individually, or in the new Ultra Bundle featuring all 10 stunning Legendary skins.\n\nTurn up heat even more with free cosmetics you\u2019ll earn through in-game challenges like everyone\u2019s favorite fanboy, Fawksey James Junkrat!\n\nLight up the night when Overwatch 2 x LE SSERAFIM returns for a limited time Mar 18-31.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171265",
                "likeCount": "9977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5HciILpPLXGYGIPZLkOAR__Ixw",
            "id": "lEsmCLhfxSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:35:17Z",
                "channelId": "UCAEB1IcDepSGmvXz5ciEkFw",
                "title": "Ich \u00f6ffne Fan Pakete und sie sind SEHR SUS...",
                "description": "\u270f\ufe0f Ladet euch Match Masters runter und tretet meinem StarRace Turnier bei: https://go.matchmasters.com/hCkF/t4qdteb2\n\ud83c\udf99\ufe0f Live: @needyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/\n\ud83d\udc26 Twitter:\nhttps://twitter.com/needtoknow_yt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neeto",
                "tags": [
                    "need to know",
                    "needtoknow",
                    "needtoknoww",
                    "neeto",
                    "ntk",
                    "witzig",
                    "fanpost",
                    "pakete",
                    "fan pakete",
                    "ich packe fan pakete aus",
                    "die pakete sind sus",
                    "zuschauer fanpost"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich \u00f6ffne Fan Pakete und sie sind SEHR SUS...",
                    "description": "\u270f\ufe0f Ladet euch Match Masters runter und tretet meinem StarRace Turnier bei: https://go.matchmasters.com/hCkF/t4qdteb2\n\ud83c\udf99\ufe0f Live: @needyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/\n\ud83d\udc26 Twitter:\nhttps://twitter.com/needtoknow_yt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132811",
                "likeCount": "8036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KcnnJEaKXYa62TisaAlFsdbZE4c",
            "id": "aLYW7v9nZmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T17:08:10Z",
                "channelId": "UCGw_fXi_RpPT_0AhmUYS7WQ",
                "title": "Christian Eckerlin PR\u00dcFT MICH! Brutales Sparring im MMA-Spirit! \ud83e\udd4a",
                "description": "Checkt @Christian-Eckerlin & MMA Spirit ab.\nWerbung: LETZTE CHANCE: Nur noch heute gibts bis zu -50% Rabatt & tolle Geschenke im Neosupps Sale auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\n\ud83d\udc55 Entdecke die neuen Smilodox Anz\u00fcge im Shop und spare -20% auf wirklich ALLES mit meinem Code FLYING!\n \u27a1\ufe0f Shop: https://www.smilodox.com/discount/flying?ref=flying\n\nTickets zu meinem Kampf: \n\u27a1\ufe0f https://oktagon-uwe.de\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "flyinguwe",
                "tags": [
                    "Flying Uwe",
                    "flyinguwe",
                    "flying",
                    "uwe",
                    "flyinguweGaming",
                    "Uwe Sch\u00fcder",
                    "Fitness",
                    "Kung-Fu",
                    "Bodybuilding",
                    "Sixpack",
                    "Training",
                    "MMA",
                    "Ern\u00e4hrungsplan",
                    "Hometraining",
                    "Christian Eckerlin",
                    "Eckerlin",
                    "Ediz",
                    "Oktagon",
                    "Max heine",
                    "MMA Spirit",
                    "Sparring",
                    "Boxen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Eckerlin PR\u00dcFT MICH! Brutales Sparring im MMA-Spirit! \ud83e\udd4a",
                    "description": "Checkt @Christian-Eckerlin & MMA Spirit ab.\nWerbung: LETZTE CHANCE: Nur noch heute gibts bis zu -50% Rabatt & tolle Geschenke im Neosupps Sale auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\n\ud83d\udc55 Entdecke die neuen Smilodox Anz\u00fcge im Shop und spare -20% auf wirklich ALLES mit meinem Code FLYING!\n \u27a1\ufe0f Shop: https://www.smilodox.com/discount/flying?ref=flying\n\nTickets zu meinem Kampf: \n\u27a1\ufe0f https://oktagon-uwe.de\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241652",
                "likeCount": "7803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oavFaILwXNUdZJtANj0jC5q6r1M",
            "id": "T_i1aUYxaKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:56:10Z",
                "channelId": "UCKwGZZMrhNYKzucCtTPY2Nw",
                "title": "Every shot from THREE-HOLE PLAYOFF | THE PLAYERS | 2025",
                "description": "Check out every shot from the three-hole playoff at THE PLAYERS Championship 2025, where Rory McIlroy outlasted J.J. Spaun to claim his second PLAYERS victory and his 28th win of his PGA TOUR career.\n\nSUBSCRIBE to PGA TOUR now: http://pgat.us/vBxcZSh\r\n\r\nThe PGA TOUR heads to Ponte Vedra Beach, Florida this week for the THE PLAYERS Championship at TPC Sawgrass. Defending champion and World No. 1 Scottie Scheffler returns to THE PLAYERS Stadium Course at TPC Sawgrass looking to extend his legacy and become the first golfer to three-peat at THE PLAYERS. World No. 2 Rory McIlroy is hoping to recreate some magic at in Ponte Vedra Beach, FL. McIlroy, winner of this year\u2019s AT&T Pebble Beach Pro-Am, captured the THE PLAYERS in 2019, but has had a bit of a mixed bag at TPC Sawgrass since then. With over 75 yards added, THE PLAYERS will be decided over the 7,352 yards that THE PLAYERS Stadium Course at TPC Sawgrass has to offer. Alongside last week's Arnold Palmer Invitational winner Russell Henley, other notable players in the field include Xander Schauffele, Ludvig \u00c5berg, Hideki Matsuyama, Justin Thomas and Rickie Fowler with a total of 48 of the world\u2019s top 50 playing in this year's event. \r\n\r\nCheck out https://www.pgatour.com for complete coverage along with all the latest news, scoring, and stats!\r\n\r\nFollow PGA TOUR:\r\nInstagram: https://instagram.com/pgatour/  \r\nFacebook: https://www.facebook.com/PGATour  \r\nTwitter: https://twitter.com/PGATOUR\r\nTikTok: https://tiktok.com/@pgatour\r\nSoundCloud: https://soundcloud.com/pgatour\r\n\r\nSign up for exclusive coverage - http://www.pgatourlive.com\r\nPGA TOUR Superstore - http://www.pgatoursuperstore.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_i1aUYxaKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_i1aUYxaKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_i1aUYxaKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_i1aUYxaKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_i1aUYxaKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PGA TOUR",
                "tags": [
                    "2025",
                    "2025 the players",
                    "golf",
                    "golf highlights",
                    "pga",
                    "pga tour",
                    "pga tour highlights",
                    "players",
                    "playoff",
                    "shot",
                    "the players",
                    "the players championship",
                    "the players championship 2025",
                    "three-hole",
                    "tour"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Every shot from THREE-HOLE PLAYOFF | THE PLAYERS | 2025",
                    "description": "Check out every shot from the three-hole playoff at THE PLAYERS Championship 2025, where Rory McIlroy outlasted J.J. Spaun to claim his second PLAYERS victory and his 28th win of his PGA TOUR career.\n\nSUBSCRIBE to PGA TOUR now: http://pgat.us/vBxcZSh\r\n\r\nThe PGA TOUR heads to Ponte Vedra Beach, Florida this week for the THE PLAYERS Championship at TPC Sawgrass. Defending champion and World No. 1 Scottie Scheffler returns to THE PLAYERS Stadium Course at TPC Sawgrass looking to extend his legacy and become the first golfer to three-peat at THE PLAYERS. World No. 2 Rory McIlroy is hoping to recreate some magic at in Ponte Vedra Beach, FL. McIlroy, winner of this year\u2019s AT&T Pebble Beach Pro-Am, captured the THE PLAYERS in 2019, but has had a bit of a mixed bag at TPC Sawgrass since then. With over 75 yards added, THE PLAYERS will be decided over the 7,352 yards that THE PLAYERS Stadium Course at TPC Sawgrass has to offer. Alongside last week's Arnold Palmer Invitational winner Russell Henley, other notable players in the field include Xander Schauffele, Ludvig \u00c5berg, Hideki Matsuyama, Justin Thomas and Rickie Fowler with a total of 48 of the world\u2019s top 50 playing in this year's event. \r\n\r\nCheck out https://www.pgatour.com for complete coverage along with all the latest news, scoring, and stats!\r\n\r\nFollow PGA TOUR:\r\nInstagram: https://instagram.com/pgatour/  \r\nFacebook: https://www.facebook.com/PGATour  \r\nTwitter: https://twitter.com/PGATOUR\r\nTikTok: https://tiktok.com/@pgatour\r\nSoundCloud: https://soundcloud.com/pgatour\r\n\r\nSign up for exclusive coverage - http://www.pgatourlive.com\r\nPGA TOUR Superstore - http://www.pgatoursuperstore.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1390061",
                "likeCount": "11444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L0PUxHrkT3iDdqHVP9GRjR70uXk",
            "id": "Au-oLqyX7MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:00Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\"",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\"\n\n\ud83e\uddb7PRE-SAVE & PRE-ORDER \"Mixtape : dominATE\"\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE\n\nStray Kids \"\u5408 (HOP)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/Spotify\n\nStray Kids \"Walkin On Water (Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan\n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin\n#Mixtape_dominATE\n#ESCAPE\n#UNVEILTRACK\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au-oLqyX7MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au-oLqyX7MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au-oLqyX7MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au-oLqyX7MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au-oLqyX7MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "\ubc29\ucc2c \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\ud604\uc9c4 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "stray kids unveil",
                    "skz unveil",
                    "bangchan unveil",
                    "hyunjin unveil",
                    "escape unveil",
                    "\ubc29\ucc2c \ud604\uc9c4",
                    "\ubc29\ucc2c \ud604\uc9c4 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "skz teaser",
                    "stray kids teaser",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "\ubc29\ucc2c \ud604\uc9c4 escape"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\"",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\"\n\n\ud83e\uddb7PRE-SAVE & PRE-ORDER \"Mixtape : dominATE\"\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE\n\nStray Kids \"\u5408 (HOP)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/Spotify\n\nStray Kids \"Walkin On Water (Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan\n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin\n#Mixtape_dominATE\n#ESCAPE\n#UNVEILTRACK\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "898649",
                "likeCount": "186252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9epJCUb4lK8NjXIvQmrZ2sW1Gn0",
            "id": "YLfFTlMPNGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:43:15Z",
                "channelId": "UCE0RhriywrL8XhXbo87tMKQ",
                "title": "Der Talk von Joshua Kimmich im aktuellen sportstudio mit Katrin M\u00fcller-Hohenstein | sportstudio",
                "description": "Fu\u00dfballer Joshua Kimmich spricht im aktuellen sportstudio \u00fcber seinen neuen Vertrag beim FC Bayern, wieso er diesen verl\u00e4ngerte - und was seine Ziele im DFB-Dress sind. Das komplette Gespr\u00e4ch vom 15.03.2025 mit dem Kapit\u00e4n der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft gibt es hier.\n\nAuf unserem Kanal \"sportstudio fu\u00dfball\" gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/\n\n#kimmich #aktuellessportstudio #zdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio",
                "tags": [
                    "Joshua Kimmich",
                    "Aktuelles Sportstudio",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "neuer Vertrag",
                    "Vertrag 2029",
                    "FC Bayern",
                    "Max Eberl",
                    "Christoph Freund",
                    "Talk",
                    "ZDF",
                    "ZDF Sportstudio",
                    "Katrin M\u00fcller-Hohenstein"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Talk von Joshua Kimmich im aktuellen sportstudio mit Katrin M\u00fcller-Hohenstein | sportstudio",
                    "description": "Fu\u00dfballer Joshua Kimmich spricht im aktuellen sportstudio \u00fcber seinen neuen Vertrag beim FC Bayern, wieso er diesen verl\u00e4ngerte - und was seine Ziele im DFB-Dress sind. Das komplette Gespr\u00e4ch vom 15.03.2025 mit dem Kapit\u00e4n der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft gibt es hier.\n\nAuf unserem Kanal \"sportstudio fu\u00dfball\" gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/\n\n#kimmich #aktuellessportstudio #zdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180908",
                "likeCount": "2891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0O3iOFTs8Rl5M5FGeHkQrRfj77Q",
            "id": "VcRc2DHHhoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:13:01Z",
                "channelId": "UC652oRUvX1onwrrZ8ADJRPw",
                "title": "Playboi Carti - EVIL J0RDAN (Official Music Video)",
                "description": "Playboi Carti's MUSIC is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSIC \n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #EVILJ0RDAN #IAMMUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Playboi Carti",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Playboi Carti - EVIL J0RDAN (Official Music Video)",
                    "description": "Playboi Carti's MUSIC is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSIC \n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #EVILJ0RDAN #IAMMUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2509416",
                "likeCount": "217210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xT0vgTlU2OoU35k6PE1ZlJZhKXc",
            "id": "Zoyjv2l645U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:49Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "The Root of Empire | Origins of Noxus - League of Legends",
                "description": "LeBlanc has plotted for centuries. Now her dark conspiracy blooms. \n\nVideo created in partnership with Little Zoo.\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zoyjv2l645U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league of legends cg",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "noxus cinematic",
                    "noxus trailer",
                    "black rose trailer",
                    "league season 2",
                    "arena",
                    "leblanc",
                    "vladimir",
                    "mordekaiser",
                    "noxus lore",
                    "Atakhan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Root of Empire | Origins of Noxus - League of Legends",
                    "description": "LeBlanc has plotted for centuries. Now her dark conspiracy blooms. \n\nVideo created in partnership with Little Zoo.\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459652",
                "likeCount": "32350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z0FON3fT3vX6YL9ILJxO0_BzRCc",
            "id": "0lfZ-lKyGvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:45:11Z",
                "channelId": "UCnr9M2KCziVCcQHNrHj-qiw",
                "title": "K\u00f6kc\u00fc und Akt\u00fcrkoglu treffen! Benfica bleibt an Sporting dran | FC Rio Ave - Benfica Lissabon",
                "description": "Am 26. Spieltag der Primeira Liga treffen FC Rio Ave und Benfica Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: Christian Blunck\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 K\u00f6kc\u00fc (30\u00b4) \n0:2 Pavlidis (53\u00b4)\n1:2 Aguilera (64\u00b4)\n2:2 Clayton (75\u00b4)\n2:3 Akt\u00fcrkoglu (80\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primeira Liga | Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "primeira liga",
                    "portugal",
                    "liga bwin",
                    "highlights",
                    "tore",
                    "sportdigital",
                    "fc porto",
                    "benfica",
                    "lissabon",
                    "sporting",
                    "braga",
                    "uefa",
                    "champions league",
                    "europa league",
                    "fussball",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6kc\u00fc und Akt\u00fcrkoglu treffen! Benfica bleibt an Sporting dran | FC Rio Ave - Benfica Lissabon",
                    "description": "Am 26. Spieltag der Primeira Liga treffen FC Rio Ave und Benfica Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: Christian Blunck\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 K\u00f6kc\u00fc (30\u00b4) \n0:2 Pavlidis (53\u00b4)\n1:2 Aguilera (64\u00b4)\n2:2 Clayton (75\u00b4)\n2:3 Akt\u00fcrkoglu (80\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64754",
                "likeCount": "704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVIqd-ZcxMzU_KRLp4qgv8HhX7E",
            "id": "3P2szzxZHUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:05Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "THE RACE Staffel 2 - Trailer",
                "description": "In THE RACE treten f\u00fcnf Creator in einem Rennen gegeneinander an. Dabei haben sie kein Geld, kein Smartphone und sind auf die n\u00f6tigsten Gegenst\u00e4nde zum Schlafen begrenzt. Wohin es genau geht, erfahren die Teilnehmer erst beim Start. Wer es zuerst ins Ziel schafft, hat THE RACE gewonnen!\n\nAb 23.03. erste Folge auf YouTube\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag!\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "trailer",
                    "paris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "THE RACE Staffel 2 - Trailer",
                    "description": "In THE RACE treten f\u00fcnf Creator in einem Rennen gegeneinander an. Dabei haben sie kein Geld, kein Smartphone und sind auf die n\u00f6tigsten Gegenst\u00e4nde zum Schlafen begrenzt. Wohin es genau geht, erfahren die Teilnehmer erst beim Start. Wer es zuerst ins Ziel schafft, hat THE RACE gewonnen!\n\nAb 23.03. erste Folge auf YouTube\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag!\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127955",
                "likeCount": "10335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Een9PIiWL1vEqvC_KCvDG_YF6dI",
            "id": "qDKjrKw_0pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:00:36Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "FIXING MY FLOODED GT3RS BEFORE PORSCHE INSPECT IT",
                "description": "Download Revolut with my link, use your card, and get \u00a320 (18+, end date + T&Cs apply) AD: https://get.revolut.com/z4lF/matarmstrongmk2yt1  AD\n\nI'm now so close to driving the flood damaged gt3rs for the first time but before i get it on the road i need to make sure its perfect as Porsche will be inspecting my repairs. It it fails the inspection then i can no longer do what i had planned for the car. We also had a bunch more jobs to do including flying a helicopter for the first time, taking the GT3 on track, trying to fix Liams Audi S3, making a list of revuelto parts & giving the SVR to the new owner.\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f WHATSAPP WHEELMAINIA FOR ALLOY REPAIRS & NEW ALLOYS! \u2b07\ufe0f\nhttps://wa.me/447786888844 \n\n\u2b07\ufe0f THANKS TO SLOANE HELICOPTERS FOR THE FLIGHT LESSON \u2b07\ufe0f\nhttps://www.sloanehelicopters.com/\nhttps://www.instagram.com/sloanehelicopters/\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "porsche",
                    "911",
                    "gt3rs",
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "new video",
                    "lamborghini revuelto",
                    "rebuilding",
                    "restoring",
                    "modifying",
                    "992",
                    "gt3",
                    "trackday",
                    "helicopter",
                    "lesson"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "FIXING MY FLOODED GT3RS BEFORE PORSCHE INSPECT IT",
                    "description": "Download Revolut with my link, use your card, and get \u00a320 (18+, end date + T&Cs apply) AD: https://get.revolut.com/z4lF/matarmstrongmk2yt1  AD\n\nI'm now so close to driving the flood damaged gt3rs for the first time but before i get it on the road i need to make sure its perfect as Porsche will be inspecting my repairs. It it fails the inspection then i can no longer do what i had planned for the car. We also had a bunch more jobs to do including flying a helicopter for the first time, taking the GT3 on track, trying to fix Liams Audi S3, making a list of revuelto parts & giving the SVR to the new owner.\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f WHATSAPP WHEELMAINIA FOR ALLOY REPAIRS & NEW ALLOYS! \u2b07\ufe0f\nhttps://wa.me/447786888844 \n\n\u2b07\ufe0f THANKS TO SLOANE HELICOPTERS FOR THE FLIGHT LESSON \u2b07\ufe0f\nhttps://www.sloanehelicopters.com/\nhttps://www.instagram.com/sloanehelicopters/\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2259922",
                "likeCount": "96816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQvAgeQF6zouU1o7lGBUiYBckak",
            "id": "c1bUn306jBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:33:32Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "ATL vs. MIA",
                    "Alexey Miranchuk",
                    "Bartosz Slisz",
                    "E. Latte Lath",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Jordi Alba",
                    "Lionel Messi",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Tristan Muyumba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1340128",
                "likeCount": "32186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usGbWWmf0MGcJNtvN8q4sixZlFE",
            "id": "-f4jnOg5QZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:00:00Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "RB Leipzig \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Bei Niko Kovac und seinen Spielern machte sich Ratlosigkeit breit. Auch eine starke Schlussoffensive gegen RB Leipzig konnte den n\u00e4chsten BVB-R\u00fcckschlag in der Liga nicht verhindern. Nach dem Viertelfinaleinzug in der Champions League unterlag der BVB in der Fu\u00dfball-Bundesliga 0:2 (0:1) bei den Sachsen und h\u00e4ngt nach der insgesamt elften Niederlage weiter im unteren Mittelfeld der Tabelle fest.\u202f \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nEs zeigte sich schnell, warum Leipzig und Dortmund noch nie torlos auseinandergegangen waren. Beide dr\u00e4ngten auf ein fr\u00fches Tor, boten fu\u00dfballerisch mehr als Durchschnittskost. Serhou Guirassy (9.) tauchte nach Karim Adeyemis Vorarbeit im Leipziger Strafraum auf, seinen Abschluss packte sich RB-Keeper Peter Gulacsi im Nachfassen. Dann war es erst einmal vorbei mit der Dortmunder Herrlichkeit. Xavi Simons (11.) wollte Gregor Kobel im Dortmunder Tor mit einem direkten Freisto\u00df nahe der Eckfahne \u00fcberlisten, scheiterte jedoch am Schweizer. Drei Minuten sp\u00e4ter flankte David Raum von der linken Seite, doch Openda traf aus f\u00fcnf Metern nur die Latte (14.). Wenig sp\u00e4ter landete der Ball nach einem Abpraller direkt vor den F\u00fc\u00dfen von Simons, der problemlos zur F\u00fchrung traf (18.). Ridle Baku setzte den Ball aus 16 Metern an die Latte (35.). Und Dortmund? Kam dann doch gegen Ende der ersten Halbzeit. Maximilian Beier (42.) dachte im Strafraum zu lange nach, sein Abschluss wurde geblockt. Einen Schlenzer von Karim Adeyemi (45.+2) lenkte Peter Gulacsi in voller Streckung noch zur Eckfahne. \nGuirassys Kopfball nach der Pause flog knapp \u00fcber das Tor (47.). Lois Openda machte es auf der anderen Seite eine Minute sp\u00e4ter besser und bef\u00f6rderte den Ball volley ins lange Eck. Maximilian Beier traf erst per Kopf (50.) die Latte, dann mit einem wuchtigen Schuss (52.) den Pfosten. Eine Glanztat von Gulacsi (62.) gegen Guirassy verhinderte den nun h\u00f6chst verdienten Dortmunder Anschlusstreffer. Der ungarische Nationaltorh\u00fcter zeigte sich auch zwei Minuten sp\u00e4ter in Bestform, lenkte Adeyemis Schuss gegen die Latte. Rose brauchte mehr Stabilit\u00e4t, nahm Openda raus und brachte Verteidiger Lukas Klostermann (66.) und brachte so das Ergebnis \u00fcber die Zeit. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nRB Leipzig:\u202f Gulacsi - Baku, Geertruida, Orban, Bitshiabu, Raum (81. Lukeba)- Seiwald (81. Haidara), Baumgartner (61. Kampl) - Simons (81. Gomis), Sesko, Openda (67. Klostermann) \nTrainer: Marco Rose \n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Schlotterbeck, Ryerson (72. Chukwuemeka) - Sabitzer (33. Bensebaini), Gro\u00df - Adeyemi (72. Gittens), Brandt, Beier \u2013 Guirassy \nTrainer: Niko Kovac \n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n \nKommentatorin:\u202fClaudia Neumann \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "RB Leipzig",
                    "Borussia Dortmund",
                    "RB Leipzig Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund RB Leipzig",
                    "RB Leipzig Highlights",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "RB Leipzig Borussia Dortmund Highlights",
                    "Borussia Dortmund RB Leipzig Zusammenfassung",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Xavi Simmons",
                    "Lois Openda",
                    "Chancen",
                    "Alu",
                    "Pfosten",
                    "Latte"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RB Leipzig \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Bei Niko Kovac und seinen Spielern machte sich Ratlosigkeit breit. Auch eine starke Schlussoffensive gegen RB Leipzig konnte den n\u00e4chsten BVB-R\u00fcckschlag in der Liga nicht verhindern. Nach dem Viertelfinaleinzug in der Champions League unterlag der BVB in der Fu\u00dfball-Bundesliga 0:2 (0:1) bei den Sachsen und h\u00e4ngt nach der insgesamt elften Niederlage weiter im unteren Mittelfeld der Tabelle fest.\u202f \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nEs zeigte sich schnell, warum Leipzig und Dortmund noch nie torlos auseinandergegangen waren. Beide dr\u00e4ngten auf ein fr\u00fches Tor, boten fu\u00dfballerisch mehr als Durchschnittskost. Serhou Guirassy (9.) tauchte nach Karim Adeyemis Vorarbeit im Leipziger Strafraum auf, seinen Abschluss packte sich RB-Keeper Peter Gulacsi im Nachfassen. Dann war es erst einmal vorbei mit der Dortmunder Herrlichkeit. Xavi Simons (11.) wollte Gregor Kobel im Dortmunder Tor mit einem direkten Freisto\u00df nahe der Eckfahne \u00fcberlisten, scheiterte jedoch am Schweizer. Drei Minuten sp\u00e4ter flankte David Raum von der linken Seite, doch Openda traf aus f\u00fcnf Metern nur die Latte (14.). Wenig sp\u00e4ter landete der Ball nach einem Abpraller direkt vor den F\u00fc\u00dfen von Simons, der problemlos zur F\u00fchrung traf (18.). Ridle Baku setzte den Ball aus 16 Metern an die Latte (35.). Und Dortmund? Kam dann doch gegen Ende der ersten Halbzeit. Maximilian Beier (42.) dachte im Strafraum zu lange nach, sein Abschluss wurde geblockt. Einen Schlenzer von Karim Adeyemi (45.+2) lenkte Peter Gulacsi in voller Streckung noch zur Eckfahne. \nGuirassys Kopfball nach der Pause flog knapp \u00fcber das Tor (47.). Lois Openda machte es auf der anderen Seite eine Minute sp\u00e4ter besser und bef\u00f6rderte den Ball volley ins lange Eck. Maximilian Beier traf erst per Kopf (50.) die Latte, dann mit einem wuchtigen Schuss (52.) den Pfosten. Eine Glanztat von Gulacsi (62.) gegen Guirassy verhinderte den nun h\u00f6chst verdienten Dortmunder Anschlusstreffer. Der ungarische Nationaltorh\u00fcter zeigte sich auch zwei Minuten sp\u00e4ter in Bestform, lenkte Adeyemis Schuss gegen die Latte. Rose brauchte mehr Stabilit\u00e4t, nahm Openda raus und brachte Verteidiger Lukas Klostermann (66.) und brachte so das Ergebnis \u00fcber die Zeit. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nRB Leipzig:\u202f Gulacsi - Baku, Geertruida, Orban, Bitshiabu, Raum (81. Lukeba)- Seiwald (81. Haidara), Baumgartner (61. Kampl) - Simons (81. Gomis), Sesko, Openda (67. Klostermann) \nTrainer: Marco Rose \n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Schlotterbeck, Ryerson (72. Chukwuemeka) - Sabitzer (33. Bensebaini), Gro\u00df - Adeyemi (72. Gittens), Brandt, Beier \u2013 Guirassy \nTrainer: Niko Kovac \n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n \nKommentatorin:\u202fClaudia Neumann \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270620",
                "likeCount": "3804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "56-T5N4xM2h1B4HXs-DG8WK22ik",
            "id": "zScHocXJmYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | EP. 18 | Endgame - Die 12 Finalisten von ICON 6",
                "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nMufasa, Ozan & Cali - Ich Machs\nhttps://lnk.site/ichmachs\n\nMowgli, Brudi & Kavo - Jumper\nhttps://lnk.site/jumper-made-kavo\n\nAlbozz, Noah Amano & Arlinda - Zemer\nhttps://lnk.site/zemer-made\n\nBiggie, Delil & D1no - Medical\nhttps://lnk.site/medical\n\nHassuna, Salah & Masra - Loco\nhttps://lnk.site/loco-made-hassuna\n\nDorian, Pano & Dinaro - Du nicht\nhttps://lnk.site/dunicht\n\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/playlist/3oq...\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00: https://iiicon.shop/collections/equip...\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 ICON 7 Anmeldung\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nSocial Media - 100Bendo \nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | EP. 18 | Endgame - Die 12 Finalisten von ICON 6",
                    "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nMufasa, Ozan & Cali - Ich Machs\nhttps://lnk.site/ichmachs\n\nMowgli, Brudi & Kavo - Jumper\nhttps://lnk.site/jumper-made-kavo\n\nAlbozz, Noah Amano & Arlinda - Zemer\nhttps://lnk.site/zemer-made\n\nBiggie, Delil & D1no - Medical\nhttps://lnk.site/medical\n\nHassuna, Salah & Masra - Loco\nhttps://lnk.site/loco-made-hassuna\n\nDorian, Pano & Dinaro - Du nicht\nhttps://lnk.site/dunicht\n\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/playlist/3oq...\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00: https://iiicon.shop/collections/equip...\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 ICON 7 Anmeldung\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nSocial Media - 100Bendo \nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263387",
                "likeCount": "11250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V1Of9miS--g20MYmtgOD6iO9tWI",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14874728",
                "likeCount": "531684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17625"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}