{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "u9vlfduW2khILWdHnb2UR6dAmM0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "34s7MbSEIvZBrDNPAONfMD5Qspo",
            "id": "h-RFXahW7Qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:01:48Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BRASIL 2 X 1 COL\u00d4MBIA | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                "description": "Melhor jogador do mundo, Vini Jr decide para o Brasil nos acr\u00e9scimos e coloca o Brasil \u00e0 frente do placar.\n\u00c9 o 6\u00ba gol do atacante em 38 jogos com a camisa amarelinha\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/20-03-2025/brasil-colombia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Brasil  #colombia  #EliminatoriasdaCopa\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "brasil x colombia",
                    "COLOMBIA",
                    "COLOMBIA X BRASIL",
                    "neymar",
                    "Brasil",
                    "Col\u00f4mbia",
                    "vini jr",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "central do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "com imagens",
                    "Melhores momentos Col\u00f4mbia x Brasil",
                    "Col\u00f4mbia x Brasil",
                    "Eliminat\u00f3rias da Copa",
                    "Copa do Mundo",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Melhores momentos Brasil",
                    "Gol Brasil",
                    "brasil x colombia melhores momentos",
                    "brasil",
                    "colombia",
                    "p\u00eanalti",
                    "var",
                    "arias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL 2 X 1 COL\u00d4MBIA | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                    "description": "Melhor jogador do mundo, Vini Jr decide para o Brasil nos acr\u00e9scimos e coloca o Brasil \u00e0 frente do placar.\n\u00c9 o 6\u00ba gol do atacante em 38 jogos com a camisa amarelinha\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/20-03-2025/brasil-colombia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Brasil  #colombia  #EliminatoriasdaCopa\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4767597",
                "likeCount": "133778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z68LKgXERon1eb0wBC6oFoYh4_s",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4212344",
                "likeCount": "891711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aTD4cPyBi6WK8YI7MhYWK1SWSZw",
            "id": "2dx2ADsbmn0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:59:08Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano -  ESSA DA\u00cd NAMORA (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Felipe Kef / Kaique KeF / Renno / Rodrigo Marco\n\nLetra:\nEi, vai devagar que essa da\u00ed namora, viu?\n\nParab\u00e9ns por voc\u00ea ter conseguido sair\nMas prefiro parar de imaginar sua noite por aqui\n\nOnde \u00e9 que eu tava com a cabe\u00e7a\nQuando eu perdi a cabe\u00e7a e mandei voc\u00ea ca\u00e7ar seu rumo?\nC\u00ea se arrumou, c\u00ea nem chorou, bateu um medo\nSer\u00e1 que eu perdi tudo? Perdi o caramba!\n\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\n\nMexe com essa n\u00e3o, viu?\n\n\u00d3, parab\u00e9ns por voc\u00ea ter conseguido sair\nMas prefiro parar de imaginar sua noite por a\u00ed\n\nOnde \u00e9 que eu tava com a cabe\u00e7a\nQuando eu perdi a cabe\u00e7a e mandei voc\u00ea ca\u00e7ar seu rumo?\nC\u00ea se arrumou, c\u00ea nem chorou, bateu um medo\nSer\u00e1 que eu perdi tudo? Perdi o caramba!\n\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\n\nEssa da\u00ed namora, n\u00e3o namora?\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! \u00d4, doido, essa da\u00ed namora\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dx2ADsbmn0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dx2ADsbmn0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dx2ADsbmn0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dx2ADsbmn0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2dx2ADsbmn0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano -  ESSA DA\u00cd NAMORA (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Felipe Kef / Kaique KeF / Renno / Rodrigo Marco\n\nLetra:\nEi, vai devagar que essa da\u00ed namora, viu?\n\nParab\u00e9ns por voc\u00ea ter conseguido sair\nMas prefiro parar de imaginar sua noite por aqui\n\nOnde \u00e9 que eu tava com a cabe\u00e7a\nQuando eu perdi a cabe\u00e7a e mandei voc\u00ea ca\u00e7ar seu rumo?\nC\u00ea se arrumou, c\u00ea nem chorou, bateu um medo\nSer\u00e1 que eu perdi tudo? Perdi o caramba!\n\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\n\nMexe com essa n\u00e3o, viu?\n\n\u00d3, parab\u00e9ns por voc\u00ea ter conseguido sair\nMas prefiro parar de imaginar sua noite por a\u00ed\n\nOnde \u00e9 que eu tava com a cabe\u00e7a\nQuando eu perdi a cabe\u00e7a e mandei voc\u00ea ca\u00e7ar seu rumo?\nC\u00ea se arrumou, c\u00ea nem chorou, bateu um medo\nSer\u00e1 que eu perdi tudo? Perdi o caramba!\n\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\nEu t\u00f4 saindo da minha casa e indo pra casa de show te buscar agora\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! Que essa da\u00ed namora\n\nEssa da\u00ed namora, n\u00e3o namora?\nE se tiver algu\u00e9m te baruiando no meio do barulho\nEu vou falar: P\u00f3 parar! \u00d4, doido, essa da\u00ed namora\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133702",
                "likeCount": "7623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJwd90UK_M9YcwbKLXUpBxMRNKY",
            "id": "imMbPxcL8NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:51:14Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "f1 sprint",
                    "sprint qualifying",
                    "f1 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5989747",
                "likeCount": "146036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPyaxkPpjtRPEWAszgSYLgFXWAM",
            "id": "qwpBB752SK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:35:01Z",
                "channelId": "UCjd-Y7SSBA1C4vlejhF_gIQ",
                "title": "LIBEROU! CR\u00c9DITO CONSIGNADO AO TRABALHADOR CLT: PASSO A PASSO PARA SOLICITAR O SEU EMPR\u00c9STIMO! VEJA",
                "description": "\ud83d\udcb5\ud83d\ude0d Empr\u00e9stimo consignado a trabalhadores CLT come\u00e7a nesta sexta-feira. \n\nO governo libera nesta sexta-feira (21) a plataforma para os trabalhadores do setor privado, celetistas, buscarem empr\u00e9stimo consignado (com desconto em folha de pagamento) utilizando parte dos recursos do FGTS como garantia.\n\n\ud83d\udcb2Nesta modalidade, as parcelas s\u00e3o quitadas com desconto no contracheque, ou seja, no sal\u00e1rio do funcion\u00e1rio que pega um empr\u00e9stimo em uma institui\u00e7\u00e3o financeira.\n\n\ud83d\udd0eCom o novo programa, todos os trabalhadores com carteira assinada poder\u00e3o contratar essa modalidade de empr\u00e9stimo, podendo usar at\u00e9 10% do saldo do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) como garantia e, tamb\u00e9m, 100% da multa rescis\u00f3ria na demiss\u00e3o sem justa causa (que equivale a 40% do valor do saldo).\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcf2 Link do empr\u00e9stimo pessoal para todos do Bolsa Fam\u00edlia: https://faz.vc/bolsafamilia/emprestimo/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\u2764 DEIXE SEU LIKE\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Facebook\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Instagram\n\ud83d\udc4d Deixe sempre o seu Gostei no V\u00eddeo\n\n\ud83d\udccc VAMOS:\n\u2714Curtir \u2714Comentar \u2714Compartilhar \u2714Inscrever-se\n\n\ud83d\uded1 Fiquem atentos: \nJ\u00e1\n\u2705 Instagram: https://instagram.com/dr.jefinho?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2705 Facebook: https://www.facebook.com/Canaldodrjefinho\n\n\u2705 Nos sigam no TikTok e ganhe at\u00e9 R$50,00 ao assistir os nossos v\u00eddeos no TikTok. https://vm.tiktok.com/ZM2hQnnej/\n\n\u2705 Nos sigam no Kwai e ganhem muita grana: https://s.kw.ai/u/-IqgNCDd\n\n\ud83d\udcb3 \ud83d\udcf2Conta Digital Gr\u00e1tis, Simples e Gratuita: https://faz.vc/conta/inter/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcf2 Empr\u00e9stimo Consignado BPC LOAS - REPRESENTANTES LEGAIS E APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO INSS \n*Link para Contrata\u00e7\u00e3o : https://faz.vc/consignado/inss/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb3 Cart\u00e3o Ben\u00e9fico para Aposentados, Pensionistas e Benefici\u00e1rios do BPC Loas: https://faz.vc/consignado/cartaobeneficio/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb0Antecipa\u00e7\u00e3o do FGTS \nLink para Contrata\u00e7\u00e3o: https://faz.vc/antecipa/fgts/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n \nABRA\u00c7OS E FIQUEM COM DEUS\n\n#bolsafamilia #bolsafam\u00edlia2024 #caixatem #mds #MDS #Assist\u00eanciaSocial #cras #calendariobolsafamilia #viral #reels \n#virareels #destacar #bolsafamiliabloqueado #bolsafamilianovosaprovados #unipessoal #averigua\u00e7\u00e3o #maechefedefamilia #m\u00e3echefedefam\u00edlia #maesolo #m\u00e3esolteira #maechefe #bolsafamiliadesbloqueado #desbloqueiodobolsafamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do JEFINHO",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIBEROU! CR\u00c9DITO CONSIGNADO AO TRABALHADOR CLT: PASSO A PASSO PARA SOLICITAR O SEU EMPR\u00c9STIMO! VEJA",
                    "description": "\ud83d\udcb5\ud83d\ude0d Empr\u00e9stimo consignado a trabalhadores CLT come\u00e7a nesta sexta-feira. \n\nO governo libera nesta sexta-feira (21) a plataforma para os trabalhadores do setor privado, celetistas, buscarem empr\u00e9stimo consignado (com desconto em folha de pagamento) utilizando parte dos recursos do FGTS como garantia.\n\n\ud83d\udcb2Nesta modalidade, as parcelas s\u00e3o quitadas com desconto no contracheque, ou seja, no sal\u00e1rio do funcion\u00e1rio que pega um empr\u00e9stimo em uma institui\u00e7\u00e3o financeira.\n\n\ud83d\udd0eCom o novo programa, todos os trabalhadores com carteira assinada poder\u00e3o contratar essa modalidade de empr\u00e9stimo, podendo usar at\u00e9 10% do saldo do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) como garantia e, tamb\u00e9m, 100% da multa rescis\u00f3ria na demiss\u00e3o sem justa causa (que equivale a 40% do valor do saldo).\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcf2 Link do empr\u00e9stimo pessoal para todos do Bolsa Fam\u00edlia: https://faz.vc/bolsafamilia/emprestimo/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\u2764 DEIXE SEU LIKE\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Facebook\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Instagram\n\ud83d\udc4d Deixe sempre o seu Gostei no V\u00eddeo\n\n\ud83d\udccc VAMOS:\n\u2714Curtir \u2714Comentar \u2714Compartilhar \u2714Inscrever-se\n\n\ud83d\uded1 Fiquem atentos: \nJ\u00e1\n\u2705 Instagram: https://instagram.com/dr.jefinho?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2705 Facebook: https://www.facebook.com/Canaldodrjefinho\n\n\u2705 Nos sigam no TikTok e ganhe at\u00e9 R$50,00 ao assistir os nossos v\u00eddeos no TikTok. https://vm.tiktok.com/ZM2hQnnej/\n\n\u2705 Nos sigam no Kwai e ganhem muita grana: https://s.kw.ai/u/-IqgNCDd\n\n\ud83d\udcb3 \ud83d\udcf2Conta Digital Gr\u00e1tis, Simples e Gratuita: https://faz.vc/conta/inter/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcf2 Empr\u00e9stimo Consignado BPC LOAS - REPRESENTANTES LEGAIS E APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO INSS \n*Link para Contrata\u00e7\u00e3o : https://faz.vc/consignado/inss/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb3 Cart\u00e3o Ben\u00e9fico para Aposentados, Pensionistas e Benefici\u00e1rios do BPC Loas: https://faz.vc/consignado/cartaobeneficio/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb0Antecipa\u00e7\u00e3o do FGTS \nLink para Contrata\u00e7\u00e3o: https://faz.vc/antecipa/fgts/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n \nABRA\u00c7OS E FIQUEM COM DEUS\n\n#bolsafamilia #bolsafam\u00edlia2024 #caixatem #mds #MDS #Assist\u00eanciaSocial #cras #calendariobolsafamilia #viral #reels \n#virareels #destacar #bolsafamiliabloqueado #bolsafamilianovosaprovados #unipessoal #averigua\u00e7\u00e3o #maechefedefamilia #m\u00e3echefedefam\u00edlia #maesolo #m\u00e3esolteira #maechefe #bolsafamiliadesbloqueado #desbloqueiodobolsafamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80115",
                "likeCount": "5579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zS0tzK7ww6mC0Ehsri0tOyWC3Is",
            "id": "HAEfisJkb10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T00:32:13Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.\n\nAtralis X FaZe\nSpirit X Mouz\nVitality X Virtus.pro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.\n\nAtralis X FaZe\nSpirit X Mouz\nVitality X Virtus.pro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353228",
                "likeCount": "10168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KF3sxuuxWHNrvCkeCSin0XV_DhQ",
            "id": "nCMJz8VKbeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Alisson Santos e Neide Martins | Paulo e Silas [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Paulo e Silas\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Neide Martins, lan\u00e7ado pela Todah Music em mar\u00e7o/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/almr7IB59Q4\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n\u25ba https://onerpm.link/QuemViverVaiVer_\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA NEIDE MARTINS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://neidemartins.lnk.to/Instagram\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Neide Martins \n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Paulo e Silas \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Paulo e Silas\n\nPaulo n\u00f3s estamos presos\nPaulo t\u00e1 tudo doendo\nSilas eu tamb\u00e9m t\u00f4 com dor\nMas mesmo assim eu sou adorador\n\nPaulo n\u00f3s estamos presos\nPor causa de uma liberta\u00e7\u00e3o\nSilas para de reclamar\nE a partir de agora vamos adorar\n\nSilas, Deus permitiu entrarmos aqui\nN\u00e3o \u00e9 agora que v\u00e3o nos destruir\nSe a gente come\u00e7ar a adorar\nO nosso Deus pode invadir esse lugar\n\nCantar o qu\u00ea? Pregar o qu\u00ea?\nSilas eu tamb\u00e9m n\u00e3o sei a gente tem que adorar\nSe a gente ficar aqui s\u00f3 para reclamar\n\u00c9 o nosso fim, eles v\u00e3o nos matar\n\nCantar o qu\u00ea? Pregar o qu\u00ea? Silas reage por favor\nE se dessa pris\u00e3o Ele n\u00e3o nos libertar\nCom certeza l\u00e1 no c\u00e9u n\u00f3s iremos morar\nT\u00e1 bom vamos cantar, t\u00e1 bom vamos exaltar\nFaz assim tu canta a\u00ed, eu oro aqui ent\u00e3o come\u00e7a assim\n\nMajestoso, glorioso, poderoso, invis\u00edvel, imbat\u00edvel\nEle \u00e9 tremendo e anda em cima do mar\nPaulo eu t\u00f4 todo machucado\nMas o meu corpo t\u00e1 ficando arrepiado\n\nMajestoso, glorioso, poderoso, invis\u00edvel, imbat\u00edvel\nEle \u00e9 tremendo e anda em cima do mar\nSilas acabou de acontecer, o ch\u00e3o acabou de tremer\nO ch\u00e3o tremeu, o ch\u00e3o tremeu\nO ch\u00e3o tremeu, o ch\u00e3o tremeu\nPaulo eu tamb\u00e9m t\u00f4 sentindo Ele aqui\nBora adorar o nome d'Ele\n\nMajestoso, glorioso, poderoso, invis\u00edvel, imbat\u00edvel\nEle \u00e9 tremendo e anda em cima do mar\nPaulo eu acabei de sentir aqui\nA corrente acabou de cair\nA corrente caiu, a corrente caiu\nA corrente caiu, a corrente caiu\nJesus chegou, o c\u00e1rcere abalou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o que segura um adorador\n\nJesus chegou, Jesus chegou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o, nem depress\u00e3o\nQue segura um adorador\n\nPaulo, tu t\u00e1 sentindo o que eu t\u00f4 sentindo Paulo?\nEu t\u00f4 sentindo uma coisa muito boa aqui Silas\nO ch\u00e3o tremeu, as paredes se moveram\nTodos os presos foram soltos\nS\u00f3 que tem um problema Paulo\nO imperador da Roma\nVai nos chamar e vai nos perguntar\nO que foi que fizemos pra sair daqui\nEu j\u00e1 sei, eu vou falar assim, oh\n\nDesceu na terra, Ele \u00e9 var\u00e3o de guerra\nForte, majestoso, o todo poderoso\nA Ele a honra e toda exalta\u00e7\u00e3o\nAqui homem n\u00e3o brilha s\u00f3 quem brilha \u00e9 o le\u00e3o\nEle abate, Ele exalta do jeito que Ele quer\nE pra Ele te exaltar voc\u00ea tem que ter f\u00e9\nE se tu tiver pensando que algu\u00e9m vai te barrar\nAinda que Ele mate a tua vit\u00f3ria vai chegar\nEle mata, Ele fere, sem dar explica\u00e7\u00e3o\nPorque o mundo inteiro t\u00e1 na palma de sua m\u00e3o\nE se tu cantar, em vez de reclamar\nPor cima dessa onda Ele te faz caminhar\n\nJesus chegou, chegou\nJesus chegou, chegou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o, nem depress\u00e3o\nQue segura um adorador\nJesus chegou, chegou\nJesus chegou, chegou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o, nem depress\u00e3o\nQue segura um adorador\nQue segura um adorador\nQue segura um adorador\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #PauloeSilas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCMJz8VKbeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCMJz8VKbeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCMJz8VKbeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCMJz8VKbeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nCMJz8VKbeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Sued Silva",
                    "todah music",
                    "sued silva",
                    "gospel",
                    "gospel 2024",
                    "Clipe Oficial",
                    "Alisson Santos",
                    "Paulo e Silas",
                    "Neide Martins"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alisson Santos e Neide Martins | Paulo e Silas [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Paulo e Silas\" do cantor Alisson Santos com participa\u00e7\u00e3o de Neide Martins, lan\u00e7ado pela Todah Music em mar\u00e7o/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/almr7IB59Q4\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7 ESCUTE ALISSON SANTOS NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/PauloeSilas_\n\u25ba https://onerpm.link/Bastidores\n\u25ba https://onerpm.link/QuemViverVaiVer_\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ALISSON SANTOS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/alissonnoficial\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA NEIDE MARTINS NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba  https://neidemartins.lnk.to/Instagram\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Alisson Santos e Neide Martins \n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Paulo e Silas \n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:Alisson Santos \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Henrique Oliveira \n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u25b7 LETRA\n\u25ba Paulo e Silas\n\nPaulo n\u00f3s estamos presos\nPaulo t\u00e1 tudo doendo\nSilas eu tamb\u00e9m t\u00f4 com dor\nMas mesmo assim eu sou adorador\n\nPaulo n\u00f3s estamos presos\nPor causa de uma liberta\u00e7\u00e3o\nSilas para de reclamar\nE a partir de agora vamos adorar\n\nSilas, Deus permitiu entrarmos aqui\nN\u00e3o \u00e9 agora que v\u00e3o nos destruir\nSe a gente come\u00e7ar a adorar\nO nosso Deus pode invadir esse lugar\n\nCantar o qu\u00ea? Pregar o qu\u00ea?\nSilas eu tamb\u00e9m n\u00e3o sei a gente tem que adorar\nSe a gente ficar aqui s\u00f3 para reclamar\n\u00c9 o nosso fim, eles v\u00e3o nos matar\n\nCantar o qu\u00ea? Pregar o qu\u00ea? Silas reage por favor\nE se dessa pris\u00e3o Ele n\u00e3o nos libertar\nCom certeza l\u00e1 no c\u00e9u n\u00f3s iremos morar\nT\u00e1 bom vamos cantar, t\u00e1 bom vamos exaltar\nFaz assim tu canta a\u00ed, eu oro aqui ent\u00e3o come\u00e7a assim\n\nMajestoso, glorioso, poderoso, invis\u00edvel, imbat\u00edvel\nEle \u00e9 tremendo e anda em cima do mar\nPaulo eu t\u00f4 todo machucado\nMas o meu corpo t\u00e1 ficando arrepiado\n\nMajestoso, glorioso, poderoso, invis\u00edvel, imbat\u00edvel\nEle \u00e9 tremendo e anda em cima do mar\nSilas acabou de acontecer, o ch\u00e3o acabou de tremer\nO ch\u00e3o tremeu, o ch\u00e3o tremeu\nO ch\u00e3o tremeu, o ch\u00e3o tremeu\nPaulo eu tamb\u00e9m t\u00f4 sentindo Ele aqui\nBora adorar o nome d'Ele\n\nMajestoso, glorioso, poderoso, invis\u00edvel, imbat\u00edvel\nEle \u00e9 tremendo e anda em cima do mar\nPaulo eu acabei de sentir aqui\nA corrente acabou de cair\nA corrente caiu, a corrente caiu\nA corrente caiu, a corrente caiu\nJesus chegou, o c\u00e1rcere abalou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o que segura um adorador\n\nJesus chegou, Jesus chegou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o, nem depress\u00e3o\nQue segura um adorador\n\nPaulo, tu t\u00e1 sentindo o que eu t\u00f4 sentindo Paulo?\nEu t\u00f4 sentindo uma coisa muito boa aqui Silas\nO ch\u00e3o tremeu, as paredes se moveram\nTodos os presos foram soltos\nS\u00f3 que tem um problema Paulo\nO imperador da Roma\nVai nos chamar e vai nos perguntar\nO que foi que fizemos pra sair daqui\nEu j\u00e1 sei, eu vou falar assim, oh\n\nDesceu na terra, Ele \u00e9 var\u00e3o de guerra\nForte, majestoso, o todo poderoso\nA Ele a honra e toda exalta\u00e7\u00e3o\nAqui homem n\u00e3o brilha s\u00f3 quem brilha \u00e9 o le\u00e3o\nEle abate, Ele exalta do jeito que Ele quer\nE pra Ele te exaltar voc\u00ea tem que ter f\u00e9\nE se tu tiver pensando que algu\u00e9m vai te barrar\nAinda que Ele mate a tua vit\u00f3ria vai chegar\nEle mata, Ele fere, sem dar explica\u00e7\u00e3o\nPorque o mundo inteiro t\u00e1 na palma de sua m\u00e3o\nE se tu cantar, em vez de reclamar\nPor cima dessa onda Ele te faz caminhar\n\nJesus chegou, chegou\nJesus chegou, chegou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o, nem depress\u00e3o\nQue segura um adorador\nJesus chegou, chegou\nJesus chegou, chegou\nN\u00e3o tem pris\u00e3o, nem depress\u00e3o\nQue segura um adorador\nQue segura um adorador\nQue segura um adorador\n\n//\n\n#SomosTodosTodah\u200b\u200b #AlissonSantos #PauloeSilas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104960",
                "likeCount": "12589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nb-vf7emkOlsvCClJ8hidC2Vtco",
            "id": "jjkXnB1-D5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:54Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "LEIA FURAC\u00c3O FOI PRESA *desespero",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEIA FURAC\u00c3O FOI PRESA *desespero",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1744512",
                "likeCount": "30743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y6iwtWJgS_qcNInloHJJX9heNvw",
            "id": "u2FOGNSJfX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UCH1U29foC-5RyAa4ZgkuQYA",
                "title": "Fernandinho | Santo Pra Sempre (Ao Vivo no Mineir\u00e3o)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @fernandinho \n\n--\nAs muitas gera\u00e7\u00f5es\nRendidas em louvor\nCantando ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\n\nOs que em Ti se foram\nE os que h\u00e3o de crer\nCantando ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\n\nTeu nome \u00e9 o mais alto\nTeu nome \u00e9 o maior\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nOs tronos e dom\u00ednios\nGovernos e poderes\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nE os anjos clamam, Santo\nToda cria\u00e7\u00e3o, Santo\nExaltado \u00c9s, Santo\nSanto pra sempre\n\nQuem foi perdoado\nE redimido foi\nCante ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\n\nAquele que \u00e9 livre\nE leva o Seu nome\nCante ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\nCantaremos para sempre, am\u00e9m\n\nE os anjos clamam, Santo\nToda cria\u00e7\u00e3o, Santo\nExaltado \u00c9s, Santo\nSanto pra sempre\n\nO Teu povo canta, Santo\nSim, ao Rei dos Reis, Santo\nTu sempre ser\u00e1s Santo\nSanto pra sempre\n\n\nTeu nome \u00e9 o mais alto\nTeu nome \u00e9 o maior\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nOs tronos e dom\u00ednios\nGovernos e poderes\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nTeu nome \u00e9 o mais alto\nTeu nome \u00e9 o maior\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nOs tronos e dom\u00ednios\nGovernos e poderes\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\n--\nOu\u00e7a SANTO PRA SEMPRE nos Apps de M\u00fasica:  https://orcd.co/santo-pra-sempre\n\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m:\n\n\u00fanico: \nResili\u00eancia: https://youtu.be/l-zlfgAhssk\nPai Nosso: https://youtu.be/ptmkpzuxX3c\nEstou Procurando: https://youtu.be/6Bf4p9ntpLg\nBrasa Viva: https://youtu.be/YALR6nUqS7I\nA Quem Tenho Eu: https://youtu.be/g4Y_5HjYOro\nN\u00e3o H\u00e1 Outro Como Tu: https://youtu.be/KGQSYJzaXgI\nOs Que Confiam: https://youtu.be/P9C8OSfmuVk\nOh Profundidade: https://youtu.be/ZXLZ409sbS0\nUm Dia Em Tua Presen\u00e7a: https://youtu.be/EiRo2bxA1fA\nEis Que Estou \u00c0 Porta: https://youtu.be/DI9DWJuYiuU\nJeov\u00e1: https://youtu.be/sdhdLgIrrNA\nMois\u00e9s: https://youtu.be/HXmVq8OX4U8\n\n--\nAssista Minhas Playlists:\n\nAc\u00fasticos: https://www.youtube.com/fernandinho/playlists?view=50&sort=dd&shelf_id=2\nLyric V\u00eddeo: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsedSoXEihT5WGVJnPT-321AKYYrfo-Zr\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/Fernandinho-Spotify\nAmazonMusic:  http://bit.ly/FernandinhoAmazonMusic\nDeezer: http://bit.ly/Fernandinho-Deezer\nAppleMusic: http://bit.ly/FernandinhoAppleMusic\nYouTubeMusic: http://bit.ly/FernandinhoYouTubeMusic\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinhoepaula/\nFacebook: https://www.facebook.com/prfernandinho\nTwitter: https://twitter.com/fernandinho_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fernandinho_oficial\n\n--\nContato Para Convite:\nTel. +55 27 9 8190-2727\nfernandinhocd@gmail.com\n\nFernandinho | Santo Pra Sempre (Ao Vivo no Mineir\u00e3o)\n\n#Fernandinho #AoVivonoMineir\u00e3o #SantoPraSempre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2FOGNSJfX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2FOGNSJfX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2FOGNSJfX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2FOGNSJfX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2FOGNSJfX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernandinho",
                "tags": [
                    "Fernandinho | Santo Pra Sempre (Ao Vivo no Mineir\u00e3o)",
                    "santo pra sempre fernandinho",
                    "Fernandinho Teu nome \u00e9 o mais alto",
                    "Fernandinho Teu nome \u00e9 o maior",
                    "Fernandinho Teu nome \u00e9 sobre todos",
                    "Fernandinho Os tronos e dom\u00ednios",
                    "Fernandinho Governos e poderes",
                    "Fernandinho E os anjos clamam Santo",
                    "Fernandinho Toda cria\u00e7\u00e3o Santo",
                    "Fernandinho Exaltado \u00c9s Santo",
                    "Fernandinho Santo pra sempre",
                    "Fernandinho O Teu povo canta Santo",
                    "Fernandinho Sim ao Rei dos Reis Santo",
                    "santo pra sempre"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Fernandinho | Santo Pra Sempre (Ao Vivo no Mineir\u00e3o)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @fernandinho \n\n--\nAs muitas gera\u00e7\u00f5es\nRendidas em louvor\nCantando ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\n\nOs que em Ti se foram\nE os que h\u00e3o de crer\nCantando ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\n\nTeu nome \u00e9 o mais alto\nTeu nome \u00e9 o maior\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nOs tronos e dom\u00ednios\nGovernos e poderes\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nE os anjos clamam, Santo\nToda cria\u00e7\u00e3o, Santo\nExaltado \u00c9s, Santo\nSanto pra sempre\n\nQuem foi perdoado\nE redimido foi\nCante ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\n\nAquele que \u00e9 livre\nE leva o Seu nome\nCante ao Cordeiro uma can\u00e7\u00e3o\nCantaremos para sempre, am\u00e9m\n\nE os anjos clamam, Santo\nToda cria\u00e7\u00e3o, Santo\nExaltado \u00c9s, Santo\nSanto pra sempre\n\nO Teu povo canta, Santo\nSim, ao Rei dos Reis, Santo\nTu sempre ser\u00e1s Santo\nSanto pra sempre\n\n\nTeu nome \u00e9 o mais alto\nTeu nome \u00e9 o maior\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nOs tronos e dom\u00ednios\nGovernos e poderes\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nTeu nome \u00e9 o mais alto\nTeu nome \u00e9 o maior\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\nOs tronos e dom\u00ednios\nGovernos e poderes\nTeu nome \u00e9 sobre todos\n\n--\nOu\u00e7a SANTO PRA SEMPRE nos Apps de M\u00fasica:  https://orcd.co/santo-pra-sempre\n\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m:\n\n\u00fanico: \nResili\u00eancia: https://youtu.be/l-zlfgAhssk\nPai Nosso: https://youtu.be/ptmkpzuxX3c\nEstou Procurando: https://youtu.be/6Bf4p9ntpLg\nBrasa Viva: https://youtu.be/YALR6nUqS7I\nA Quem Tenho Eu: https://youtu.be/g4Y_5HjYOro\nN\u00e3o H\u00e1 Outro Como Tu: https://youtu.be/KGQSYJzaXgI\nOs Que Confiam: https://youtu.be/P9C8OSfmuVk\nOh Profundidade: https://youtu.be/ZXLZ409sbS0\nUm Dia Em Tua Presen\u00e7a: https://youtu.be/EiRo2bxA1fA\nEis Que Estou \u00c0 Porta: https://youtu.be/DI9DWJuYiuU\nJeov\u00e1: https://youtu.be/sdhdLgIrrNA\nMois\u00e9s: https://youtu.be/HXmVq8OX4U8\n\n--\nAssista Minhas Playlists:\n\nAc\u00fasticos: https://www.youtube.com/fernandinho/playlists?view=50&sort=dd&shelf_id=2\nLyric V\u00eddeo: https://www.youtube.com/playlist?list=PLsedSoXEihT5WGVJnPT-321AKYYrfo-Zr\n\n--\nSiga-me nas plataformas digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/Fernandinho-Spotify\nAmazonMusic:  http://bit.ly/FernandinhoAmazonMusic\nDeezer: http://bit.ly/Fernandinho-Deezer\nAppleMusic: http://bit.ly/FernandinhoAppleMusic\nYouTubeMusic: http://bit.ly/FernandinhoYouTubeMusic\n\n--\nSiga-me nas redes sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fernandinhoepaula/\nFacebook: https://www.facebook.com/prfernandinho\nTwitter: https://twitter.com/fernandinho_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fernandinho_oficial\n\n--\nContato Para Convite:\nTel. +55 27 9 8190-2727\nfernandinhocd@gmail.com\n\nFernandinho | Santo Pra Sempre (Ao Vivo no Mineir\u00e3o)\n\n#Fernandinho #AoVivonoMineir\u00e3o #SantoPraSempre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52329",
                "likeCount": "5418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZqFcYq3-Yx_LRvxLopvR_ZudeBI",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6322574",
                "likeCount": "966926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SkqMW1gYA6wpAEm6pN7BdiV555M",
            "id": "Lr7_SiEHuUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:11Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957924",
                "likeCount": "21559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oGhiNB54ZzuvjoPmsVQWbpj4tBc",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1204687",
                "likeCount": "160899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4y8f8ckiWhonMAx-G9ByFsTHI8",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2023795",
                "likeCount": "153854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fA44cpTDTmcrXx3WDegrdNxu_Kw",
            "id": "vnQF8JqrIlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:08:10Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "peru",
                    "peru 3-1",
                    "peru vs bolivia",
                    "bolivia",
                    "peru eliminatorias",
                    "peru vs bolivia 3-1",
                    "peru 3-1 bolivia",
                    "bolivia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZGZkFFGFBfu-Cx8ZsyJBY3GyJVA",
            "id": "E-9oj7wAmFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:00:08Z",
                "channelId": "UC6nWr-DwSBB1wjNJuuNL9AA",
                "title": "Thiago Jhonathan - Poeira Da Lua (Video Oficial)",
                "description": "#PoeiraDaLua  #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000\n\n\nCompositor: Bruno Caliman\n\nLetra\n\n\nPoeira Da Lua\n\nMeus p\u00e9s estavam pulando cal\u00e7adasPulando as divis\u00f5es das cal\u00e7adasDois p\u00e9s sozinhos e uma estradaDois p\u00e9s chutando latas\n\nA\u00ed eles trope\u00e7aram em voc\u00eaEles trope\u00e7aram em voc\u00ea\n\nVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatosVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatos\nOh\n\nMeus p\u00e9s estavam pulando cal\u00e7adasPulando as divis\u00f5es das cal\u00e7adasDois p\u00e9s sozinhos e uma estradaDois p\u00e9s chutando latas\n\nA\u00ed eles trope\u00e7aram em voc\u00eaEles trope\u00e7aram em voc\u00ea\n\nVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatosVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatos\n\nVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatosVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatos\n\nOh, poeira da Lua, oh\nCom poeira da Lua nos sapatos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-9oj7wAmFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-9oj7wAmFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-9oj7wAmFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-9oj7wAmFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-9oj7wAmFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Jhonathan (TJ)",
                "tags": [
                    "TJ",
                    "Thiago Jhonathan",
                    "Gustavo Lima",
                    "Forr\u00f3 Boys",
                    "Piseiro",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Piseiro Apaixonado",
                    "Thiago Jhonathan Lan\u00e7amento",
                    "Guilherme Silva",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Luan Santana",
                    "TBT",
                    "TBT Guilherme Silva",
                    "thiago jhonathan",
                    "#Lan\u00e7amento",
                    "TJ 2025",
                    "Lan\u00e7amento 2025",
                    "TJ Lan\u00e7amento",
                    "Poeira Da Lua"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thiago Jhonathan - Poeira Da Lua (Video Oficial)",
                    "description": "#PoeiraDaLua  #ThiagoJhonathan #TJ \n\n**GOSTOU ? CLICK EM GOSTEI E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE SE INSCREVER**\n\nATEN\u00c7\u00c3O! \nO reenvio deste Video ao YouTube, ou Facebook sem autoriza\u00e7\u00e3o legal poder\u00e1 lhe trazer problemas com direito autoral, den\u00fancia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU conte\u00fado ORIGINAL! \n\nhttp://www.thiagojhonathan.com.br\nhttp://www.facebook.com/tjthiagojhonathan\nhttp://www.instagram.com/tjthiagojhonathan\n\nSHOWS:( 61) 9 9884 8000\n\n\nCompositor: Bruno Caliman\n\nLetra\n\n\nPoeira Da Lua\n\nMeus p\u00e9s estavam pulando cal\u00e7adasPulando as divis\u00f5es das cal\u00e7adasDois p\u00e9s sozinhos e uma estradaDois p\u00e9s chutando latas\n\nA\u00ed eles trope\u00e7aram em voc\u00eaEles trope\u00e7aram em voc\u00ea\n\nVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatosVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatos\nOh\n\nMeus p\u00e9s estavam pulando cal\u00e7adasPulando as divis\u00f5es das cal\u00e7adasDois p\u00e9s sozinhos e uma estradaDois p\u00e9s chutando latas\n\nA\u00ed eles trope\u00e7aram em voc\u00eaEles trope\u00e7aram em voc\u00ea\n\nVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatosVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatos\n\nVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatosVoc\u00ea me beijou e eu voltei do espa\u00e7oCom poeira da Lua nos sapatos\n\nOh, poeira da Lua, oh\nCom poeira da Lua nos sapatos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45164",
                "likeCount": "2210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zic1ATw8ikAeEelWPlPI09BBf9g",
            "id": "muINT0LsOAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T12:30:59Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "COLETEI O MEU ITEM LEND\u00c1RIO DE SCULK",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETEI O MEU ITEM LEND\u00c1RIO DE SCULK",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451231",
                "likeCount": "15245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o2HSR12dI0BGf-KrFI5ACHwhfLs",
            "id": "GN1Dm6XWwK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T19:09:54Z",
                "channelId": "UCBFLqK7PAP9DQ3JpIrWFI7w",
                "title": "BRANCA DE NEVE \u00c9 HORR\u00cdVEL!!! \ud83e\udd22\ud83c\udf4e O PIOR EXEMPLO dos problemas de Hollywood!",
                "description": "O novo live action da Disney \"Branca de Neve\" \u00e9 um filme pavoroso, horr\u00edvel, p\u00e9ssimo! Mais que isso: ele \u00e9 o resumo perfeito de tudo de ruim que anda acontecendo em Hollywood! \n\n----------- EQUIPE ----------\n\n- Edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Moralles - https://instagram.com/_gabrielmoralles_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pipocando",
                "tags": [
                    "pipocando",
                    "branca de neve",
                    "branca de neve e os sete an\u00f5es",
                    "filme",
                    "filmes",
                    "filme branca de neve",
                    "live action",
                    "live action branca de neve",
                    "disney",
                    "disney branca de neve"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BRANCA DE NEVE \u00c9 HORR\u00cdVEL!!! \ud83e\udd22\ud83c\udf4e O PIOR EXEMPLO dos problemas de Hollywood!",
                    "description": "O novo live action da Disney \"Branca de Neve\" \u00e9 um filme pavoroso, horr\u00edvel, p\u00e9ssimo! Mais que isso: ele \u00e9 o resumo perfeito de tudo de ruim que anda acontecendo em Hollywood! \n\n----------- EQUIPE ----------\n\n- Edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Moralles - https://instagram.com/_gabrielmoralles_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323844",
                "likeCount": "34641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uWVrQ-D83gQMfSsa69WEj78LINA",
            "id": "CbkZml5upFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:53:54Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BRASIL X COL\u00d4MBIA | AQUECIMENTO AO VIVO E COM IMAGENS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA | #live | sportv",
                "description": "Quem ser\u00e1 o vencedor de Brasil x Col\u00f4mbia? O melhor aquecimento do Brasil \u00e9 no sportv!\n\n\u26bd Assista ao jogo pelo sportv:  \nhttp://glo.bo/484C4CO\n\n#Brasil #col\u00f4mbia #eliminat\u00f3rias \n_________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbkZml5upFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbkZml5upFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbkZml5upFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbkZml5upFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbkZml5upFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Live",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "aquecimento sportv",
                    "aquecimento",
                    "aquecimento futebol",
                    "Brasil",
                    "Col\u00f4mbia",
                    "sele\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "Sele\u00e7\u00e3o da Col\u00f4mbia",
                    "James",
                    "Borr\u00e9",
                    "Arias",
                    "Vini Jr.",
                    "Raphinha",
                    "Dorival",
                    "Rodrygo",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL X COL\u00d4MBIA | AQUECIMENTO AO VIVO E COM IMAGENS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA | #live | sportv",
                    "description": "Quem ser\u00e1 o vencedor de Brasil x Col\u00f4mbia? O melhor aquecimento do Brasil \u00e9 no sportv!\n\n\u26bd Assista ao jogo pelo sportv:  \nhttp://glo.bo/484C4CO\n\n#Brasil #col\u00f4mbia #eliminat\u00f3rias \n_________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2468486",
                "likeCount": "27423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D7LxH3cmsVE9sIc7bfCSVPek45E",
            "id": "ORH70PAShNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:29Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "Brasil 2 x 1 Col\u00f4mbia: serei CHATO ou REALISTA?",
                "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a resultados e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Brasil 2 x 1 Col\u00f4mbia: serei CHATO ou REALISTA?",
                    "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a resultados e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111091",
                "likeCount": "15023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E03Qc3NSbeH6t8qbXlzkflI06f8",
            "id": "3GdePUcFhLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:04:14Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "HOLANDA 2 X 2 ESPANHA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                "description": "Holanda e Espanha empatam pela Liga das Na\u00e7\u00f5es UEFA.\n\n#futebol #holanda #espanha \n___________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GdePUcFhLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GdePUcFhLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GdePUcFhLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GdePUcFhLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GdePUcFhLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "holanda",
                    "espanha",
                    "holanda x espanha",
                    "gakpo",
                    "nico",
                    "nico williams",
                    "liga das nacoes",
                    "liga das na\u00e7\u00f5es",
                    "nations league",
                    "euro",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HOLANDA 2 X 2 ESPANHA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                    "description": "Holanda e Espanha empatam pela Liga das Na\u00e7\u00f5es UEFA.\n\n#futebol #holanda #espanha \n___________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "988848",
                "likeCount": "25392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fOboy6hD5pw3hqiZHHj_25DDfTw",
            "id": "I4Ox8FU5Yqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T12:00:07Z",
                "channelId": "UCOjXqrOxAdXa04obIQREfCA",
                "title": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT",
                "description": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT\n\nHoje vou falar sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou. Agora todo mundo que TRABALHA COMO CLT vai ter acesso a um EMPR\u00c9STIMO APROVADO PELO GOVERNO COM JUROS MAIS BAIXOS, descontado direto do HOLERITE e vai at\u00e9 poder fazer a PORTABILIDADE DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO. Confira no v\u00eddeo TODAS AS REGRAS DO NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA TRABALHADORES CLT, que agora ter\u00e3o um CR\u00c9DITO MAIS ACESS\u00cdVEL, ideal para QUITAR D\u00cdVIDAS E EMPR\u00c9STIMOS COM JUROS ALTOS. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:21 - CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR\n00:42 - QUEM PODE FAZER O CONSIGNADO CLT\n01:24 - JUROS DO NOVO CONSIGNADO CLT\n02:52 - COMO FAZER O EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n04:28 - TAXA DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n05:39 - GOLPE DO CONSIGNADO CLT\n06:54 - NOVO EMPR\u00c9STIMO VALE A PENA\n08:14 - PORTABILIDADE DE EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO\n09:13 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://baixe.inco.vc/primopobre\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#MEITEMDIREITOAO CONSIGNADO \n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#COMOFAZERCONSIGNADODOGOVERNO\n#QUALOJUROSDONOVOCONSIGNADODOGOVERNO\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primo Pobre",
                "tags": [
                    "CONSIGNADO CLT",
                    "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO PARA CLT",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO PARA TRABALHADOR CLT",
                    "EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "CONSIGNADO DO GOVERNO",
                    "REGRAS DO CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "COMO FAZER CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "NOVO CONSIGNADO PARA CLT",
                    "COMO FUNCIONA CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "JUROS DO NOVO EMPRESTIMO DO GOVERNO",
                    "EMR\u00c9STIMO CARTEIRA DE TRABALHO DIGITAL",
                    "MEI PODE FAZER CONSIGNADO",
                    "COMO FAZER O NOVO EMPR\u00c9STIMO",
                    "pstvzito2025",
                    "CARTEIRA DIGITAL"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT",
                    "description": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT\n\nHoje vou falar sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou. Agora todo mundo que TRABALHA COMO CLT vai ter acesso a um EMPR\u00c9STIMO APROVADO PELO GOVERNO COM JUROS MAIS BAIXOS, descontado direto do HOLERITE e vai at\u00e9 poder fazer a PORTABILIDADE DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO. Confira no v\u00eddeo TODAS AS REGRAS DO NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA TRABALHADORES CLT, que agora ter\u00e3o um CR\u00c9DITO MAIS ACESS\u00cdVEL, ideal para QUITAR D\u00cdVIDAS E EMPR\u00c9STIMOS COM JUROS ALTOS. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:21 - CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR\n00:42 - QUEM PODE FAZER O CONSIGNADO CLT\n01:24 - JUROS DO NOVO CONSIGNADO CLT\n02:52 - COMO FAZER O EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n04:28 - TAXA DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n05:39 - GOLPE DO CONSIGNADO CLT\n06:54 - NOVO EMPR\u00c9STIMO VALE A PENA\n08:14 - PORTABILIDADE DE EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO\n09:13 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://baixe.inco.vc/primopobre\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#MEITEMDIREITOAO CONSIGNADO \n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#COMOFAZERCONSIGNADODOGOVERNO\n#QUALOJUROSDONOVOCONSIGNADODOGOVERNO\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208981",
                "likeCount": "14645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qFGQK5gM9zponmnbTR-_7wDewuE",
            "id": "KolwlUoz5NU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T21:04:25Z",
                "channelId": "UCYC7HG92sGQjkcMrs8F4wBA",
                "title": "MUSSA E MUSSARELA EST\u00c3O PRESOS NA DIMENS\u00c3O DO ESQUECIMENTO!",
                "description": "Mussa Reverso se transformou em W Supremo e prendeu Mussa e Mussarela na Dimens\u00e3o do Esquecimento. Agora, os irm\u00e3os de rima precisam encontrar um jeito de escapar dessa dimens\u00e3o do Mussaverso.\n\nShow do MUSSA - Garanta seu ingresso: https://linktr.ee/ShowDoMussa\nJogue MUSSA GAME - ONLINE - Clique pra jogar:  https://bit.ly/MussouGame \ud83c\udfae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KolwlUoz5NU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KolwlUoz5NU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KolwlUoz5NU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KolwlUoz5NU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KolwlUoz5NU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA GAME",
                "tags": [
                    "w supremo",
                    "mussa e mussarela",
                    "mussa batalha",
                    "mussoumano batalha",
                    "batalha de rima mussa",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussarela batalha",
                    "mussa reverso",
                    "dimens\u00e3o do esquecimento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUSSA E MUSSARELA EST\u00c3O PRESOS NA DIMENS\u00c3O DO ESQUECIMENTO!",
                    "description": "Mussa Reverso se transformou em W Supremo e prendeu Mussa e Mussarela na Dimens\u00e3o do Esquecimento. Agora, os irm\u00e3os de rima precisam encontrar um jeito de escapar dessa dimens\u00e3o do Mussaverso.\n\nShow do MUSSA - Garanta seu ingresso: https://linktr.ee/ShowDoMussa\nJogue MUSSA GAME - ONLINE - Clique pra jogar:  https://bit.ly/MussouGame \ud83c\udfae"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92648",
                "likeCount": "4368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "807"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5iTfhMP4NBerBuGGj1UsKHaaz2k",
            "id": "yTuOB_yzRCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:00:14Z",
                "channelId": "UCFctpiB_Hnlk3ejWfHqSm6Q",
                "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Shining Revelry | Official Trailer",
                "description": "It\u2019s time to shine in Pok\u00e9mon Trading Card Game Pocket with the impending release of the game\u2019s next expansion, Shining Revelry, on March 26, 2025, at 10:00 p.m. PDT. Uniquely colored Shiny Pok\u00e9mon are debuting alongside Pok\u00e9mon originally discovered in the Paldea region. Shining Revelry features over 110 cards including exciting Pok\u00e9mon ex, new Trainers, and a gorgeous immersive card  ready to pull you into the wondrous world of Pok\u00e9mon. Take a sneak peek below at some cards you can expect to see in the new expansion.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Official Pok\u00e9mon YouTube channel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Shining Revelry | Official Trailer",
                    "description": "It\u2019s time to shine in Pok\u00e9mon Trading Card Game Pocket with the impending release of the game\u2019s next expansion, Shining Revelry, on March 26, 2025, at 10:00 p.m. PDT. Uniquely colored Shiny Pok\u00e9mon are debuting alongside Pok\u00e9mon originally discovered in the Paldea region. Shining Revelry features over 110 cards including exciting Pok\u00e9mon ex, new Trainers, and a gorgeous immersive card  ready to pull you into the wondrous world of Pok\u00e9mon. Take a sneak peek below at some cards you can expect to see in the new expansion."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444229",
                "likeCount": "15341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C-Oaq0BQ0ju2Q-kPlPtjYdqQna8",
            "id": "7VOeUukCGm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:12Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSAMOS 24 HORAS NO \u00d4NIBUS ESCOLAR *Quem venceu ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 24 HORAS NO \u00d4NIBUS ESCOLAR *Quem venceu ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2454919",
                "likeCount": "43995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7J961pCOJrOaZt75HUBwh3gNwAA",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931664",
                "likeCount": "169046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3IwzqdZaLlS7L4tRqB7Q9LSsThU",
            "id": "7JrcSH6V4_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:30:06Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1112233",
                "likeCount": "23473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dhX02gRavOPsyhJ9lvOBmopVNxI",
            "id": "bFijSfHm4mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T20:17:51Z",
                "channelId": "UCLYimOsgmIVf6KNjzXPkUwQ",
                "title": "Branca de Neve e filmes flopados na estreia | Gaveta",
                "description": "Eu uso Epidemic Sound h\u00e1 anos e te garanto: vale muito a pena! Fa\u00e7a o teste DE GRA\u00c7A clicando no meu link: https://share.epidemicsound.com/gavetaMAR25\n\nEsses filmes NUNCA tiveram uma chance. No meio de um milh\u00e3o de pol\u00eamicas, essa semana estreia finalmente o live-action da Branca de Neve, e a realidade \u00e9 que ningu\u00e9m liga! Aproveitei o hype (ou a falta dele) para falar de outros filmes que j\u00e1 nasceram FLOPADOS! \ud83d\ude02\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFijSfHm4mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFijSfHm4mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFijSfHm4mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFijSfHm4mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFijSfHm4mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaveta",
                "tags": [
                    "anderson gaveta",
                    "gaveta filmes",
                    "edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo",
                    "gaveta show",
                    "gaveta",
                    "gaveta filmes flopados",
                    "filmes que ningu\u00e9m liga",
                    "filmes flopados",
                    "cinema fracassos",
                    "branca de neve 2025",
                    "branca de neve remake",
                    "branca de neve live action",
                    "branca de neve disney",
                    "pol\u00eamica branca de neve",
                    "rachel zegler",
                    "gal gadot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Branca de Neve e filmes flopados na estreia | Gaveta",
                    "description": "Eu uso Epidemic Sound h\u00e1 anos e te garanto: vale muito a pena! Fa\u00e7a o teste DE GRA\u00c7A clicando no meu link: https://share.epidemicsound.com/gavetaMAR25\n\nEsses filmes NUNCA tiveram uma chance. No meio de um milh\u00e3o de pol\u00eamicas, essa semana estreia finalmente o live-action da Branca de Neve, e a realidade \u00e9 que ningu\u00e9m liga! Aproveitei o hype (ou a falta dele) para falar de outros filmes que j\u00e1 nasceram FLOPADOS! \ud83d\ude02\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288392",
                "likeCount": "47942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yq_F-mjirKAqc711pY3bT6DWeoo",
            "id": "obOha_r10iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:31:13Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Hojlund imita CRISTIANO RONALDO em comemora\u00e7\u00e3o e garante vit\u00f3ria da Dinamarca contra PORTUGAL",
                "description": "Foi sofrido, mas a Dinamarca saiu na frente de Portugal por uma vaga na semifinal da Uefa Nations League. Nesta quinta-feira (20), Hojlund quebrou a grande partida de Diogo Costa para garantir a vit\u00f3ria por 1 a 0 no est\u00e1dio Parken. O jogo de volta, no est\u00e1dio de Alvalade, est\u00e1 marcado para o pr\u00f3ximo domingo (23), \u00e0s 16h45 (de Bras\u00edlia). Os dinamarqueses precisam de um empate para avan\u00e7arem.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #nationsleague #cristianoronaldo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obOha_r10iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obOha_r10iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obOha_r10iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obOha_r10iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obOha_r10iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "CR7",
                    "cristiano",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "portugal",
                    "dinamarca",
                    "nations league",
                    "imita",
                    "comemora\u00e7\u00e3o",
                    "hojlund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Hojlund imita CRISTIANO RONALDO em comemora\u00e7\u00e3o e garante vit\u00f3ria da Dinamarca contra PORTUGAL",
                    "description": "Foi sofrido, mas a Dinamarca saiu na frente de Portugal por uma vaga na semifinal da Uefa Nations League. Nesta quinta-feira (20), Hojlund quebrou a grande partida de Diogo Costa para garantir a vit\u00f3ria por 1 a 0 no est\u00e1dio Parken. O jogo de volta, no est\u00e1dio de Alvalade, est\u00e1 marcado para o pr\u00f3ximo domingo (23), \u00e0s 16h45 (de Bras\u00edlia). Os dinamarqueses precisam de um empate para avan\u00e7arem.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #nationsleague #cristianoronaldo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "768194",
                "likeCount": "23285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDeVDb6wttIxxK7FtwT6IIG_Xic",
            "id": "KUaWhoUWlqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:21:21Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "ALEMANHA consegue VIRADA contra a IT\u00c1LIA e sai na frente nas quartas da Nations League",
                "description": "A Alemanha deu um grande passo para se garantir nas semifinais da Uefa Nations League. Mesmo atuando fora de casa, em um San Siro lotado, a equipe conseguiu a virada e bateu a It\u00e1lia por 2 a 1 no jogo de ida das quartas de final.\n\nTonali abriu o placar para os donos da casa, enquanto Kleindienst e Goretzka viraram. Com isso, os alem\u00e3es precisam agora de apenas um empate dentro de casa, no pr\u00f3ximo domingo (23), que mesmo assim se garante entre as quatro melhores equipes da competi\u00e7\u00e3o.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#NationsLeagueNaESPN #It\u00e1lia #Alemanha #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUaWhoUWlqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUaWhoUWlqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUaWhoUWlqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUaWhoUWlqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KUaWhoUWlqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "uefa nations league",
                    "it\u00e1lia x alemanha",
                    "gol da it\u00e1lia",
                    "nations legue ao vivo",
                    "nations melhores momentos",
                    "futebol na espn",
                    "gol tonali",
                    "kimmich",
                    "sele\u00e7\u00e3o alemanha",
                    "melhores momentos futebol",
                    "it\u00e1lia copa",
                    "goretzka gol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ALEMANHA consegue VIRADA contra a IT\u00c1LIA e sai na frente nas quartas da Nations League",
                    "description": "A Alemanha deu um grande passo para se garantir nas semifinais da Uefa Nations League. Mesmo atuando fora de casa, em um San Siro lotado, a equipe conseguiu a virada e bateu a It\u00e1lia por 2 a 1 no jogo de ida das quartas de final.\n\nTonali abriu o placar para os donos da casa, enquanto Kleindienst e Goretzka viraram. Com isso, os alem\u00e3es precisam agora de apenas um empate dentro de casa, no pr\u00f3ximo domingo (23), que mesmo assim se garante entre as quatro melhores equipes da competi\u00e7\u00e3o.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#NationsLeagueNaESPN #It\u00e1lia #Alemanha #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "697166",
                "likeCount": "23524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cljUVZFHm0bdrbNuB0Z1bzXy3Pw",
            "id": "MgqcWdQyj8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T21:00:15Z",
                "channelId": "UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg",
                "title": "LEON vs EDU - Quem sabe mais palavras? | SURRA VERBAL",
                "description": "Leon enfrenta Edu no desafio da SURRA VERBAL - ou seria espancamento verbal? quem sabe mais palavras? quem sabe menos coisas? Nilce, a ju\u00edza suprema! Seria ela capaz de roubar para Leon ou os injusti\u00e7ados ser\u00e3o capazes de vencer? BRKsEDU, bom em games... mas e no dicion\u00e1rio?  \n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\n\nCortes Leon e Nilce:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ\n\nCoisa de Nerd: \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\n\nCad\u00ea a Chave: \nhttps://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "casal react",
                    "casal reagindo",
                    "leon e nilce react",
                    "nilce e leon react",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nicle",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "v\u00eddeos incr\u00edveis",
                    "v\u00eddeos impressionantes",
                    "RCDN",
                    "lista do jo\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEON vs EDU - Quem sabe mais palavras? | SURRA VERBAL",
                    "description": "Leon enfrenta Edu no desafio da SURRA VERBAL - ou seria espancamento verbal? quem sabe mais palavras? quem sabe menos coisas? Nilce, a ju\u00edza suprema! Seria ela capaz de roubar para Leon ou os injusti\u00e7ados ser\u00e3o capazes de vencer? BRKsEDU, bom em games... mas e no dicion\u00e1rio?  \n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\n\nCortes Leon e Nilce:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ\n\nCoisa de Nerd: \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\n\nCad\u00ea a Chave: \nhttps://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265178",
                "likeCount": "38824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qqnBSn7vrrtzWX2FMh-0_j9g7uM",
            "id": "kxtlpswibhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:00:06Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan - Amanh\u00e3 #Envolvente",
                "description": "Ou\u00e7a o Vol. 2 do DVD Envolvente na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://umusicbrazil.lnk.to/envolvente2 \n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nAmanh\u00e3\n(Bruno Sucesso / Juan Marcos / Gui Ferraz / Nayton Costa / Elias Mafra)  \u200b\n\nA minha vers\u00e3o b\u00eabado \u200b\nN\u00e3o me deixa te superar \u200b\nTalvez eu fique preso \u200b\nNum passado onde voc\u00ea t\u00e1 \u200b\n\n\u200bN\u00e3o tem nenhum barzin seguro aqui nessa cidade \u200b\nT\u00f4 mirando a supera\u00e7\u00e3o \u200b\nS\u00f3 t\u00f4 acertando \u00e9 nesses litr\u00e3o \u200b\nCom gosto de saudade \u200b\nQuem tem saudade n\u00e3o sabe passar vontade \u200b\n\nE amanh\u00e3 eu juro \u200b\nEu prometo falar \u201cn\u00e3o\u201d na sua cara \u200b\nQuando c\u00ea ligar \u00e0s duas da manh\u00e3 \u200b\nMas hoje n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u200b\nMas hoje n\u00e3o \u00e9... \u200b\n\n\u200bE amanh\u00e3 eu juro \u200b\nQue eu n\u00e3o bebo \u200b\nPra n\u00e3o acabar soltando \u200b\n\u201cTe amo\u201d tirando o seu suti\u00e3 \u200b\nMas hoje n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u200b\nMas hoje s\u00f3 tem a minha vers\u00e3o b\u00eabado\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #Amanh\u00e3 #Envolvente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxtlpswibhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxtlpswibhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxtlpswibhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxtlpswibhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kxtlpswibhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "matheus e kauan nova",
                    "matheus e kauan as melhores",
                    "matheus e kauan as melhores romanticas",
                    "luan santana",
                    "gusttavo lima",
                    "henrique e juliano",
                    "jorge e mateus",
                    "hugo e guilherme",
                    "envolvente",
                    "envolvente matheus e kauan",
                    "matheus e kauan 2025",
                    "bruno e marrone",
                    "ana castela",
                    "felipe e rodrigo",
                    "amanh\u00e3",
                    "a minha vers\u00e3o bebado",
                    "matheus e kauan sofrencia",
                    "kauan primeira voz",
                    "kauan fazendo primeira voz",
                    "diego e victor hugo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan - Amanh\u00e3 #Envolvente",
                    "description": "Ou\u00e7a o Vol. 2 do DVD Envolvente na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://umusicbrazil.lnk.to/envolvente2 \n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nAmanh\u00e3\n(Bruno Sucesso / Juan Marcos / Gui Ferraz / Nayton Costa / Elias Mafra)  \u200b\n\nA minha vers\u00e3o b\u00eabado \u200b\nN\u00e3o me deixa te superar \u200b\nTalvez eu fique preso \u200b\nNum passado onde voc\u00ea t\u00e1 \u200b\n\n\u200bN\u00e3o tem nenhum barzin seguro aqui nessa cidade \u200b\nT\u00f4 mirando a supera\u00e7\u00e3o \u200b\nS\u00f3 t\u00f4 acertando \u00e9 nesses litr\u00e3o \u200b\nCom gosto de saudade \u200b\nQuem tem saudade n\u00e3o sabe passar vontade \u200b\n\nE amanh\u00e3 eu juro \u200b\nEu prometo falar \u201cn\u00e3o\u201d na sua cara \u200b\nQuando c\u00ea ligar \u00e0s duas da manh\u00e3 \u200b\nMas hoje n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u200b\nMas hoje n\u00e3o \u00e9... \u200b\n\n\u200bE amanh\u00e3 eu juro \u200b\nQue eu n\u00e3o bebo \u200b\nPra n\u00e3o acabar soltando \u200b\n\u201cTe amo\u201d tirando o seu suti\u00e3 \u200b\nMas hoje n\u00e3o \u00e9 amanh\u00e3 \u200b\nMas hoje s\u00f3 tem a minha vers\u00e3o b\u00eabado\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #Amanh\u00e3 #Envolvente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214377",
                "likeCount": "12806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdfiyRyCWPMjaE12-IIvXraJzi4",
            "id": "2bcxPvYnD90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - C\u00ea T\u00e1 Causando (Ao Vivo no Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #C\u00eaT\u00e1Causando\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nC\u00ea T\u00e1 Causando \n\nC\u00ea t\u00e1 causando \nBagun\u00e7a na minha cabe\u00e7a \nTes\u00e3o t\u00e1 virando ci\u00fame, isso a\u00ed vai dar treta \nC\u00ea t\u00e1 causando \nM\u00f3 falta numas coisa besta \nJ\u00e1 t\u00f4 te avisando, isso a\u00ed vai virar depend\u00eancia \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - C\u00ea T\u00e1 Causando (Ao Vivo no Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #C\u00eaT\u00e1Causando\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nC\u00ea T\u00e1 Causando \n\nC\u00ea t\u00e1 causando \nBagun\u00e7a na minha cabe\u00e7a \nTes\u00e3o t\u00e1 virando ci\u00fame, isso a\u00ed vai dar treta \nC\u00ea t\u00e1 causando \nM\u00f3 falta numas coisa besta \nJ\u00e1 t\u00f4 te avisando, isso a\u00ed vai virar depend\u00eancia \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102056",
                "likeCount": "3712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GURDkkrr600b5HvFFRbagJF7StU",
            "id": "Eio0UbQ465Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:07Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FIZEMOS UMA MANS\u00c3O PARA A COBRA DE ESTIMA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS UMA MANS\u00c3O PARA A COBRA DE ESTIMA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1205032",
                "likeCount": "25807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJ-a4RgOyc2TSvsXcmFpzWZeVPY",
            "id": "RS3li8qHXj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:12:29Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "MINHA CASA DE BAIXO D'\u00c1GUA T\u00c1 INUNDANDO E AGORA EU POSSO MORRER AFOGADO NO SUBNAUTICA!",
                "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer v\u00e1rios avan\u00e7os em Subnautica, mas infelizmente vamos pagar um pre\u00e7o caro por isso! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS3li8qHXj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS3li8qHXj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS3li8qHXj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS3li8qHXj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RS3li8qHXj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA CASA DE BAIXO D'\u00c1GUA T\u00c1 INUNDANDO E AGORA EU POSSO MORRER AFOGADO NO SUBNAUTICA!",
                    "description": "Hoje n\u00f3s vamos fazer v\u00e1rios avan\u00e7os em Subnautica, mas infelizmente vamos pagar um pre\u00e7o caro por isso! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1248367",
                "likeCount": "69805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BGZfg32AXp0Gs2_uBcyMjuZx99k",
            "id": "SOyBXpoviPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:40:17Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Hamilton conquista pole para corrida sprint do GP da China",
                "description": "Pela primeira vez na hist\u00f3ria, e apenas em sua segunda corrida pela equipe, Lewis Hamilton conquista a pole pela Ferrari para a corrida sprint do GP da China.\n\n#F1 #F1NaBand #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOyBXpoviPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOyBXpoviPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOyBXpoviPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOyBXpoviPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOyBXpoviPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "F1 Na Band",
                    "f1 Band",
                    "f1 band",
                    "programa de esporte band",
                    "esporte na band",
                    "f1",
                    "f1 na band",
                    "formula 1",
                    "formula 1 na band",
                    "f\u00f3rmula 1 hoje",
                    "f1 hoje",
                    "melhores momentos f1",
                    "melhores momentos f\u00f3rmula 1",
                    "f1 band hoje",
                    "melhores momentos f1 hoje",
                    "f1 2025",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "lewis hamilton",
                    "gp da china",
                    "gp da china 2025",
                    "lewis hamilton pole",
                    "classifica\u00e7\u00e3o gp da china"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamilton conquista pole para corrida sprint do GP da China",
                    "description": "Pela primeira vez na hist\u00f3ria, e apenas em sua segunda corrida pela equipe, Lewis Hamilton conquista a pole pela Ferrari para a corrida sprint do GP da China.\n\n#F1 #F1NaBand #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192200",
                "likeCount": "8135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "At8QAV6aufz9oegRkzoLJ-ygnqg",
            "id": "ErEcBRV2jDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:29:16Z",
                "channelId": "UCUN1ASH969TSwnuUUU56TmA",
                "title": "Athletico Paranaense 0x3 Maring\u00e1 - Semifinal do Paranaense 2025 | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Athletico \u00e9 superado pelo Maring\u00e1, nesta quarta (19), e se despede do Paranaense.\n\n\ud83c\udf2a\ufe0f INSCREVA-SE: \nhttps://bit.ly/SubCAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athletico Paranaense",
                "tags": [
                    "Athletico Paranaense",
                    "Athletico",
                    "Athletico-PR",
                    "Furac\u00e3o",
                    "CAP",
                    "Atl\u00e9tico Paranaense",
                    "Atl\u00e9tico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Athletico Paranaense 0x3 Maring\u00e1 - Semifinal do Paranaense 2025 | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Athletico \u00e9 superado pelo Maring\u00e1, nesta quarta (19), e se despede do Paranaense.\n\n\ud83c\udf2a\ufe0f INSCREVA-SE: \nhttps://bit.ly/SubCAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121416",
                "likeCount": "2057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4BPJMTGDID2l9fZUFE605ITFkvE",
            "id": "CYE51CNK-sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:02:38Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "Vendors (Helixx)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "800941",
                "likeCount": "139620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJaIkKU8e47ZUQS_ocLkR9VJDtU",
            "id": "c2i_gDMXpt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:31:06Z",
                "channelId": "UC7hAvFDWwVajRqrI86KCoxA",
                "title": "Bastidores | Internacional Campe\u00e3o Ga\u00facho 2025",
                "description": "OCTA S\u00d3 TEM UM! Ap\u00f3s vencer o primeiro cl\u00e1ssico na Arena por 2 a 0, O inter empatou em 1 a 1, no Gigante, com um gola\u00e7o de falta de Enner Valencia e de maneira invicta, conquistou o 46\u00ba Campeonato Ga\u00facho da sua hist\u00f3ria. Desde o triunfo fora de casa, passando pela chegada ao Gigante e a festa entre time e torcida, vivemos uma final \u00fanica, formado pela sinergia que construiu e constr\u00f3i, a nossa hist\u00f3ria. ESSA TERRA TEM PATR\u00c3O! Assista os Bastidores do t\u00edtulo alvirrubro!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Club Internacional",
                "tags": [
                    "inter",
                    "colorado",
                    "beira-rio",
                    "futebol",
                    "youtube",
                    "internacional",
                    "porto alegre",
                    "scinternacional",
                    "esportes",
                    "vamointer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | Internacional Campe\u00e3o Ga\u00facho 2025",
                    "description": "OCTA S\u00d3 TEM UM! Ap\u00f3s vencer o primeiro cl\u00e1ssico na Arena por 2 a 0, O inter empatou em 1 a 1, no Gigante, com um gola\u00e7o de falta de Enner Valencia e de maneira invicta, conquistou o 46\u00ba Campeonato Ga\u00facho da sua hist\u00f3ria. Desde o triunfo fora de casa, passando pela chegada ao Gigante e a festa entre time e torcida, vivemos uma final \u00fanica, formado pela sinergia que construiu e constr\u00f3i, a nossa hist\u00f3ria. ESSA TERRA TEM PATR\u00c3O! Assista os Bastidores do t\u00edtulo alvirrubro!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184112",
                "likeCount": "21880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BUBI7Pxn8CDkGzvr18FwNSpaw9k",
            "id": "J3MuY3IQGo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:08:04Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "CHEGOU O FLAPRESS! - DANI BOAVENTURA ESTREIA NA FLAMENGO TV",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo",
                    "flapress",
                    "flapress joao guilherme",
                    "flapress existe",
                    "dani boaventura flapress",
                    "flamengo tv flapress",
                    "dani boaventura flamengo",
                    "dani boaventura flamengo tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU O FLAPRESS! - DANI BOAVENTURA ESTREIA NA FLAMENGO TV",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438312",
                "likeCount": "89148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mKCZVZz_7x1y0nCNYyUnlifrvCo",
            "id": "HI0XBYudVMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:00:14Z",
                "channelId": "UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ",
                "title": "A Aninha Acordou e N\u00e3o Lembra de Mim..",
                "description": "\ud83d\udc49 Seja MEMBRO do canal e assista os videos ANTES DE TODO MUNDO e SEM ANUNCIOS!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Caetano",
                "tags": [
                    "entretenimento",
                    "jo\u00e3o",
                    "caetano",
                    "videos para familia",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "joao caitano",
                    "vlogs",
                    "tag",
                    "grupo de youtubers",
                    "gabriel Caetano",
                    "familia Caetano",
                    "beatriz com z"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Aninha Acordou e N\u00e3o Lembra de Mim..",
                    "description": "\ud83d\udc49 Seja MEMBRO do canal e assista os videos ANTES DE TODO MUNDO e SEM ANUNCIOS!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604633",
                "likeCount": "19728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ssfKK_JmCOyf87gZpxMv4QV39XA",
            "id": "XEXEQlVj17U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:12:52Z",
                "channelId": "UCRcm1ySdquHEzFVvv69WgrQ",
                "title": "COMPLETE A CARTELA PARA CHUTAR!! *BINGO DE FUTEBOL*",
                "description": "CURTIU O VIDEO NOVO? JA DEIXA SEU LIKE,SE INSCREVE NO CANAL E COMPARTILHE COM TODOS SEUS AMIGOS E VAMOS BATER A META #TULINHO2M\n\nEMAIL PARA CONTATO: tuliocostafilho0@gmail.com\n\nME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/tulinho/\n\nME SIGA NO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@tulinho?_t=8bR5aENZfcM&_r=1\n\nPAGINA NO FACEBOOK: https://www.facebook.com/tulinhotl5/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tulinho Oficial",
                "tags": [
                    "Tulinho",
                    "Oficial",
                    "TULINHO OFICIAL",
                    "IRMAOS LO",
                    "TAROBINHA",
                    "FUTEBOL",
                    "DESAFFIO",
                    "DESAFIO",
                    "FILHO DO TULIO MARAVILHA",
                    "BANHEIRISTAS",
                    "CAIO LO",
                    "VITOR LO",
                    "TULINHO",
                    "TULINHO BANHEIRISTAS",
                    "TULINHO SKILLS",
                    "TULINHO SUPERCLASSICO",
                    "DESAFIOS DE FUTEBOL",
                    "TL5",
                    "SOCCER",
                    "BINGO",
                    "BINGO DE FUTEBOL",
                    "BINGO TULINHO",
                    "VITOR LO TULINHO",
                    "#TULINHO2M"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPLETE A CARTELA PARA CHUTAR!! *BINGO DE FUTEBOL*",
                    "description": "CURTIU O VIDEO NOVO? JA DEIXA SEU LIKE,SE INSCREVE NO CANAL E COMPARTILHE COM TODOS SEUS AMIGOS E VAMOS BATER A META #TULINHO2M\n\nEMAIL PARA CONTATO: tuliocostafilho0@gmail.com\n\nME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/tulinho/\n\nME SIGA NO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@tulinho?_t=8bR5aENZfcM&_r=1\n\nPAGINA NO FACEBOOK: https://www.facebook.com/tulinhotl5/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193744",
                "likeCount": "12130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XKHlNh2zUM6rPYl_e-w49279Vus",
            "id": "p-68l_pftHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:00:42Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "Noah quer o cabelo CURTO, mas se ARREPENDEU depois disso...",
                "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "cabelo curto",
                    "corte de cabelo",
                    "meu filho cortou o cabelo",
                    "meu filho vai cortar o cabelo",
                    "como cortar o cabelo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Noah quer o cabelo CURTO, mas se ARREPENDEU depois disso...",
                    "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417945",
                "likeCount": "34365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WW7eh7b100ukwDmngcFNSuU-OWc",
            "id": "vuruOgejbGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:42:33Z",
                "channelId": "UCD89tNSy9kC6QBjFAcgVd3g",
                "title": "\ud83e\udd47 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%",
                "description": "Aproveite a alta da SELIC para lucrar muito!\n\n\u2705 LINKS PARA ABERTURA DE CONTA NOS BANCOS MENCIONADOS NO V\u00cdDEO:\n\n\ud83d\udfe2 BANCO DAYCOVAL: https://bit.ly/FontedaFortuna_Daycoval\n(use o cupom FORTUNA ao abrir a sua conta, invista no m\u00ednimo R$ 10.000,00 e mantenha o investimento por pelo menos 90 dias e ganhe \nR$ 100,00 de b\u00f4nus!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado.\n\n\ud83d\udfe2 BANCO SOFISA DIRETO: https://bit.ly/FontedaFortuna_SofisaDireto  (use o c\u00f3digo AVW1076454 ao abrir a sua conta para ganhar R$ 50,00 ao investir a partir de R$ 1.000,00 em CDB ou LCI/LCA com liquidez a partir de 12 meses!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado\n\n\u2705 FA\u00c7A SUA MATR\u00cdCULA NO CURSO LIBERDADE FINANCEIRA E APRENDA A INVESTIR NO BRASIL E NO MUNDO! https://www.cursoliberdadefinanceira.com/\n\n0:00 - Selic subiu\n1:37 - Maior taxa de juros real do mundo\n3:45 - Simula\u00e7\u00f5es do v\u00eddeo\n4:50 - 10 Melhores Investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria\n\nNesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%!\n\nA SELIC subiu para 14,25% a.a. e isso afeta a rentabilidade dos investimentos de Renda Fixa. Nesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 melhores investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria para investir agora!\n\nEntre eles n\u00f3s temos alguns CDBs com \u00f3timas rentabilidades, chegando at\u00e9 a 110% CDI, como \u00e9 o caso do CDB do BMG e outras diversas op\u00e7\u00f5es com rentabilidades um pouco menores (como o CDB do Dayvocal,  Sofisa Direto, PagBank, C6Bank, Mercado Pago, Banco Pan e contas remuneradas como a do Nubank).\n\nE voc\u00ea, onde est\u00e1 investindo a sua Reserva de Emerg\u00eancia? Me conta nos coment\u00e1rios!\n\n\u2705 ACOMPANHE O FONTE DA FORTUNA:\n\n\ud83d\udcfa YOUTUBE: https://youtube.com/c/fontedafortuna\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fontedafortuna \n\ud83c\udf10 SITE: https://fontedafortuna.com \n\ud83d\uddd9  X:  https://x.com/fontedafortuna1\n\ud83c\udfb5 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fontedafortuna \n\ud83d\udcbbFACEBOOK: https://www.facebook.com/fontedafortuna\n\n\ud83d\udce8 CONTATO COMERCIAL:\ncontato@fontedafortuna.com\n\n\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O: Este v\u00eddeo N\u00c3O \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. O objetivo do canal Fonte da Fortuna \u00e9 fomentar a educa\u00e7\u00e3o financeira e trazer informa\u00e7\u00f5es sobre finan\u00e7as, investimentos e economia. Os ativos financeiros mencionados nos v\u00eddeos s\u00e3o apenas exemplos de car\u00e1ter did\u00e1tico e N\u00c3O devem ser interpretados como recomenda\u00e7\u00e3o de compra ou de venda.\n\n#selic #14,25% #rendafixa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FONTE DA FORTUNA - Alexandre Winkler",
                "tags": [
                    "selic",
                    "taxa selic",
                    "copom selic",
                    "selic 2024",
                    "liquidez di\u00e1ria",
                    "sofisa direto cdb liquidez diaria",
                    "cdb sofisa direto",
                    "10 melhores investimentos liquidez di\u00e1ria",
                    "cdb liquidez diaria",
                    "sofisa direto",
                    "melhor renda fixa 2024",
                    "cdb de liquidez diaria",
                    "sofisa direto \u00e9 confiavel",
                    "banco sofisa direto",
                    "melhor renda fixa",
                    "sofisa direto vale a pena",
                    "daycoval",
                    "cdb daycoval 110",
                    "daycoval indique e ganhe",
                    "daycoval cdb",
                    "banco sofisa",
                    "banco daycoval",
                    "selic subiu",
                    "renda fixa",
                    "copom",
                    "selic 14.25%"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd47 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%",
                    "description": "Aproveite a alta da SELIC para lucrar muito!\n\n\u2705 LINKS PARA ABERTURA DE CONTA NOS BANCOS MENCIONADOS NO V\u00cdDEO:\n\n\ud83d\udfe2 BANCO DAYCOVAL: https://bit.ly/FontedaFortuna_Daycoval\n(use o cupom FORTUNA ao abrir a sua conta, invista no m\u00ednimo R$ 10.000,00 e mantenha o investimento por pelo menos 90 dias e ganhe \nR$ 100,00 de b\u00f4nus!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado.\n\n\ud83d\udfe2 BANCO SOFISA DIRETO: https://bit.ly/FontedaFortuna_SofisaDireto  (use o c\u00f3digo AVW1076454 ao abrir a sua conta para ganhar R$ 50,00 ao investir a partir de R$ 1.000,00 em CDB ou LCI/LCA com liquidez a partir de 12 meses!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado\n\n\u2705 FA\u00c7A SUA MATR\u00cdCULA NO CURSO LIBERDADE FINANCEIRA E APRENDA A INVESTIR NO BRASIL E NO MUNDO! https://www.cursoliberdadefinanceira.com/\n\n0:00 - Selic subiu\n1:37 - Maior taxa de juros real do mundo\n3:45 - Simula\u00e7\u00f5es do v\u00eddeo\n4:50 - 10 Melhores Investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria\n\nNesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%!\n\nA SELIC subiu para 14,25% a.a. e isso afeta a rentabilidade dos investimentos de Renda Fixa. Nesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 melhores investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria para investir agora!\n\nEntre eles n\u00f3s temos alguns CDBs com \u00f3timas rentabilidades, chegando at\u00e9 a 110% CDI, como \u00e9 o caso do CDB do BMG e outras diversas op\u00e7\u00f5es com rentabilidades um pouco menores (como o CDB do Dayvocal,  Sofisa Direto, PagBank, C6Bank, Mercado Pago, Banco Pan e contas remuneradas como a do Nubank).\n\nE voc\u00ea, onde est\u00e1 investindo a sua Reserva de Emerg\u00eancia? Me conta nos coment\u00e1rios!\n\n\u2705 ACOMPANHE O FONTE DA FORTUNA:\n\n\ud83d\udcfa YOUTUBE: https://youtube.com/c/fontedafortuna\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fontedafortuna \n\ud83c\udf10 SITE: https://fontedafortuna.com \n\ud83d\uddd9  X:  https://x.com/fontedafortuna1\n\ud83c\udfb5 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fontedafortuna \n\ud83d\udcbbFACEBOOK: https://www.facebook.com/fontedafortuna\n\n\ud83d\udce8 CONTATO COMERCIAL:\ncontato@fontedafortuna.com\n\n\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O: Este v\u00eddeo N\u00c3O \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. O objetivo do canal Fonte da Fortuna \u00e9 fomentar a educa\u00e7\u00e3o financeira e trazer informa\u00e7\u00f5es sobre finan\u00e7as, investimentos e economia. Os ativos financeiros mencionados nos v\u00eddeos s\u00e3o apenas exemplos de car\u00e1ter did\u00e1tico e N\u00c3O devem ser interpretados como recomenda\u00e7\u00e3o de compra ou de venda.\n\n#selic #14,25% #rendafixa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195521",
                "likeCount": "11743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rcxhqYE65JgxIr1XSDMne2jU300",
            "id": "Ijh59rmnE_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T22:00:13Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Fernanda Lima passou por SUFOCO nas alturas! \ud83e\udd2d\u2708\ufe0f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                "description": "Fernanda Lima AMA viajar, mas nem sempre as coisas saem como esperado! Depois dessa hist\u00f3ria, algu\u00e9m tem coragem de pular de bungee jumping? \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #FernandaLima \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que historia \u00e9 essa porchat",
                    "que historia \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "programa do porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "historias do porchat",
                    "programa de historias",
                    "historias engra\u00e7adas",
                    "fernanda lima",
                    "naldo contador de historias",
                    "Porchat no GNT",
                    "com\u00e9dia",
                    "humor",
                    "epis\u00f3dio novo que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "porchat ao vivo",
                    "assistir porchat",
                    "hist\u00f3ria de viagem",
                    "perrengue",
                    "bung jump",
                    "asadelta",
                    "bung jumping",
                    "radical"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fernanda Lima passou por SUFOCO nas alturas! \ud83e\udd2d\u2708\ufe0f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                    "description": "Fernanda Lima AMA viajar, mas nem sempre as coisas saem como esperado! Depois dessa hist\u00f3ria, algu\u00e9m tem coragem de pular de bungee jumping? \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #FernandaLima \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182512",
                "likeCount": "7864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGEh_EBLFmxstwa2U2tzEgh962I",
            "id": "u7IkwEd_n8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:15:06Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA!",
                "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nO tempo coloca cada rei no seu trono e cada palha\u00e7o no seu circo...\nDinossarro se orgulhava muito de ser O MELHOR ARTISTA DA ESCOLA e tudo corria bem at\u00e9 a chegada de Mari - uma misteriosa garota com talentos art\u00edsticos surpreendentes.\nComo ser\u00e1 que o Dino vai lidar com A QUEDA DE SEU REINADO?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA!",
                    "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nO tempo coloca cada rei no seu trono e cada palha\u00e7o no seu circo...\nDinossarro se orgulhava muito de ser O MELHOR ARTISTA DA ESCOLA e tudo corria bem at\u00e9 a chegada de Mari - uma misteriosa garota com talentos art\u00edsticos surpreendentes.\nComo ser\u00e1 que o Dino vai lidar com A QUEDA DE SEU REINADO?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279899",
                "likeCount": "17919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mwrrbLyMdBJ_YM8n5Kh_U1mBqhc",
            "id": "3KE8uBDDKfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:25:07Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "ESSE \u00c9 O MELHOR ITEM LEND\u00c1RIO DO MINECRAFT",
                "description": "onerb@xpinfluence.com\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\n#onerb #creativesquad\nAmigos miners\u26a1\ud83d\udc99",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "item lend\u00e1rio",
                    "onerb",
                    "creative squad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE \u00c9 O MELHOR ITEM LEND\u00c1RIO DO MINECRAFT",
                    "description": "onerb@xpinfluence.com\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\n#onerb #creativesquad\nAmigos miners\u26a1\ud83d\udc99"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123776",
                "likeCount": "4136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xCLPQMQC-mFNLi6P3MSKWc38iGQ",
            "id": "uqQvTUC8RBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:46:13Z",
                "channelId": "UC7Jh5ACvuBWY_bLEf5HD95g",
                "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O PARTE 2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u00e2mela Drudi",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O PARTE 2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75081",
                "likeCount": "6006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9nCoeBIo2sp6aSaZxebHXI16E0",
            "id": "qgS8WaciTC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T19:20:49Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Estamos Ficando Profissionais Nisso - Fazendo o Piso Da Tiny House",
                "description": "Entre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nAbra j\u00e1 a sua conta internacional  na Nomad para viajar, comprar e investir no exterior. \n\nBaixe o app aqui https://nomad.onelink.me/wIQT/viainfinda e use o c\u00f3digo de convidado VIANOMAD no cadastro para ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback na primeira opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "tags": [
                    "via infinda",
                    "tiny house",
                    "portugal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Estamos Ficando Profissionais Nisso - Fazendo o Piso Da Tiny House",
                    "description": "Entre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nAbra j\u00e1 a sua conta internacional  na Nomad para viajar, comprar e investir no exterior. \n\nBaixe o app aqui https://nomad.onelink.me/wIQT/viainfinda e use o c\u00f3digo de convidado VIANOMAD no cadastro para ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback na primeira opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135665",
                "likeCount": "12072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6HOikXGd3rEC_2ay5MT9O2xHcu0",
            "id": "1Pj3uff3qY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:00:02Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESCOBRIMOS QUE O TOIN TEM UM FILHO *Toinzin",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRIMOS QUE O TOIN TEM UM FILHO *Toinzin",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2591767",
                "likeCount": "46719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1KgD6J6ZRrD9ME2jSqrSb_7APIc",
            "id": "OzcfUZ1daTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:19:20Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ADICIONARAM UMA NOVA FORMA ABSURDA DE FUGIR DA CASA DA GRANNY EM 2025!",
                "description": "Granny Legacy \u00e9 praticamente um mod de Granny que te permite alterar v\u00e1rias coisas dentro do jogo, inclusive ele adiciona um final extrema (que \u00e9 absurdamente bizarro). CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Granny Legacy\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "granny",
                    "final robo",
                    "granny legacy"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADICIONARAM UMA NOVA FORMA ABSURDA DE FUGIR DA CASA DA GRANNY EM 2025!",
                    "description": "Granny Legacy \u00e9 praticamente um mod de Granny que te permite alterar v\u00e1rias coisas dentro do jogo, inclusive ele adiciona um final extrema (que \u00e9 absurdamente bizarro). CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Granny Legacy\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1843064",
                "likeCount": "100250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5795"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}