{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Z2i__LALI9A_GVP1M0uz5oAhjBo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "11oK7kFM8HfJNkKX4mjvAU0TqsA",
            "id": "_Bn7Mq9OuAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:00:45Z",
                "channelId": "UCA6rJQnIFgQOcjO-xtNV7lg",
                "title": "L\u2019histoire du premier milliardaire du monde",
                "description": "L'ascension fulgurante de John D. Rockefeller et de son incroyable empire p\u00e9trolier !\n\ud83d\udc49 Avec mon code HARDISK3, 3 mois de premium gratuit pour les 1 000 premiers inscrits via ce lien : https://deblock.com/f-hardisk\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\n\u2b55 Sources : https://cutt.ly/Briflr9P\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2024 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bn7Mq9OuAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hardisk",
                "tags": [
                    "john d rockefeller",
                    "standard oil",
                    "p\u00e9trole",
                    "monopole",
                    "philanthropie",
                    "milliardaire",
                    "industrie am\u00e9ricaine",
                    "k\u00e9ros\u00e8ne",
                    "pipelines",
                    "antitrust",
                    "universit\u00e9 de chicago",
                    "rockefeller foundation",
                    "sant\u00e9 publique",
                    "charit\u00e9",
                    "empire industriel",
                    "capitalisme",
                    "innovation",
                    "raffinage",
                    "transport ferroviaire",
                    "\u00e9thique des affaires",
                    "rockfeller",
                    "john rockfeller",
                    "hardisk",
                    "hardisk milliardaire",
                    "hardisk rockfeller"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019histoire du premier milliardaire du monde",
                    "description": "L'ascension fulgurante de John D. Rockefeller et de son incroyable empire p\u00e9trolier !\n\ud83d\udc49 Avec mon code HARDISK3, 3 mois de premium gratuit pour les 1 000 premiers inscrits via ce lien : https://deblock.com/f-hardisk\n\ud83c\udf99\ufe0fRetrouvez nos histoires en format podcast : https://bento.me/hardiskstories\n\u2b50Rejoins le Patreon (Episodes bonus) : https://www.patreon.com/Hardisk\n\n\u2b55 Sources : https://cutt.ly/Briflr9P\n\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2024 Hardisk | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99022",
                "likeCount": "4044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKq9aW2qmxBnMrsGMxWZC8rS0P8",
            "id": "Mr7T8TC-cZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:35:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6021769",
                "likeCount": "144837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-gbsZIZ1gOMyj0zFMoN2zLBIH_8",
            "id": "qqPHOW5ZGHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:01:06Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "APPRENDRE LE VE\u0301LO A\u0300 33 ANS - KEVIN TRAN",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kevin/Youtube  - Utilisez mon code \"SUPERKEVINTRAN\" pour 10% de r\u00e9duction et \"SUPERKEVINTRAN5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nMerci \u00e0 @Maskey pour m\u2019avoir transmis ses arcanes.\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nCadreur : Henkii (@hxnkiii)\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#velo #vlog #paris #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqPHOW5ZGHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APPRENDRE LE VE\u0301LO A\u0300 33 ANS - KEVIN TRAN",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Kevin/Youtube  - Utilisez mon code \"SUPERKEVINTRAN\" pour 10% de r\u00e9duction et \"SUPERKEVINTRAN5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nMerci \u00e0 @Maskey pour m\u2019avoir transmis ses arcanes.\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7\n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran\n\u25ba Twitter & Instagram @superkevintran: https://bit.ly/3VfXG9h / https://bit.ly/420b3wy \n\u25ba Twitter & Instagram @drawsomestudio: https://bit.ly/3ncycNG / https://bit.ly/3LfCyvq\n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw\n\u25ba Ma Cha\u00eene Anglaise : https://bit.ly/3QzjeuO\n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm\n\nCadreur : Henkii (@hxnkiii)\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#velo #vlog #paris #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339727",
                "likeCount": "30452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3QZrO5daIMNs12h9Y7RmmbjY1A",
            "id": "lC6niUlJhQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:25:46Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4077315",
                "likeCount": "296589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bzp2holQaCX0wJnMNDYU331OO3Y",
            "id": "wPTJhx0eAtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T11:03:54Z",
                "channelId": "UCp6bpinXPzdx7d7-gekWzZQ",
                "title": "Bigflo & Oli - Mexico en Janvier (Freestyle 2025)",
                "description": "Tourn\u00e9e internationale \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nPrends tes places !! https://shotgun.live/fr/artists/bigfloetoli\n\nDe base on \u00e9tait parti en vacances... \nmais on a pas pu s'en emp\u00eacher\n\u00e9crit dans la chambre d'hotel, et clip\u00e9 le lendemain !  \n-\nDirection: Bigflo & Oli, Martin Casse\nProduction: Bigflo & Oli - Mariscal Media\nDirector of Photography: Bruji Ferreyra\nProduction Assistant: Alfredo P\u00e9rez Vazquez\nPhotography Assistant: Isaac Puga\nFocus Puller: Leo Sanchez\nEditing: Mart\u00edn Casse\nColorist: Yami Brandolini \nGraphic Designer: German Bertino\nMix : Yoan l\u00e9\nTeam Artist : Pauline Neghza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPTJhx0eAtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bigflo et Oli",
                "tags": [
                    "freestyle",
                    "bigflo et oli",
                    "bigflo",
                    "best of bigflo et oli",
                    "bigflo & oli",
                    "bigflo et oli demain",
                    "bigflo et oli papa",
                    "vlog bigflo et oli",
                    "bigflo et oli la vie de reve",
                    "showcase bigflo et oli",
                    "bigflo et oli nous aussi 2",
                    "bigflo et oli planete rap",
                    "big flo et oli",
                    "oli",
                    "big flo et oli interview",
                    "bigflo oli",
                    "bigflo & oli nrj",
                    "bigflo & oli itw",
                    "bigflo & oli visionnaire",
                    "big flo & oli",
                    "bigflo&oli big flo oli",
                    "(bigflo",
                    "bigfloetoli",
                    "big flo",
                    "Mexico",
                    "janvier"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bigflo & Oli - Mexico en Janvier (Freestyle 2025)",
                    "description": "Tourn\u00e9e internationale \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\nPrends tes places !! https://shotgun.live/fr/artists/bigfloetoli\n\nDe base on \u00e9tait parti en vacances... \nmais on a pas pu s'en emp\u00eacher\n\u00e9crit dans la chambre d'hotel, et clip\u00e9 le lendemain !  \n-\nDirection: Bigflo & Oli, Martin Casse\nProduction: Bigflo & Oli - Mariscal Media\nDirector of Photography: Bruji Ferreyra\nProduction Assistant: Alfredo P\u00e9rez Vazquez\nPhotography Assistant: Isaac Puga\nFocus Puller: Leo Sanchez\nEditing: Mart\u00edn Casse\nColorist: Yami Brandolini \nGraphic Designer: German Bertino\nMix : Yoan l\u00e9\nTeam Artist : Pauline Neghza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201489",
                "likeCount": "21138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cW_sH-4Ze2Ip6FljuDGnWOQpQl0",
            "id": "3dweJ-rFRFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:01:17Z",
                "channelId": "UCM5_vkhZbNgKnvy6f_lvxcA",
                "title": "ON TESTE DES TENDANCES MAKEUP TIKTOK (c'est trop pour nous le 92i)",
                "description": "Franchement il y avait de la volont\u00e9...\n\n@EmmaGraziano \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dweJ-rFRFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dooms",
                "tags": [
                    "dooms",
                    "youtubeuse",
                    "gaming",
                    "youtubeusegamingdooms",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "tiktok",
                    "trend tiktok",
                    "makeup"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES TENDANCES MAKEUP TIKTOK (c'est trop pour nous le 92i)",
                    "description": "Franchement il y avait de la volont\u00e9...\n\n@EmmaGraziano \n\nREJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156751",
                "likeCount": "19752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJkyAsXzOMLpJxm0gKpLS33HScE",
            "id": "PqMdqPXUkmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:50:00Z",
                "channelId": "UCnH0bSmQqDBfNj9kZzCaINw",
                "title": "Tournoi des Six Nations moins 20 ans : France \u2013 \u00c9cosse, le r\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Au bout du suspense, les Tricolores ont remport\u00e9 le Tournoi des Six Nations 2025. Un succ\u00e8s bonifi\u00e9 sur l\u2019Ecosse conjugu\u00e9 \u00e0 la d\u00e9faite de l\u2019Angleterre permettent aux Bleus de ramener le troph\u00e9e en France.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqMdqPXUkmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France Rugby",
                "tags": [
                    "France moins 20 ans",
                    "Tournoi des Six Nations moins 20 ans",
                    "Tournoi des Six Nations",
                    "Ecosse",
                    "Stade Jean Bouin",
                    "Jon Echegarray",
                    "Lyam Akrab",
                    "Jean Cotarmac'h",
                    "Simeli Daunivucu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tournoi des Six Nations moins 20 ans : France \u2013 \u00c9cosse, le r\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Au bout du suspense, les Tricolores ont remport\u00e9 le Tournoi des Six Nations 2025. Un succ\u00e8s bonifi\u00e9 sur l\u2019Ecosse conjugu\u00e9 \u00e0 la d\u00e9faite de l\u2019Angleterre permettent aux Bleus de ramener le troph\u00e9e en France."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147995",
                "likeCount": "1630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cvtbb_Q7KHhNGcKZHCqUjZlncqY",
            "id": "fDPLHfHg0Dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:00:50Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Fuyez ou Achetez : les Cosm\u00e9tiques LIDL \ud83d\udd0e",
                "description": "Aujourd'hui, apr\u00e8s des ann\u00e9es d'absence c'est le retour des FUYEZ ou ACHETEZ. J'ai test\u00e9 les cosm\u00e9tiques de chez LIDL...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\nAUDIBLE, LIVRE AUDIO:\nhttps://www.amazon.fr/hz/audible/mlp?actionCode=AMSTM1450129210001&tag=I0246-21\n0,99\u20ac/mois pendant les 3 premiers mois !!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #lidl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fDPLHfHg0Dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "lidl",
                    "test",
                    "produit",
                    "pas cher",
                    "cien",
                    "cien beauty"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Fuyez ou Achetez : les Cosm\u00e9tiques LIDL \ud83d\udd0e",
                    "description": "Aujourd'hui, apr\u00e8s des ann\u00e9es d'absence c'est le retour des FUYEZ ou ACHETEZ. J'ai test\u00e9 les cosm\u00e9tiques de chez LIDL...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n\nAUDIBLE, LIVRE AUDIO:\nhttps://www.amazon.fr/hz/audible/mlp?actionCode=AMSTM1450129210001&tag=I0246-21\n0,99\u20ac/mois pendant les 3 premiers mois !!!\n__________________________________________________________\n\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #lidl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80900",
                "likeCount": "8889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ustVH0Nv_NKvxY3ZFvdVraujCR0",
            "id": "LPDPGr_XBic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:00:25Z",
                "channelId": "UClSUOi_4VD2oW_o06pC5meA",
                "title": "Peut-on Finir Minecraft sur 1 Bloc D'EAU ?",
                "description": "Jusqu'o\u00f9 je peux aller en partant d'1 SEUL BLOC D'EAU ???\nVais-je r\u00e9ussir \u00e0 battre l'Ender Dragon ???\n\nABONNEZ-VOUS, 10000 likes et je fais un clash contre cette racaille de Minoc !\n\nInspiration miniature: Fuze III\nInspiration concept: Camman18\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 232\u202f818",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPDPGr_XBic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wyktaur",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Peut-on Finir Minecraft sur 1 Bloc D'EAU ?",
                    "description": "Jusqu'o\u00f9 je peux aller en partant d'1 SEUL BLOC D'EAU ???\nVais-je r\u00e9ussir \u00e0 battre l'Ender Dragon ???\n\nABONNEZ-VOUS, 10000 likes et je fais un clash contre cette racaille de Minoc !\n\nInspiration miniature: Fuze III\nInspiration concept: Camman18\n\nViens me follow ici bg: \nInstagram: https://www.instagram.com/wyktaurr/\nTwitter: https://twitter.com/wyktaur1\nTwitch: https://www.twitch.tv/wyktaur\nDiscord: https://discord.gg/JKBNXypmqP\n\nAbonn\u00e9s: 232\u202f818"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96135",
                "likeCount": "7492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j8wxLddS0ymjpD9cIRSRHOJqf6Y",
            "id": "aNjo5_WoKwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:54:29Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "Le joueur de la street ultime",
                "description": "\ud83c\udfa7 Le podcast avec Nabil Djellit est dispo sur @Aliotalk et toutes les plateformes d'\u00e9coute (Spotify, Apple Podcasts, Deezer...).\n__________________________________\n\nAvant Mohamed Salah, Riyad Mahrez est le premier africain de l'histoire \u00e9lu joueur de l'ann\u00e9e en Premier League.\n\nMais outre ses exploits avec Leicester, l'Alg\u00e9rie et Manchester City, c'est le joueur de quartier dont j'avais envie de vous parler. \nToute sa carri\u00e8re. Sur l'aile droite et dans les vestiaires, Riyad a fait du bitume, sur lequel il a fait ses gammes, sa plus grande force.\n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts :  @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1iagfde3A85jvmN45RGPPpDXrOI1byODd3b8LuToDarQ/edit?usp=sharing\n\n#mahrez #histoire \nriyad mahrez, psg, salah, city, le havre, france, alg\u00e9rie, leicester, manchester city, coupe d'afrique, goat, maroc, tunisie, ben arfa, taarabt, vardy, kant\u00e9, nig\u00e9ria, coup franc, dribbles, gestes techniques, contr\u00f4le, sarcelles, quartier, rue, street won't forget, petit pont, nabil djellit, brahimi, belmadi, man\u00e9, drogba\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aNjo5_WoKwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire",
                    "riyad mahrez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le joueur de la street ultime",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Le podcast avec Nabil Djellit est dispo sur @Aliotalk et toutes les plateformes d'\u00e9coute (Spotify, Apple Podcasts, Deezer...).\n__________________________________\n\nAvant Mohamed Salah, Riyad Mahrez est le premier africain de l'histoire \u00e9lu joueur de l'ann\u00e9e en Premier League.\n\nMais outre ses exploits avec Leicester, l'Alg\u00e9rie et Manchester City, c'est le joueur de quartier dont j'avais envie de vous parler. \nToute sa carri\u00e8re. Sur l'aile droite et dans les vestiaires, Riyad a fait du bitume, sur lequel il a fait ses gammes, sa plus grande force.\n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts :  @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1iagfde3A85jvmN45RGPPpDXrOI1byODd3b8LuToDarQ/edit?usp=sharing\n\n#mahrez #histoire \nriyad mahrez, psg, salah, city, le havre, france, alg\u00e9rie, leicester, manchester city, coupe d'afrique, goat, maroc, tunisie, ben arfa, taarabt, vardy, kant\u00e9, nig\u00e9ria, coup franc, dribbles, gestes techniques, contr\u00f4le, sarcelles, quartier, rue, street won't forget, petit pont, nabil djellit, brahimi, belmadi, man\u00e9, drogba\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100680",
                "likeCount": "5595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cf_kb86DdfQ1h5cBcc26-3NH2IY",
            "id": "ClFLAGYzI9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:16Z",
                "channelId": "UCxsYR3_7CKZeRfdJpqGxmdw",
                "title": "Damso & Sidaction - Grand Soleil (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0Grand Soleil\u00a0\u00bb, maintenant disponible : https://sidaction.lnk.to/grandsoleil\n\nPour faire un don rendez-vous sur https://don.sidaction.org\n\nProduction ex\u00e9cutive globale :\nThe & Dat-way\n\nAvec la participation de Youssoupha , Eddy de Pretto , Lous and the Yakuza , Eva , Oshi , El Grande Toto , Kalash Criminel , M\u00e9dine , Louane , Pomme , Juliette Armanet , Charlotte Gainsbourg , Pierre de Maere , Amadou et Mariam , Fally Ipupa , Ad\u00e8le Castillon et Lucky Love ainsi que la chorale compos\u00e9e de Jean-Claude  Essence , Agyei Osei , Kanto Calangue , Margaux Chicoine , Annaelle Scanna Solet-Andji , Ulrich Kwasi Adabunu et Prisca Vua Solana.\n\nDirection de cr\u00e9ation & Production audiovisuelle : Dat-Way\nCr\u00e9ative Produceur :\u00a0R\u00e9mi Campet\nR\u00e9alisateur et Photographe : Fifou\nDirectrice de Production :\u00a0Bouchra Bououf\nAssistante de production :\u00a0Eya Chaabane\nAssistant Photo :\u00a0Kyllian Monneroux x Liam Chevalier\nChef op\u00e9rateur : Julien Lascar\n1er Assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Matthias Pichard\n2 eme assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Quentin Hennebelle\nProjectionistes : Cymatic (\u00a0Kevin Leclercq\n& Cyril Gouilly)\nDirectrice de casting :\u00a0Danielle Ekoule\nAgence : Nubienne Agence\nSuperviseur SFX :\u00a0Raphael\u00a0\u00a0Guionnet\nAssistant SFX : Cl\u00e9ment Surcouf\nR\u00e9gisseuse G\u00e9n\u00e9rale :\u00a0Linda AIT CHAITE\nR\u00e9gisseur Adjoint : Tom\u00a0DESPELCHAIN\n1er Assistant OPV :\u00a0Aymeric Long\n2eme Assistant OPV :\u00a0Ornella Marraccini\nChef Electricien :\u00a0Cl\u00e9ment Boyeldieu\nElectricien :\u00a0Arnaud Lefebvre\nElectricienne :\u00a0L\u00e9a Sorrenti\nElectricienne :\u00a0Laura Perotto\nChef Machinerie :\u00a0Fabrice Mignot\nMachiniste :\u00a0Charlie Ayoun\nMachiniste :\u00a0Mahorie Haberkorn\nMachiniste :\u00a0Maxime Leveque\nCheffe d\u00e9co :\u00a0Lucie Morrey\nAssistant d\u00e9co :\u00a0Tiago Paes\nAssistante d\u00e9co :\u00a0Hanna Quesnel\nS\u00e9rigraphe :\u00a0Romain Gauthier\nCouturi\u00e8re :\u00a0Maelle Lemaire\nHair and Make up :\u00a0Jos\u00e9phine Richard\u00a0\nAssistante Make up : Lucie Graff\nStyliste Figuration :\u00a0Doroth\u00e9e Evouna\nFigurations : \nFanta Keita\u00a0//\u00a0Khalis LATOUNDJI // Rodrigue Deazereno\u00a0 //\u00a0France Albert // Eunice Durand // Soufianne Sarr // Yanis Chafqi // Ggnjuice // Aliz\u00e9e Bouchoux\nPost Production : Tyssage Studio\nChef Monteur : Alexandre Petropavlosky\nEtalonneur : Nicolas Gauthier\n\nRemerciements : Photocinerent // FullMotion // Cymatic // JPB // Studio 44 // Levis // Kina Productions // Artistic Palace // Les Studios Saint Germain // Wiktor Piper",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClFLAGYzI9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "le rappeur damso",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Damso & Sidaction - Grand Soleil (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0Grand Soleil\u00a0\u00bb, maintenant disponible : https://sidaction.lnk.to/grandsoleil\n\nPour faire un don rendez-vous sur https://don.sidaction.org\n\nProduction ex\u00e9cutive globale :\nThe & Dat-way\n\nAvec la participation de Youssoupha , Eddy de Pretto , Lous and the Yakuza , Eva , Oshi , El Grande Toto , Kalash Criminel , M\u00e9dine , Louane , Pomme , Juliette Armanet , Charlotte Gainsbourg , Pierre de Maere , Amadou et Mariam , Fally Ipupa , Ad\u00e8le Castillon et Lucky Love ainsi que la chorale compos\u00e9e de Jean-Claude  Essence , Agyei Osei , Kanto Calangue , Margaux Chicoine , Annaelle Scanna Solet-Andji , Ulrich Kwasi Adabunu et Prisca Vua Solana.\n\nDirection de cr\u00e9ation & Production audiovisuelle : Dat-Way\nCr\u00e9ative Produceur :\u00a0R\u00e9mi Campet\nR\u00e9alisateur et Photographe : Fifou\nDirectrice de Production :\u00a0Bouchra Bououf\nAssistante de production :\u00a0Eya Chaabane\nAssistant Photo :\u00a0Kyllian Monneroux x Liam Chevalier\nChef op\u00e9rateur : Julien Lascar\n1er Assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Matthias Pichard\n2 eme assistant r\u00e9alisateur :\u00a0Quentin Hennebelle\nProjectionistes : Cymatic (\u00a0Kevin Leclercq\n& Cyril Gouilly)\nDirectrice de casting :\u00a0Danielle Ekoule\nAgence : Nubienne Agence\nSuperviseur SFX :\u00a0Raphael\u00a0\u00a0Guionnet\nAssistant SFX : Cl\u00e9ment Surcouf\nR\u00e9gisseuse G\u00e9n\u00e9rale :\u00a0Linda AIT CHAITE\nR\u00e9gisseur Adjoint : Tom\u00a0DESPELCHAIN\n1er Assistant OPV :\u00a0Aymeric Long\n2eme Assistant OPV :\u00a0Ornella Marraccini\nChef Electricien :\u00a0Cl\u00e9ment Boyeldieu\nElectricien :\u00a0Arnaud Lefebvre\nElectricienne :\u00a0L\u00e9a Sorrenti\nElectricienne :\u00a0Laura Perotto\nChef Machinerie :\u00a0Fabrice Mignot\nMachiniste :\u00a0Charlie Ayoun\nMachiniste :\u00a0Mahorie Haberkorn\nMachiniste :\u00a0Maxime Leveque\nCheffe d\u00e9co :\u00a0Lucie Morrey\nAssistant d\u00e9co :\u00a0Tiago Paes\nAssistante d\u00e9co :\u00a0Hanna Quesnel\nS\u00e9rigraphe :\u00a0Romain Gauthier\nCouturi\u00e8re :\u00a0Maelle Lemaire\nHair and Make up :\u00a0Jos\u00e9phine Richard\u00a0\nAssistante Make up : Lucie Graff\nStyliste Figuration :\u00a0Doroth\u00e9e Evouna\nFigurations : \nFanta Keita\u00a0//\u00a0Khalis LATOUNDJI // Rodrigue Deazereno\u00a0 //\u00a0France Albert // Eunice Durand // Soufianne Sarr // Yanis Chafqi // Ggnjuice // Aliz\u00e9e Bouchoux\nPost Production : Tyssage Studio\nChef Monteur : Alexandre Petropavlosky\nEtalonneur : Nicolas Gauthier\n\nRemerciements : Photocinerent // FullMotion // Cymatic // JPB // Studio 44 // Levis // Kina Productions // Artistic Palace // Les Studios Saint Germain // Wiktor Piper"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271507",
                "likeCount": "30080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8w-H77V16ifI6yhZ6tOiKz0dpxc",
            "id": "Z868xj4rIM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:45Z",
                "channelId": "UCQVaKQcp4OxSg1eC6SF3NTw",
                "title": "La MORT des BACKROOMS - Findings N\u00b0107",
                "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Lyon, Rouen, Mont de Marsan, Angers, Lyon, Yverdon-les-bains, P\u00e9rigueux, Auxerre, Tulle et d'autres !)\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\n0:00 Annonce de fou\n0:37 Introduction\n4:24 Partie 1 : naissance des backrooms\n5:06 Esth\u00e9tique \"cursed\"\n7:03 Espaces liminaux\n9:46 Partie 2 : Premiers mod\u00e8les\n11:21 Le mod\u00e8le classique\n12:06 Premiers \u00e9tages\n13:35 Le mod\u00e8le 3+\n17:01 Premier essoufflement \n19:35 Partie 3 : Explosion du ph\u00e9nom\u00e8ne\n24:49 Backrooms - Found Footage #3\n44:09 Le g\u00e9nie de Kane Pixels\n48:10 Partie 4 : L'apr\u00e8s Kane Pixels\n49:07 Les jeux backrooms\n52:27 Les bons jeux backrooms\n55:57 Le mod\u00e8le \"on m\u00e9lange tout\"\n57:17 Toucher le fond\n59:20 Partie 5 : Trouver les backrooms\n1:09:37 Conclusion : Cycle des mythes d'internet\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\nBluesky : https://bsky.app/profile/feldup-official.bsky.social",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feldup",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La MORT des BACKROOMS - Findings N\u00b0107",
                    "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Lyon, Rouen, Mont de Marsan, Angers, Lyon, Yverdon-les-bains, P\u00e9rigueux, Auxerre, Tulle et d'autres !)\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\n0:00 Annonce de fou\n0:37 Introduction\n4:24 Partie 1 : naissance des backrooms\n5:06 Esth\u00e9tique \"cursed\"\n7:03 Espaces liminaux\n9:46 Partie 2 : Premiers mod\u00e8les\n11:21 Le mod\u00e8le classique\n12:06 Premiers \u00e9tages\n13:35 Le mod\u00e8le 3+\n17:01 Premier essoufflement \n19:35 Partie 3 : Explosion du ph\u00e9nom\u00e8ne\n24:49 Backrooms - Found Footage #3\n44:09 Le g\u00e9nie de Kane Pixels\n48:10 Partie 4 : L'apr\u00e8s Kane Pixels\n49:07 Les jeux backrooms\n52:27 Les bons jeux backrooms\n55:57 Le mod\u00e8le \"on m\u00e9lange tout\"\n57:17 Toucher le fond\n59:20 Partie 5 : Trouver les backrooms\n1:09:37 Conclusion : Cycle des mythes d'internet\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\nBluesky : https://bsky.app/profile/feldup-official.bsky.social"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1378865",
                "likeCount": "110738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b-ek2NUn-9MV4JwQ3qFLBNC72T0",
            "id": "BixNB-r0Epo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:01:16Z",
                "channelId": "UCnXCm2Dm4B_KGyEVsnWf2vA",
                "title": "Denden - Padtal (Clip Officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Padtal \u00bb disponible maintenant : https://Denden1.lnk.to/Padtal \nNew single 'Padtal' out now : https://Denden1.lnk.to/Padtal \n\nClip produit par : KSAR.TV \nR\u00e9alis\u00e9 par : Lamarquemaran\nCompos\u00e9 par : Davy One \nStylisme : Shampionne \n\nToute ma musique : https://Denden.bio.to/Music \n\nMerci \u00e0 Steve, Dj Juicy, et toute l'\u00e9quipe de l'Empire, \u00e0 Fatou de l'Hacienda, Dayaz, Nathan, Mylena et Julien \n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials : \nInstagram : https://www.instagram.com/denden.yb/ \nTiktok : https://www.tiktok.com/@denden9.2?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/denden9.2 \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=61571642219933&sk=friends_likes \nYouTube : https://www.youtube.com/@DenDenOfficielle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BixNB-r0Epo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denden ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Denden - Padtal (Clip Officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Padtal \u00bb disponible maintenant : https://Denden1.lnk.to/Padtal \nNew single 'Padtal' out now : https://Denden1.lnk.to/Padtal \n\nClip produit par : KSAR.TV \nR\u00e9alis\u00e9 par : Lamarquemaran\nCompos\u00e9 par : Davy One \nStylisme : Shampionne \n\nToute ma musique : https://Denden.bio.to/Music \n\nMerci \u00e0 Steve, Dj Juicy, et toute l'\u00e9quipe de l'Empire, \u00e0 Fatou de l'Hacienda, Dayaz, Nathan, Mylena et Julien \n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials : \nInstagram : https://www.instagram.com/denden.yb/ \nTiktok : https://www.tiktok.com/@denden9.2?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/denden9.2 \nFacebook : https://www.facebook.com/profile.php?id=61571642219933&sk=friends_likes \nYouTube : https://www.youtube.com/@DenDenOfficielle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71650",
                "likeCount": "5926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4hmPnLrz5pO7Q-rAohyaFrgTBw4",
            "id": "stF2J_SJabs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:54:59Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "FP1 Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "The 2025 season is underway! The drivers were greeted with warm temperatures during an exciting opening session at Albert Park, as a heavy crash brought out the red flag. \n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stF2J_SJabs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stF2J_SJabs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stF2J_SJabs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stF2J_SJabs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stF2J_SJabs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix",
                    "Lando Norris",
                    "Carlos Sainz",
                    "Charles Leclerc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FP1 Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "The 2025 season is underway! The drivers were greeted with warm temperatures during an exciting opening session at Albert Park, as a heavy crash brought out the red flag. \n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3910624",
                "likeCount": "82899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "upPzNUUThYQZpAIvUKFCjktLq-4",
            "id": "SPgz7JckPJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T09:00:36Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "J'ARRACHE LES HAIES DE NOTRE FUTURE MAISON",
                "description": "Godets et accessoires de MINIPELLE SHOP : https://www.minipelle-shop.com/\nCode promo \"STERVIO\" jusqu'au 16 Avril \n\nSCIE \u00c0 BATTERIE GTA 40 STIHL (GAMME AS SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/secateurs-ebrancheur-scies-a-branches-scies-a-bois-gta-40-as-system-197005#gta-40-pack-2-batteries-et-chargeur-195831\n\u26a0 Pour votre s\u00e9curit\u00e9 toujours tenir la machine \u00e0 deux mains \u26a0\nLors de l\u2019usage de la GTA 40, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n \nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC\u00a0STIHL\u00a0FRANCE\n\nMerci @canamoffroad pour le quad qui a tir\u00e9 mes branches\n\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPgz7JckPJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ARRACHE LES HAIES DE NOTRE FUTURE MAISON",
                    "description": "Godets et accessoires de MINIPELLE SHOP : https://www.minipelle-shop.com/\nCode promo \"STERVIO\" jusqu'au 16 Avril \n\nSCIE \u00c0 BATTERIE GTA 40 STIHL (GAMME AS SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/secateurs-ebrancheur-scies-a-branches-scies-a-bois-gta-40-as-system-197005#gta-40-pack-2-batteries-et-chargeur-195831\n\u26a0 Pour votre s\u00e9curit\u00e9 toujours tenir la machine \u00e0 deux mains \u26a0\nLors de l\u2019usage de la GTA 40, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n \nCOLLABORATION COMMERCIALE AVEC\u00a0STIHL\u00a0FRANCE\n\nMerci @canamoffroad pour le quad qui a tir\u00e9 mes branches\n\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95801",
                "likeCount": "8552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Kviy08xv3PiWMn0gYbR-X-Lmf4",
            "id": "nJG5CWsne8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2776046",
                "likeCount": "214926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1syaMtAdclqwONTSFtLETRrxMag",
            "id": "XoUaH0xzxEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T19:00:07Z",
                "channelId": "UCM1gEqLPsgej7ZKzu9w8v7A",
                "title": "Lil Baby, Young Thug, Future - Dum, Dumb, and Dumber",
                "description": "Music video by Lil Baby, Young Thug, Future performing Dum, Dumb, and Dumber.\u00a9 2025 Quality Control Music, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XoUaH0xzxEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LilBabyVEVO",
                "tags": [
                    "Lil Baby",
                    "Young Thug",
                    "Future",
                    "Quality Control Music/Motown Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lil Baby, Young Thug, Future - Dum, Dumb, and Dumber",
                    "description": "Music video by Lil Baby, Young Thug, Future performing Dum, Dumb, and Dumber.\u00a9 2025 Quality Control Music, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1734161",
                "likeCount": "84941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wOVfnqmSq6ptVa5EkLytUoLo5U",
            "id": "r9AEGPB6qIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20102708",
                "likeCount": "376323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xKLni8_OR3mN3u8CaAmTfp0BNSc",
            "id": "YlaYfZCulCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:50:25Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "4 arm\u00e9es h\u00e9ro\u00efques qui ont d\u00e9fi\u00e9 leur destin \u2694\ufe0f",
                "description": "Merci \u00e0 EMMA de sponsoriser la vid\u00e9o ! \u2705 Profitez des Sleep Weeks et d'une r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire de 10% pendant jusqu'au 27 mars avec le code TRASH, ou en cliquant ici : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Trash&utm_code=TRASH Les guerres, c\u2019est pas juste une question de gros muscles et de chiffres. Regardez ce qui se passe en Ukraine aujourd\u2019hui : L\u2019arm\u00e9e russe a beau \u00eatre g\u00e9ante, \u00e7a n'avance pas comme pr\u00e9vu. Car parfois, le sort d\u2019une guerre repose sur les \u00e9paules de quelques gars, d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout donner. \n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n00:00 Introduction\n5:15 Bataille de Myong-Yang\n9:28 La bataille d\u2019Okehazama\n13:39 Seconde bataille de Sabine Pass",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlaYfZCulCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlaYfZCulCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlaYfZCulCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlaYfZCulCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlaYfZCulCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "4 arm\u00e9es h\u00e9ro\u00efques qui ont d\u00e9fi\u00e9 leur destin \u2694\ufe0f",
                    "description": "Merci \u00e0 EMMA de sponsoriser la vid\u00e9o ! \u2705 Profitez des Sleep Weeks et d'une r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire de 10% pendant jusqu'au 27 mars avec le code TRASH, ou en cliquant ici : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Trash&utm_code=TRASH Les guerres, c\u2019est pas juste une question de gros muscles et de chiffres. Regardez ce qui se passe en Ukraine aujourd\u2019hui : L\u2019arm\u00e9e russe a beau \u00eatre g\u00e9ante, \u00e7a n'avance pas comme pr\u00e9vu. Car parfois, le sort d\u2019une guerre repose sur les \u00e9paules de quelques gars, d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 tout donner. \n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n00:00 Introduction\n5:15 Bataille de Myong-Yang\n9:28 La bataille d\u2019Okehazama\n13:39 Seconde bataille de Sabine Pass"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234646",
                "likeCount": "13040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CpXrJ63mR8o2r5mBFgRfiFswhno",
            "id": "pKV7WtIOgCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T17:03:34Z",
                "channelId": "UCHtwB-5fd3UKgN3SJLh_P5w",
                "title": "JE SUIS SEULE",
                "description": "A b o n n e t o i : (C'est gratuit \ud83d\udc00) http://bit.ly/1pVxVv2\nM a i l : maile@foll-ow.com\nI n s t a g r a m : https://instagram.com/maileakln\nT i k T o k : https://www.tiktok.com/@maileakln_?lang=fr\n\n*Cette vid\u00e9o ne contient aucune communication commerciale*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKV7WtIOgCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maile Akln",
                "tags": [
                    "Maileakln",
                    "Maile Akln",
                    "Mayl\u00e9",
                    "Vlog",
                    "Maroc",
                    "Marrakech",
                    "can 2025",
                    "Makeup",
                    "Skincare",
                    "Haul",
                    "Chatgpt",
                    "Routine"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE SUIS SEULE",
                    "description": "A b o n n e t o i : (C'est gratuit \ud83d\udc00) http://bit.ly/1pVxVv2\nM a i l : maile@foll-ow.com\nI n s t a g r a m : https://instagram.com/maileakln\nT i k T o k : https://www.tiktok.com/@maileakln_?lang=fr\n\n*Cette vid\u00e9o ne contient aucune communication commerciale*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67455",
                "likeCount": "8720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "632"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ipYBYjs7UkA1CC4WDjxPsPHaq3U",
            "id": "Vbp7qYWR4Ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:58:10Z",
                "channelId": "UCdLc5Rx3MwYilkBfJR2CYSQ",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE LA SAISON 18 DE ROCKET LEAGUE",
                "description": "\ud83d\udce2 Utilisez mon code D7RL sur la boutique Epic Games !\n      \u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/d4ws7n\n\n\ud83d\udccc R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\n      \u25ba Twitter : https://x.com/D4WS7N\n      \u25ba Instagram : https://www.instagram.com/d4ws7n/\n      \u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@d7rl__\n      \u25ba Discord : https://discord.gg/aNp3NrcTTX\n      \u25ba E-mail de contact (PRO) : dawsonfactures@gmail.com\n\n\ud83d\udccb CHAPITRAGE\n    \n      \u25ba 00:00 - D\u00e9couverte\n      \u25ba 10:48 - Game et test nouvelle voiture\n  \n\u25ba Montage : Axl\n\u25ba Intro et miniature : https://twitter.com/HelfterVictor\n\u25ba Musique : http://www.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vbp7qYWR4Ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D7.",
                "tags": [
                    "dodo7161",
                    "D7",
                    "PC",
                    "YouTube",
                    "Youtube",
                    "Rocket",
                    "League",
                    "RL",
                    "Vid\u00e9o",
                    "1vs1",
                    "tryhard",
                    "ranked",
                    "epic",
                    "free",
                    "to",
                    "play",
                    "f2P",
                    "Tuto",
                    "astuces",
                    "astuce",
                    "pour",
                    "1v1",
                    "meilleur",
                    "devenir",
                    "en",
                    "progresser",
                    "gratuit",
                    "freestyle",
                    "ssl",
                    "game",
                    "games",
                    "top",
                    "win",
                    "lose",
                    "rocket",
                    "league",
                    "player",
                    "joueur",
                    "rlexchange",
                    "nouvelle",
                    "saison",
                    "2v2",
                    "18"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE LA SAISON 18 DE ROCKET LEAGUE",
                    "description": "\ud83d\udce2 Utilisez mon code D7RL sur la boutique Epic Games !\n      \u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/d4ws7n\n\n\ud83d\udccc R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\n      \u25ba Twitter : https://x.com/D4WS7N\n      \u25ba Instagram : https://www.instagram.com/d4ws7n/\n      \u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@d7rl__\n      \u25ba Discord : https://discord.gg/aNp3NrcTTX\n      \u25ba E-mail de contact (PRO) : dawsonfactures@gmail.com\n\n\ud83d\udccb CHAPITRAGE\n    \n      \u25ba 00:00 - D\u00e9couverte\n      \u25ba 10:48 - Game et test nouvelle voiture\n  \n\u25ba Montage : Axl\n\u25ba Intro et miniature : https://twitter.com/HelfterVictor\n\u25ba Musique : http://www.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41203",
                "likeCount": "2242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1ZzTYVMBTJhqhO-0MBCZla46ME",
            "id": "n6jt-vjnfEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:00:54Z",
                "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA",
                "title": "L2B envoie un hit en l\u00e9ger | 1 Son en 1H",
                "description": "De retour avec 1 Son en 1 Heure, un de vos formats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Cette fois-ci, L2B sont venu montrer qu'ils maitrisaient M\u00e9lo' comme kickage dans un big titre !\n\nRetrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS :\nCompositeurs : Zafy, Gaby, BGRZ, LMB, Hard Level\nAnimatrice : Skuluch\nR\u00e9alisation et Montage : Matthieu Iung\nCadreurs : Noah Le Dorze, Gauthier Ridoux\nCheffe de projet coordinatrice : Le\u00efla Amjoud\nJournaliste : EdenLZ\nProduction : L\u00e9na Bois\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2025 - ABONNE-TOI !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6jt-vjnfEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booska-P",
                "tags": [
                    "booskap",
                    "booska-p",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "interview",
                    "freestyle",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "musique",
                    "jdr",
                    "rap fr",
                    "booska",
                    "booska p",
                    "hip hop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B envoie un hit en l\u00e9ger | 1 Son en 1H",
                    "description": "De retour avec 1 Son en 1 Heure, un de vos formats pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s. Cette fois-ci, L2B sont venu montrer qu'ils maitrisaient M\u00e9lo' comme kickage dans un big titre !\n\nRetrouve les meilleurs sons dans nos playlists \ud83c\udfa7 : \nLa Booska\u2019Bangers : https://lnkfi.re/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : https://lnkfi.re/booska-hits\n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS :\nCompositeurs : Zafy, Gaby, BGRZ, LMB, Hard Level\nAnimatrice : Skuluch\nR\u00e9alisation et Montage : Matthieu Iung\nCadreurs : Noah Le Dorze, Gauthier Ridoux\nCheffe de projet coordinatrice : Le\u00efla Amjoud\nJournaliste : EdenLZ\nProduction : L\u00e9na Bois\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nTikTok : https://www.tiktok.com/@booska_p\nSnapchat : https://t.snapchat.com/EyjGU3Wa\nWhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va8f3Ja1t90VuLGLR146\nSite n\u00b01 du rap (depuis 18 ans) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2025 - ABONNE-TOI !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150617",
                "likeCount": "10169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GNb69-C-ZWiUiJ1q7UbbxNy712Y",
            "id": "M4Jjd3pV2t0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:00:06Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Ma faute (Clip officiel)",
                "description": "Ma Faute, mon single \u00e0 \u00e9couter ici - https://marined.lnk.to/mafaute\n\nCr\u00e9dits - \n\nR\u00e9alisation : Notorious Vision\nChef op\u00e9rateur : Vadim Alsayed\nDirectrice de production : Bouchra Bououf\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni\nAssistante mise en sc\u00e8ne : Pauline Caillat\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Christophe Assaka\n1er assistant cam\u00e9ra : Simon Feray\n2nd assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebll Feray\nChef \u00e9lectro : Alexis Levesque\nElectricienne : Is\u00e9e Beauseigneur\nElectricien : Basil Pollet Villard\nChef machino : Kevin Ferreira\nChef d\u00e9corateur : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9corateur : Ang\u00e8le Demarle\nMake-up : Ludivine Fran\u00e7ois\nStylisme : Agathe Auriffeille\nColoriste : C\u00f4me Grannec\nPhotographe plateau : Florent Baudoin \n\nRemerciements : RVZ, Camille Ratto, Columbia, Sony Music France.\n\nParoles \n\nTon verre est plein\nEst-ce encore de ma faute ?\nSi tu le vides, \nCe le sera sans faute\nJ'ai tr\u00e9buch\u00e9 sous le poids de tes mots\nMais relev\u00e9e\nTout ne sonne pas si faux, c'est faux\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nLa nuit est calme\nSans le son de ta voix\nSi tu la hausses \nCe ne sera que sur moi\nJe reste seule \nAssise avec mes larmes\nCelles qui restent \nApr\u00e8s tout le vacarme\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\n\n\nParfois je n\u2019te reconnais m\u00eame pas \nJ\u2019entends le bruit sans entendre ta voix, \nTu vois, je t\u2019aime malgr\u00e9 tout \u00e7a   \nEt maintenant je sais que c\u2019est pas moi \nPourtant je suis tomb\u00e9e si bas \nAvec toi je n\u2019m\u2019aimais, pas\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \n\nTu m\u2019as fait perdre celle\nQue je pensais si forte \nMais l\u2019averse est pass\u00e9e\nQuand j\u2019ai claqu\u00e9 la porte \nSans toi beaux jours reviennent\nCe sera plus jamais ma faute",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "Marine Star ac",
                    "Marine star ac Star ac",
                    "Star ac Star ac",
                    "Marine Ordinaire",
                    "Marine star ac Ordinaire",
                    "Star ac Ordinaire",
                    "Marine All by myself",
                    "Marine star ac All by myself",
                    "Star ac All by myself",
                    "Marine The voice",
                    "Marine star ac The voice",
                    "Star ac The voice",
                    "Marine Lens",
                    "Marine star ac Lens",
                    "Star ac Lens",
                    "Marine Les corrons",
                    "Marine star ac Les corrons",
                    "Star ac Les corrons",
                    "Ma faute",
                    "Marine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Ma faute (Clip officiel)",
                    "description": "Ma Faute, mon single \u00e0 \u00e9couter ici - https://marined.lnk.to/mafaute\n\nCr\u00e9dits - \n\nR\u00e9alisation : Notorious Vision\nChef op\u00e9rateur : Vadim Alsayed\nDirectrice de production : Bouchra Bououf\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni\nAssistante mise en sc\u00e8ne : Pauline Caillat\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Christophe Assaka\n1er assistant cam\u00e9ra : Simon Feray\n2nd assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebll Feray\nChef \u00e9lectro : Alexis Levesque\nElectricienne : Is\u00e9e Beauseigneur\nElectricien : Basil Pollet Villard\nChef machino : Kevin Ferreira\nChef d\u00e9corateur : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9corateur : Ang\u00e8le Demarle\nMake-up : Ludivine Fran\u00e7ois\nStylisme : Agathe Auriffeille\nColoriste : C\u00f4me Grannec\nPhotographe plateau : Florent Baudoin \n\nRemerciements : RVZ, Camille Ratto, Columbia, Sony Music France.\n\nParoles \n\nTon verre est plein\nEst-ce encore de ma faute ?\nSi tu le vides, \nCe le sera sans faute\nJ'ai tr\u00e9buch\u00e9 sous le poids de tes mots\nMais relev\u00e9e\nTout ne sonne pas si faux, c'est faux\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nLa nuit est calme\nSans le son de ta voix\nSi tu la hausses \nCe ne sera que sur moi\nJe reste seule \nAssise avec mes larmes\nCelles qui restent \nApr\u00e8s tout le vacarme\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\n\n\nParfois je n\u2019te reconnais m\u00eame pas \nJ\u2019entends le bruit sans entendre ta voix, \nTu vois, je t\u2019aime malgr\u00e9 tout \u00e7a   \nEt maintenant je sais que c\u2019est pas moi \nPourtant je suis tomb\u00e9e si bas \nAvec toi je n\u2019m\u2019aimais, pas\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \n\nTu m\u2019as fait perdre celle\nQue je pensais si forte \nMais l\u2019averse est pass\u00e9e\nQuand j\u2019ai claqu\u00e9 la porte \nSans toi beaux jours reviennent\nCe sera plus jamais ma faute"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721486",
                "likeCount": "44733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxalnI1g-LfwzvWNEbmpWceTLYA",
            "id": "EQcoGW2EXU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T07:28:17Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "FP2 Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Catch up on all the action from the second practice session in Australia!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQcoGW2EXU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQcoGW2EXU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQcoGW2EXU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQcoGW2EXU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQcoGW2EXU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FP2 Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Catch up on all the action from the second practice session in Australia!\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2676574",
                "likeCount": "56339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RyRuIMStuZRndc9LKza5FDasnYA",
            "id": "a6MsxYJWE1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:59:34Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2255274",
                "likeCount": "38290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_jlZWMjxnURsnujNcgm0eVzI7-w",
            "id": "sICgv530Cdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:55Z",
                "channelId": "UCJP0yxL7H05vptIECYThRZw",
                "title": "Helena - Bonne Maman (Audio)",
                "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sICgv530Cdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "helenabllyVEVO",
                "tags": [
                    "Bonne Maman",
                    "Helena"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helena - Bonne Maman (Audio)",
                    "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79398",
                "likeCount": "5059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mdUN85K1LZ9c8hy3-joczEvIEqU",
            "id": "6mqrzpCHwPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "L\u00c9GENDAIRE ! PARIS SG \ud83c\udd9a LIVERPOOL : le FILM exceptionnel",
                "description": "De la cruelle d\u00e9faite du match aller au suspense insoutenable du match retour : revivez la double confrontation l\u00e9gendaire face aux Reds de Liverpool.\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u00c9GENDAIRE ! PARIS SG \ud83c\udd9a LIVERPOOL : le FILM exceptionnel",
                    "description": "De la cruelle d\u00e9faite du match aller au suspense insoutenable du match retour : revivez la double confrontation l\u00e9gendaire face aux Reds de Liverpool.\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528462",
                "likeCount": "21114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1rfTqoOfa04jcAenfe2wNNexw6c",
            "id": "chnXkmpFZTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T11:00:53Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h dans le quartier le plus cher de Tokyo",
                "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Profitez de -10% sur o2switch avec le code TEV10: https://osw.li/tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/chnXkmpFZTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h dans le quartier le plus cher de Tokyo",
                    "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Profitez de -10% sur o2switch avec le code TEV10: https://osw.li/tev\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154728",
                "likeCount": "8562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XaSazY-4cNpvYH87Xaru78Nb674",
            "id": "jDs-EQxCv_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:00:06Z",
                "channelId": "UCH_XGCoqCS9_PMJOD4i8hYA",
                "title": "110, 120 ou130 km/h : quelle est VRAIMENT la meilleure vitesse en \u00e9lectrique sur autoroute ? \ud83e\udd14",
                "description": "Qu'est ce qui va le plus vite en voiture \u00e9l\u00e9ctrique sur l'autoroute ? Rouler \u00e0 110, 120 ou 130km/h ? \n\ud83d\udcf2 T\u00e9l\u00e9chargez l'application CHARGEMAP sur votre mobile : https://bit.ly/3FrOJWE\nMerci \u00e0 CHARGEMAP pour son soutien !\n\nUn grand merci \u00e0 Cyril pour sa participation ! Abonnez-vous \u00e0 sa chaine : @MajinCyril \n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 5 Iconic cinq\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : Jaune pop ! / toit noir \u00e9toil\u00e9 / jonc de toit rouge\nLien configurateur : https://bit.ly/3TWCyp8\nReserver un essai : https://bit.ly/3TTHyeo\nFiche sur lachaineev.fr : https://bit.ly/3Fe5PqN\nComparez les LOA pour une Renault 5 : https://bit.ly/3NdKXkf\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et sponso Chargemap\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://anchor.fm/lepodcastev\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Pr\u00e9sentation\n02:57 : Tirage au sort des vitesses\n03:29 : Planification du trajet\n07:42 : D\u00e9part\n15:12 : Demi-tour\n24:03 : Les arriv\u00e9es\n25:03 : Qui a gagn\u00e9 ?\n26:47 : Les chiffres et classements\n28:28 : Conclusion\n\n#RENAULT5 #ROADTRIP #TEAM110",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDs-EQxCv_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Chaine EV",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "110, 120 ou130 km/h : quelle est VRAIMENT la meilleure vitesse en \u00e9lectrique sur autoroute ? \ud83e\udd14",
                    "description": "Qu'est ce qui va le plus vite en voiture \u00e9l\u00e9ctrique sur l'autoroute ? Rouler \u00e0 110, 120 ou 130km/h ? \n\ud83d\udcf2 T\u00e9l\u00e9chargez l'application CHARGEMAP sur votre mobile : https://bit.ly/3FrOJWE\nMerci \u00e0 CHARGEMAP pour son soutien !\n\nUn grand merci \u00e0 Cyril pour sa participation ! Abonnez-vous \u00e0 sa chaine : @MajinCyril \n\n*** MODELE TEST\u00c9 ***\nMod\u00e8le : Renault 5 Iconic cinq\nAnn\u00e9e : 2024\nBatterie : 52kWh\nCouleur : Jaune pop ! / toit noir \u00e9toil\u00e9 / jonc de toit rouge\nLien configurateur : https://bit.ly/3TWCyp8\nReserver un essai : https://bit.ly/3TTHyeo\nFiche sur lachaineev.fr : https://bit.ly/3Fe5PqN\nComparez les LOA pour une Renault 5 : https://bit.ly/3NdKXkf\n\n*** TRANSPARENCE EDITORIALE ***\nVideo sponsoris\u00e9e par Renault : Non\nContenu v\u00e9rifi\u00e9 par Renault : Non (nous avons une totale libert\u00e9 sur nos propos)\nSource de revenus de la vid\u00e9o : revenus Youtube et sponso Chargemap\n\n*** COMPAREZ LES LOA/LLD ***\nEnvie d'une voiture \u00e9lectrique en location ? Remplissez notre formulaire et recevez jusqu'\u00e0 3 offres de LOA/LLD pour comparer, sans engagement, dont une offre sur des v\u00e9hicules reconditionn\u00e9s si vous le souhaitez ! https://bit.ly/3ygXEGS\n\n*** REDUCTIONS & CODES PROMOS ***\nOn a quelques petites offres sur des sites partenaires dont vous pourriez profiter ! Jetez-y un oeil : https://www.lachaineev.fr/promos.php\n\n*** INSTAGRAM, FACEBOOK ET DISCORD ***\nSuivez-nous dans nos tests, d\u00e9couvrez l'envers du d\u00e9cor, soyez au courant avant les autres !\nhttps://www.instagram.com/lachaineev/\nhttps://www.facebook.com/lachaineev/\nhttps://discord.gg/Szu9jaMyyp\n\n*** ABONNEZ-VOUS AU PODCAST EV ***\nRetrouvez les lives de plusieurs chaines EV en audio : https://anchor.fm/lepodcastev\nOu sur Twitch : https://www.twitch.tv/letalkev\n\nEnvie d'annoncer sur LaChaineEV ? Contactez-nous :  https://www.lachaineev.fr/annonceur.php\n\n*** SOMMAIRE ***\n00:00 : Pr\u00e9sentation\n02:57 : Tirage au sort des vitesses\n03:29 : Planification du trajet\n07:42 : D\u00e9part\n15:12 : Demi-tour\n24:03 : Les arriv\u00e9es\n25:03 : Qui a gagn\u00e9 ?\n26:47 : Les chiffres et classements\n28:28 : Conclusion\n\n#RENAULT5 #ROADTRIP #TEAM110"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158772",
                "likeCount": "9024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UtMB4yBfeCiGtKb3rClqIgAZAvI",
            "id": "M3TnAn9uVEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:58:07Z",
                "channelId": "UC2e4Ukj5Pfr7cb3KpJAFBdQ",
                "title": "[FIX OFF] Desire Project #2 'AUTOBAHN (Feat. \uc724\ubbfc)' | ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) \ubbfc\uae30",
                "description": "Lyrics by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO \nComposed by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, Long Drive, The Need \nArranged by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nChorus by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, \uc724\ubbfc \nMIDI Programming by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nRecorded by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Titan Studio \nDigital editing by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Blissmusic  \nMixed by Stay Tuned @ Stay Tuned Studio \nMastered by \ubc15\uc815\uc5b8 @ Honey Butter Studio  \n\n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\n\uc18d\ub3c4\uc758 \ud55c\uacc4\uce58\ub294 Fade out  \n\uc655\uc88c\ub97c \ud0d0\ud574 \ub204\uac00 \uc624\ub4e0 \uac04\uc5d0 No doubt  \n\uc774\uacf3\uc740 \ud54d\ubc15\uacfc \ubd88\uc548 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uacbd\uacc4\uc120\uc5d0\uc11c  \n\ud63c\uc790\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \uce58\uace0 \ub098\uac00 \n\ub9c9\uc744 \uc0ac\ub78c \uc5c6\uc9c0 \ub0b4\uac00 \uac00\ub294 \uae38\uc5d0\uc11c  \n\ub300\uccb4 \uc5b4\ub5a4 \uc0c8\ub07c\ub4e4\uc774 \ub098\ub97c \uac00\ub85c\ub9c9\uaca0\uc5b4  \nThis place is toxic, my ride\u2019s a bullet \nDon\u2019t have mercy   \n\uc2e0\uc774 \ub098\uc11c\ub354\ub77c\ub3c4 \ud760\uc774 \uc5c6\uac8c \ud3ec\uc2dd \n\uac81\uc744 \uc783\uc740 \uc5ec\uae34 \uc78a\uc740 \ub4ef\ud574 \uce74\ub974\ub9c8 \n\ub3c5\uc2dd\ud558\ub294 \uc9c8\uc8fc \uc18d\uc5d0 \uc804\ubd80 \ud0c0\uc62c\ub77c \n\uc18c\ub9ac\uccd0\ub77c \uac00\uc9c4 \uac83\ucc98\ub7fc \ubaa8\ub4e0 \uac78 \n\ubb34\uac81\uac8c \uc9d3\ub204\ub974\ub294 \uc5b5\uc555\uc744 \ub2e4 \ubfcc\ub9ac\uccd0 \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124  \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c  \nTime to shift the gear \n\n\ubcf5\uc7a1\ud55c \uc774 \ud2b8\ub799 \uc704\uc5d0 \n\uac70\uce5c \uc228\uc744 \ub0b4\ubfdc\uc5b4 \n\ud55c\uacc4\ub97c \ubc97\uc5b4\ub358\uc9c4 \ucc44  \n\ub05d\uc744 \ud5a5\ud558\ub294 \uc21c\uac04 \nYou can never try \uadf8\ub300\ub85c runaway  \n\ube44\uad50\ud560 \uc218 \uc5c6\uc5b4 \ub9de\uc9c0 \uc54a\uc544 Mismatch  \nI don\u2019t wanna go back, so I\u2019m ready  \n\uc218\ucc9c \ubc88 \ubb34\ub108\uc838\ub3c4 \ub51b\uace0 I\u2019m on my way   \nCan\u2019t stop oh, I\u2019m on fire  \n\ubd88\ud0dc\uc6cc\ub77c \ubaa8\ub4e0 \uac78   \n\uc2dc\uc791\ub41c Riot  \n\uba48\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4  \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124 \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\nOh \nOh \n\n\uae68\uc9c8 \ub4ef\ud55c \uc18d\ub3c4 \uc18d\uc5d0 \ub0b4 \uc790\uc2e0\uc744 \uc2dc\ud5d8\ud558\uc9c0 \n\nCause we won\u2019t stop till it\u2019s over \n\nTime to shift the gear\n\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n#ATEEZ #\ubbfc\uae30 #AUTOBAHN\n#FIX_OFF #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #MINGI\n#TOUCHED #\ud130\uce58\ub4dc #Yunmin #\uc724\ubbfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3TnAn9uVEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ATEEZ",
                "tags": [
                    "Idol",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "Kpop",
                    "boygroup",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "ATZ",
                    "\uae40\ud64d\uc911",
                    "\ud64d\uc911",
                    "Hongjoong",
                    "\ubc15\uc131\ud654",
                    "\uc131\ud654",
                    "Seonghwa",
                    "\uc815\uc724\ud638",
                    "\uc724\ud638",
                    "Yunho",
                    "\uac15\uc5ec\uc0c1",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "Yeosang",
                    "\ucd5c\uc0b0",
                    "San",
                    "\uc1a1\ubbfc\uae30",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "Mingi",
                    "\uc815\uc6b0\uc601",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "Wooyoung",
                    "\ucd5c\uc885\ud638",
                    "\uc885\ud638",
                    "Jongho",
                    "KQ\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "KQ Entertainment"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[FIX OFF] Desire Project #2 'AUTOBAHN (Feat. \uc724\ubbfc)' | ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) \ubbfc\uae30",
                    "description": "Lyrics by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO \nComposed by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, Long Drive, The Need \nArranged by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nChorus by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, \uc724\ubbfc \nMIDI Programming by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need \nRecorded by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Titan Studio \nDigital editing by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio, \ubc15\uc815\ud638 @ Blissmusic  \nMixed by Stay Tuned @ Stay Tuned Studio \nMastered by \ubc15\uc815\uc5b8 @ Honey Butter Studio  \n\n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\n\uc18d\ub3c4\uc758 \ud55c\uacc4\uce58\ub294 Fade out  \n\uc655\uc88c\ub97c \ud0d0\ud574 \ub204\uac00 \uc624\ub4e0 \uac04\uc5d0 No doubt  \n\uc774\uacf3\uc740 \ud54d\ubc15\uacfc \ubd88\uc548 \uadf8 \uc5b4\ub5a4 \uacbd\uacc4\uc120\uc5d0\uc11c  \n\ud63c\uc790\uc758 \ud798\uc73c\ub85c \uce58\uace0 \ub098\uac00 \n\ub9c9\uc744 \uc0ac\ub78c \uc5c6\uc9c0 \ub0b4\uac00 \uac00\ub294 \uae38\uc5d0\uc11c  \n\ub300\uccb4 \uc5b4\ub5a4 \uc0c8\ub07c\ub4e4\uc774 \ub098\ub97c \uac00\ub85c\ub9c9\uaca0\uc5b4  \nThis place is toxic, my ride\u2019s a bullet \nDon\u2019t have mercy   \n\uc2e0\uc774 \ub098\uc11c\ub354\ub77c\ub3c4 \ud760\uc774 \uc5c6\uac8c \ud3ec\uc2dd \n\uac81\uc744 \uc783\uc740 \uc5ec\uae34 \uc78a\uc740 \ub4ef\ud574 \uce74\ub974\ub9c8 \n\ub3c5\uc2dd\ud558\ub294 \uc9c8\uc8fc \uc18d\uc5d0 \uc804\ubd80 \ud0c0\uc62c\ub77c \n\uc18c\ub9ac\uccd0\ub77c \uac00\uc9c4 \uac83\ucc98\ub7fc \ubaa8\ub4e0 \uac78 \n\ubb34\uac81\uac8c \uc9d3\ub204\ub974\ub294 \uc5b5\uc555\uc744 \ub2e4 \ubfcc\ub9ac\uccd0 \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124  \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c  \nTime to shift the gear \n\n\ubcf5\uc7a1\ud55c \uc774 \ud2b8\ub799 \uc704\uc5d0 \n\uac70\uce5c \uc228\uc744 \ub0b4\ubfdc\uc5b4 \n\ud55c\uacc4\ub97c \ubc97\uc5b4\ub358\uc9c4 \ucc44  \n\ub05d\uc744 \ud5a5\ud558\ub294 \uc21c\uac04 \nYou can never try \uadf8\ub300\ub85c runaway  \n\ube44\uad50\ud560 \uc218 \uc5c6\uc5b4 \ub9de\uc9c0 \uc54a\uc544 Mismatch  \nI don\u2019t wanna go back, so I\u2019m ready  \n\uc218\ucc9c \ubc88 \ubb34\ub108\uc838\ub3c4 \ub51b\uace0 I\u2019m on my way   \nCan\u2019t stop oh, I\u2019m on fire  \n\ubd88\ud0dc\uc6cc\ub77c \ubaa8\ub4e0 \uac78   \n\uc2dc\uc791\ub41c Riot  \n\uba48\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4  \n\n\ub3c4\ub85c \uc704\ub97c \uce94\ubc84\uc2a4\ucc98\ub7fc \ucc44\uc6b0\ub124 \n\uc0c9\uc744 \uce60\ud574 \uc774\uac74 History in the making \n\uba48\ucd94\ub294 \uc21c\uac04 \ubaa8\ub4e0 \uac83\uc774 \ub05d\uc774 \ub098\ub294 Game \n\n\ub2f9\uc7a5 \uce58\uace0 \ub098\uac00 \uc5ec\uae34 AUTOBAHN \n\nThe storm is gone now \nThere's no more fear oh \nNo more holding me back \nGotta gotta move now \nThe storm is gone now \n\ud3bc\uccd0\uc9c4 \uadf8 \ub05d\uc73c\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \ub354 \uc704\ub85c \nTime to shift the gear \n\nOh \nOh \n\n\uae68\uc9c8 \ub4ef\ud55c \uc18d\ub3c4 \uc18d\uc5d0 \ub0b4 \uc790\uc2e0\uc744 \uc2dc\ud5d8\ud558\uc9c0 \n\nCause we won\u2019t stop till it\u2019s over \n\nTime to shift the gear\n\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n#ATEEZ #\ubbfc\uae30 #AUTOBAHN\n#FIX_OFF #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #MINGI\n#TOUCHED #\ud130\uce58\ub4dc #Yunmin #\uc724\ubbfc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276599",
                "likeCount": "60102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UxhLMu6VaTJCc_kSOEb8QYwQm50",
            "id": "oZBWtKoxshw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:00:56Z",
                "channelId": "UCJIl08OJstq_9kgI9wf_xjg",
                "title": "L'IA \u00e0 l'oral du bac - Groland - CANAL+",
                "description": "L'int\u00e9gralit\u00e9 de Groland est sur myCANAL : can.al/viendez-au-groland\n\nGroland est aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/groland/\nTwitter : https://twitter.com/Groland\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZBWtKoxshw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Groland",
                "tags": [
                    "Canal +",
                    "canalplus",
                    "canal",
                    "Groland",
                    "Jules Edouard Moustic",
                    "Moustic",
                    "humour",
                    "sketch",
                    "made in groland",
                    "pr\u00e9sipaut\u00e9",
                    "lol",
                    "drole",
                    "banzai",
                    "francis kuntz",
                    "kuntz",
                    "gromanche",
                    "credi",
                    "dredi",
                    "michael kael",
                    "vieux",
                    "LES GRIGOUS",
                    "PARODIE"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'IA \u00e0 l'oral du bac - Groland - CANAL+",
                    "description": "L'int\u00e9gralit\u00e9 de Groland est sur myCANAL : can.al/viendez-au-groland\n\nGroland est aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/groland/\nTwitter : https://twitter.com/Groland\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112537",
                "likeCount": "1852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_IVbtqwO3lfeBLU1bcqqbOk88Y",
            "id": "fBYp1DtdHuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T09:40:27Z",
                "channelId": "UCakQLdwrxuo0KhJ49Sq2csA",
                "title": "Lilo & Stitch (2025) - Bande-annonce officielle (VF) | Disney",
                "description": "Ohana signifie famille, famille signifie que personne ne doit \u00eatre abandonn\u00e9, ni oubli\u00e9. \ud83d\udc99\n\nLilo & Stitch, le 21 mai au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #LiloetStitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBYp1DtdHuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney FR",
                "tags": [
                    "disney",
                    "walt disney studios",
                    "bande annonce",
                    "lilo et stitch",
                    "live action",
                    "stitch",
                    "lilo",
                    "dubbed version",
                    "bande-annonce lilo et stitch",
                    "bande-annonce lilo & stitch",
                    "bande-annonce vf lilo et stitch",
                    "bande-annonce vf",
                    "lilo et stitch vf",
                    "lilo et stitch bande annonce",
                    "lilo et stitch bande annonce fran\u00e7aise"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Lilo & Stitch (2025) - Bande-annonce officielle (VF) | Disney",
                    "description": "Ohana signifie famille, famille signifie que personne ne doit \u00eatre abandonn\u00e9, ni oubli\u00e9. \ud83d\udc99\n\nLilo & Stitch, le 21 mai au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #LiloetStitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474935",
                "likeCount": "2303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1r2XoJa_5BMYrATD_vwHKiqS4Rs",
            "id": "0-eMuy6UJ6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:17:19Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                "description": "https://store.playstation.com/concept/10010242\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "#SILENTHILL",
                    "#SILENTHILLf",
                    "#SHf",
                    "#KONAMI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                    "description": "https://store.playstation.com/concept/10010242\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1809352",
                "likeCount": "115829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nvmqen8mp03pnEMFCDU_R-i-lJY",
            "id": "l78xve_Odpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T17:01:00Z",
                "channelId": "UCpi-4daExRSchtsJzO06rwA",
                "title": "Claude Malhuret, la nouvelle coqueluche des anti-Trump",
                "description": "Claude Malhuret est un s\u00e9nateur fran\u00e7ais et est devenu une v\u00e9ritable star aux \u00c9tats-Unis gr\u00e2ce \u00e0 son dernier discours prononc\u00e9 au S\u00e9nat. En effet, son intervention, traduite et relay\u00e9e massivement par les grands networks am\u00e9ricains, a r\u00e9sonn\u00e9 fortement, notamment pour ses critiques envers Elon Musk et Donald Trump. Les m\u00e9dias am\u00e9ricains ont repris ses phrases choc.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-nawell-madani-une-tournee-intime-et-authentique-07096957.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quotidien",
                "tags": [
                    "Humour",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Yann Barthes",
                    "Quotidien",
                    "Quotidien Premiere Partie",
                    "TF1",
                    "TMC",
                    "Claude malhuret",
                    "interview",
                    "politique",
                    "s\u00e9nat",
                    "discours",
                    "anti-trump",
                    "Donald Trump",
                    "Elon Musk",
                    "R\u00e9publicain",
                    "d\u00e9mocrate"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Claude Malhuret, la nouvelle coqueluche des anti-Trump",
                    "description": "Claude Malhuret est un s\u00e9nateur fran\u00e7ais et est devenu une v\u00e9ritable star aux \u00c9tats-Unis gr\u00e2ce \u00e0 son dernier discours prononc\u00e9 au S\u00e9nat. En effet, son intervention, traduite et relay\u00e9e massivement par les grands networks am\u00e9ricains, a r\u00e9sonn\u00e9 fortement, notamment pour ses critiques envers Elon Musk et Donald Trump. Les m\u00e9dias am\u00e9ricains ont repris ses phrases choc.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-nawell-madani-une-tournee-intime-et-authentique-07096957.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353986",
                "likeCount": "6167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RNVryzK007YXHz0r-6iGnhJtv-k",
            "id": "hFLsuedTb0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:09:18Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 ATLETICO MADRID - REAL MADRID LIVE / \ud83d\udd25LE RETOUR TANT ATTENDU ! / \ud83c\udfc6 LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions l'Atletico Madrid et le Real Madrid.\n\n#ATMRMA #AtletiRealMadrid #REAL #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8 Rendez-vous sur https://nordvpn.com/yanisvpn pour regarder la LDC, la Ligue 1, la Liga... sur des cha\u00eenes gratuites !! 4 mois offerts, satisfait ou rembours\u00e9 les 30 premiers jours.\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n\n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real aujourd'hui,match real en direct aujourd'hui,match real en direct,match en direct real,real madrid live,real madrid match,real madrid live match,real madrid en direct,real madrid direct,real madrid live match,real madrid match en direct,real live,real match,real en direct,real direct,barcelona live match,real match en direct,live real madrid,match en direct real madrid,direct real madrid,match real madrid,match real madrid en direct,match en direct real madrid aujourd'hui,live real,live match real,match real,direct real,match real en direct,en direct real,match real en direct aujourd'hui,atletico madrid live,atletico madrid match,atletico madrid direct,atletico madrid en direct,atletico madrid match en direct,live atletico madrid,match atletico madrid,direct atletico madrid,en direct atletico madrid,atletico live,atletico en direct,atletico direct,atletico match,atletico match en direct,live atletico,direct atletico,en direct atletico,match en direct atletico,match atletico,live match real madrid atletico madrid,real madrid atletico madrid live,real madrid atletico madrid direct,real madrid atletico madrid en direct,real madrid atletico madrid match,real madrid atletico madrid match en direct,live real madrid atletico madrid,direct real madrid atletico madrid,match real madrid atletico madrid,en direct real madrid atletico madrid,match en direct real madrid atletico madrid,real atletico madrid live,real atletico madrid direct,real atletico madrid en direct,real atletico madrid match,real atletico madrid live match,real atletico madrid match en direct,live real atletico madrid,direct real atletico madrid,en direct real atletico madrid,match real atletico madrid,match en direct real atletico madrid,real atletico live,real atletico match,real atletico direct,real atletico en direct,real atletico match en direct,live real atletico,direct real atletico,en direct real atletico,match real atletico,live match real atletico,real madrid atletico live,real madrid atletico match,real madrid atletico direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico match en direct,live real madrid atletico,direct real madrid atletico,en direct real madrid atletico,match real madrid atletico,match en direct real madrid atletico,match en direct aujourd'hui,real madrid vs atletico madrid live,real madrid vs atletico madrid direct,real madrid vs atletico madrid en direct,real madrid vs atletico madrid match,real madrid vs atletico madrid match en direct,live real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,en direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,match en direct real madrid vs atletico madrid,real vs atletico madrid live,real vs atletico madrid direct,real vs atletico madrid en direct,real vs atletico madrid match,real vs atletico madrid match en direct,live real vs atletico madrid,match real madrid aujourd'hui youtube,real madrid vs atletico live,real madrid vs atletico direct,real madrid vs atletico en direct,real madrid vs atletico match,real madrid vs atletico match en direct,live real madrid vs atletico,direct real madrid vs atletico,en direct real madrid vs atletico,match real madrid vs atletico,match en direct real madrid vs atletico,real vs atletico live,real vs atletico direct,real vs atletico en direct,real vs atletico match,real vs atletico match en direct,live real vs atletico,direct real vs atletico,en direct real vs atletico,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming real madrid,canal + live,canal plus live,canal +,real madrid atl madrid,real madrid vs atl madrid,real atl madrid,real madrid atleti,real madrid vs atleti,real atleti,real vs atleti,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "atletico madrid",
                    "atletico",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "real madrid atletico madrid",
                    "real madrid vs atletico madrid",
                    "real atletico madrid",
                    "real vs atletico madrid",
                    "real madrid atletico",
                    "real madrid vs atletico",
                    "real atletico",
                    "real vs atletico",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "real madrid atletico madrid live",
                    "real atletico live",
                    "real live",
                    "real match",
                    "real madrid live",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 ATLETICO MADRID - REAL MADRID LIVE / \ud83d\udd25LE RETOUR TANT ATTENDU ! / \ud83c\udfc6 LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions l'Atletico Madrid et le Real Madrid.\n\n#ATMRMA #AtletiRealMadrid #REAL #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8 Rendez-vous sur https://nordvpn.com/yanisvpn pour regarder la LDC, la Ligue 1, la Liga... sur des cha\u00eenes gratuites !! 4 mois offerts, satisfait ou rembours\u00e9 les 30 premiers jours.\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n\n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real aujourd'hui,match real en direct aujourd'hui,match real en direct,match en direct real,real madrid live,real madrid match,real madrid live match,real madrid en direct,real madrid direct,real madrid live match,real madrid match en direct,real live,real match,real en direct,real direct,barcelona live match,real match en direct,live real madrid,match en direct real madrid,direct real madrid,match real madrid,match real madrid en direct,match en direct real madrid aujourd'hui,live real,live match real,match real,direct real,match real en direct,en direct real,match real en direct aujourd'hui,atletico madrid live,atletico madrid match,atletico madrid direct,atletico madrid en direct,atletico madrid match en direct,live atletico madrid,match atletico madrid,direct atletico madrid,en direct atletico madrid,atletico live,atletico en direct,atletico direct,atletico match,atletico match en direct,live atletico,direct atletico,en direct atletico,match en direct atletico,match atletico,live match real madrid atletico madrid,real madrid atletico madrid live,real madrid atletico madrid direct,real madrid atletico madrid en direct,real madrid atletico madrid match,real madrid atletico madrid match en direct,live real madrid atletico madrid,direct real madrid atletico madrid,match real madrid atletico madrid,en direct real madrid atletico madrid,match en direct real madrid atletico madrid,real atletico madrid live,real atletico madrid direct,real atletico madrid en direct,real atletico madrid match,real atletico madrid live match,real atletico madrid match en direct,live real atletico madrid,direct real atletico madrid,en direct real atletico madrid,match real atletico madrid,match en direct real atletico madrid,real atletico live,real atletico match,real atletico direct,real atletico en direct,real atletico match en direct,live real atletico,direct real atletico,en direct real atletico,match real atletico,live match real atletico,real madrid atletico live,real madrid atletico match,real madrid atletico direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico match en direct,live real madrid atletico,direct real madrid atletico,en direct real madrid atletico,match real madrid atletico,match en direct real madrid atletico,match en direct aujourd'hui,real madrid vs atletico madrid live,real madrid vs atletico madrid direct,real madrid vs atletico madrid en direct,real madrid vs atletico madrid match,real madrid vs atletico madrid match en direct,live real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,en direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,match en direct real madrid vs atletico madrid,real vs atletico madrid live,real vs atletico madrid direct,real vs atletico madrid en direct,real vs atletico madrid match,real vs atletico madrid match en direct,live real vs atletico madrid,match real madrid aujourd'hui youtube,real madrid vs atletico live,real madrid vs atletico direct,real madrid vs atletico en direct,real madrid vs atletico match,real madrid vs atletico match en direct,live real madrid vs atletico,direct real madrid vs atletico,en direct real madrid vs atletico,match real madrid vs atletico,match en direct real madrid vs atletico,real vs atletico live,real vs atletico direct,real vs atletico en direct,real vs atletico match,real vs atletico match en direct,live real vs atletico,direct real vs atletico,en direct real vs atletico,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming real madrid,canal + live,canal plus live,canal +,real madrid atl madrid,real madrid vs atl madrid,real atl madrid,real madrid atleti,real madrid vs atleti,real atleti,real vs atleti,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542600",
                "likeCount": "30414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iI5TLiUeB5DGD9t9Plo3lbG_xI4",
            "id": "-jxM2yXZ1B0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:00Z",
                "channelId": "UCJP0yxL7H05vptIECYThRZw",
                "title": "Helena - Adieu mon amour (Audio)",
                "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-jxM2yXZ1B0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "helenabllyVEVO",
                "tags": [
                    "Adieu mon amour",
                    "Helena"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helena - Adieu mon amour (Audio)",
                    "description": "1er album \"H\u00e9l\u00e9\" disponible : https://helenablly.lnk.to/hele"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71661",
                "likeCount": "5146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lkPJD2fNKu6GuOKcjZosqm6kJ7Y",
            "id": "DubtPdXXjew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:17Z",
                "channelId": "UCBoNpX06hjs3_ASFftQEmww",
                "title": "Chappell Roan - The Giver (Official Lyric Video)",
                "description": "Listen to \u201cThe Giver\u201d out now: https://ChappellRoan.lnk.to/TheGiver  \n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://www.facebook.com/ChappellRoan/\nhttps://www.instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\n \nCredits:\n \nVHS Shot By: Ryan Lee Clemons\nCreative Direction By: Ramisha Sattar / Kayleigh Rose Amstutz\nProduced By: Katie Czerwinski & Jes Sheldon of Teammate Co. / Nagina Lane\n\nLyrics:\n \nAin\u2019t got antlers on my walls\nBut I sure know mating calls\nFrom the stalls in the bars on a Friday night\nAnd other boys may need a map\nBut I can close my eyes \nAnd have you wrapped around my fingers like that \n \nSo baby \nWhen you need the job done\nYou can call me, baby\n \nCause you ain\u2019t gotta tell me\nIts just in my nature\nSo take it like a taker, cause baby, I\u2019m a giver\nAin\u2019t no need to hurry, cause baby, I deliver\nAin\u2019t no country boy quitter\nI get the job done\nI get the job done\n \nGirl I don\u2019t need no lifted truck\nRevving loud to pick you up\nCause how I look is how I touch\nAnd in this strip mall town of dreams \nGood luck finding a man who has the means\nTo rhinestone cowgirl all night long\n \nSo baby \nIf you\u2019re never having one\nCall me, baby\n \nCause you ain\u2019t gotta tell me\nIts just in my nature\nSo take it like a taker, cause baby I\u2019m a giver\nAin\u2019t no need to hurry, cause baby, I deliver\nAin\u2019t no country boy quitter\nI get the job done\nI get the job done\n \nShe gets the job done!\nShe gets the job done!\n \nCause you ain\u2019t gotta tell me\nIts just in my nature\nSo take it like a taker, cause baby I\u2019m a giver\nAin\u2019t no need to hurry, cause baby, I deliver\nAin\u2019t no country boy quitter\nI get the job done\nI get the job done\n \nYes ma'am, yes I do\nYou\u2019re welcome!\n \n#ChappellRoan #TheGiver #SheGetsTheJobDone\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Giver (Lyric Video).\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DubtPdXXjew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DubtPdXXjew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DubtPdXXjew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DubtPdXXjew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DubtPdXXjew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChappellRoanVEVO",
                "tags": [
                    "Chappell Roan",
                    "Pop",
                    "I\u2019m giver",
                    "So take it like taker",
                    "New music",
                    "\u30c1\u30e3\u30da\u30eb\u30fb\u30ed\u30fc\u30f3",
                    "\ucc44\ud50c",
                    "Chapel Roan",
                    "The Giver",
                    "\u67e5\u666e\u7f85\u6069"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chappell Roan - The Giver (Official Lyric Video)",
                    "description": "Listen to \u201cThe Giver\u201d out now: https://ChappellRoan.lnk.to/TheGiver  \n \nConnect with Chappell Roan:\nhttp://iamchappellroan.com\nhttps://www.facebook.com/ChappellRoan/\nhttps://www.instagram.com/chappellroan\nhttps://twitter.com/chappellroan\nhttps://soundcloud.com/chappellroan\nhttps://www.tiktok.com/@chappellroan\n \nCredits:\n \nVHS Shot By: Ryan Lee Clemons\nCreative Direction By: Ramisha Sattar / Kayleigh Rose Amstutz\nProduced By: Katie Czerwinski & Jes Sheldon of Teammate Co. / Nagina Lane\n\nLyrics:\n \nAin\u2019t got antlers on my walls\nBut I sure know mating calls\nFrom the stalls in the bars on a Friday night\nAnd other boys may need a map\nBut I can close my eyes \nAnd have you wrapped around my fingers like that \n \nSo baby \nWhen you need the job done\nYou can call me, baby\n \nCause you ain\u2019t gotta tell me\nIts just in my nature\nSo take it like a taker, cause baby, I\u2019m a giver\nAin\u2019t no need to hurry, cause baby, I deliver\nAin\u2019t no country boy quitter\nI get the job done\nI get the job done\n \nGirl I don\u2019t need no lifted truck\nRevving loud to pick you up\nCause how I look is how I touch\nAnd in this strip mall town of dreams \nGood luck finding a man who has the means\nTo rhinestone cowgirl all night long\n \nSo baby \nIf you\u2019re never having one\nCall me, baby\n \nCause you ain\u2019t gotta tell me\nIts just in my nature\nSo take it like a taker, cause baby I\u2019m a giver\nAin\u2019t no need to hurry, cause baby, I deliver\nAin\u2019t no country boy quitter\nI get the job done\nI get the job done\n \nShe gets the job done!\nShe gets the job done!\n \nCause you ain\u2019t gotta tell me\nIts just in my nature\nSo take it like a taker, cause baby I\u2019m a giver\nAin\u2019t no need to hurry, cause baby, I deliver\nAin\u2019t no country boy quitter\nI get the job done\nI get the job done\n \nYes ma'am, yes I do\nYou\u2019re welcome!\n \n#ChappellRoan #TheGiver #SheGetsTheJobDone\n\nMusic video by Chappell Roan performing The Giver (Lyric Video).\u00a9 2025 KRA International Inc., under exclusive license to Island Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1320835",
                "likeCount": "121942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dNroDLzIYpxUhv3w5_fNyj7L870",
            "id": "VQ0UPCY5XZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:07Z",
                "channelId": "UCtTfSyci2urfwXXu_eRpNRA",
                "title": "Lil Nas X - HOTBOX (Official Video)",
                "description": "Official video for \u201cHOTBOX\" by Lil Nas X\n\nListen + Download: http://LilNasX.lnk.to/HOTBOX\n\nFollow Lil Nas X\nFacebook - https://www.facebook.com/lilnasx\nInstagram - https://www.instagram.com/lilnasx\nTwitter -\u00a0https://www.x.com/lilnasx\nTikTok - https://www.tiktok.com/@lilnasx\n\n#LilNasX #HOTBOX #DREAMBOY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ0UPCY5XZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ0UPCY5XZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ0UPCY5XZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ0UPCY5XZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VQ0UPCY5XZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LilNasXVEVO",
                "tags": [
                    "Dreamboy",
                    "Hotbox",
                    "Big Dummy",
                    "Swish",
                    "Right There",
                    "Hit me with your lovin\u2019",
                    "Light Again",
                    "Need Dat Boy",
                    "New Lil Nas",
                    "LNX",
                    "Montero",
                    "Old Town Road",
                    "Call Me By Your Name",
                    "Industry Baby",
                    "Panini",
                    "Holiday",
                    "Rodeo",
                    "That\u2019s What Want",
                    "Lil Nas TikTok",
                    "Lil Nas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lil Nas X - HOTBOX (Official Video)",
                    "description": "Official video for \u201cHOTBOX\" by Lil Nas X\n\nListen + Download: http://LilNasX.lnk.to/HOTBOX\n\nFollow Lil Nas X\nFacebook - https://www.facebook.com/lilnasx\nInstagram - https://www.instagram.com/lilnasx\nTwitter -\u00a0https://www.x.com/lilnasx\nTikTok - https://www.tiktok.com/@lilnasx\n\n#LilNasX #HOTBOX #DREAMBOY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574007",
                "likeCount": "48371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "poYftxTjG7vQb1mstGOsXVVtsSg",
            "id": "S2fSojJqyNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:00:07Z",
                "channelId": "UC1l7wYrva1qCH-wgqcHaaRg",
                "title": "David Guetta & Sia - Beautiful People (Official Video)",
                "description": "Add \"Beautiful People\u201d by David Guetta & Sia to your Playlist \u25b6 :\nhttps://davidguetta.lnk.to/beautifulpeopleID\n\nSubscribe to be notified for new videos \u27a1\ufe0f https://davidguetta.lnk.to/YouTube\n\n#davidguetta #sia #beautifulpeople \n\nDavid Guetta & Sia - Beautiful People\n(David Guetta, Sia Furler, Tor Erik Hermansen, Mikkel Eriksen, Timofey Reznikov)\nProduced by David Guetta, Stargate & Timofey Reznikov\nMixed & mastered by Timofey Reznikov\nPublishers: JackBack Publishing Ltd, admin by Write Here Music (SACEM) and Reservoir Music (ASCAP); EMI Publishing Ltd; Copyright Control\n(P) & (C) 2025 What A DJ Ltd, Under License to Warner Music UK Limited\n\n----\nDirected by Daniel Askill\n\nA SERIAL PICTURES Production\n\nExecutive Producer:  Violaine Etienne\nExecutive Producer:  Sara Greco\nHead of Production:  JP Colombo\nLine Producer:  Christopher Lopez\n\nCinematography:  Todd Martin\n\nFeaturing Jacob Jonas The Company\n\nChoreographer: Jacob Jonas\nArt Director/Assistant Choreographer: Emma Rosenzweig-Bock\nChoreographer Producer: Jill Wilson\n\nDancers: James Blackston, Baptista Kawa, Marissa Labog, Alyse Rockett, Jill Wilson, Jarrett Yeary, Emma Rosenzweig-Bock\n\nCasting by Sarah Meital Benjamin & Memoria Di Casting\n\nAdditional Cast:\nAmbiki Nuggihalli\nAlla Kerimova\nJonathan Toeuth\nGraydon Miller\nALX\nAdinula Elijah Ikem\nPauline\n\nProduction Supervisor:  Roland Berry\n1st AD:  Todd Kaufman\n2nd AD:  Carl Jackson\n\n1st AC:  Ezra Bassin-Hill\n2nd AC:  Natalie Fong\n2nd AC:  Jackie Briehan\nDIT:  Tim Balcomb\n\nGaffer:  Eric Fahy\nBB Electric:  Louis Sandoval\nElectric:  Michael Laviolette\n\nKey Grip:  Robert Exner\nBest Boy Grip:  Alex Aligo\nGrip:  Craig Price\nGrip:  Tiara Olson\nGrip:  Wilson Sun\n\nStunt Coordinator:  Patrick Romano\nStunt Rigger:  Duane Burkhart\nStunt Rigger:  Chris O'Hara\nStunt Rigger:  Cy Romano\n\nProduction Design:  Hermosa Kustoms\nProduction Designer:  Dustin Grabiner\nSet Dresser:  Keith Woolf\nSet Decorator:  Alana Purcell\nPicture Car Driver:  Kevin Morgan\n\nCreative Styling Direction:  Carolina Orrico\nStyling Execution on Set:  Natalia Zamudio\nStyling Asst:  Laura James\n\nHair Stylist:  Sophia Flores\nHair Assist:  Carisa Arellano\n\nMakeup by Zaheer Sukhnandan\nMakeup Assist:  Lily Nalbandyan\nMakeup Assist:  Justine Fang\n\nCrane and Remote Head Support - Cranium Inc.\nHead Tech:  Miles Lewis\n1st Tech:  Alex Nunez\n\nPatriot Camera Cars\nPatriot Car Tech:  Aaron Hammel\n\n\nVTR:  Adam Delgado\nPlayback:  Justin Johnson\n\nLocation Manager:  Kieron Estrada\n\nEditor:  Lorin Askill\n\nVFX Supervisor:  Kyle Weightman\nVFX:  HIMIA\nColorist:  Mikey Rossiter\nSound Design by Q Department\nGraphics:  Jeff Burch\nSet Photography:  Joshua Geyer\n\nCraft Service:  Elsa Craft Service\n\nMedic:  Alejandro Rico\n\nPA:  Joel Schwartz\nPA:  Alicia Portales\nPA:  Meredith Brown\nPA:  Ned Cooper\nPA:  Hank Hartnell\nPA:  Matis Staggs\n\nShot on location at City Market of Los Angeles.\n\nFilmed with Panavision Cameras & Lenses\n\nSpecial Thanks to \n\nRARE MEDIUM \nRIK DELISLE @ PANAVISION\nFILM LA \nCITY OF LOS ANGELES\n-----\nFollow David Guetta:\nInstagram: https://www.instagram.com/davidguetta/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@davidguetta\nX: https://x.com/DavidGuetta\nFacebook: https://www.facebook.com/DavidGuetta/\nWebsite: https://davidguetta.com/\n\nFollow Sia:\nInstagram: https://www.instagram.com/siamusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sia\nX: https://x.com/sia\nFacebook: https://www.facebook.com/siamusic\nWebsite: https://www.siamusic.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2fSojJqyNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2fSojJqyNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2fSojJqyNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2fSojJqyNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2fSojJqyNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "David Guetta",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "David Guetta & Sia - Beautiful People (Official Video)",
                    "description": "Add \"Beautiful People\u201d by David Guetta & Sia to your Playlist \u25b6 :\nhttps://davidguetta.lnk.to/beautifulpeopleID\n\nSubscribe to be notified for new videos \u27a1\ufe0f https://davidguetta.lnk.to/YouTube\n\n#davidguetta #sia #beautifulpeople \n\nDavid Guetta & Sia - Beautiful People\n(David Guetta, Sia Furler, Tor Erik Hermansen, Mikkel Eriksen, Timofey Reznikov)\nProduced by David Guetta, Stargate & Timofey Reznikov\nMixed & mastered by Timofey Reznikov\nPublishers: JackBack Publishing Ltd, admin by Write Here Music (SACEM) and Reservoir Music (ASCAP); EMI Publishing Ltd; Copyright Control\n(P) & (C) 2025 What A DJ Ltd, Under License to Warner Music UK Limited\n\n----\nDirected by Daniel Askill\n\nA SERIAL PICTURES Production\n\nExecutive Producer:  Violaine Etienne\nExecutive Producer:  Sara Greco\nHead of Production:  JP Colombo\nLine Producer:  Christopher Lopez\n\nCinematography:  Todd Martin\n\nFeaturing Jacob Jonas The Company\n\nChoreographer: Jacob Jonas\nArt Director/Assistant Choreographer: Emma Rosenzweig-Bock\nChoreographer Producer: Jill Wilson\n\nDancers: James Blackston, Baptista Kawa, Marissa Labog, Alyse Rockett, Jill Wilson, Jarrett Yeary, Emma Rosenzweig-Bock\n\nCasting by Sarah Meital Benjamin & Memoria Di Casting\n\nAdditional Cast:\nAmbiki Nuggihalli\nAlla Kerimova\nJonathan Toeuth\nGraydon Miller\nALX\nAdinula Elijah Ikem\nPauline\n\nProduction Supervisor:  Roland Berry\n1st AD:  Todd Kaufman\n2nd AD:  Carl Jackson\n\n1st AC:  Ezra Bassin-Hill\n2nd AC:  Natalie Fong\n2nd AC:  Jackie Briehan\nDIT:  Tim Balcomb\n\nGaffer:  Eric Fahy\nBB Electric:  Louis Sandoval\nElectric:  Michael Laviolette\n\nKey Grip:  Robert Exner\nBest Boy Grip:  Alex Aligo\nGrip:  Craig Price\nGrip:  Tiara Olson\nGrip:  Wilson Sun\n\nStunt Coordinator:  Patrick Romano\nStunt Rigger:  Duane Burkhart\nStunt Rigger:  Chris O'Hara\nStunt Rigger:  Cy Romano\n\nProduction Design:  Hermosa Kustoms\nProduction Designer:  Dustin Grabiner\nSet Dresser:  Keith Woolf\nSet Decorator:  Alana Purcell\nPicture Car Driver:  Kevin Morgan\n\nCreative Styling Direction:  Carolina Orrico\nStyling Execution on Set:  Natalia Zamudio\nStyling Asst:  Laura James\n\nHair Stylist:  Sophia Flores\nHair Assist:  Carisa Arellano\n\nMakeup by Zaheer Sukhnandan\nMakeup Assist:  Lily Nalbandyan\nMakeup Assist:  Justine Fang\n\nCrane and Remote Head Support - Cranium Inc.\nHead Tech:  Miles Lewis\n1st Tech:  Alex Nunez\n\nPatriot Camera Cars\nPatriot Car Tech:  Aaron Hammel\n\n\nVTR:  Adam Delgado\nPlayback:  Justin Johnson\n\nLocation Manager:  Kieron Estrada\n\nEditor:  Lorin Askill\n\nVFX Supervisor:  Kyle Weightman\nVFX:  HIMIA\nColorist:  Mikey Rossiter\nSound Design by Q Department\nGraphics:  Jeff Burch\nSet Photography:  Joshua Geyer\n\nCraft Service:  Elsa Craft Service\n\nMedic:  Alejandro Rico\n\nPA:  Joel Schwartz\nPA:  Alicia Portales\nPA:  Meredith Brown\nPA:  Ned Cooper\nPA:  Hank Hartnell\nPA:  Matis Staggs\n\nShot on location at City Market of Los Angeles.\n\nFilmed with Panavision Cameras & Lenses\n\nSpecial Thanks to \n\nRARE MEDIUM \nRIK DELISLE @ PANAVISION\nFILM LA \nCITY OF LOS ANGELES\n-----\nFollow David Guetta:\nInstagram: https://www.instagram.com/davidguetta/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@davidguetta\nX: https://x.com/DavidGuetta\nFacebook: https://www.facebook.com/DavidGuetta/\nWebsite: https://davidguetta.com/\n\nFollow Sia:\nInstagram: https://www.instagram.com/siamusic/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sia\nX: https://x.com/sia\nFacebook: https://www.facebook.com/siamusic\nWebsite: https://www.siamusic.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2224180",
                "likeCount": "30372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SYrULcJlIEaxigJv1ikTV7IEUaQ",
            "id": "AGssztjyPGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:00:10Z",
                "channelId": "UCcT7B4zCzrfywO2Q19OJIzA",
                "title": "Comment les FUSILS ont REMPLAC\u00c9 les ARCS et les ARBAL\u00c8TES ?",
                "description": "\ud83d\udcb8\ud83d\udee1\ufe0f Utilisez le code HYCARIUS juste ici pour profiter d\u2019une r\u00e9duction exclusive de 60 % sur un forfait Incogni annuel et \u00e9viter le vol de vos donn\u00e9es ! https://incogni.com/hycarius\n\nAujourd'hui je r\u00e9ponds \u00e0 une question que vous avez \u00e9norm\u00e9ment pos\u00e9 : comment les premi\u00e8res armes \u00e0 feu toutes nulles ont pu remplacer des arcs et des arbal\u00e8tes hyper performants \u00e0 l'\u00e9poque ?\n\n\ud83d\udcf8 Un \u00e9norme merci \u00e0 Barry's Photography pour m'avoir autoris\u00e9 une fois de plus \u00e0 illustrer ma vid\u00e9o avec son travail, toutes les photos de reconstitution sont de lui : https://www.instagram.com/barry_s_photography\nhttps://www.facebook.com/BarrysPhotography\n\n\u2694\ufe0f Merci aussi aux individuels et assos pr\u00e9sentes sur ces photos, c'est aussi gr\u00e2ce \u00e0 leur travail qu'il m'est aussi facile de montrer ce dont je parle ^^\nDans le d\u00e9sordre, au moins pour les francophones : De Gueules et D'Argent, La Maisnie de l'Hermine, Via Historiae, Massenie Saint Michel 1473, Genz D'Ordennance, Creati-Ordonnance Saint Michel 1453, Genz d'armes 1415, Les Gentilshommes de Son \u00c9minence, et tous les copains et camarades pr\u00e9sents \u00e0 Pavie 2025 et Grolle 2024.\n\n\ud83d\udc96Si vous voulez soutenir la cha\u00eene et participer \u00e0 l'aventure de sa production, la page KissKissBankBank est juste l\u00e0 : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/histoire-appliquee\nMerci d'avance !\n\n\u2728Si cette vid\u00e9o vous plait, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la liker et repartager, et bien s\u00fbr vous abonner ^^\n\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles aventures historiques !\n\nPS : je suis d\u00e9sol\u00e9 pour la pub, Youtube ne nous laisse plus du tout le choix d'avoir des pubs qu'on peut passer ou non \ud83d\ude1e\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCadre et: montage : moi-m\u00eame ^^\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc4d \u2764 R\u00c9SEAUX \u2764 \ud83d\udc4d\n- Instagram : https://www.instagram.com/hycarius/\n- BlueSky : https://bsky.app/profile/hycarius.bsky.social\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@hycarius\n- Facebook : https://www.facebook.com/histoireapliquee\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\nMUSIQUES :\nG\u00e9n\u00e9rique : Twenties - Peyruis (https://www.youtube.com/c/Peyruismusic)\n\n00:00 : intro\n00:35 : Incogni\n02:14 : De l'arc au fusil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGssztjyPGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGssztjyPGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGssztjyPGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGssztjyPGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AGssztjyPGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Histoire Appliqu\u00e9e",
                "tags": [
                    "histoire",
                    "histoire appliqu\u00e9e",
                    "history",
                    "histoire vivante",
                    "exp\u00e9rimentation",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "arc",
                    "arbal\u00e8te",
                    "mousquet",
                    "arquebuse",
                    "mousquetaire"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment les FUSILS ont REMPLAC\u00c9 les ARCS et les ARBAL\u00c8TES ?",
                    "description": "\ud83d\udcb8\ud83d\udee1\ufe0f Utilisez le code HYCARIUS juste ici pour profiter d\u2019une r\u00e9duction exclusive de 60 % sur un forfait Incogni annuel et \u00e9viter le vol de vos donn\u00e9es ! https://incogni.com/hycarius\n\nAujourd'hui je r\u00e9ponds \u00e0 une question que vous avez \u00e9norm\u00e9ment pos\u00e9 : comment les premi\u00e8res armes \u00e0 feu toutes nulles ont pu remplacer des arcs et des arbal\u00e8tes hyper performants \u00e0 l'\u00e9poque ?\n\n\ud83d\udcf8 Un \u00e9norme merci \u00e0 Barry's Photography pour m'avoir autoris\u00e9 une fois de plus \u00e0 illustrer ma vid\u00e9o avec son travail, toutes les photos de reconstitution sont de lui : https://www.instagram.com/barry_s_photography\nhttps://www.facebook.com/BarrysPhotography\n\n\u2694\ufe0f Merci aussi aux individuels et assos pr\u00e9sentes sur ces photos, c'est aussi gr\u00e2ce \u00e0 leur travail qu'il m'est aussi facile de montrer ce dont je parle ^^\nDans le d\u00e9sordre, au moins pour les francophones : De Gueules et D'Argent, La Maisnie de l'Hermine, Via Historiae, Massenie Saint Michel 1473, Genz D'Ordennance, Creati-Ordonnance Saint Michel 1453, Genz d'armes 1415, Les Gentilshommes de Son \u00c9minence, et tous les copains et camarades pr\u00e9sents \u00e0 Pavie 2025 et Grolle 2024.\n\n\ud83d\udc96Si vous voulez soutenir la cha\u00eene et participer \u00e0 l'aventure de sa production, la page KissKissBankBank est juste l\u00e0 : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/histoire-appliquee\nMerci d'avance !\n\n\u2728Si cette vid\u00e9o vous plait, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la liker et repartager, et bien s\u00fbr vous abonner ^^\n\n\u00c0 bient\u00f4t pour de nouvelles aventures historiques !\n\nPS : je suis d\u00e9sol\u00e9 pour la pub, Youtube ne nous laisse plus du tout le choix d'avoir des pubs qu'on peut passer ou non \ud83d\ude1e\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCadre et: montage : moi-m\u00eame ^^\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udc4d \u2764 R\u00c9SEAUX \u2764 \ud83d\udc4d\n- Instagram : https://www.instagram.com/hycarius/\n- BlueSky : https://bsky.app/profile/hycarius.bsky.social\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@hycarius\n- Facebook : https://www.facebook.com/histoireapliquee\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\nMUSIQUES :\nG\u00e9n\u00e9rique : Twenties - Peyruis (https://www.youtube.com/c/Peyruismusic)\n\n00:00 : intro\n00:35 : Incogni\n02:14 : De l'arc au fusil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73921",
                "likeCount": "7566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PNr4dKRZAA77ZMkpg_T1jrpXrNg",
            "id": "BYIxkZT5kgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:00:07Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "Un gagnant du concours revient me voir\u00a0!\u00a0(M3 G80)",
                "description": "C'est la reprise, on reste dans le th\u00e8me des concours ! Aujourd'hui, on pose une ligne sur une voiture MYTHIQUE !\nla M3 G80 d'Alexandre le gagnant du concours d'il y a 3 ans !\n\n\u27a1\ufe0fTente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\n- Mettre le hashtag : #laboiserie30ans \n- Faire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\n- INTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1\ufe0fPlus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton RAFALE parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre\u00a0mon\u00a0contenu\u2764",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un gagnant du concours revient me voir\u00a0!\u00a0(M3 G80)",
                    "description": "C'est la reprise, on reste dans le th\u00e8me des concours ! Aujourd'hui, on pose une ligne sur une voiture MYTHIQUE !\nla M3 G80 d'Alexandre le gagnant du concours d'il y a 3 ans !\n\n\u27a1\ufe0fTente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\n- Mettre le hashtag : #laboiserie30ans \n- Faire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\n- INTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1\ufe0fPlus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton RAFALE parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre\u00a0mon\u00a0contenu\u2764"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403767",
                "likeCount": "19637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tIUTk9POiN8EDE3FKtYH_GcRVZg",
            "id": "1zSG3w2phBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:12:27Z",
                "channelId": "UCMj2VQ3-8zpyeAI7dU0T-Bg",
                "title": "1 SEMAINE AVEC NOUS (ma femme, mes fr\u00e8res, la routine \ud83e\udd72 \u2026)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zSG3w2phBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zSG3w2phBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zSG3w2phBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zSG3w2phBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zSG3w2phBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fahd El",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMAINE AVEC NOUS (ma femme, mes fr\u00e8res, la routine \ud83e\udd72 \u2026)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77024",
                "likeCount": "3200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1yHFhckSf1EK9HFChEVQACzC-_Q",
            "id": "IL5OO--PsTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:06Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "J\u2019AI SURPRIS MON FR\u00c8RE EN TRAIN DE MANGER EN CACHETTE PENDANT LE RAMADAN ! #2",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal",
                    "Ramadan",
                    "cachette",
                    "ftor",
                    "ftour",
                    "famille",
                    "prank",
                    "no prank",
                    "Duba\u00ef",
                    "soeur",
                    "parc d\u2019attraction"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI SURPRIS MON FR\u00c8RE EN TRAIN DE MANGER EN CACHETTE PENDANT LE RAMADAN ! #2",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449497",
                "likeCount": "14931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R79jm1sSCkGAJN2N4h4PfoKlMLA",
            "id": "yuZlgmHDK0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:00:55Z",
                "channelId": "UCqMMC5g3WBuc3LmxIgqIsRw",
                "title": "La FRANCE \u00e0 son APOG\u00c9E : le Second Empire.",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/BatailledeFrance/Youtube\n\nUtilisez le code \"BatailledeFrance5\" pour 5 \u00e0 10% de r\u00e9duction lors de votre commande !\n\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nNapol\u00e9on III et l'\u00e9conomie, E. Anceau et P. Branda\n\nNapol\u00e9on III : la modernit\u00e9 inachev\u00e9e, T. Lentz\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity et Assassin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nCriminal tension par Soundridemusic\n\nWar Percussion\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/war-percussion-278993/\n\nGlobal Awekening\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/global-awakening-1124578/\n\nNow or Never\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/now-or-never-893219/\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:13 Les d\u00e9buts du Second Empire\n09:33 L'essor \u00e9conomique\n14:31 L'attentat d'Orsini\n19:26 La volte-face en Italie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuZlgmHDK0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuZlgmHDK0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuZlgmHDK0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuZlgmHDK0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yuZlgmHDK0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Batailles de France",
                "tags": [
                    "napol\u00e9on iii",
                    "second empire",
                    "bonaparte",
                    "coup d'\u00e9tat",
                    "histoire",
                    "france",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La FRANCE \u00e0 son APOG\u00c9E : le Second Empire.",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/BatailledeFrance/Youtube\n\nUtilisez le code \"BatailledeFrance5\" pour 5 \u00e0 10% de r\u00e9duction lors de votre commande !\n\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nNapol\u00e9on III et l'\u00e9conomie, E. Anceau et P. Branda\n\nNapol\u00e9on III : la modernit\u00e9 inachev\u00e9e, T. Lentz\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity et Assassin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nCriminal tension par Soundridemusic\n\nWar Percussion\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/war-percussion-278993/\n\nGlobal Awekening\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/global-awakening-1124578/\n\nNow or Never\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/now-or-never-893219/\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:13 Les d\u00e9buts du Second Empire\n09:33 L'essor \u00e9conomique\n14:31 L'attentat d'Orsini\n19:26 La volte-face en Italie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65969",
                "likeCount": "4207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "18Yqu_rkrxg2azCDs3ynGCTEkxY",
            "id": "mVYhuF2mWtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T09:17:29Z",
                "channelId": "UC5BMQOsAB8hKUyHu9KI6yig",
                "title": "HOT - LE SSERAFIM \u30eb\u30bb\u30e9\u30d5\u30a3\u30e0 \ub974\uc138\ub77c\ud54c [Music Bank] | KBS WORLD TV 250314",
                "description": "#HOT #LE_SSERAFIM #\u30eb\u30bb\u30e9\u30d5\u30a3\u30e0 #\ub974\uc138\ub77c\ud54c\n#MusicBank #\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c #\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u30d0\u30f3\u30af #\u97f3\u4e50\u94f6\u884c\n\nFri 17:05 | Re-run : Sun 04:35, 12:45 (Seoul, UTC+9)\nKBS WORLD TV YouTube LIVE : 5:05PM (Seoul, UTC+9)\n\n\u2795 Music Bank\n2025 : https://www.youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RE9rI38lT7HLB5rg8OU29y8\n2024 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RGepGK9YqHisey6H6KLQYPC\n2023 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHGe90QRg_fH__B1NrbOcOb\n2022 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5REOohUTNebLTtU4Je5V4vft\n2021 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RExE1YkVdBCHpaLsay2SnNa\nwith Lyrics : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RF4H4lWe9tWNSSPH8Fhm1SD\n\n\u2795 Song Festival\n2024 : https://www.youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHNtIdWIgzmbiumeD9hItLO\n2022 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHbkr3Re0fXA38MVoyNI0R9\n2021 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5REQ1HJ1KqjWsZ9tTDKM1fgI\n2020 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RGym7CKoCfDFz_qb_WxU8Ry\n\n\u2795 Never Stop! Online Compilation Concert\nSeason #2 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHtUcGjsT8qmRhfJG1ICQDo\nSeason #1 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RFFgnKp0iiXwKX39EGzhsDF\n\n\u2795 Exclusive\nBTS Stage : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RFAM6Sgg4M9SkyGIusuhnac\nEditor's Pick! : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RG9xT3U4l0GAPuA4CdeIi3R\n\u2795 LEGEND Video : \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RFS0XWTWFycvquksqgPeQ80\n\n\u2795 Subscribe KBS WORLD TV Official Pages\nYoutube Subscribe\uff1ahttps://www.youtube.com/kbsworld\nHomepage : http://www.kbsworld.co.kr \nFacebook : http://www.facebook.com/kbsworld\nTwitter : http://twitter.com/kbsworldtv \nInstagram : https://www.instagram.com/kbsworldtv/\nLine : https://goo.gl/g5iRQV\nAndroid Download : https://bit.ly/3Io5sri\nIOS Download : https://apple.co/3yQ0n7Z",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVYhuF2mWtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVYhuF2mWtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVYhuF2mWtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVYhuF2mWtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVYhuF2mWtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KBS WORLD TV",
                "tags": [
                    "kbs",
                    "kbsworld",
                    "kbs world",
                    "KBSWorld",
                    "KBS",
                    "kbsworldTV",
                    "kbs\uc6d4\ub4dc",
                    "\uc6d4\ub4dcTV",
                    "kbs \uc6d4\ub4dc",
                    "world tv",
                    "KBS WORLD TV",
                    "MusicBank",
                    "\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c",
                    "\ubba4\ubc45",
                    "\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u30d0\u30f3\u30af",
                    "\uac00\uc694",
                    "\uac00\uc218",
                    "\uc74c\uc545",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "KPOP",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "KimChaewon",
                    "Sakura",
                    "HuhYunjin",
                    "Kazuha",
                    "HongEunchae",
                    "\uae40\ucc44\uc6d0",
                    "\uc0ac\ucfe0\ub77c",
                    "\ud5c8\uc724\uc9c4",
                    "\uce74\uc988\ud558",
                    "\ud64d\uc740\ucc44"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HOT - LE SSERAFIM \u30eb\u30bb\u30e9\u30d5\u30a3\u30e0 \ub974\uc138\ub77c\ud54c [Music Bank] | KBS WORLD TV 250314",
                    "description": "#HOT #LE_SSERAFIM #\u30eb\u30bb\u30e9\u30d5\u30a3\u30e0 #\ub974\uc138\ub77c\ud54c\n#MusicBank #\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c #\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u30d0\u30f3\u30af #\u97f3\u4e50\u94f6\u884c\n\nFri 17:05 | Re-run : Sun 04:35, 12:45 (Seoul, UTC+9)\nKBS WORLD TV YouTube LIVE : 5:05PM (Seoul, UTC+9)\n\n\u2795 Music Bank\n2025 : https://www.youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RE9rI38lT7HLB5rg8OU29y8\n2024 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RGepGK9YqHisey6H6KLQYPC\n2023 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHGe90QRg_fH__B1NrbOcOb\n2022 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5REOohUTNebLTtU4Je5V4vft\n2021 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RExE1YkVdBCHpaLsay2SnNa\nwith Lyrics : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RF4H4lWe9tWNSSPH8Fhm1SD\n\n\u2795 Song Festival\n2024 : https://www.youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHNtIdWIgzmbiumeD9hItLO\n2022 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHbkr3Re0fXA38MVoyNI0R9\n2021 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5REQ1HJ1KqjWsZ9tTDKM1fgI\n2020 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RGym7CKoCfDFz_qb_WxU8Ry\n\n\u2795 Never Stop! Online Compilation Concert\nSeason #2 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RHtUcGjsT8qmRhfJG1ICQDo\nSeason #1 : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RFFgnKp0iiXwKX39EGzhsDF\n\n\u2795 Exclusive\nBTS Stage : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RFAM6Sgg4M9SkyGIusuhnac\nEditor's Pick! : https://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RG9xT3U4l0GAPuA4CdeIi3R\n\u2795 LEGEND Video : \nhttps://youtube.com/playlist?list=PLMf7VY8La5RFS0XWTWFycvquksqgPeQ80\n\n\u2795 Subscribe KBS WORLD TV Official Pages\nYoutube Subscribe\uff1ahttps://www.youtube.com/kbsworld\nHomepage : http://www.kbsworld.co.kr \nFacebook : http://www.facebook.com/kbsworld\nTwitter : http://twitter.com/kbsworldtv \nInstagram : https://www.instagram.com/kbsworldtv/\nLine : https://goo.gl/g5iRQV\nAndroid Download : https://bit.ly/3Io5sri\nIOS Download : https://apple.co/3yQ0n7Z"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809378",
                "likeCount": "51569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_SRJdt6XPzh5_MY-nvnU5YWZFY",
            "id": "2Qs3k7e6ECI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:22:27Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 LIVERPOOL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON ECRIT L'HISTOIRE !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Liverpool et le Paris Saint Germain.\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 LIVERPOOL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON ECRIT L'HISTOIRE !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Liverpool et le Paris Saint Germain.\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2041011",
                "likeCount": "73106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DnwcexD7olJwuw3Mm4wv0PQ6cQQ",
            "id": "6uxa5niD4yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:54:38Z",
                "channelId": "UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA",
                "title": "RESUMEN | Athletic Club 3-1 AS Roma | Europa League 2024-25 1/8 VUELTA",
                "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la victoria del Athletic Club frente a la AS Roma en el partido correspondiente a la vuelta de los octavos de final de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta AS Roma taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko final-zortzirenetako itzuliko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's win against  AS Roms in Thursday\u2019s Europa League Round of 16 second leg fixture.\n\n\n\u2b07\ufe0f SEGUIMOS SO\u00d1ANDO \u2728 | AS\u00cd LO VIVIMOS \ud83e\udd29 \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udd25 Nico Williams I Rise Up Europa League 2024/25 I Athletic Club: https://www.youtube.com/watch?v=xygzwTywhOA \n\n\ud83d\udd25 RESUMEN | Athletic Club 3-1 AS Roma | Europa League 2024-25 1/8 VUELTA: https://www.youtube.com/watch?v=VRL7LPVGh80  \n\n\ud83d\udd25 Nico Williams, Yuri & Nu\u00f1ez, | post Athletic Club 3-1 AS Roma | Europa League 2024-25 1/8 vuelta: https://www.youtube.com/watch?v=jOrEs20We7Q \n\n\ud83d\udd25 \u00a1A por la remontada! - Athletic Club vs AS Roma - Europa League 1/8: https://www.youtube.com/watch?v=FX7QIqa8HQk \n\n\n#WEAREUNIQUE \u2728 | Alineaci\u00f3n Athletic Club-AS Roma (Europa League, 1/8 vuelta) \n\n\ud83e\udee1 Ernesto Valverde, \ud83e\udde4Julen Agirrezabala, \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0fYuri Berchiche, Aitor Paredes, Unai N\u00fa\u00f1ez, Oscar De Marcos, Mikel Jauregizar, I\u00f1igo Ruiz de Galarreta, Unai Gomez, Nico Williams, I\u00f1aki Williams, Maroan Sannadi. \n\n\n\u26bd\ufe0f No te pierdas ning\u00fan partido: https://www.athletic-club.eus/entradas                                \n\n\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d \u00bfAthleticzale? S\u00e9 parte del Athletic: https://clubathletic.athletic-club.eus/\n\n\ud83d\udc49 TODO el Athletic en un solo lugar: https://apps.apple.com/es/app/athletic-club-app-oficial/id680507636\n\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O\n\n#AthleticRoma #EuropaLeague #AthleticClub #ASRoma #AthleticBilbaovsRoma #NicoWilliams #Yuri #YuriBerchiche #Maroan #MaroanSannadi #SeguimosSo\u00f1ando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uxa5niD4yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uxa5niD4yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uxa5niD4yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uxa5niD4yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6uxa5niD4yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athletic Club",
                "tags": [
                    "AthleticRoma",
                    "NicoWilliams",
                    "Yuri",
                    "EuropaLeague",
                    "AthleticClub",
                    "ASRoma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN | Athletic Club 3-1 AS Roma | Europa League 2024-25 1/8 VUELTA",
                    "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la victoria del Athletic Club frente a la AS Roma en el partido correspondiente a la vuelta de los octavos de final de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta AS Roma taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko final-zortzirenetako itzuliko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's win against  AS Roms in Thursday\u2019s Europa League Round of 16 second leg fixture.\n\n\n\u2b07\ufe0f SEGUIMOS SO\u00d1ANDO \u2728 | AS\u00cd LO VIVIMOS \ud83e\udd29 \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udd25 Nico Williams I Rise Up Europa League 2024/25 I Athletic Club: https://www.youtube.com/watch?v=xygzwTywhOA \n\n\ud83d\udd25 RESUMEN | Athletic Club 3-1 AS Roma | Europa League 2024-25 1/8 VUELTA: https://www.youtube.com/watch?v=VRL7LPVGh80  \n\n\ud83d\udd25 Nico Williams, Yuri & Nu\u00f1ez, | post Athletic Club 3-1 AS Roma | Europa League 2024-25 1/8 vuelta: https://www.youtube.com/watch?v=jOrEs20We7Q \n\n\ud83d\udd25 \u00a1A por la remontada! - Athletic Club vs AS Roma - Europa League 1/8: https://www.youtube.com/watch?v=FX7QIqa8HQk \n\n\n#WEAREUNIQUE \u2728 | Alineaci\u00f3n Athletic Club-AS Roma (Europa League, 1/8 vuelta) \n\n\ud83e\udee1 Ernesto Valverde, \ud83e\udde4Julen Agirrezabala, \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0fYuri Berchiche, Aitor Paredes, Unai N\u00fa\u00f1ez, Oscar De Marcos, Mikel Jauregizar, I\u00f1igo Ruiz de Galarreta, Unai Gomez, Nico Williams, I\u00f1aki Williams, Maroan Sannadi. \n\n\n\u26bd\ufe0f No te pierdas ning\u00fan partido: https://www.athletic-club.eus/entradas                                \n\n\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d \u00bfAthleticzale? S\u00e9 parte del Athletic: https://clubathletic.athletic-club.eus/\n\n\ud83d\udc49 TODO el Athletic en un solo lugar: https://apps.apple.com/es/app/athletic-club-app-oficial/id680507636\n\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O\n\n#AthleticRoma #EuropaLeague #AthleticClub #ASRoma #AthleticBilbaovsRoma #NicoWilliams #Yuri #YuriBerchiche #Maroan #MaroanSannadi #SeguimosSo\u00f1ando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448305",
                "likeCount": "6915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0CeebKxf8KKSaLZc2LXUa1RNZpE",
            "id": "1MQZ3ARLDgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:15:00Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Lewis Hamilton",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/sylvain4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration commerciale.\n\n-----------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#LEWISHAMILTON #FERRARI #F1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MQZ3ARLDgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MQZ3ARLDgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MQZ3ARLDgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MQZ3ARLDgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1MQZ3ARLDgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "ferrari",
                    "F1",
                    "formule 1",
                    "formula 1",
                    "lewis",
                    "lewis hamilton",
                    "hamilton",
                    "charles leclerc",
                    "stroll",
                    "verstappen",
                    "max verstappen",
                    "alonso",
                    "mclaren",
                    "mercedes",
                    "saison F1",
                    "depielo",
                    "idreau",
                    "julien febreau",
                    "lewis hamilton ferrari",
                    "carlos sainz",
                    "silverstone",
                    "silverstone 2024",
                    "sylvain lyve vtech",
                    "vultech",
                    "vtech sylvain",
                    "vilbrequin vultech",
                    "vilebrequin vtech",
                    "VTEK",
                    "vtec"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Lewis Hamilton",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/sylvain4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration commerciale.\n\n-----------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nMontage sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#LEWISHAMILTON #FERRARI #F1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929860",
                "likeCount": "70339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8hqjp1Tpi8QXSUb_9EWfqzuuKCw",
            "id": "BjF1-FPBSlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:30:03Z",
                "channelId": "UChsktaroVG6yI1cFOx4Hzzw",
                "title": "Elle a une crevette... DE COMPAGNIE ! \ud83e\udd23",
                "description": "En spectacle partout en France, Belgique et Suisse. Et tu peux m\u00eame me faire venir en votant pour ta ville juste ici : https://thomasangelvy.com\n\nMerci \u00e0 Victoire pour ce moment.\n\nVid\u00e9o enregistr\u00e9e \u00e0 Poitiers \u00e0 l'Arena Futuroscope !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjF1-FPBSlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjF1-FPBSlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjF1-FPBSlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjF1-FPBSlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjF1-FPBSlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thomas Angelvy",
                "tags": [
                    "humour",
                    "impro",
                    "sketch",
                    "improvisation",
                    "spectacle",
                    "humoriste",
                    "blague",
                    "stand up",
                    "crevette",
                    "th\u00e9\u00e2tre",
                    "animaux"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elle a une crevette... DE COMPAGNIE ! \ud83e\udd23",
                    "description": "En spectacle partout en France, Belgique et Suisse. Et tu peux m\u00eame me faire venir en votant pour ta ville juste ici : https://thomasangelvy.com\n\nMerci \u00e0 Victoire pour ce moment.\n\nVid\u00e9o enregistr\u00e9e \u00e0 Poitiers \u00e0 l'Arena Futuroscope !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39021",
                "likeCount": "2308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Txri79NhTfDKlryLQWBPnHRX52E",
            "id": "Qv9N9rMDuww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:00:31Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste une croisi\u00e8re not\u00e9e 1 \u00e9toile",
                "description": "3 jours sur la croisi\u00e8re la moins ch\u00e8re\nMerci \u00e0 HelloFresh https://cutt.ly/gruk4wpq \u00e0 partir de 2.86\u20ac/portion gr\u00e2ce au code CYRILMARS \ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M. , Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Titanic\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "croisiere",
                    "1 etoile",
                    "bateau",
                    "note",
                    "avis",
                    "1 \u00e9toile",
                    "moins chere"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste une croisi\u00e8re not\u00e9e 1 \u00e9toile",
                    "description": "3 jours sur la croisi\u00e8re la moins ch\u00e8re\nMerci \u00e0 HelloFresh https://cutt.ly/gruk4wpq \u00e0 partir de 2.86\u20ac/portion gr\u00e2ce au code CYRILMARS \ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M. , Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Titanic\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957996",
                "likeCount": "41533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1065"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}