{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "AdwlWD7PQFE2wWMPfbnA0oD9lOY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n70Ua-Y9O4cP5ArKuQKyGGOjBHI",
            "id": "ERKJDJ-7op8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T04:00:06Z",
                "channelId": "UCzrM_068Odho89mTRrrxqbA",
                "title": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)",
                "description": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)  \nDouble P Records\u00a9 \n\n\u2022 ESCUCHA / LISTEN:  \nhttps://orcd.co/pesoplumarari  \n\n\u2022M\u00daSICA  \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma \nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija, Jos\u00e9 a Manuel Osorio Ch\u00e1vez  \nProducci\u00f3n -  Hassan Emilio Kabande Laija, Ernesto \nFernandez \n\n\u2022LETRA \nPrend\u00ed uno de gelato \nEl cuerpo siento helado \nCon una morra a un lado \nTodo es mucho mejor \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari mari \nDos o tres plebes me dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \nCompa Peso  \nVaya y d\u00edgales  \nChingando en el privado \nVestido full de alo \nEl Maybach combinando \nDicen que soy fres\u00f3n  \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari \nDos o tres plebes dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \n\n\u2022VIDEO \nProducer: Mayte Calzacorta \nDirector: Daniel Eguren \nDirector Creativo: Hassan Emilio Kabande Laija y  Juan Rodriguez \n\nPeso Pluma  \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd  \n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii  \n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC  \n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p  \n\n#PesoPluma #DoublePRecords #Rari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ERKJDJ-7op8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peso Pluma",
                "tags": [
                    "Peso Pluma",
                    "Peso",
                    "PP",
                    "Doble P",
                    "Double P",
                    "Double P Records",
                    "Kenia Os",
                    "Rari",
                    "RARI",
                    "Prajin",
                    "Prajin Music",
                    "Prajin Music Group",
                    "corridos",
                    "corridos belicos",
                    "b\u00e9licos",
                    "belic\u00f3n",
                    "m\u00fasica mexicana",
                    "mexican music",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)",
                    "description": "Rari - Peso Pluma (Video Oficial)  \nDouble P Records\u00a9 \n\n\u2022 ESCUCHA / LISTEN:  \nhttps://orcd.co/pesoplumarari  \n\n\u2022M\u00daSICA  \nInterpretaci\u00f3n - Peso Pluma \nComposici\u00f3n  - Hassan Emilio Kabande Laija, Jos\u00e9 a Manuel Osorio Ch\u00e1vez  \nProducci\u00f3n -  Hassan Emilio Kabande Laija, Ernesto \nFernandez \n\n\u2022LETRA \nPrend\u00ed uno de gelato \nEl cuerpo siento helado \nCon una morra a un lado \nTodo es mucho mejor \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari mari \nDos o tres plebes me dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \nCompa Peso  \nVaya y d\u00edgales  \nChingando en el privado \nVestido full de alo \nEl Maybach combinando \nDicen que soy fres\u00f3n  \nLa ruleta ha girado \nLa suerte de mi lado \nEn el cuello colgando  \nEliantte El Cubanon \nEn la cadillac o en el ferrari rari rari \nTodas la noches ando de party party pari \nSe apag\u00f3 prendanse otro de mari mari \nDos o tres plebes dicen daddy daddy daddy \nPrend\u00ed otro de gelato \n\n\u2022VIDEO \nProducer: Mayte Calzacorta \nDirector: Daniel Eguren \nDirector Creativo: Hassan Emilio Kabande Laija y  Juan Rodriguez \n\nPeso Pluma  \n\u22dfInstagram -  https://bit.ly/3KxRYMd  \n\u22dfSpotify - http://bit.ly/435v7ii  \n\u22dfTikTok - http://bit.ly/3ZBp3LC  \n\u22dfApple Music - http://bit.ly/411a92p  \n\n#PesoPluma #DoublePRecords #Rari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1018137",
                "likeCount": "83764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sEPnlznAzQ9Um8WiHWdaiU-f2Kg",
            "id": "Tn8iM70yo2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T03:36:55Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Necaxa [2-1] Le\u00f3n | Resumen y goles | Jornada 12 | Liga MX Clausura 2025",
                "description": "Partidazo el que se vivi\u00f3 en el Estadio Victoria\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLos Rayos del Necaxa electrizaron Aguascalientes al vencer 2-1 a Le\u00f3n en el Estadio Victoria. Johan Rojas se luci\u00f3 con un golazo al minuto 16 al pegarle con el empeine, en un disparo imposible para el arquero. En un partido que dominaron los hidroc\u00e1lidos, Diber Cambindo se conect\u00f3 con Kevin Rosero para aumentar la ventaja al 33' con un golazo del l\u00edder de goleo, quien lleg\u00f3 a 11 anotaciones en la campa\u00f1a, pero que sali\u00f3 por lesi\u00f3n tras un choque de cabezas con Rodrigo Echeverr\u00eda, donde el colombiano se llev\u00f3 la peor parte. Le\u00f3n no baj\u00f3 los brazos y descont\u00f3 al 75' con un gol de Jhonder C\u00e1diz, luego de que la Fiera dominara en el segundo tiempo, pero no pudo y se llev\u00f3 su segunda derrota consecutiva del torneo.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestros res\u00famenes de Necaxa!!!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X66AoiH6Rkg2onLT39zMCXD\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tn8iM70yo2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "Deportes",
                    "Videos de deportes",
                    "Noticias de deportes",
                    "Claro Sports",
                    "clarosports",
                    "leon en vivo",
                    "james rodriguez hoy",
                    "liga mx en vivo",
                    "clausura 2025",
                    "soccer online",
                    "necaxa en vivo",
                    "necaxa vs leon en vivo",
                    "claro sports",
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "james rodriguez mexico",
                    "james leon",
                    "gol",
                    "golazo",
                    "johan rojas",
                    "colombia",
                    "tiro libre",
                    "expulsi\u00f3n",
                    "alejandro andrade",
                    "jhonder cadiz",
                    "diber cambindo",
                    "lider de goleo",
                    "kevin rosero",
                    "fusion",
                    "resumen",
                    "resumen final",
                    "higlights",
                    "victoria necaxa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Necaxa [2-1] Le\u00f3n | Resumen y goles | Jornada 12 | Liga MX Clausura 2025",
                    "description": "Partidazo el que se vivi\u00f3 en el Estadio Victoria\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLos Rayos del Necaxa electrizaron Aguascalientes al vencer 2-1 a Le\u00f3n en el Estadio Victoria. Johan Rojas se luci\u00f3 con un golazo al minuto 16 al pegarle con el empeine, en un disparo imposible para el arquero. En un partido que dominaron los hidroc\u00e1lidos, Diber Cambindo se conect\u00f3 con Kevin Rosero para aumentar la ventaja al 33' con un golazo del l\u00edder de goleo, quien lleg\u00f3 a 11 anotaciones en la campa\u00f1a, pero que sali\u00f3 por lesi\u00f3n tras un choque de cabezas con Rodrigo Echeverr\u00eda, donde el colombiano se llev\u00f3 la peor parte. Le\u00f3n no baj\u00f3 los brazos y descont\u00f3 al 75' con un gol de Jhonder C\u00e1diz, luego de que la Fiera dominara en el segundo tiempo, pero no pudo y se llev\u00f3 su segunda derrota consecutiva del torneo.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestros res\u00famenes de Necaxa!!!\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X66AoiH6Rkg2onLT39zMCXD\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382828",
                "likeCount": "2274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSiZnlzDSUUYjnQRZJIBdArV9_k",
            "id": "Ka7d7WkB9Q4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T14:00:00Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "Stray Kids \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\"",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\"\n\n\ud83e\uddb7PRE-SAVE & PRE-ORDER \"Mixtape : dominATE\"\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE\n\nStray Kids \"\u5408 (HOP)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/Spotify\n\nStray Kids \"Walkin On Water (Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#UNVEILTRACK\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka7d7WkB9Q4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka7d7WkB9Q4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka7d7WkB9Q4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka7d7WkB9Q4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka7d7WkB9Q4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "\ucc3d\ube48 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\uc544\uc774\uc5d4 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc5b8\ubca0\uc77c",
                    "stray kids unveil",
                    "skz unveil",
                    "changbin unveil",
                    "i.n unveil",
                    "burnin tires",
                    "burnin tires unveil",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ud2f0\uc800",
                    "skz teaser",
                    "stray kids teaser",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\"",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Mixtape : dominATE\" UNVEIL : TRACK \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\"\n\n\ud83e\uddb7PRE-SAVE & PRE-ORDER \"Mixtape : dominATE\"\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE\n\nStray Kids \"\u5408 (HOP)\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/HOP/Spotify\n\nStray Kids \"Walkin On Water (Remixes)\"\niTunes & Apple Music: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/AppleMusic\nSpotify: https://stray-kids.lnk.to/WalkinOnWaterRemixes/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#UNVEILTRACK\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430168",
                "likeCount": "118479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKq9aW2qmxBnMrsGMxWZC8rS0P8",
            "id": "Mr7T8TC-cZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:35:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6021769",
                "likeCount": "144837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXbXHvshXtoOezl7iGaZ8ryPgK4",
            "id": "CfqBi1HO8y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T19:29:56Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Prob\u00e9 El Mejor Taco del Mundo",
                "description": "\u200b@Rivers_gg \n@JuanSGuarnizo \n@Karchez \n\nMI CANAL DE DIRECTOS: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\nTWITCH: https://www.twitch.tv/ibai/\nMI PODCAST: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC6jNDNkoOKQfB5djK2IBDoA\nTWITTER: https://twitter.com/IbaiLlanos/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nMI CANAL DE DISCORD: https://discord.gg/ibai\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nREDDIT: https://www.reddit.com/r/Ibai/\nContacto: ibai@koisquad.com\n\nEditor: https://twitter.com/Rickyexp/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Kings League",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Porcinos FC",
                    "Ibai futbol",
                    "Ibai presidente",
                    "polemica kings league",
                    "Porcinos",
                    "equipos kings league",
                    "Mexico",
                    "Juan guarnizo",
                    "mejores tacos",
                    "rivers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 El Mejor Taco del Mundo",
                    "description": "\u200b@Rivers_gg \n@JuanSGuarnizo \n@Karchez \n\nMI CANAL DE DIRECTOS: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\nTWITCH: https://www.twitch.tv/ibai/\nMI PODCAST: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC6jNDNkoOKQfB5djK2IBDoA\nTWITTER: https://twitter.com/IbaiLlanos/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nMI CANAL DE DISCORD: https://discord.gg/ibai\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nREDDIT: https://www.reddit.com/r/Ibai/\nContacto: ibai@koisquad.com\n\nEditor: https://twitter.com/Rickyexp/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1906274",
                "likeCount": "102556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YbmV716xoo1d1HJSTEN0U45IZUs",
            "id": "B6qXbHBFo8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:00:06Z",
                "channelId": "UCXqE3K0fL0j16V5lzJY4kJQ",
                "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Standly",
                "tags": [
                    "standly",
                    "standly letra",
                    "standly pegate",
                    "pegate standly",
                    "standly mi gata",
                    "p\u00e9gate standly",
                    "standly 2022",
                    "standly mi gata letra",
                    "standly letra mi gata",
                    "mi gata standly letra",
                    "standly el barto mi gata",
                    "mi gata standly el barto",
                    "standly dj",
                    "mi gata standly",
                    "reaccion standly",
                    "standly el barto mi gata letra",
                    "mi gata letra standly el barto",
                    "standly el barto letra mi gata",
                    "mi gata standly el barto letra",
                    "marisola standly",
                    "cris mj standly",
                    "standly marisola",
                    "estandly",
                    "standy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "677192",
                "likeCount": "45977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LIeq0x15-yS6tfhgc5Q-WTwRVIM",
            "id": "FfKzJbeNlBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T16:18:40Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                    "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2169481",
                "likeCount": "130292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Zul1vkiA3iI5fTWL6sxsqcKt5o",
            "id": "z1_pDPoXuxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:27:54Z",
                "channelId": "UC8huWhDjI8UJK4bqo8BJ9WQ",
                "title": "Otro Viernes De Locos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "EL TR\u00c1ILER DE OTRO VIERNES DE LOCOS YAAA EST\u00c1AA AQUUU\u00cd!!!!\n\n(S\u00ed estamos gritando) \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\n\n#OtroViernesDeLocos, estreno 7 de agosto, solo en cines.\n\n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1_pDPoXuxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Studios LA",
                "tags": [
                    "disney",
                    "peliculas",
                    "avance",
                    "trailer",
                    "escena",
                    "exclusivo",
                    "clasico",
                    "dinsey",
                    "oficial",
                    "teaser",
                    "divertido",
                    "dibujitos",
                    "comiquitas",
                    "animacion",
                    "pelicula",
                    "film",
                    "walt",
                    "clip",
                    "HD"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Otro Viernes De Locos | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "EL TR\u00c1ILER DE OTRO VIERNES DE LOCOS YAAA EST\u00c1AA AQUUU\u00cd!!!!\n\n(S\u00ed estamos gritando) \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\n\n#OtroViernesDeLocos, estreno 7 de agosto, solo en cines.\n\n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184619",
                "likeCount": "8738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NSc7TOz5xQltqT7ESaKHHzPr3JA",
            "id": "IoWLShCU1M8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCE7RM8YvsgoJdXvYsWn2wbw",
                "title": "Otras 24 Horas (Video Oficial) Eslabon Armado",
                "description": "Mira el video oficial de \"Otras 24 Horas\" de Eslabon Armado\nDel Nuevo Album Vibras De Noche II \nSuscribete al canal oficial de Eslabon Armado https://bit.ly/3gc4rmJ \nArmado Records | Eslabon Armado | Armado Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoWLShCU1M8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoWLShCU1M8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoWLShCU1M8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoWLShCU1M8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoWLShCU1M8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eslabon Armado",
                "tags": [
                    "eslabon armado",
                    "Vibras de Noche 2",
                    "Vibras De noche ii",
                    "Otras 24 Horas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Otras 24 Horas (Video Oficial) Eslabon Armado",
                    "description": "Mira el video oficial de \"Otras 24 Horas\" de Eslabon Armado\nDel Nuevo Album Vibras De Noche II \nSuscribete al canal oficial de Eslabon Armado https://bit.ly/3gc4rmJ \nArmado Records | Eslabon Armado | Armado Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244406",
                "likeCount": "16213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3H6zQLVR0njxv3ZozxJTGcELCrg",
            "id": "nJG5CWsne8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2776046",
                "likeCount": "214929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bpUAkkZo_GPyZckL1gQc6oAc9ZA",
            "id": "2NkjQDT8hwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:00:02Z",
                "channelId": "UCsR7mvxkZ2GeENRqR6z7P_g",
                "title": "AS\u00cd ES LA COMIDA R\u00c1PIDA en CHINA",
                "description": "Whatsapp de Evobike Polanco\n55 3500 0790\nWhatsapp de Coreano Inmuebles\n55 1695 6900\n\nVE CASAS MILLONARIAS\nhttps://www.youtube.com/@CoreanoInmuebles\n\n\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193   Mis redes sociales    \u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/coreanovlogs/\nFacebook: https://www.facebook.com/coreanovlogs/\n\n\u2193\u2193\u2193 Redes sociales de Shannon (mi esposa) \u2193\u2193\u2193\nhttps://www.youtube.com/c/holasoyshannon\nhttps://www.instagram.com/shannonleeman/\n\n*Un poquito sobre m\u00ed*\n\nMe llamo Cristian Kim y tengo 31 a\u00f1os.\n\nEmpec\u00e9 a hacer v\u00eddeos de YouTube para practicar mi Espa\u00f1ol.\n\nY ahora lo hago porque me encanta.\n\nEn mi canal comparto cosas que pasan en mi d\u00eda a d\u00eda.\n\nEspero que disfruten!\n\n-------------------------------------------\n\nContacto: Coreanovlogs@wearedw.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coreano Vlogs",
                "tags": [
                    "coreano",
                    "coreanovlogs",
                    "coreano vlogs",
                    "coreano habla espa\u00f1ol",
                    "coreano espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "comida",
                    "viaje",
                    "coreano inmuebles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES LA COMIDA R\u00c1PIDA en CHINA",
                    "description": "Whatsapp de Evobike Polanco\n55 3500 0790\nWhatsapp de Coreano Inmuebles\n55 1695 6900\n\nVE CASAS MILLONARIAS\nhttps://www.youtube.com/@CoreanoInmuebles\n\n\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193   Mis redes sociales    \u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/coreanovlogs/\nFacebook: https://www.facebook.com/coreanovlogs/\n\n\u2193\u2193\u2193 Redes sociales de Shannon (mi esposa) \u2193\u2193\u2193\nhttps://www.youtube.com/c/holasoyshannon\nhttps://www.instagram.com/shannonleeman/\n\n*Un poquito sobre m\u00ed*\n\nMe llamo Cristian Kim y tengo 31 a\u00f1os.\n\nEmpec\u00e9 a hacer v\u00eddeos de YouTube para practicar mi Espa\u00f1ol.\n\nY ahora lo hago porque me encanta.\n\nEn mi canal comparto cosas que pasan en mi d\u00eda a d\u00eda.\n\nEspero que disfruten!\n\n-------------------------------------------\n\nContacto: Coreanovlogs@wearedw.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251324",
                "likeCount": "7517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9Ja9LWdbP10J3BcY-pxKFoCJLE",
            "id": "auzq8-_ik_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T04:52:37Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83e\udd85 EL '\u00c1GUILA' VOL\u00d3... Y GOLE\u00d3 | Am\u00e9rica 4-0 Chivas | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup",
                "description": "BRIAN RODR\u00cdGUEZ FUE LA PESADILLA DE CHIVAS. \u26bd\ud83d\udd25 El extremo uruguayo, el\u00e9ctrico y veloz, provoc\u00f3 3 goles y la expulsi\u00f3n \ud83d\udfe5 de Alan Mozo. \u00a1Am\u00e9rica va ante Cruz Azul en la #CONCACAFChampionsCup!\n\n#America #Chivas #Clasico #Highlights #Resumen #TubiMX\n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auzq8-_ik_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auzq8-_ik_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auzq8-_ik_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auzq8-_ik_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auzq8-_ik_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "tags": [
                    "fox deportes",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd85 EL '\u00c1GUILA' VOL\u00d3... Y GOLE\u00d3 | Am\u00e9rica 4-0 Chivas | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup",
                    "description": "BRIAN RODR\u00cdGUEZ FUE LA PESADILLA DE CHIVAS. \u26bd\ud83d\udd25 El extremo uruguayo, el\u00e9ctrico y veloz, provoc\u00f3 3 goles y la expulsi\u00f3n \ud83d\udfe5 de Alan Mozo. \u00a1Am\u00e9rica va ante Cruz Azul en la #CONCACAFChampionsCup!\n\n#America #Chivas #Clasico #Highlights #Resumen #TubiMX\n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "935487",
                "likeCount": "9188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zvMoCceATMPN7PJBX1yBqT0B5T4",
            "id": "-z4gXczun2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:28:13Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "LA QUE DECORE MEJOR EL PASTEL GANA! Ft @denissearjona",
                "description": "Comenten si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos este video pero con pasteles gigantes! \ud83c\udf82 #miel #alejoigoa #bromas #kevinbenedetti #humor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA QUE DECORE MEJOR EL PASTEL GANA! Ft @denissearjona",
                    "description": "Comenten si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos este video pero con pasteles gigantes! \ud83c\udf82 #miel #alejoigoa #bromas #kevinbenedetti #humor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508170",
                "likeCount": "12028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5719yhXAELqUMIqGmH5wbQalRaQ",
            "id": "5yLGjXTF6MY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:00:07Z",
                "channelId": "UCgHLtBLEJvYqFAvrhublASA",
                "title": "Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed - Jhonny Rivera, Andy Rivera (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal: http://bit.ly/38qDWXr\n\nEscucha esta canci\u00f3n y toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://onerpm.lnk.to/JhonnyRivera\n\nEscucha Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed en tu plataforma favorita: https://onerpm.link/ComprendiQueTePerdi\n\nLa mejor lista Popular: \nhttp://ONErpm.lnk.to/ParrandonPopular\n\nMis Listas: \nLo Mejor De Jhonny Rivera: http://bit.ly/2OPZ6Gy\nEn Vivo: http://bit.ly/38uFK1y\n\nPara Contrataciones: + 57 311 634 4271\nSuscr\u00edbete a Mi Canal Oficial\n\u27a3https://goo.gl/tlqwSh\n\nS\u00edgueme y conoce todo sobre mi m\u00fasica\n\u27a3  https://www.facebook.com/jhonnyrivera\n\u27a3  https://www.twitter.com/jhonnyrivera\n\u27a3 https://www.instagram.com/jhonnyrivera/\n\nTodos los Derechos Reservados \u00ae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yLGjXTF6MY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jhonny Rivera",
                "tags": [
                    "Jhonny Rivera",
                    "Jhony Rivera",
                    "Jonny Rivera",
                    "Jony Rivera",
                    "Jhonny Ribera",
                    "Jhony Ribera",
                    "Jonny Ribera",
                    "las mejores canciones de Jhonny Rivera",
                    "Jhonny Rivera 2019",
                    "Lo mas nuevo de Jhonny Rivera",
                    "Musica de Jhonny Rivera",
                    "Canciones Jhonny Rivera",
                    "letras Jhonny Rivera",
                    "por una cerveza",
                    "empezamos jugando",
                    "musica para beber",
                    "musica para tomar",
                    "despecho",
                    "popular",
                    "amor y despecho",
                    "musica de cantina",
                    "soltero",
                    "andy rivera",
                    "videos de jhonny rivera",
                    "me voy a casar",
                    "el pegao",
                    "te extra\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed - Jhonny Rivera, Andy Rivera (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal: http://bit.ly/38qDWXr\n\nEscucha esta canci\u00f3n y toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \nhttps://onerpm.lnk.to/JhonnyRivera\n\nEscucha Comprend\u00ed Que Te Perd\u00ed en tu plataforma favorita: https://onerpm.link/ComprendiQueTePerdi\n\nLa mejor lista Popular: \nhttp://ONErpm.lnk.to/ParrandonPopular\n\nMis Listas: \nLo Mejor De Jhonny Rivera: http://bit.ly/2OPZ6Gy\nEn Vivo: http://bit.ly/38uFK1y\n\nPara Contrataciones: + 57 311 634 4271\nSuscr\u00edbete a Mi Canal Oficial\n\u27a3https://goo.gl/tlqwSh\n\nS\u00edgueme y conoce todo sobre mi m\u00fasica\n\u27a3  https://www.facebook.com/jhonnyrivera\n\u27a3  https://www.twitter.com/jhonnyrivera\n\u27a3 https://www.instagram.com/jhonnyrivera/\n\nTodos los Derechos Reservados \u00ae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626385",
                "likeCount": "35113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sb-oEHk_QTmch0zqpTcip8uPonc",
            "id": "7uWwV4uFhTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:06Z",
                "channelId": "UCC5_g6Hq0MBafjeRG10WdTw",
                "title": "Eden Mu\u00f1oz, Oscar Maydon - La Dama (Video Oficial)",
                "description": "Eden Mu\u00f1oz, Oscar Maydon - La Dama | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Eden Mu\u00f1oz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@edenmunoz1\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/edenmunoz/?hl=en\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/EdenMunozOficial\n\nSigue a Oscar Maydon en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@oscar_maydonnn\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/oscar_maydonn/\n\n#EdenMu\u00f1oz #OscarMaydon #LaDama\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por Eden Mu\u00f1oz by EMC MUSIC, INC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7uWwV4uFhTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7uWwV4uFhTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7uWwV4uFhTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7uWwV4uFhTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7uWwV4uFhTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edenmunozVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "eden mu\u00f1oz",
                    "oscar maydon",
                    "la dama",
                    "su compa",
                    "su compa oscar maydon",
                    "la dama oscar maydon eden mu\u00f1oz",
                    "la dama oscar maydon",
                    "la dama eden mu\u00f1oz",
                    "corrido",
                    "corridos",
                    "musica mexicana",
                    "corridos tumbados",
                    "Cheerful",
                    "Empowered",
                    "Motivated",
                    "Motivation"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eden Mu\u00f1oz, Oscar Maydon - La Dama (Video Oficial)",
                    "description": "Eden Mu\u00f1oz, Oscar Maydon - La Dama | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nSigue a Eden Mu\u00f1oz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@edenmunoz1\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/edenmunoz/?hl=en\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/EdenMunozOficial\n\nSigue a Oscar Maydon en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@oscar_maydonnn\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/oscar_maydonn/\n\n#EdenMu\u00f1oz #OscarMaydon #LaDama\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por Eden Mu\u00f1oz by EMC MUSIC, INC."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309920",
                "likeCount": "13750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OtpEcxM_Qxw7V6xV47etk5x65So",
            "id": "aomjgdWdp8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:04:37Z",
                "channelId": "UCmqrOR5GZcSNS5BLAAt6hPg",
                "title": "Dime",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nDime \u00b7 Eslabon Armado\n\nVibras De Noche II\n\n\u2117 2025 Armado Records, under exclusive license to Interscope Capitol\n\nReleased on: 2025-03-13\n\nVocals, Composer, Writer, Producer: Pedro Julian Tovar\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aomjgdWdp8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aomjgdWdp8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aomjgdWdp8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aomjgdWdp8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aomjgdWdp8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eslabon Armado - Topic",
                "tags": [
                    "Eslabon Armado",
                    "Vibras De Noche II",
                    "Dime"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dime",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nDime \u00b7 Eslabon Armado\n\nVibras De Noche II\n\n\u2117 2025 Armado Records, under exclusive license to Interscope Capitol\n\nReleased on: 2025-03-13\n\nVocals, Composer, Writer, Producer: Pedro Julian Tovar\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "467450",
                "likeCount": "24263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "727"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idcRc_jVe2T71JkuAUP3Q2eVnIk",
            "id": "u3X7c4mRJoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:56Z",
                "channelId": "UCaRAn0kMpe_uMaGBYAz8B6Q",
                "title": "Majo Aguilar - Piel Azteca",
                "description": "PIEL AZTECA-MAJO AGUILAR\n\nEscucha mi sencillo \u201cPiel Azteca\u201d aqu\u00ed:  https://fonovisa.lnk.to/PielAzteca\n\nEscucha a Majo Aguilar en:\nSpotify: https://spoti.fi/3heqblM\nApple Music: https://apple.co/3bee2JI\n \n Suscr\u00edbete aqu\u00ed https://bit.ly/3xTuOaX\n\n Sigue a Majo Aguilar en:\nInstagram: https://www.instagram.com/majo__aguilar\nFacebook: https://www.facebook.com/majosaguilar\nTikTok https://www.tiktok.com/@majoaguilaroficial\n\n#PielAzteca #MajoAguilar #MariachiMio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3X7c4mRJoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3X7c4mRJoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3X7c4mRJoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3X7c4mRJoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u3X7c4mRJoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MajoAguilarVEVO",
                "tags": [
                    "Majo Aguilar",
                    "Fonovisa",
                    "Latin Regional Mexican"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Majo Aguilar - Piel Azteca",
                    "description": "PIEL AZTECA-MAJO AGUILAR\n\nEscucha mi sencillo \u201cPiel Azteca\u201d aqu\u00ed:  https://fonovisa.lnk.to/PielAzteca\n\nEscucha a Majo Aguilar en:\nSpotify: https://spoti.fi/3heqblM\nApple Music: https://apple.co/3bee2JI\n \n Suscr\u00edbete aqu\u00ed https://bit.ly/3xTuOaX\n\n Sigue a Majo Aguilar en:\nInstagram: https://www.instagram.com/majo__aguilar\nFacebook: https://www.facebook.com/majosaguilar\nTikTok https://www.tiktok.com/@majoaguilaroficial\n\n#PielAzteca #MajoAguilar #MariachiMio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195070",
                "likeCount": "16675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l_HIHxKrnFqt0x6BceyQDxQVorc",
            "id": "TIAaRg3sU7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T05:45:37Z",
                "channelId": "UCqn7r-so0mBLaJTtTms9dAQ",
                "title": "Am\u00e9rica vs Guadalajara | 2025 Concacaf Champions Cup | Round of 16",
                "description": "Resumen del Partido \ud83c\udfa5\n\nAm\u00e9rica \ud83c\udd9a Guadalajara\n\n#ConcaChampions #concacaf #championscap #america #guadalajara #highlights\n\nClub Am\u00e9rica won 4-nil against CD Guadalajara in the second leg of their Round of 16 series, winning 4-1 on aggregate, on Wednesday in the 2025 Concacaf Champions Cup at Estadio Ciudad de los Deportes in Mexico City, Mexico.\n\nChivas won 1-nil at home in the opening encounter in Guadalajara, Mexico last Wednesday. The match was the third meeting in a week between the Mexican rivals, with the two meeting in league play on Saturday.\n\nBrian Rodr\u00edguez scored in the 6' with a left-footed hit into the right-side netting, equalizing on aggregate.\n\nDiego Vald\u00e9s got on the board for Las \u00c1guilas in the 45', slotting home a loose ball in the box. Rodr\u00edguez created the chance with a cross into the box that was punched away by Guadalajara goalkeeper Ra\u00fal Rangel.\n\nAlan Mozo was sent off in the 46\u2019 after receiving a double yellow card, leaving CD Guadalajara with ten men.\n\nAlejandro Zendejas extended the lead for the Mexico City side in the 65', striking at the right post on a whipped-in ball from Rodr\u00edguez. \n\n\u00c1lvaro Fidalgo added a fourth in the 79\u2019, striking inside the penalty arc to place the exclamation point on the Cl\u00e1sico de M\u00e9xico victory.\n\nThe series win sets up another rivalry encounter for Club Am\u00e9rica, who will face fellow Mexico City club Cruz Azul in the quarterfinals. \n\n\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://www.instagram.com/thechampions/ \nTwitter: https://twitter.com/thechampions \nFacebook: https://www.facebook.com/thechampions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIAaRg3sU7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIAaRg3sU7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIAaRg3sU7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIAaRg3sU7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TIAaRg3sU7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Concacaf",
                "tags": [
                    "Concacaf",
                    "2025 Concacaf Champions Cup",
                    "Round One",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "Guadalajara",
                    "Am\u00e9rica"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Am\u00e9rica vs Guadalajara | 2025 Concacaf Champions Cup | Round of 16",
                    "description": "Resumen del Partido \ud83c\udfa5\n\nAm\u00e9rica \ud83c\udd9a Guadalajara\n\n#ConcaChampions #concacaf #championscap #america #guadalajara #highlights\n\nClub Am\u00e9rica won 4-nil against CD Guadalajara in the second leg of their Round of 16 series, winning 4-1 on aggregate, on Wednesday in the 2025 Concacaf Champions Cup at Estadio Ciudad de los Deportes in Mexico City, Mexico.\n\nChivas won 1-nil at home in the opening encounter in Guadalajara, Mexico last Wednesday. The match was the third meeting in a week between the Mexican rivals, with the two meeting in league play on Saturday.\n\nBrian Rodr\u00edguez scored in the 6' with a left-footed hit into the right-side netting, equalizing on aggregate.\n\nDiego Vald\u00e9s got on the board for Las \u00c1guilas in the 45', slotting home a loose ball in the box. Rodr\u00edguez created the chance with a cross into the box that was punched away by Guadalajara goalkeeper Ra\u00fal Rangel.\n\nAlan Mozo was sent off in the 46\u2019 after receiving a double yellow card, leaving CD Guadalajara with ten men.\n\nAlejandro Zendejas extended the lead for the Mexico City side in the 65', striking at the right post on a whipped-in ball from Rodr\u00edguez. \n\n\u00c1lvaro Fidalgo added a fourth in the 79\u2019, striking inside the penalty arc to place the exclamation point on the Cl\u00e1sico de M\u00e9xico victory.\n\nThe series win sets up another rivalry encounter for Club Am\u00e9rica, who will face fellow Mexico City club Cruz Azul in the quarterfinals. \n\n\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://www.instagram.com/thechampions/ \nTwitter: https://twitter.com/thechampions \nFacebook: https://www.facebook.com/thechampions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553454",
                "likeCount": "3986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9UT76wLTF5_1HW6SGx2nWWKINE",
            "id": "Tx8ESD0LHrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:08Z",
                "channelId": "UCD6YMmVyF50oiwXisgbF-2w",
                "title": "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n De Ren\u00e9 Camacho, Dharius - Para Olvidarme De Tus Besos",
                "description": "#LaArrolladora #Musica #UnaHistoriaMalContada\n \n\ud83d\udd25Escucha el \u00e1lbum \u201cUna Historia Mal Contada\u201d aqu\u00ed: https://disarecords.lnk.to/UHMC\n\n\u23ef\ufe0f Suscr\u00edbete al canal de LA ARROLLADORA: https://bit.ly/3GKmG26\n \n\ud83c\udfa7 Escucha a LA ARROLLADORA en: \nSpotify: https://spoti.fi/3XhjnWX\nApple Music: https://apple.co/3tjEZV1\n \n\u26a1 Sigue a LA ARROLLADORA en sus redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/arrolladoraoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/arrolladoraoficial\nTwitter: https://twitter.com/Arrolladora\nTikTok: https://www.tiktok.com/@arrolladoraoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx8ESD0LHrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx8ESD0LHrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx8ESD0LHrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx8ESD0LHrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx8ESD0LHrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArrolladoraLimonVEVO",
                "tags": [
                    "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n De Ren\u00e9 Camacho",
                    "Dharius",
                    "Disa",
                    "Latin Regional Mexican"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Arrolladora Banda El Lim\u00f3n De Ren\u00e9 Camacho, Dharius - Para Olvidarme De Tus Besos",
                    "description": "#LaArrolladora #Musica #UnaHistoriaMalContada\n \n\ud83d\udd25Escucha el \u00e1lbum \u201cUna Historia Mal Contada\u201d aqu\u00ed: https://disarecords.lnk.to/UHMC\n\n\u23ef\ufe0f Suscr\u00edbete al canal de LA ARROLLADORA: https://bit.ly/3GKmG26\n \n\ud83c\udfa7 Escucha a LA ARROLLADORA en: \nSpotify: https://spoti.fi/3XhjnWX\nApple Music: https://apple.co/3tjEZV1\n \n\u26a1 Sigue a LA ARROLLADORA en sus redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/arrolladoraoficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/arrolladoraoficial\nTwitter: https://twitter.com/Arrolladora\nTikTok: https://www.tiktok.com/@arrolladoraoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144425",
                "likeCount": "7012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nHk9P1SGXa950GnnY8iWLdp5_yw",
            "id": "uPTqVY5gzqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T01:00:50Z",
                "channelId": "UCoDOhyY4ifdhnyHFWr_P8EA",
                "title": "America humilla a Chivas | Pollo vs Cevallos",
                "description": "\u00a1La Trilog\u00eda es del Tricampe\u00f3n! \ud83e\udd2b\n\nGoleada, humillaci\u00f3n y nueva demostraci\u00f3n de Am\u00e9rica ante Chivas para demostrar QUIEN ES el equipo verdaderamente grande. Hoy recordamos las mentiras de los Chivahermanos, los m\u00e1s destacados del encuentro y lo caro que sale tratar de jugarle 1 a 1 al equipo m\u00e1s grande de M\u00e9xico.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al canal! \ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPTqVY5gzqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPTqVY5gzqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPTqVY5gzqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPTqVY5gzqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Canal del Pollo Ortiz ",
                "tags": [
                    "Am\u00e9rica 4-0 Chivas",
                    "am\u00e9rica goleada chivas",
                    "club america",
                    "concachampions",
                    "chivas pierde",
                    "america club",
                    "highlights de america",
                    "fernando cevallos",
                    "fer cevallos",
                    "pollo ortiz",
                    "canal del pollo",
                    "goleada de america",
                    "4-0 america",
                    "goles del america vs chivas 2025",
                    "concachampions america chivas",
                    "repeticion america vs chivas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "America humilla a Chivas | Pollo vs Cevallos",
                    "description": "\u00a1La Trilog\u00eda es del Tricampe\u00f3n! \ud83e\udd2b\n\nGoleada, humillaci\u00f3n y nueva demostraci\u00f3n de Am\u00e9rica ante Chivas para demostrar QUIEN ES el equipo verdaderamente grande. Hoy recordamos las mentiras de los Chivahermanos, los m\u00e1s destacados del encuentro y lo caro que sale tratar de jugarle 1 a 1 al equipo m\u00e1s grande de M\u00e9xico.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al canal! \ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159739",
                "likeCount": "6073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ptJtlmAV9mThfI1FZSoZZbSzBzk",
            "id": "sFnN05Cyb1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:01:47Z",
                "channelId": "UCZFIGjvuGOaJ1DWM-rTPs2A",
                "title": "El Taxista",
                "description": "Provided to YouTube by AdShare for a Third party\n\nEl Taxista \u00b7 Los Dinnos Aurios\n\nInolvidables\n\n\u2117 1996 Tracks 1 - 3, 5 and 7 2001; Tracks 4, 8 and 9 1998; Track 6 1999; Track 10 1996 YellowCake Latin, a Division of YellowCake, Inc., under exclusive license to Cinq Music Group, LLC.\n\nProducer: Los Dinnos Aurios\nComposer: Joan Sebastian\nLyricist: Joan Sebastian\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFnN05Cyb1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFnN05Cyb1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFnN05Cyb1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFnN05Cyb1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFnN05Cyb1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Dinnos Aurios - Topic",
                "tags": [
                    "Los Dinnos Aurios",
                    "Inolvidables",
                    "El Taxista"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Taxista",
                    "description": "Provided to YouTube by AdShare for a Third party\n\nEl Taxista \u00b7 Los Dinnos Aurios\n\nInolvidables\n\n\u2117 1996 Tracks 1 - 3, 5 and 7 2001; Tracks 4, 8 and 9 1998; Track 6 1999; Track 10 1996 YellowCake Latin, a Division of YellowCake, Inc., under exclusive license to Cinq Music Group, LLC.\n\nProducer: Los Dinnos Aurios\nComposer: Joan Sebastian\nLyricist: Joan Sebastian\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197500",
                "likeCount": "871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yMJdjWwGz-WAx9rFRJcXM_IZDo",
            "id": "P-g7cAbH-qU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:45:07Z",
                "channelId": "UCHIalb8oZehqMPum16ImmGQ",
                "title": "Cuarteto De Nos - En el cuarto de Nico",
                "description": "#enelcuartodenico #cdn #cuartetodenos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-g7cAbH-qU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-g7cAbH-qU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-g7cAbH-qU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-g7cAbH-qU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P-g7cAbH-qU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cuarteto de Nos",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuarteto De Nos - En el cuarto de Nico",
                    "description": "#enelcuartodenico #cdn #cuartetodenos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WEhi-7O_DXWTxsiY41bHb8m9Y2E",
            "id": "gaOQbaOEcXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:02:25Z",
                "channelId": "UCpJN_3WCOtfICbsKKxZcBsg",
                "title": "REAL MADRID ELIMINA AL ATL\u00c9TICO: PENALES COMPLETOS | CHAMPIONS LEAGUE | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://bit.ly/3CQrrIW\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gaOQbaOEcXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gaOQbaOEcXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gaOQbaOEcXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gaOQbaOEcXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gaOQbaOEcXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caliente TV",
                "tags": [
                    "Atl\u00e9tico vs Real Madrid penales",
                    "todos los penales Atl\u00e9tico vs Real Madrid",
                    "tanda de penales Atl\u00e9tico vs Real Madrid",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid vs Real Madrid resumen",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid vs Real Madrid goles",
                    "Atl\u00e9tico vs Real Madrid goles",
                    "champions league en vivo",
                    "champions resultados",
                    "cholo simeone"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID ELIMINA AL ATL\u00c9TICO: PENALES COMPLETOS | CHAMPIONS LEAGUE | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                    "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://bit.ly/3CQrrIW\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1403273",
                "likeCount": "13691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKWJDj-5jl565o7CWGUNbQg9JsQ",
            "id": "MUJLXhpnqzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:00:31Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "LE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE \ud83d\udc36\ud83e\ude77",
                "description": "Le regal\u00e9 de sorpresa una perrita a mi novia y as\u00ed reaccion\u00f3.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nCarolina \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SORPRENDEMOS A NUESTRO MEJOR AMIGO CON UNA CACHORRITA",
                    "NUEVO INTEGRANTE EN EL SKUAD",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI VECINO POR SU CUMPLEA\u00d1OS",
                    "LE REGALO DOS PERRITOS BEB\u00c9S A MI NOVIA",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI HERMANA DE CUMPLEA\u00d1OS",
                    "LE REGALO A MI NOVIA EL PERRITO DE SUS SUE\u00d1OS",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI AMIGO PARA SU NUEVA CASA",
                    "MI MAM\u00c1 CASI LLORA CON ESTA SORPRESA",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE \ud83d\udc36\ud83e\ude77",
                    "description": "Le regal\u00e9 de sorpresa una perrita a mi novia y as\u00ed reaccion\u00f3.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nCarolina \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822395",
                "likeCount": "41848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mouBcQHyn1E26cnyPIdUR_AMRvg",
            "id": "iD6B1BTGKdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:07Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)",
                "description": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/TATU-MariaBecerra\n\nLETRA/LYRICS\n\nEn poco tiempo, te adue\u00f1aste de todos mis pensamientos\nC\u00f3mo te explico en una canci\u00f3n lo que siento? \nEse primer beso fue como salido de un cuento\nDel que nunca despierto\n\nY.. Pa' qu\u00e9 quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nTe vi, y un bolero de amor son\u00f3 dentro de m\u00ed\nme robaste el aliento que puedo decir\nsi desde que somos dos, la vida suena como esta canci\u00f3n \nTe dedico cada atardecer, desde que te encontr\u00e9 \n\nY.. Pa' que quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nHoy me hice un tattoo oh..\ny si se acaba el mundo t\u00fa y yo,\nt\u00fa y yo, t\u00fa y yo..\n \nUuh aah\nUuh aah\nTengo algo nuevo que contar\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)",
                    "description": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/TATU-MariaBecerra\n\nLETRA/LYRICS\n\nEn poco tiempo, te adue\u00f1aste de todos mis pensamientos\nC\u00f3mo te explico en una canci\u00f3n lo que siento? \nEse primer beso fue como salido de un cuento\nDel que nunca despierto\n\nY.. Pa' qu\u00e9 quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nTe vi, y un bolero de amor son\u00f3 dentro de m\u00ed\nme robaste el aliento que puedo decir\nsi desde que somos dos, la vida suena como esta canci\u00f3n \nTe dedico cada atardecer, desde que te encontr\u00e9 \n\nY.. Pa' que quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nHoy me hice un tattoo oh..\ny si se acaba el mundo t\u00fa y yo,\nt\u00fa y yo, t\u00fa y yo..\n \nUuh aah\nUuh aah\nTengo algo nuevo que contar\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1127738",
                "likeCount": "75247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "olYORAIeYeqOwD1rw8anABPO7So",
            "id": "Q7QUdaceFiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:30:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "ASI FUE NUESTRO ENCUENTRO\ud83e\udd79 SORPRESA | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q7QUdaceFiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASI FUE NUESTRO ENCUENTRO\ud83e\udd79 SORPRESA | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1094850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0BgYNlG43muYqZI9QYxqkFEqRFM",
            "id": "9nEWZaLD3ZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:03:56Z",
                "channelId": "UCmqrOR5GZcSNS5BLAAt6hPg",
                "title": "TE ODIO!",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nTE ODIO! \u00b7 Eslabon Armado\n\nVibras De Noche II\n\n\u2117 2025 Armado Records, under exclusive license to Interscope Capitol\n\nReleased on: 2025-03-13\n\nVocals, Composer, Writer, Producer: Pedro Julian Tovar\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nEWZaLD3ZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nEWZaLD3ZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nEWZaLD3ZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nEWZaLD3ZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9nEWZaLD3ZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eslabon Armado - Topic",
                "tags": [
                    "Eslabon Armado",
                    "Vibras De Noche II",
                    "TE ODIO!"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TE ODIO!",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nTE ODIO! \u00b7 Eslabon Armado\n\nVibras De Noche II\n\n\u2117 2025 Armado Records, under exclusive license to Interscope Capitol\n\nReleased on: 2025-03-13\n\nVocals, Composer, Writer, Producer: Pedro Julian Tovar\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405249",
                "likeCount": "18667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ulYJoSXcVBkgo4JaauXdgcl7hxM",
            "id": "r9AEGPB6qIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20102708",
                "likeCount": "376323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RvHw8vba2C0RdNPReyvFizk1ang",
            "id": "E0Onxk8MFzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:10:06Z",
                "channelId": "UCxwSazZU5NE1zk8Ldiy6j0A",
                "title": "Miguel Bueno x Juan Duque - Solcito | Video Oficial",
                "description": "\u26a1 Miguel Bueno x @wawaduque  - Solcito\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/solcito.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/amazon\nDEEZER: https://ytrocket.app/solcito.KND/deezer\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcdeContrataciones y Publicidad: https://wa.link/bookingwaytirecords\nProducci\u00f3n audiovisual by  @ytrocket_  \u25b6 https://ytrocket.app/sac.KND\n\nMira mi m\u00e1s reciente video\nSE\u00d1ALES \u25b6 https://ytrocket.app/senales.KND/youtube\nLO QUE TE DUELE  \u25b6 https://naeku.app/loqueteduele.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@miguelbuenoficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/miguelbuenoficial/\n\n#Latin \n#Se\u00f1ales\n#Urban  \n#MiguelBueno \n#JuanDuque\n#music \n\nMIGUEL BUENO\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Bueno",
                "tags": [
                    "marbella",
                    "mar bella",
                    "miguel bueno",
                    "miguel",
                    "bueno",
                    "nivel de perreo",
                    "j balvin",
                    "balvin",
                    "ryan castro",
                    "medellin",
                    "reggaeton",
                    "bachata",
                    "turizo",
                    "manuel turizo",
                    "urban",
                    "latin",
                    "pipe bueno",
                    "feid",
                    "hermano de pipe bueno",
                    "Myke Towers",
                    "la casa de los famosos",
                    "luna",
                    "mi palabra contra la de ellos",
                    "segun quien",
                    "ornella",
                    "Ferxxo",
                    "blessd",
                    "Mirame",
                    "Kapo",
                    "ILY",
                    "Andy Rivera",
                    "Flaca",
                    "Juan Duque",
                    "Lo Que Te Duele",
                    "juan duque",
                    "juan duque maria",
                    "Verano 23",
                    "Solcito",
                    "Beele",
                    "Frente al mar",
                    "Cara",
                    "Isabella Ladera",
                    "Un tal fredo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miguel Bueno x Juan Duque - Solcito | Video Oficial",
                    "description": "\u26a1 Miguel Bueno x @wawaduque  - Solcito\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/solcito.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/amazon\nDEEZER: https://ytrocket.app/solcito.KND/deezer\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcdeContrataciones y Publicidad: https://wa.link/bookingwaytirecords\nProducci\u00f3n audiovisual by  @ytrocket_  \u25b6 https://ytrocket.app/sac.KND\n\nMira mi m\u00e1s reciente video\nSE\u00d1ALES \u25b6 https://ytrocket.app/senales.KND/youtube\nLO QUE TE DUELE  \u25b6 https://naeku.app/loqueteduele.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@miguelbuenoficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/miguelbuenoficial/\n\n#Latin \n#Se\u00f1ales\n#Urban  \n#MiguelBueno \n#JuanDuque\n#music \n\nMIGUEL BUENO\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "655102",
                "likeCount": "34826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ztzsb0A4vHZ2ucxkKF4wKnyMQDk",
            "id": "fTZDUjoDU3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCZCKxKT-ptwtpGfZhtX7h0w",
                "title": "Paris\ud83d\uddfc - Tito Ortega (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "#reggaetonmexicano #reggaeton #perreomexa\n#reggaeton #reggaetonmexicano #perreomexa #titok #tito #titoortega\n.\nESCUCHA MI MUSICA EN SPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/7r3164wAmcmqShGG3fbIyM?si=Nsj_dfH8Tgmt6FRXURBa_Q\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/tito.ortega_?igsh=MWJtNXVza3ZsazV3eg%3D%3D&utm_source=qr\nProducci\u00f3n x : Black Hood Mafia\nVideo x : VIDA BAJA MUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTZDUjoDU3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTZDUjoDU3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTZDUjoDU3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTZDUjoDU3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fTZDUjoDU3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tito Ortega.",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paris\ud83d\uddfc - Tito Ortega (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "#reggaetonmexicano #reggaeton #perreomexa\n#reggaeton #reggaetonmexicano #perreomexa #titok #tito #titoortega\n.\nESCUCHA MI MUSICA EN SPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/7r3164wAmcmqShGG3fbIyM?si=Nsj_dfH8Tgmt6FRXURBa_Q\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/tito.ortega_?igsh=MWJtNXVza3ZsazV3eg%3D%3D&utm_source=qr\nProducci\u00f3n x : Black Hood Mafia\nVideo x : VIDA BAJA MUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253988",
                "likeCount": "26566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fuSmjmfcyfbVFqJch8HBvi8U1yI",
            "id": "MuWINVD1CcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:17:54Z",
                "channelId": "UCrFkSlQCiJ2NTvetejDcqLg",
                "title": "Las Ferragamo - Karly B (Video Oficial)",
                "description": "Karly B- Las Ferragamo (Video Oficial) \nEsc\u00fachala en plataformas digitales:\n\n-Spotify:  https://sndo.ffm.to/q2abjzd\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n-Apple Music: https://sndo.ffm.to/q2abjzd \ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\nSIGUEME AQU\u00cd:\n\u2764\ufe0f INSTAGRAM: https://instagram.com/karlybustillosg\n\u2764\ufe0fP\u00c1GINA DE FACEBOOK: https://www.facebook.com/Karlybustillosg \n\u2060\u2060\u2764\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/karlybustillosg?s=21\n\nLETRA \u270d\ud83c\udffc\n\nRepitamos de nuevo esto,\nQue ganas de sobra tenemos.\nNadie remplazar\u00e1 tu puesto\nporque solamente t\u00fa.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQu\u00e9 ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en que te com\u00ed,\nCon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos.\n\nKarly B!\n\nSi soy tu reina dame la corona,\nPero fr\u00eda que as\u00ed sube la nota.\nDe sudor est\u00e1n cayendo gotas\nHoy est\u00e1 cama se explota.\n\nLl\u00e9vame a otra parte en la X7 pa comerte,\nVamos a hacer algo interesante,\nTodo el cuerpo quiero besarte.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQue ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en qu\u00e9 te com\u00ed,\ncon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuWINVD1CcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karly B \ud83c\udfb5",
                "tags": [
                    "karly b",
                    "karla bustillos",
                    "las Ferragamo",
                    "corridos tumbados",
                    "Natanael cano",
                    "peso pluma",
                    "fuerza regida",
                    "luis r conriquez",
                    "kevin amf",
                    "alucin",
                    "oscar maydon",
                    "tu boda",
                    "cancion karla",
                    "Xavi",
                    "bellakath",
                    "Gabito ballesteros",
                    "junior h",
                    "belicos",
                    "electrocorridos",
                    "corrido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las Ferragamo - Karly B (Video Oficial)",
                    "description": "Karly B- Las Ferragamo (Video Oficial) \nEsc\u00fachala en plataformas digitales:\n\n-Spotify:  https://sndo.ffm.to/q2abjzd\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n-Apple Music: https://sndo.ffm.to/q2abjzd \ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\nSIGUEME AQU\u00cd:\n\u2764\ufe0f INSTAGRAM: https://instagram.com/karlybustillosg\n\u2764\ufe0fP\u00c1GINA DE FACEBOOK: https://www.facebook.com/Karlybustillosg \n\u2060\u2060\u2764\ufe0fTWITTER: https://twitter.com/karlybustillosg?s=21\n\nLETRA \u270d\ud83c\udffc\n\nRepitamos de nuevo esto,\nQue ganas de sobra tenemos.\nNadie remplazar\u00e1 tu puesto\nporque solamente t\u00fa.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQu\u00e9 ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en que te com\u00ed,\nCon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos.\n\nKarly B!\n\nSi soy tu reina dame la corona,\nPero fr\u00eda que as\u00ed sube la nota.\nDe sudor est\u00e1n cayendo gotas\nHoy est\u00e1 cama se explota.\n\nLl\u00e9vame a otra parte en la X7 pa comerte,\nVamos a hacer algo interesante,\nTodo el cuerpo quiero besarte.\n\nPara mi cuerpo eres complemento,\nQue ganas de tenerte adentro\nDe mi coraz\u00f3n bien contento.\n\nNo dejo de pensar en la noche en qu\u00e9 te com\u00ed,\ncon la mirada nos devoramos\nQu\u00edtame todo menos las ferragamo.\n\nY t\u00fa no te imaginas lo que me hiciste sentir,\nEn la cama los cuerpos enredados\nY vaya que los dos lo disfrutamos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923451",
                "likeCount": "36477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTbR-3riwinVOJTPvLZotM0fYtc",
            "id": "R3nXNgSLnYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T00:25:03Z",
                "channelId": "UCZQy_OGNdRyGH5HZtRTaDNQ",
                "title": "PARTICIPARE EN LA VELADA DEL A\u00d1O 5 / MI PRIMER ENTRENAMIENTO / REPRESENTANDO A M\u00c9XICO",
                "description": "TODOS MIS LINKS / CODIGOS  / MI APP DE ENTRENAMIENTO\ud83d\udc48 \n\n  https://beacons.ai/carlosbelcast\n\nAjusta la calidad del video en 1080p para verlo en HD! \n\nMIS OUTFITS / SUPLEMENTOS\ud83d\udc48  \n\n\u2718Compra GYMSHARK / codigo: (BELCAST10)\nhttps://row.gymshark.com/\n\n\u2718Compra RAW SUPPS /  codigo: (BELCAST)\nhttps://getrawnutrition.com \n\n\u2718Compra REVIVE MD / codigo: (BELCAST)\nhttps://revivesups.com/\n\n\u2718Compra RGMNT / codigo: (BELCAST)\nhttps://rgmntco.com\n\nREDES SOCIALES (Dame Follow)\ud83d\udc48 \n\u2718Tik Tok \n(@carlosbelcastt)https://www.tiktok.com/@carlosbelcastt?\n\u2718Instagram (@carlosbelcast)\u200b https://www.instagram.com/carlosbelcast/\n\u2718Mi GYM playlist de Spotify: https://open.spotify.com/playlist/5igYzXGIfigUHXxAVBv4Jr?si=EdXR5HVvTqOAKu0RDAe14g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3nXNgSLnYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3nXNgSLnYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3nXNgSLnYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3nXNgSLnYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R3nXNgSLnYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carlos Belcast",
                "tags": [
                    "Gym",
                    "Carlos BELCAST",
                    "Belcast",
                    "Blog",
                    "Un d\u00eda en mi vida",
                    "Entrenamiento de push",
                    "Push pull legs",
                    "Muscle mass",
                    "Masa muscular",
                    "Etapa de volumen",
                    "Bulking",
                    "Shredding",
                    "Gym vlog",
                    "Tronando vena",
                    "Tik tok",
                    "Posing",
                    "Challenge",
                    "Belcast edit",
                    "Gym transformation",
                    "Gym motivation",
                    "GYMRAT",
                    "Gym humor",
                    "lift new york",
                    "gymshark lift",
                    "mi propia ropa con gymshark",
                    "mi evento mas grande",
                    "nueva york",
                    "BATALLA",
                    "TRONANDO VENA",
                    "VELADA DEL A\u00d1O",
                    "ibai",
                    "la velada numero 5",
                    "box",
                    "belcast",
                    "primer entrenamiento de box"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARTICIPARE EN LA VELADA DEL A\u00d1O 5 / MI PRIMER ENTRENAMIENTO / REPRESENTANDO A M\u00c9XICO",
                    "description": "TODOS MIS LINKS / CODIGOS  / MI APP DE ENTRENAMIENTO\ud83d\udc48 \n\n  https://beacons.ai/carlosbelcast\n\nAjusta la calidad del video en 1080p para verlo en HD! \n\nMIS OUTFITS / SUPLEMENTOS\ud83d\udc48  \n\n\u2718Compra GYMSHARK / codigo: (BELCAST10)\nhttps://row.gymshark.com/\n\n\u2718Compra RAW SUPPS /  codigo: (BELCAST)\nhttps://getrawnutrition.com \n\n\u2718Compra REVIVE MD / codigo: (BELCAST)\nhttps://revivesups.com/\n\n\u2718Compra RGMNT / codigo: (BELCAST)\nhttps://rgmntco.com\n\nREDES SOCIALES (Dame Follow)\ud83d\udc48 \n\u2718Tik Tok \n(@carlosbelcastt)https://www.tiktok.com/@carlosbelcastt?\n\u2718Instagram (@carlosbelcast)\u200b https://www.instagram.com/carlosbelcast/\n\u2718Mi GYM playlist de Spotify: https://open.spotify.com/playlist/5igYzXGIfigUHXxAVBv4Jr?si=EdXR5HVvTqOAKu0RDAe14g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496403",
                "likeCount": "33282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hWdyv320NyrqOIaTVzMfiO368-8",
            "id": "crIIbCO1XoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T06:50:37Z",
                "channelId": "UCklWqCmQR2rt6Jn8FusF9kg",
                "title": "CHIVAS ES UNA VERGUENZA - ELIMINADOS (AMERICA 4-0 CHIVAS) - IVANSFULL",
                "description": "CHIVAS ES GOLEADO Y HUMILLADO POR EL AMERICA ! CON UN MARCADOR GLOBAL DE 4-1 EL REBA\u00d1O ES ELIMINADO DE CONCACHAMPIONS ! \n\n\u00a1SIGUE MIS PASOS POR AQU\u00cd! \n- Instagram @ivansfull  http://instagram.com/ivansfull/ \n- Facebook: https://www.facebook.com/ivansfull1\n- Twitter: @serch_pr https://twitter.com/serch_pr -\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@ivansfull1\n\n#Ivansfull #LigaMX #futbol #chivas #america",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crIIbCO1XoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crIIbCO1XoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crIIbCO1XoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crIIbCO1XoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crIIbCO1XoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ivansfull",
                "tags": [
                    "ivansfull",
                    "ivansfull reaccion",
                    "reaccion ivansfull",
                    "ivansfull futbol",
                    "reacciones de futbol",
                    "chivas",
                    "america",
                    "eliminados",
                    "goleados",
                    "humillados"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CHIVAS ES UNA VERGUENZA - ELIMINADOS (AMERICA 4-0 CHIVAS) - IVANSFULL",
                    "description": "CHIVAS ES GOLEADO Y HUMILLADO POR EL AMERICA ! CON UN MARCADOR GLOBAL DE 4-1 EL REBA\u00d1O ES ELIMINADO DE CONCACHAMPIONS ! \n\n\u00a1SIGUE MIS PASOS POR AQU\u00cd! \n- Instagram @ivansfull  http://instagram.com/ivansfull/ \n- Facebook: https://www.facebook.com/ivansfull1\n- Twitter: @serch_pr https://twitter.com/serch_pr -\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@ivansfull1\n\n#Ivansfull #LigaMX #futbol #chivas #america"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137400",
                "likeCount": "3156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bDG-DzBvCDfer9NyzUkaNDNfUCM",
            "id": "y9c9zCEYcTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T20:01:08Z",
                "channelId": "UCU68Rg8dpPug9ZGeDYNfkDA",
                "title": "AHORA SI ME DIERON UN SORPRESON Y NO SOPORTE \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\udca5",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9c9zCEYcTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9c9zCEYcTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9c9zCEYcTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9c9zCEYcTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9c9zCEYcTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karla Beltran",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AHORA SI ME DIERON UN SORPRESON Y NO SOPORTE \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\udca5",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362722",
                "likeCount": "18013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8fXE6USpQE1CIUIRyBIGfGJmWVU",
            "id": "Er_cb6UhlAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:37:48Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN BOXEO - TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/6HiYZP7U77c\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez en boxeo",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "velada",
                    "byviruzz",
                    "viruzz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN BOXEO - TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/6HiYZP7U77c\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1506689",
                "likeCount": "86112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kLMZBX1SjeWnVVVzII5Hwc-YoRU",
            "id": "5SVtFm7jrJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T05:04:26Z",
                "channelId": "UCQdegzTDKHOxuV1ckcQqkwQ",
                "title": "AM\u00c9RICA baila y HUMILLA a CHIVAS \ud83d\ude80 JARDINE se comi\u00f3 entero a ESPINOZA \ud83d\udfe1 | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                "description": "\ud83d\udd34 AM\u00c9RICAle da un BAILE A CHIVAS\n\ud83d\udfe1 JARDINE SE COME ENTERO A ESPINOZA\n\n#davidmedrano #ligamx #noticias #podcast #futbol #chivas #entrevistas #futbolmx #futbolmexicano #america",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SVtFm7jrJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SVtFm7jrJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SVtFm7jrJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SVtFm7jrJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SVtFm7jrJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "David Medrano Oficial",
                "tags": [
                    "david medrano oficial",
                    "david medrano futbol",
                    "david medrano noticias",
                    "david medrano podcast",
                    "david medrano informaci\u00f3n",
                    "chivas es eliminado",
                    "am\u00e9rica humilla a chivas",
                    "am\u00e9rica elimina a chivas",
                    "jardine",
                    "am\u00e9rica golea a chivas",
                    "chivas es humillado",
                    "le meten baile a chivas",
                    "goles am\u00e9rica vs chivas",
                    "res\u00famen am\u00e9rica vs chivas",
                    "gerardo espinoza",
                    "chivas no pudo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "AM\u00c9RICA baila y HUMILLA a CHIVAS \ud83d\ude80 JARDINE se comi\u00f3 entero a ESPINOZA \ud83d\udfe1 | DAVID MEDRANO NOTICIAS",
                    "description": "\ud83d\udd34 AM\u00c9RICAle da un BAILE A CHIVAS\n\ud83d\udfe1 JARDINE SE COME ENTERO A ESPINOZA\n\n#davidmedrano #ligamx #noticias #podcast #futbol #chivas #entrevistas #futbolmx #futbolmexicano #america"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221688",
                "likeCount": "4462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2LBXdVLy9spF69jK4akE3oJYDUo",
            "id": "7qkfar7Mqtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:47:38Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "REACCIONANDO CON MI HERMANO DEL ATLETI | ATLETICO DE MADRID 2-4 REAL MADRID (PENALTIS) DjMaRiiO",
                "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\nGALLAGHER 1-0\nREACCIONANDO AL ATLETICO 1-0 REAL MADRID CON SERGIPATO OCTAVOS DE FINAL DE LA CHAMPIONS LEAGUE\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qkfar7Mqtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qkfar7Mqtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qkfar7Mqtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qkfar7Mqtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7qkfar7Mqtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO CON MI HERMANO DEL ATLETI | ATLETICO DE MADRID 2-4 REAL MADRID (PENALTIS) DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cPUEDES PILLAR EL FC 25 Y FC POINTS CON MI LINK https://www.playstation.com//games/ea-sports-fc/?emcid=oth-3r-512794DJMARIIO\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\nGALLAGHER 1-0\nREACCIONANDO AL ATLETICO 1-0 REAL MADRID CON SERGIPATO OCTAVOS DE FINAL DE LA CHAMPIONS LEAGUE\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/products/camiseta-mostoles-primera-equipacion-3-split-2023-2024\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 25 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 25 ?\nMejor plantilla de FIFA 25 ?\nMejores sobres de FIFA 25 ?\nMejor jugador de FIFA 25 ?\nMejores goles de FIFA 25 ?\nMejores SBC de FIFA 25 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 25 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 25\n\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(hoy he puesto m\u00ednimo de 3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1333212",
                "likeCount": "17838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l-w0q5jh8tuD2BBUCt7qGz1c_7U",
            "id": "VyRHgZo-TpI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:00:34Z",
                "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ",
                "title": "Comida callejera en El Salvador y Competencia de Asado | La Capital",
                "description": "Mi primera vez en Centro America fue esta visita a El Salvador! Lleno de comida callejera de principio a fin con Pupusas, Mariscos, Yuca y Chicharr\u00f3n!\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyRHgZo-TpI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyRHgZo-TpI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyRHgZo-TpI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyRHgZo-TpI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyRHgZo-TpI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Capital",
                "tags": [
                    "la capital",
                    "el salvador travel",
                    "competencia bbq",
                    "oscar meza",
                    "pupusas",
                    "comida callejera",
                    "yuqueria",
                    "chicharron",
                    "el salvador playa"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Comida callejera en El Salvador y Competencia de Asado | La Capital",
                    "description": "Mi primera vez en Centro America fue esta visita a El Salvador! Lleno de comida callejera de principio a fin con Pupusas, Mariscos, Yuca y Chicharr\u00f3n!\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1735340",
                "likeCount": "82914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8rmXzM0EOhszghw9YoVtY8GDisc",
            "id": "v5RbzHW6Qw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:11:46Z",
                "channelId": "UCJjyyWFwUIOfKhb35WgCqVg",
                "title": "Chiles Rellenos Y Capeados Con Mi Hija Brenda De Mi Rancho",
                "description": "Preparen estos chiles rellenos mi gente, a mi hija brenda se le antojaban y los preparamos juntos, chiles rellenos capeados. De Mi Rancho A Tu Cocina #comidamexicana #demiranchoatucocina #cocina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5RbzHW6Qw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5RbzHW6Qw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5RbzHW6Qw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5RbzHW6Qw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5RbzHW6Qw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De mi Rancho a Tu Cocina",
                "tags": [
                    "chili recipe",
                    "how to make chili",
                    "chiles rellenos",
                    "chiles rellenos y capeados",
                    "chiles capeados",
                    "como hacer chiles rellenos",
                    "de mi rancho a tu cocina",
                    "recetas de rancho",
                    "la se\u00f1ora del rancho",
                    "recetas faciles",
                    "chiles rellenos receta",
                    "comida mexicana",
                    "recetas",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chiles Rellenos Y Capeados Con Mi Hija Brenda De Mi Rancho",
                    "description": "Preparen estos chiles rellenos mi gente, a mi hija brenda se le antojaban y los preparamos juntos, chiles rellenos capeados. De Mi Rancho A Tu Cocina #comidamexicana #demiranchoatucocina #cocina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242493",
                "likeCount": "4388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tf8O7kjRkOAr8GuEWz0ihPg8KmU",
            "id": "DRZhNtgq64M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:44:14Z",
                "channelId": "UCL1YM6cEC7kPm07T9M5k50g",
                "title": "ME REENCUENTRO CON MI PAP\u00c1 DESPUES DE MUCHOS A\u00d1OS *No puedo creerlo* \ud83d\udc94\ud83e\udd7a| Karen Bustillos",
                "description": "Jelou jelooou bebishclish!! \ud83d\udc99 #karenbustillos #karlabustillos\n\n\ud83e\udd8b Unete a mi SnapChat: https://www.snapchat.com/add/karennbustillos\n\nBebishclish!! SUCR\u00cdBETE y dale LIKE \ud83d\udc4d\ud83c\udffb SI TE GUSTAR\u00cdA VER M\u00c1S VIDEOS CON MI PAP\u00c1!!\n\nMUCHAS GRACIAS POR VER ESTE VIDEO!! SI TU QUIERES VER M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd NO OLVIDES SUSCRIBIRTE Y COMPARTIR MUCHO \u2728 LOS QUIERO UN MONT\u00d3N \ud83d\udc98\n\n\ud83d\udc8c M\u00e1ndenme r\u00e1pidamente su captura de pantalla de que ya est\u00e1n suscritos al canal con la campanita de notificaciones activa por mensaje a mi Instagram: karenbustillosg\ud83d\udc48\ud83c\udffc para mandarles saluditos en mis pr\u00f3ximos v\u00eddeos!! Corran!! Los espero all\u00e1... \ud83d\udc40\n\n\ud83c\udf38 NO TE OLVIDES SEGUIRME EN MIS REDES SOCIALES:\n\nINSTAGRAM: \n\u2764  https://www.instagram.com/karenbustillosg/\n \nTIKTOK:\n\u2764 @karenbustillosg\n\nTWITTER: \n\u2764 https://x.com/karenbustillosg?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRZhNtgq64M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRZhNtgq64M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRZhNtgq64M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRZhNtgq64M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRZhNtgq64M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karen Bustillos",
                "tags": [
                    "karla bustillos",
                    "carla",
                    "karly",
                    "mau mcmahon",
                    "carla bustillo",
                    "fede vigevani",
                    "ian lucas",
                    "yolo",
                    "yolo aventuras",
                    "karmas",
                    "team karma",
                    "nasya",
                    "mariano razo",
                    "kimberly loaiza",
                    "kim loaiza",
                    "jukilop",
                    "karla",
                    "the royalty family",
                    "the anazala family",
                    "the jordan matter",
                    "mr beast",
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "lexi rivera",
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "emocional",
                    "reencuentro",
                    "karen la bustillos",
                    "stokes twins",
                    "piculin y galletita",
                    "vecibanda"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME REENCUENTRO CON MI PAP\u00c1 DESPUES DE MUCHOS A\u00d1OS *No puedo creerlo* \ud83d\udc94\ud83e\udd7a| Karen Bustillos",
                    "description": "Jelou jelooou bebishclish!! \ud83d\udc99 #karenbustillos #karlabustillos\n\n\ud83e\udd8b Unete a mi SnapChat: https://www.snapchat.com/add/karennbustillos\n\nBebishclish!! SUCR\u00cdBETE y dale LIKE \ud83d\udc4d\ud83c\udffb SI TE GUSTAR\u00cdA VER M\u00c1S VIDEOS CON MI PAP\u00c1!!\n\nMUCHAS GRACIAS POR VER ESTE VIDEO!! SI TU QUIERES VER M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd NO OLVIDES SUSCRIBIRTE Y COMPARTIR MUCHO \u2728 LOS QUIERO UN MONT\u00d3N \ud83d\udc98\n\n\ud83d\udc8c M\u00e1ndenme r\u00e1pidamente su captura de pantalla de que ya est\u00e1n suscritos al canal con la campanita de notificaciones activa por mensaje a mi Instagram: karenbustillosg\ud83d\udc48\ud83c\udffc para mandarles saluditos en mis pr\u00f3ximos v\u00eddeos!! Corran!! Los espero all\u00e1... \ud83d\udc40\n\n\ud83c\udf38 NO TE OLVIDES SEGUIRME EN MIS REDES SOCIALES:\n\nINSTAGRAM: \n\u2764  https://www.instagram.com/karenbustillosg/\n \nTIKTOK:\n\u2764 @karenbustillosg\n\nTWITTER: \n\u2764 https://x.com/karenbustillosg?lang=es"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1624911",
                "likeCount": "37581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVX6M0IudLJYbJqlvP5bKtzpblo",
            "id": "Dybr5_FAqBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T23:37:56Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Sobreviv\u00ed a DIOS en Minecraft",
                "description": "Hoy tuve que sobrevivir junto a mi amigo Keciyo a Dios en Minecraft... Suscr\u00edbete! \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dybr5_FAqBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dybr5_FAqBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dybr5_FAqBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dybr5_FAqBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dybr5_FAqBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "danomc",
                    "minecraft",
                    "minecraft dios",
                    "dios",
                    "dios minecraft",
                    "minecraft danomc",
                    "minecraft hardcore",
                    "danomc sobrevivi",
                    "danomc sobrevivi a dios",
                    "sobrevivi a dios",
                    "sobrevivi a dios en minecraft",
                    "sobreviviendo a dios en minecraft",
                    "dios en minecraft",
                    "dios mod minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft gameplay",
                    "minecraft danomc terror",
                    "danomc mitos",
                    "arsel",
                    "keciyo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00ed a DIOS en Minecraft",
                    "description": "Hoy tuve que sobrevivir junto a mi amigo Keciyo a Dios en Minecraft... Suscr\u00edbete! \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1447238",
                "likeCount": "19573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Fr4mPFj6sgycE40EVYpa_EXFng",
            "id": "qShHfhjqNzI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:00:40Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES VS ARTISTA: MICRO TDH",
                "description": "MICRO TDH se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes como LA RUSA de la casa de los famosos y MestizaOfficial rapera de Venezuela est\u00e1n aqu\u00ed para probar eso.\n\nGirasol :https://yt.openinapp.co/girasolmtdh\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\n\nCasters: \n\nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nBig Ligas: https://www.instagram.com/bigligas\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nJorge: https://www.instagram.com/jorgenitalex/\n\nGracias a todos por la oportunidad, especialmente a big ligas y micro tdh por confiar en mi y en mi canal para hacer este v\u00eddeo!\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qShHfhjqNzI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qShHfhjqNzI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qShHfhjqNzI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qShHfhjqNzI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qShHfhjqNzI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "micro tdh",
                    "micro tdh vs 20 mujeres",
                    "tiktok micro tdh",
                    "polemica micro tdh",
                    "mestiza official",
                    "microtdh oficial",
                    "isabella ladera",
                    "venezuela",
                    "artistas venezolanos",
                    "big soto",
                    "cita a ciegas micro tdh",
                    "buscando novia micro tdh",
                    "lebriah 100 vs 100",
                    "100 hombres vs 100 mujeres",
                    "lebriah polemica",
                    "blind dates youtube",
                    "cita a ciegas en colombia",
                    "cita a ciegas estados unidos",
                    "MICROTDH CAFUNE",
                    "viral",
                    "mestiza rapera",
                    "larusa casa de los famosos",
                    "la casa de los famosos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES VS ARTISTA: MICRO TDH",
                    "description": "MICRO TDH se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes como LA RUSA de la casa de los famosos y MestizaOfficial rapera de Venezuela est\u00e1n aqu\u00ed para probar eso.\n\nGirasol :https://yt.openinapp.co/girasolmtdh\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\n\nCasters: \n\nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nBig Ligas: https://www.instagram.com/bigligas\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nJorge: https://www.instagram.com/jorgenitalex/\n\nGracias a todos por la oportunidad, especialmente a big ligas y micro tdh por confiar en mi y en mi canal para hacer este v\u00eddeo!\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1146516",
                "likeCount": "35887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vDS48xPA5jS4KxwKquMKja9ubpo",
            "id": "F8IHkzFM0S4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:59:06Z",
                "channelId": "UCG7s_D9DgJRlwPf4bQE7fjA",
                "title": "ELLA SE BURLA DE SU FIESTA DE 15 A\u00d1OS  \ud83d\ude31\u2728*Broma*",
                "description": "laura sofia hace sentir mal a kimberly diciendo que su fiesta no va hacer mejor que la de ella y asi reacciono kimberly \ud83d\ude31\ud83d\udc57\u2728\n\n\ud83e\ude75 JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8IHkzFM0S4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8IHkzFM0S4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8IHkzFM0S4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8IHkzFM0S4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8IHkzFM0S4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Familia Recocha",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SE BURLA DE SU FIESTA DE 15 A\u00d1OS  \ud83d\ude31\u2728*Broma*",
                    "description": "laura sofia hace sentir mal a kimberly diciendo que su fiesta no va hacer mejor que la de ella y asi reacciono kimberly \ud83d\ude31\ud83d\udc57\u2728\n\n\ud83e\ude75 JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_\n\n\ud83e\udde1MAIYE TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/torrexmaiye?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@maiyetorrexx?_t=8WXS8OpDpQc&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK :https://www.facebook.com/TorrexMaiye\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@maiyetorrex9261\n\n\ud83d\udc96KIMBERLY CONTRERAX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/kimberlycontreraxx?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@kimberlycontreraxxx?_t=8WXSNbddAla&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/share/BkxV5TnGoqzn5q1b/?mibextid=WC7FNe\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@kimberlycontreraxx?feature=shared\n\n\u2764\ufe0fMAM\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/mamarecocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@mamarecocha?_t=8WXSRuo8olx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n\n\ud83d\udc99PAP\u00c1 RECOCHA \n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/papa_recocha?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2728TIK TOK:https://www.tiktok.com/@paparecochaa?_t=8WXSYfSlKGk&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/PapasRecocha?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://youtube.com/@MamayPapaRecocha\n \n\ud83d\udc9cALEXA TORREX \n\n\u2728INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alexatorrexcontreras?igsh=cmgxYXhoZXg0d2xl&utm_source=qr\n\n\u2728TIK TOK: https://www.tiktok.com/@alexa.torrex?_t=8h9Lh0oBERx&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK: https://www.facebook.com/alexatorrexcontreras?mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE: https://youtube.com/@alexatorrex?feature=shared"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1019613",
                "likeCount": "25842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJ1aLM51uDHNaTElvzLfcJzuqHQ",
            "id": "qLyKGt9xlho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T19:08:22Z",
                "channelId": "UCJjyyWFwUIOfKhb35WgCqVg",
                "title": "Como Hago La Capirotada F\u00c1CIL Y SABROSA, De Mi Rancho A Tu Cocina",
                "description": "Como Hago La Capirotada F\u00c1CIL Y SABROSA, De Mi Rancho A Tu Cocina, la hago de esta forma mi gente porque es muy r\u00e1pido y f\u00e1cil de preparar. #comidamexicana #demiranchoatucocina #cocina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLyKGt9xlho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLyKGt9xlho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLyKGt9xlho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLyKGt9xlho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLyKGt9xlho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De mi Rancho a Tu Cocina",
                "tags": [
                    "easy capirotada recipe",
                    "postres para semana santa",
                    "capirotada",
                    "receta de capirotada",
                    "como hacer capirotada",
                    "de mi rancho a tu cocina",
                    "recetas de rancho",
                    "la se\u00f1ora del rancho",
                    "do\u00f1a angela"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Hago La Capirotada F\u00c1CIL Y SABROSA, De Mi Rancho A Tu Cocina",
                    "description": "Como Hago La Capirotada F\u00c1CIL Y SABROSA, De Mi Rancho A Tu Cocina, la hago de esta forma mi gente porque es muy r\u00e1pido y f\u00e1cil de preparar. #comidamexicana #demiranchoatucocina #cocina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751415",
                "likeCount": "4015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hvc8HkVjoklhmuSt9gntr4cnI40",
            "id": "jvWLKIBlHXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:00:27Z",
                "channelId": "UCoc-rA_iPLMnpkg7BppXwCg",
                "title": "ESTO FUE LO QUE EN VERDAD PAS\u00d3 / YESS SKABECHE EN EL HOSPITAL",
                "description": "Holi!!\n\nSiento raro saludarlos despu\u00e9s de mucho tiempo pero quiero contarles, en agradecimiento, todo lo vivido y la verdad de por qu\u00e9 he estado medio ausente. Han pasado precisamente 6 meses desde el incidente y no puedo estar m\u00e1s contenta y agradecida por los grandes avances en mi recuperaci\u00f3n y todo el apoyo que he recibido. GRACIAS, GRACIAS, GRACIAS!\n\nY espero esto de alguna forma les sirva o nos ayude a ser m\u00e1s emp\u00e1ticos con el de a lado porque no sabemos lo que cada uno vive \ud83d\udc9b\nGracias infinitas por sus oraciones y buenos deseos, les prometo que le estoy echando muchas ganas y paso a paso me ver\u00e1n m\u00e1s por ac\u00e1.\nAgradezcamos la vida que tenemos y luchemos por disfrutar nuestro presente!\n\nLes comparto un poco m\u00e1s de este proceso as\u00ed que\nNo olvides seguirme en redes sociales: \n\ud83d\udc9b   / yess_skabeche  \n\ud83d\udc9b   / yess_skabeche  \n\ud83d\udc9b   / yess_skabeche  \n\n\nEdici\u00f3n:\nhttps://www.instagram.com/sakatedeaqui/?hl=es-la\n\n\nESTO FUE LO QUE EN VERDAD PAS\u00d3 / YESS SKABECHE EN EL HOSPITAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvWLKIBlHXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvWLKIBlHXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvWLKIBlHXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvWLKIBlHXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvWLKIBlHXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yess SKabeche",
                "tags": [
                    "jess skabeche",
                    "yess escabeche",
                    "los skabeche",
                    "mas skabeche",
                    "storytime yess sk",
                    "noticias sobre yess",
                    "que le paso a la hermana de los skabeche",
                    "esto le paso a yess",
                    "los skabeche en canada",
                    "summer kamp",
                    "bryan skabeche",
                    "erick lindoro",
                    "novia de erick lindoro",
                    "eddy skabeche",
                    "storytime hospital",
                    "skuad",
                    "sorprendi a mi familia con un viaje",
                    "mi mama llevo a una invitada sorpresa al viaje familiar",
                    "mama skabeche",
                    "familia skabeche",
                    "infarto cerebral",
                    "enfermedad de yess skabeche",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTO FUE LO QUE EN VERDAD PAS\u00d3 / YESS SKABECHE EN EL HOSPITAL",
                    "description": "Holi!!\n\nSiento raro saludarlos despu\u00e9s de mucho tiempo pero quiero contarles, en agradecimiento, todo lo vivido y la verdad de por qu\u00e9 he estado medio ausente. Han pasado precisamente 6 meses desde el incidente y no puedo estar m\u00e1s contenta y agradecida por los grandes avances en mi recuperaci\u00f3n y todo el apoyo que he recibido. GRACIAS, GRACIAS, GRACIAS!\n\nY espero esto de alguna forma les sirva o nos ayude a ser m\u00e1s emp\u00e1ticos con el de a lado porque no sabemos lo que cada uno vive \ud83d\udc9b\nGracias infinitas por sus oraciones y buenos deseos, les prometo que le estoy echando muchas ganas y paso a paso me ver\u00e1n m\u00e1s por ac\u00e1.\nAgradezcamos la vida que tenemos y luchemos por disfrutar nuestro presente!\n\nLes comparto un poco m\u00e1s de este proceso as\u00ed que\nNo olvides seguirme en redes sociales: \n\ud83d\udc9b   / yess_skabeche  \n\ud83d\udc9b   / yess_skabeche  \n\ud83d\udc9b   / yess_skabeche  \n\n\nEdici\u00f3n:\nhttps://www.instagram.com/sakatedeaqui/?hl=es-la\n\n\nESTO FUE LO QUE EN VERDAD PAS\u00d3 / YESS SKABECHE EN EL HOSPITAL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1062595",
                "likeCount": "76746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "udXwYFIcTigVv8yxm3hTR9-vXnU",
            "id": "rb7Z1A8Bd-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:03:14Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "REACCIONANDO A NUESTRO PRIMER VIDEO (CONFESIONES FUERTES) | Mariogmmt",
                "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rb7Z1A8Bd-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rb7Z1A8Bd-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rb7Z1A8Bd-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rb7Z1A8Bd-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rb7Z1A8Bd-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO A NUESTRO PRIMER VIDEO (CONFESIONES FUERTES) | Mariogmmt",
                    "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "953165",
                "likeCount": "38772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sUkjw1cWq072MskxB-L9RK6Ycfc",
            "id": "eV__FnqLh1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T20:00:30Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Modificamos el Auto de un Seguidor en 14 d\u00edas! (Nissan 240sx S13) | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones aprovechen los c\u00f3digos de descuento que nuestros amigos de EBAY nos dieron, as\u00ed que no se pierdan esta\u00a0oportunidad:\n\u2022 Duraci\u00f3n: 11 de marzo \u2013 25 de marzo\n\u2022 C\u00f3digo de cup\u00f3n: SAVEMAR25\n\u2022 L\u00f3gica del cup\u00f3n: \n 5 % de descuento en compras de $35 a $99, hasta $5 de descuento\n 10 % de descuento en compras superiores a $100, hasta $20 de descuento\n\u2022Link: https://www.ebay.com/b/Car-Truck-Parts-Accessories/6030/bn_562630",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV__FnqLh1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV__FnqLh1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV__FnqLh1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV__FnqLh1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eV__FnqLh1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Modificamos el Auto de un Seguidor en 14 d\u00edas! (Nissan 240sx S13) | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones aprovechen los c\u00f3digos de descuento que nuestros amigos de EBAY nos dieron, as\u00ed que no se pierdan esta\u00a0oportunidad:\n\u2022 Duraci\u00f3n: 11 de marzo \u2013 25 de marzo\n\u2022 C\u00f3digo de cup\u00f3n: SAVEMAR25\n\u2022 L\u00f3gica del cup\u00f3n: \n 5 % de descuento en compras de $35 a $99, hasta $5 de descuento\n 10 % de descuento en compras superiores a $100, hasta $20 de descuento\n\u2022Link: https://www.ebay.com/b/Car-Truck-Parts-Accessories/6030/bn_562630"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1442694",
                "likeCount": "106995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hWyGaWptXaCj7YEY8GJGVqiM2I8",
            "id": "jFWvQfZ1xTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T19:08:14Z",
                "channelId": "UCQV_GNBSheO7CWE4DJvulVQ",
                "title": "CONSTRUYO EL MEGA B\u00daNKER - EP. 13",
                "description": "Ya nos acercamos al final\u2026 de hecho este es el penultimo episodio \ud83d\ude0e\n\nFALTA POCO CHICOOOOS!!! No teneis ni idea de lo que se viene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFWvQfZ1xTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFWvQfZ1xTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFWvQfZ1xTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFWvQfZ1xTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFWvQfZ1xTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel El Italiano",
                "tags": [
                    "Mega bunker",
                    "Miguel el italiano",
                    "Viral",
                    "Bunker",
                    "Construction",
                    "Madera",
                    "Construcci\u00f3n",
                    "Bricolaje"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUYO EL MEGA B\u00daNKER - EP. 13",
                    "description": "Ya nos acercamos al final\u2026 de hecho este es el penultimo episodio \ud83d\ude0e\n\nFALTA POCO CHICOOOOS!!! No teneis ni idea de lo que se viene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528073",
                "likeCount": "18292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5-CuWSscQnzt3pCJFAzUFNXckfc",
            "id": "D9euYQYXhBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:22:21Z",
                "channelId": "UCsC2uu9hIAY3BB4jJ89ueLw",
                "title": "Bienvenida Emma de MI CORAZ\u00d3N \u2764\ufe0f | Conny Merlin",
                "description": "ya naci\u00f3 mi beb\u00e9, mi Emma hermosa, mi princesa \ud83d\udc95\nla ni\u00f1a de mam\u00e1, la reina de pap\u00e1!\nConvertime en mam\u00e1 es de las mejores cosas que me pudieron pasar. un institnto despert\u00f3 en mi, y todos mis sentidos se volvieron a activar y mis emociones se regeneraron y se activaron! \nEmma lleg\u00f3 a mi vida a darle un sentido diferente! lleg\u00f3 como un domingo por la ma\u00f1ana, a darle paz y tranquilidad, Emma es una beb\u00e9 que me ha ense\u00f1ado mucho en tan pocos d\u00edas, yo que voy con prisas, ella es mi freno para ir sintiendo la vida. \n\nTe amo mucho mi ni\u00f1a!\nYo s\u00e9 que nosotros los MERLINES somos una familia muy bonita, de muchos fui su infancia, y de otros aun lo soy y espero serlo de m\u00e1s \u2764\ufe0f saben, porque para m\u00ed la infancia es algo que se tiene que atesorar, es una etapa bella de la vida... de una manera sana y emocionante; es de la misma manera que quiero cuidar la infancia de Emma. \nquiero que explore, que cree, que haga su propio mundo, y quiero estar para ella. ahora tambi\u00e9n me toca ser parte de la infancia de Emma. \ny queremos compartirlo con ustedes, y hacerlos parte de esta infancia tan bonita que inicia en ella. \nAhora nos toca cuidar la infancia de Emma Merlines, con respeto y amor, algo que siempre me gusta mostrar por aqu\u00ed y obvio mucha diversion. \ud83e\udd79\ny bueno, Merlineees les presento a mi Emma \u2764\ufe0f a Emma le hablo mucho de ustedes, ella tambien estaba emocionada por conocerlos. \n\n\ud83d\udc5a \ud83e\udd64\ud83e\udde2 TIENDITA MERLIN \u2b50\ufe0f  \ud83d\udc60\nhttps://connymerlin.com/\n________________________________________________________\nREDES SOCIALES \ud83d\udcf1\n\ud83e\udde1INSTAGRAM https://www.instagram.com/conny_merlin/\n\ud83d\udc99 FACEBOOK   https://www.facebook.com/profile.php?id=100052233743766\n\n________________________________________________________________ \n\u2b50\ufe0f Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsC2uu9hIAY3BB4jJ89ueLw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9euYQYXhBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9euYQYXhBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9euYQYXhBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9euYQYXhBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9euYQYXhBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Conny Merlin",
                "tags": [
                    "emma merlin",
                    "Emma Rain",
                    "conny merlin",
                    "beb\u00e9 de conny merlin",
                    "nacimiento de emma",
                    "nacimiento de beb\u00e9 de conny",
                    "Emma Rain Merlin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bienvenida Emma de MI CORAZ\u00d3N \u2764\ufe0f | Conny Merlin",
                    "description": "ya naci\u00f3 mi beb\u00e9, mi Emma hermosa, mi princesa \ud83d\udc95\nla ni\u00f1a de mam\u00e1, la reina de pap\u00e1!\nConvertime en mam\u00e1 es de las mejores cosas que me pudieron pasar. un institnto despert\u00f3 en mi, y todos mis sentidos se volvieron a activar y mis emociones se regeneraron y se activaron! \nEmma lleg\u00f3 a mi vida a darle un sentido diferente! lleg\u00f3 como un domingo por la ma\u00f1ana, a darle paz y tranquilidad, Emma es una beb\u00e9 que me ha ense\u00f1ado mucho en tan pocos d\u00edas, yo que voy con prisas, ella es mi freno para ir sintiendo la vida. \n\nTe amo mucho mi ni\u00f1a!\nYo s\u00e9 que nosotros los MERLINES somos una familia muy bonita, de muchos fui su infancia, y de otros aun lo soy y espero serlo de m\u00e1s \u2764\ufe0f saben, porque para m\u00ed la infancia es algo que se tiene que atesorar, es una etapa bella de la vida... de una manera sana y emocionante; es de la misma manera que quiero cuidar la infancia de Emma. \nquiero que explore, que cree, que haga su propio mundo, y quiero estar para ella. ahora tambi\u00e9n me toca ser parte de la infancia de Emma. \ny queremos compartirlo con ustedes, y hacerlos parte de esta infancia tan bonita que inicia en ella. \nAhora nos toca cuidar la infancia de Emma Merlines, con respeto y amor, algo que siempre me gusta mostrar por aqu\u00ed y obvio mucha diversion. \ud83e\udd79\ny bueno, Merlineees les presento a mi Emma \u2764\ufe0f a Emma le hablo mucho de ustedes, ella tambien estaba emocionada por conocerlos. \n\n\ud83d\udc5a \ud83e\udd64\ud83e\udde2 TIENDITA MERLIN \u2b50\ufe0f  \ud83d\udc60\nhttps://connymerlin.com/\n________________________________________________________\nREDES SOCIALES \ud83d\udcf1\n\ud83e\udde1INSTAGRAM https://www.instagram.com/conny_merlin/\n\ud83d\udc99 FACEBOOK   https://www.facebook.com/profile.php?id=100052233743766\n\n________________________________________________________________ \n\u2b50\ufe0f Convi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsC2uu9hIAY3BB4jJ89ueLw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1090988",
                "likeCount": "48902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eaWBAV0VoEUf5WV2-ov_QHIDWzI",
            "id": "TnbST0PvzHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T12:00:43Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Dress to Impress En La Vida Real",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 juego de Roblox quieres que hagamos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos reales, la comedia y los sketches divertidos, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Pulsa la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos v\u00eddeos!\n\n#roblox #Espa\u00f1ol #DresstoImpress",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnbST0PvzHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnbST0PvzHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnbST0PvzHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnbST0PvzHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnbST0PvzHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox\u00a0en la vida real",
                    "Dress to impress",
                    "Dress to impress en la vida real",
                    "vida real",
                    "irl",
                    "dti",
                    "juego de\u00a0roblox",
                    "shiloh",
                    "divertido",
                    "comedia",
                    "videos de\u00a0roblox",
                    "roblox gracioso",
                    "tradici\u00f3n",
                    "roblox en la vida real",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Shilohybros",
                    "Roblox\u00a0Espa\u00f1ol",
                    "Dress to impress\u00a0Espa\u00f1ol."
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dress to Impress En La Vida Real",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 juego de Roblox quieres que hagamos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos reales, la comedia y los sketches divertidos, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Pulsa la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos v\u00eddeos!\n\n#roblox #Espa\u00f1ol #DresstoImpress"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2381385",
                "likeCount": "29741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1942"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}