{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ZZwjGo3MWykAjQkyXYYHAsY56OI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVNC7k97SFG4dKUNAlNLASQdx4k",
            "id": "qIPdQmzuX9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                    "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "780326",
                "likeCount": "46106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-PIvurEBg0URAUQeKJbQAcnwUFs",
            "id": "m7TUewww3fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:14Z",
                "channelId": "UCxH16958KSxT4Z9yL_9JYtw",
                "title": "Serina - L'incroyable plan\u00e8te des oiseaux",
                "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EGO",
                "tags": [
                    "Serina",
                    "Biology",
                    "Evolution",
                    "Biologie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Serina - L'incroyable plan\u00e8te des oiseaux",
                    "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494464",
                "likeCount": "57117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_L9ygP8DmC3z4f4EEqkd2sDhp0",
            "id": "g1mwQ8YaUQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T10:07:02Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                    "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507467",
                "likeCount": "33982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHggcJtalQotSH_A7WdHViPO3a0",
            "id": "tVdHK2zIW-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:44:50Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "J21 : Je SIGNE un NOUVEAU CONTRAT !! | QDF#160",
                "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J21 : Je SIGNE un NOUVEAU CONTRAT !! | QDF#160",
                    "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217367",
                "likeCount": "10338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1FnxCUXT5MztuYQISIcnIfs8po",
            "id": "flsHFIgQhvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:00:07Z",
                "channelId": "UCOaAb5oXQ9x2hSmINrffWBQ",
                "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farine de bl\u00e9",
                "tags": [
                    "volvo",
                    "240",
                    "740",
                    "940",
                    "2jz",
                    "b230",
                    "maxxecu",
                    "prepa",
                    "swap",
                    "drift",
                    "boiserie",
                    "fdb",
                    "farine de bl\u00e9",
                    "proweld",
                    "banc",
                    "dyno",
                    "dlp"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                    "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542802",
                "likeCount": "33722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3kml_d9AmGOhc1IsT9a0QVfP2fk",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4338048",
                "likeCount": "511701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h-lwwq0Sv_tK0MZGRkqtmVlte8U",
            "id": "kIuYrcF8fJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:07:43Z",
                "channelId": "UCTAqiGK5Sjjb1IRDGYB04Zg",
                "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 7 Jours SEUL En Silence COMPLET \ud83d\ude36",
                "description": "Merci \u00e0 Trade Republic, le sponsor de cette vid\u00e9o ! Pour cr\u00e9er votre compte en 5min : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n\n3 mois d\u2019absence. 3 mois sans vid\u00e9os. 3 mois de CHAOS.\n\nCes derniers mois, ma vie a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement mouvement\u00e9e et chaotique. Pour reprendre le contr\u00f4le, il me fallait absolument d\u00e9connecter \u00e0 100% et revenir \u00e0 l'essentiel. C'est pour cela que j'ai d\u00e9cid\u00e9 de relever un d\u00e9fi extr\u00eame : vivre 7 jours compl\u00e8tement seul, en silence absolu, sans aucun contact avec le monde ext\u00e9rieur.\n\n\u00c0 l'origine, je pensais participer \u00e0 une retraite silencieuse type VIPASSANA, mais j'ai d\u00e9cid\u00e9 de garder cette exp\u00e9rience pour plus tard. Cette fois, j'ai choisi d'explorer une solitude encore plus intense en vivant comme un v\u00e9ritable ermite pendant toute une semaine.\n\nOn avait d\u00e9j\u00e0 test\u00e9 ensemble 7 jours seul sur la cha\u00eene (https://youtu.be/JqTG2wnU4os?si=jESAka8wjuh44BUw), mais cette fois-ci, j'ai impos\u00e9 3 r\u00e8gles strictes pour rendre l'exp\u00e9rience plus profonde :\n\n- Silence complet : aucun mot prononc\u00e9 pendant toute la semaine.\n- Aucune distraction : pas de t\u00e9l\u00e9phone, pas de livres, aucun jeu, RIEN.\n- Aucun contact humain.\n\nApr\u00e8s avoir relev\u00e9 plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames sur cette cha\u00eene, cette exp\u00e9rience pourrait sembler calme de l'ext\u00e9rieur, mais c'est probablement l'une des plus \u00e9prouvantes mentalement et \u00e9motionnellement que j'ai v\u00e9cues jusqu'ici.\n\nAu programme de cette vid\u00e9o :\n- Que ressent-on r\u00e9ellement apr\u00e8s une semaine compl\u00e8te sans dire un seul mot ?\n- Quels sont les effets psychologiques d'une d\u00e9connexion totale ?\n- Comment ressort-on apr\u00e8s 7 jours de vie en ermite ?\n- Et surtout, \u00e0 quoi \u00e7a sert vraiment ?\n\nJe n'ai aucune id\u00e9e pr\u00e9cise de ce qui va se passer, mais nous allons d\u00e9couvrir ensemble comment le silence profond et l'isolement extr\u00eame influencent mes pens\u00e9es, mes actions et ma perception du monde.\n\nSi ce genre d'exp\u00e9rience introspective vous parle, pensez \u00e0 liker, commenter et surtout vous abonner pour ne manquer aucune de mes prochaines aventures !\n\n#Silence #Challenge #Exp\u00e9rienceSociale\n\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tristan",
                "tags": [
                    "pmp",
                    "experience",
                    "apprendre",
                    "practice makes perfect",
                    "tristan",
                    "silence complet",
                    "exp\u00e9rience sociale",
                    "d\u00e9fi silence",
                    "7 jours seul",
                    "vivre en ermite",
                    "solitude extr\u00eame",
                    "challenge introspection",
                    "sans parler pendant 7 jours",
                    "isolement total",
                    "d\u00e9veloppement personnel",
                    "m\u00e9ditation silencieuse",
                    "retraite spirituelle",
                    "sans distraction",
                    "introspection profonde",
                    "challenge mental",
                    "vivre seul une semaine",
                    "coup\u00e9 du monde",
                    "exp\u00e9rience mentale",
                    "solitude volontaire",
                    "se d\u00e9connecter totalement",
                    "7 jours"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 7 Jours SEUL En Silence COMPLET \ud83d\ude36",
                    "description": "Merci \u00e0 Trade Republic, le sponsor de cette vid\u00e9o ! Pour cr\u00e9er votre compte en 5min : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n\n3 mois d\u2019absence. 3 mois sans vid\u00e9os. 3 mois de CHAOS.\n\nCes derniers mois, ma vie a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement mouvement\u00e9e et chaotique. Pour reprendre le contr\u00f4le, il me fallait absolument d\u00e9connecter \u00e0 100% et revenir \u00e0 l'essentiel. C'est pour cela que j'ai d\u00e9cid\u00e9 de relever un d\u00e9fi extr\u00eame : vivre 7 jours compl\u00e8tement seul, en silence absolu, sans aucun contact avec le monde ext\u00e9rieur.\n\n\u00c0 l'origine, je pensais participer \u00e0 une retraite silencieuse type VIPASSANA, mais j'ai d\u00e9cid\u00e9 de garder cette exp\u00e9rience pour plus tard. Cette fois, j'ai choisi d'explorer une solitude encore plus intense en vivant comme un v\u00e9ritable ermite pendant toute une semaine.\n\nOn avait d\u00e9j\u00e0 test\u00e9 ensemble 7 jours seul sur la cha\u00eene (https://youtu.be/JqTG2wnU4os?si=jESAka8wjuh44BUw), mais cette fois-ci, j'ai impos\u00e9 3 r\u00e8gles strictes pour rendre l'exp\u00e9rience plus profonde :\n\n- Silence complet : aucun mot prononc\u00e9 pendant toute la semaine.\n- Aucune distraction : pas de t\u00e9l\u00e9phone, pas de livres, aucun jeu, RIEN.\n- Aucun contact humain.\n\nApr\u00e8s avoir relev\u00e9 plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames sur cette cha\u00eene, cette exp\u00e9rience pourrait sembler calme de l'ext\u00e9rieur, mais c'est probablement l'une des plus \u00e9prouvantes mentalement et \u00e9motionnellement que j'ai v\u00e9cues jusqu'ici.\n\nAu programme de cette vid\u00e9o :\n- Que ressent-on r\u00e9ellement apr\u00e8s une semaine compl\u00e8te sans dire un seul mot ?\n- Quels sont les effets psychologiques d'une d\u00e9connexion totale ?\n- Comment ressort-on apr\u00e8s 7 jours de vie en ermite ?\n- Et surtout, \u00e0 quoi \u00e7a sert vraiment ?\n\nJe n'ai aucune id\u00e9e pr\u00e9cise de ce qui va se passer, mais nous allons d\u00e9couvrir ensemble comment le silence profond et l'isolement extr\u00eame influencent mes pens\u00e9es, mes actions et ma perception du monde.\n\nSi ce genre d'exp\u00e9rience introspective vous parle, pensez \u00e0 liker, commenter et surtout vous abonner pour ne manquer aucune de mes prochaines aventures !\n\n#Silence #Challenge #Exp\u00e9rienceSociale\n\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173652",
                "likeCount": "16904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BkRT7TcwuyhRLobQrMIVb9g2FqA",
            "id": "K3vUAL7liHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:59:37Z",
                "channelId": "UC9T7QiyfRU_ogiTdcRSKYPQ",
                "title": "ON DEVINE QUI EST L'ALG\u00c9RIENNE (avec Fahd El, Rihab et Malek D\u00e9l\u00e9gu\u00e9)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, nous avons r\u00e9uni plusieurs participantes, mais une seule d\u2019entre elles est alg\u00e9rienne.\nEntre culture, humour et intuition, qui r\u00e9ussira \u00e0 percer le myst\u00e8re et deviner la vraie alg\u00e9rienne ? \ud83c\udde9\ud83c\uddff\n\nRestez avec nous pour d\u00e9couvrir si on rel\u00e8ve le d\u00e9fi ! \n\nN\u2019oubliez pas de commenter vos pronostics en bas de la vid\u00e9o et de vous abonner pour ne rien manquer de nos prochaines aventures !\n\nOn remercie G LA DALLE pour la sponsorisation de cette video \ud83c\udf54\n\nMiniature : Oc\u00e9ane\nMontage : Sawssan\nR\u00e9alisation : Amad\nProduction : Emrah\nNos remerciements \u00e0 Kenza, Safae, Taslim et Louison.\n\nCette vid\u00e9o est inspir\u00e9e de Diary Room.\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f :\n\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 : @assiatique__ \nhttps://www.instagram.com/assiatique__\nSnaphat : assiatique1\n\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc24 : @assiatique__\nhttps://www.tiktok.com/@assiatique__\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f de mes invit\u00e9s :\nFahd el : https://youtube.com/@FahdEl?si=eCZSGeuPnfGyoNwW\nMalek d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 : https://youtube.com/@malekdelegue?si=wDTDQLsZoQ3I4RBb\nRihab : https://www.tiktok.com/@riihhabb?_t=ZN-8v3yrb20H4Q&_r=1\n\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro  : contactassiatique@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Assiatique",
                "tags": [
                    "ASSIATIQUE",
                    "VOILE",
                    "ASSIA",
                    "LIFESTYLE",
                    "assiatique",
                    "Assiatique",
                    "assia",
                    "asiatique",
                    "podcast",
                    "hijab",
                    "dz",
                    "algerie",
                    "alg\u00e9rienne",
                    "on devine qui est l\u2019alg\u00e9rienne",
                    "on devine qui est algerien"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON DEVINE QUI EST L'ALG\u00c9RIENNE (avec Fahd El, Rihab et Malek D\u00e9l\u00e9gu\u00e9)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, nous avons r\u00e9uni plusieurs participantes, mais une seule d\u2019entre elles est alg\u00e9rienne.\nEntre culture, humour et intuition, qui r\u00e9ussira \u00e0 percer le myst\u00e8re et deviner la vraie alg\u00e9rienne ? \ud83c\udde9\ud83c\uddff\n\nRestez avec nous pour d\u00e9couvrir si on rel\u00e8ve le d\u00e9fi ! \n\nN\u2019oubliez pas de commenter vos pronostics en bas de la vid\u00e9o et de vous abonner pour ne rien manquer de nos prochaines aventures !\n\nOn remercie G LA DALLE pour la sponsorisation de cette video \ud83c\udf54\n\nMiniature : Oc\u00e9ane\nMontage : Sawssan\nR\u00e9alisation : Amad\nProduction : Emrah\nNos remerciements \u00e0 Kenza, Safae, Taslim et Louison.\n\nCette vid\u00e9o est inspir\u00e9e de Diary Room.\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f :\n\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 : @assiatique__ \nhttps://www.instagram.com/assiatique__\nSnaphat : assiatique1\n\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc24 : @assiatique__\nhttps://www.tiktok.com/@assiatique__\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f de mes invit\u00e9s :\nFahd el : https://youtube.com/@FahdEl?si=eCZSGeuPnfGyoNwW\nMalek d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 : https://youtube.com/@malekdelegue?si=wDTDQLsZoQ3I4RBb\nRihab : https://www.tiktok.com/@riihhabb?_t=ZN-8v3yrb20H4Q&_r=1\n\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro  : contactassiatique@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116487",
                "likeCount": "4153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ERbVu5YFJWbFancFT2GucJXdItU",
            "id": "v4s1LSCSgbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:15Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "J\u2019AI TOURN\u00c9 AVEC JACKIE CHAN !!",
                "description": "Merci au CNC Talent pour leur confiance.\n\nJackie Chan, ce n'est pas seulement une star du cin\u00e9ma d\u2019action, c'est une l\u00e9gende vivante qui incarne le pont entre deux mondes : celui du cin\u00e9ma asiatique et celui d\u2019Hollywood. Et au-del\u00e0 de ses cascades incroyables et de ses talents d\u2019acteur, il symbolise surtout, par son parcours, la pers\u00e9v\u00e9rance, l'audace et l\u2019innovation dans le cin\u00e9ma des ann\u00e9es 80. \n\n\u00c0 travers ce documentaire, j'ai souhait\u00e9 lui rendre hommage et explorer son h\u00e9ritage culturel. Pour la simple et bonne raison que Jackie Chan a non seulement chang\u00e9 la mani\u00e8re dont les arts martiaux sont repr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9cran, mais a aussi permis de red\u00e9finir le r\u00f4le des acteurs asiatiques \u00e0 Hollywood, ouvrant la voie \u00e0 de nouvelles repr\u00e9sentations. \n\n0:00 : J'ai tourn\u00e9 avec Jackie Chan ! \n2:38 : Son enfance \n5:50 : Ses d\u00e9buts dans le cin\u00e9ma\n8:04 : Le retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9\n11:53 : La Jackie Chan Touch\n14:07 : Jackie VS la triade\n16:55 : Jackie aux USA\n19:36 : Son retour en Asie\n23:00 : Son retour aux USA\n24:48 : Conclusion\n27:52 : Bloopers\n\nMerci au restaurant 888 market : 3 Impasse Beaubourg 75003 Paris\n\nEcriture & r\u00e9alisation : Henry Tran & Jordan Bard\nCadrage : Jordan Bard \nMontage : M\u00e9lissa Rousseau & Jordan Bard\nCharg\u00e9 de production : Samy Soumeur\nR\u00e9gleur cascades : Anthony Pho\nCascadeurs : Michel Nguyen, Xuan Nguyen Khoa, Anthony Faure, Albert-Antony Cinturino\nSon : Kevin Dos Santos \nLumi\u00e8re : Solanne Fadel\nMaquilleuse : Romane De Luca\nChef de casting : Chlo\u00e9 Hocrelle\nFigurants : \nGueye Deplechin Mahayana\nKana Sato\nYvon Matias\nSaie A\u00efdine\nSar-Lecluze Tiffany\nTo Lucie\nRozain Camille\nGaneshan-Thai Julien\nHachisman Mehdi\nTruong Celine\nTial Rosalie\nNguyen Tristan\nMounet Annie\nDoan Sophie\nTruong Christophe\nLin Sonia\nBounmy Thounprasith\nMiniature par @dimehart_\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Squeezie",
                    "Mastu",
                    "SEB",
                    "Documentaire",
                    "EGO",
                    "TheGreatReview",
                    "Jackie Chan",
                    "Kung Fu",
                    "MMA",
                    "Bruce Lee",
                    "Chen Long",
                    "Karate Kid",
                    "Karate Kid Legend",
                    "Rush Hour",
                    "Chine",
                    "Chinois",
                    "Biographie",
                    "Hommage",
                    "Taekwondo",
                    "Judo",
                    "\u00c0 Contre Courant",
                    "Sofyan",
                    "ACC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TOURN\u00c9 AVEC JACKIE CHAN !!",
                    "description": "Merci au CNC Talent pour leur confiance.\n\nJackie Chan, ce n'est pas seulement une star du cin\u00e9ma d\u2019action, c'est une l\u00e9gende vivante qui incarne le pont entre deux mondes : celui du cin\u00e9ma asiatique et celui d\u2019Hollywood. Et au-del\u00e0 de ses cascades incroyables et de ses talents d\u2019acteur, il symbolise surtout, par son parcours, la pers\u00e9v\u00e9rance, l'audace et l\u2019innovation dans le cin\u00e9ma des ann\u00e9es 80. \n\n\u00c0 travers ce documentaire, j'ai souhait\u00e9 lui rendre hommage et explorer son h\u00e9ritage culturel. Pour la simple et bonne raison que Jackie Chan a non seulement chang\u00e9 la mani\u00e8re dont les arts martiaux sont repr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9cran, mais a aussi permis de red\u00e9finir le r\u00f4le des acteurs asiatiques \u00e0 Hollywood, ouvrant la voie \u00e0 de nouvelles repr\u00e9sentations. \n\n0:00 : J'ai tourn\u00e9 avec Jackie Chan ! \n2:38 : Son enfance \n5:50 : Ses d\u00e9buts dans le cin\u00e9ma\n8:04 : Le retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9\n11:53 : La Jackie Chan Touch\n14:07 : Jackie VS la triade\n16:55 : Jackie aux USA\n19:36 : Son retour en Asie\n23:00 : Son retour aux USA\n24:48 : Conclusion\n27:52 : Bloopers\n\nMerci au restaurant 888 market : 3 Impasse Beaubourg 75003 Paris\n\nEcriture & r\u00e9alisation : Henry Tran & Jordan Bard\nCadrage : Jordan Bard \nMontage : M\u00e9lissa Rousseau & Jordan Bard\nCharg\u00e9 de production : Samy Soumeur\nR\u00e9gleur cascades : Anthony Pho\nCascadeurs : Michel Nguyen, Xuan Nguyen Khoa, Anthony Faure, Albert-Antony Cinturino\nSon : Kevin Dos Santos \nLumi\u00e8re : Solanne Fadel\nMaquilleuse : Romane De Luca\nChef de casting : Chlo\u00e9 Hocrelle\nFigurants : \nGueye Deplechin Mahayana\nKana Sato\nYvon Matias\nSaie A\u00efdine\nSar-Lecluze Tiffany\nTo Lucie\nRozain Camille\nGaneshan-Thai Julien\nHachisman Mehdi\nTruong Celine\nTial Rosalie\nNguyen Tristan\nMounet Annie\nDoan Sophie\nTruong Christophe\nLin Sonia\nBounmy Thounprasith\nMiniature par @dimehart_\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198595",
                "likeCount": "16519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GqsbDHIg12o0YQUvwbgcA7GZTKw",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4659842",
                "likeCount": "364269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G5DxuKoD5mtAixYHfO9yi8KItUw",
            "id": "KHOSr53EPCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:26Z",
                "channelId": "UCEzDdNqNkT-7rSfSGSr1hWg",
                "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burna Boy",
                "tags": [
                    "burna boy",
                    "burner boy",
                    "burnaboy",
                    "Damini Ogulu",
                    "Atlantic Records",
                    "reggae",
                    "reggae dancehall",
                    "Nigerian",
                    "Lagos",
                    "sekkle down",
                    "heaven's gate",
                    "nigerian music",
                    "ye song",
                    "ye ye",
                    "love damini",
                    "new albm",
                    "last last",
                    "burna",
                    "love",
                    "damini",
                    "afrobeats"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                    "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "945955",
                "likeCount": "63995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "53LY17A7cdzA2-VbwnW8m0yu7L4",
            "id": "PDXFShvPZ28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:00:26Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE D\u00c9GUSTE UN TACOS AVEC UN RAPPEUR",
                "description": "Une Danielle, un rappeur, un tacos. Le combo parfait !\n\nMerci O'Tacos pour le d\u00e9j' : https://linktr.ee/otacosinternational\nMerci Dadi d'avoir accept\u00e9 l'invitation de Danielle \u00e0 partager un Tacos\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.insagram.com/arthurlombard\n\nMontage : Arthur Lombard / Nellu Prod\nImages : Arthur Lombard / Valentine Rocher",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE D\u00c9GUSTE UN TACOS AVEC UN RAPPEUR",
                    "description": "Une Danielle, un rappeur, un tacos. Le combo parfait !\n\nMerci O'Tacos pour le d\u00e9j' : https://linktr.ee/otacosinternational\nMerci Dadi d'avoir accept\u00e9 l'invitation de Danielle \u00e0 partager un Tacos\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.insagram.com/arthurlombard\n\nMontage : Arthur Lombard / Nellu Prod\nImages : Arthur Lombard / Valentine Rocher"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152166",
                "likeCount": "8385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j9MM7EW65TWQTFZpjrOMuMNdFUE",
            "id": "4pgo_YeYW08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:44:02Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27/03/2025",
                "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:19:00 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:21:10 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:40 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:24:20 Shadow Labyrinth\n00:25:48 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:27:02 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:45 Metroid Prime 4: Beyond\n00:32:15 Disney Vilains Caf\u00e9 Enchant\u00e9\n00:33:16 Witchbrook\n00:34:36 The Eternal Life of Goldman\n00:35:08 GRADIUS ORIGINS\n00:35:54 Rift of the NecroDancer\n00:36:29 Tamagotchi Plaza\n00:37:36 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A\n00:41:04 Rhythm Paradise Groove\n00:43:17 D\u00e9couvrez les cartes de jeu virtuelles\n00:46:11 Encore bien d'autres jeux arrivent sur Nintendo Switch !\n00:47:16 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:48:28 Monument Valley, Monument Valley 2 et Monument Valley 3\n00:49:40 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:55 MARVEL Cosmic Invasion\n00:52:05 Tomodachi Life : Une vie de r\u00eave\n00:53:41 D\u00e9couvrez Nintendo Today!\n\nSuivez ce Nintendo Direct pour d\u00e9couvrir environ 30 minutes d'informations centr\u00e9es sur les jeux Nintendo Switch \u00e0 venir.\nAucune information relative \u00e0 la Nintendo Switch 2 ne sera communiqu\u00e9e lors de cette pr\u00e9sentation.\n\nLes informations sur la Nintendo Switch\u00a02 seront r\u00e9v\u00e9l\u00e9es le 2\u00a0avril \u00e0 15:00 \u00e0 l'occasion du Nintendo Direct: Nintendo Switch\u00a02 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch",
                    "Nintendo Direct",
                    "ND",
                    "Direct mars",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "news",
                    "nouveaut\u00e9s",
                    "Nintendo news",
                    "nouveaut\u00e9s Nintendo",
                    "annonces Nintendo",
                    "Metroid Prime 4",
                    "L\u00e9gendes Pok\u00e9mon Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "cartes de jeu virtuelles",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27/03/2025",
                    "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:19:00 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:21:10 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:40 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:24:20 Shadow Labyrinth\n00:25:48 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:27:02 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:45 Metroid Prime 4: Beyond\n00:32:15 Disney Vilains Caf\u00e9 Enchant\u00e9\n00:33:16 Witchbrook\n00:34:36 The Eternal Life of Goldman\n00:35:08 GRADIUS ORIGINS\n00:35:54 Rift of the NecroDancer\n00:36:29 Tamagotchi Plaza\n00:37:36 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A\n00:41:04 Rhythm Paradise Groove\n00:43:17 D\u00e9couvrez les cartes de jeu virtuelles\n00:46:11 Encore bien d'autres jeux arrivent sur Nintendo Switch !\n00:47:16 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:48:28 Monument Valley, Monument Valley 2 et Monument Valley 3\n00:49:40 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:55 MARVEL Cosmic Invasion\n00:52:05 Tomodachi Life : Une vie de r\u00eave\n00:53:41 D\u00e9couvrez Nintendo Today!\n\nSuivez ce Nintendo Direct pour d\u00e9couvrir environ 30 minutes d'informations centr\u00e9es sur les jeux Nintendo Switch \u00e0 venir.\nAucune information relative \u00e0 la Nintendo Switch 2 ne sera communiqu\u00e9e lors de cette pr\u00e9sentation.\n\nLes informations sur la Nintendo Switch\u00a02 seront r\u00e9v\u00e9l\u00e9es le 2\u00a0avril \u00e0 15:00 \u00e0 l'occasion du Nintendo Direct: Nintendo Switch\u00a02 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286183",
                "likeCount": "10036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eDnc7suJB4jgjG2H-o7xjz0-mcQ",
            "id": "9i1kDTDtNFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T08:18:54Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "MISE EN ROUTE DE L'\u00c9PANDEUR !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "\u00e9pandeur",
                    "Fumier",
                    "Claas",
                    "Tracteur",
                    "Agriculteur"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MISE EN ROUTE DE L'\u00c9PANDEUR !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128698",
                "likeCount": "13783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KuioSlHhWKHCaZjT7C0YyXwlf3k",
            "id": "-PMWyYpEIpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:15:00Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "LE PLUS GROS PROJET DE MA VIE ( Objectif 500 km/h )",
                "description": "La boutique \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nUn immense merci \u00e0 tous les gens qui rendent ce projet possible, \u00e0 la team pour avoir retrouv\u00e9 la Xantia Exclusive, et \u00e0 W-Autosport qui nous accompagne sur ce projet ( tout simplement les BOSS )\n\nInstagram de W-Autosport \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/wautosport/\n\n------------------------------------------------------\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nDrone : Thibault Gabet\nMontage : Lucas Aubert, Thibault Iacolare\nHabillage et effets sp\u00e9ciaux : Romain  Desveaux\nVignette : Quentin Legac\nD\u00e9cor sc\u00e8ne 1 : Maxime et Laurence N\u00e9ophytos\nDoublure Sylvain jeune : Quentin\nPartenaire projet et acteur : William Laurette\nEt merci \u00e0 \u00c9ric de la piste de Lurcy-L\u00e9vis pour son accueil et sa gentilesse\n------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #XANTIA #BUGATTILESNULLOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "Bugatti",
                    "projet 500",
                    "objectif 500",
                    "500",
                    "500 km",
                    "500kmh",
                    "sylvain 500",
                    "sylvain xantia",
                    "xantia",
                    "vilebrequin xantia",
                    "exclusive",
                    "xantia exclusive",
                    "sylvain levy xantia",
                    "xantia activa",
                    "sylvain lyve xantia",
                    "projet sylvain",
                    "sylvain projet",
                    "concept 500",
                    "record vitesse",
                    "vitesse",
                    "record bugatti",
                    "record vitesse voiture",
                    "vitesse max voiture",
                    "voiture 500kmh",
                    "500 km/h",
                    "voiture 500km/h",
                    "2000 chevaux"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE PLUS GROS PROJET DE MA VIE ( Objectif 500 km/h )",
                    "description": "La boutique \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nUn immense merci \u00e0 tous les gens qui rendent ce projet possible, \u00e0 la team pour avoir retrouv\u00e9 la Xantia Exclusive, et \u00e0 W-Autosport qui nous accompagne sur ce projet ( tout simplement les BOSS )\n\nInstagram de W-Autosport \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/wautosport/\n\n------------------------------------------------------\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nDrone : Thibault Gabet\nMontage : Lucas Aubert, Thibault Iacolare\nHabillage et effets sp\u00e9ciaux : Romain  Desveaux\nVignette : Quentin Legac\nD\u00e9cor sc\u00e8ne 1 : Maxime et Laurence N\u00e9ophytos\nDoublure Sylvain jeune : Quentin\nPartenaire projet et acteur : William Laurette\nEt merci \u00e0 \u00c9ric de la piste de Lurcy-L\u00e9vis pour son accueil et sa gentilesse\n------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #XANTIA #BUGATTILESNULLOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1420332",
                "likeCount": "152250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cq1c7sqdNH4Nk4eUGOOl-1sf1ik",
            "id": "A1J-upCGuY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCcZ8Rv0lKwxlXOpen-h3itA",
                "title": "Linh - J'avoue (Lyrics video)",
                "description": "Linh - J'avoue (Lyrics video) \n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : No Name Visual \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\n#Linh #Lyrics #Javoue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LINH",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linh - J'avoue (Lyrics video)",
                    "description": "Linh - J'avoue (Lyrics video) \n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : No Name Visual \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\n#Linh #Lyrics #Javoue"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105387",
                "likeCount": "5041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xiP_u6GdCMZzLJGo8nZJ_oVxzPI",
            "id": "Z_UGCcihJLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:44Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "revoir son ex",
                "description": "les effets secondaires d'\u00eatre une femme ind\u00e9pendante\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "lyon",
                    "seule",
                    "chit chat",
                    "haul"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "revoir son ex",
                    "description": "les effets secondaires d'\u00eatre une femme ind\u00e9pendante\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194524",
                "likeCount": "11836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E0ZLC2dDhfFnuju9cvOzFzYf4Fk",
            "id": "4hsTbNmIff0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T12:00:06Z",
                "channelId": "UCKLI9RZjAOhNwqoJo3sqXUQ",
                "title": "Louane \u2013 maman (Eurovision France 2025) (Lyrics video)",
                "description": "\u00ab maman \u00bb out now \u23f3 : Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab solo \u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits :\n\u00c9crit par : Louane \nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati \nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing \nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati. \nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati. \nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati \nCopiste : Bertrand Luzignant \nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier au studio Saint Germain \nMix\u00e9 par Geoff Swann \nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt \nAtmos : Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants \nY'a plus de lits \nFinalement tu vois \nJ'ai construit ma vie \nEt le vide est grand \nLes questions aussi \nToi tu vas comment \nEst-ce que tu vois tout ici? \nEt j'ai bien chang\u00e9 \nJ'ai bien grandi \nDe toi j'ai gard\u00e9 \nTout ce qui fait qui je suis \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile \nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main \nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant \nQuand toi tu m'tenais la main. \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais \nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps \nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman \n_______\n\nThere are no more one night stands \nThere are no more beds \nIn the end, you see I've built my life And the emptiness is vast \nThe questions too \nHow are you? \nDo you see everything here? \nI've changed a lot \nI've grown up a lot \nFrom you, I kept everything that makes me who I am \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI've found indelible love \nYou know, the real one, always \nEven when time flies \nWhen he holds my hand \nI'm no longer afraid of anything \nAnd it feels like before \nWhen you used to hold my hand \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum, Mum, Mum \nIf I wanted to stop time Now, it's me she calls \nMum\n\nIsland Def Jam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (Eurovision France 2025) (Lyrics video)",
                    "description": "\u00ab maman \u00bb out now \u23f3 : Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab solo \u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits :\n\u00c9crit par : Louane \nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati \nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing \nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati. \nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati. \nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati \nCopiste : Bertrand Luzignant \nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier au studio Saint Germain \nMix\u00e9 par Geoff Swann \nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt \nAtmos : Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants \nY'a plus de lits \nFinalement tu vois \nJ'ai construit ma vie \nEt le vide est grand \nLes questions aussi \nToi tu vas comment \nEst-ce que tu vois tout ici? \nEt j'ai bien chang\u00e9 \nJ'ai bien grandi \nDe toi j'ai gard\u00e9 \nTout ce qui fait qui je suis \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile \nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main \nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant \nQuand toi tu m'tenais la main. \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais \nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps \nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman \n_______\n\nThere are no more one night stands \nThere are no more beds \nIn the end, you see I've built my life And the emptiness is vast \nThe questions too \nHow are you? \nDo you see everything here? \nI've changed a lot \nI've grown up a lot \nFrom you, I kept everything that makes me who I am \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI've found indelible love \nYou know, the real one, always \nEven when time flies \nWhen he holds my hand \nI'm no longer afraid of anything \nAnd it feels like before \nWhen you used to hold my hand \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum, Mum, Mum \nIf I wanted to stop time Now, it's me she calls \nMum\n\nIsland Def Jam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49931",
                "likeCount": "1842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAzDhC5rp0eWw1-2qla2NVG7kpk",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6565288",
                "likeCount": "171016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4VQxocHBv_ZciuLICxA2Idvq8kI",
            "id": "WqgewvOuNGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:10:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Il ne me reste qu\u2019un bras, mais je dois survivre",
                "description": "Endoparasitic est un survival-horror immersif qui vous plonge en pleine horreur spatiale. Dans ce jeu ind\u00e9pendant, un parasite a d\u00e9j\u00e0 ravag\u00e9 votre corps, ne vous laissant qu\u2019un seul bras pour survivre. Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire d\u2019Endoparasitic et Endoparasitic 2: de la lutte du scientifique Cynthe contre l\u2019infection aux exp\u00e9riences qui ont d\u00e9rap\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 sa traque de Luce, devenue l\u2019h\u00f4te du parasite.\n#endoparasitic \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "Endoparasitic",
                    "endoparasitic 1",
                    "endoparasitic 2",
                    "jeu d'horreur",
                    "jeu ind\u00e9pendant",
                    "hunter gaming",
                    "storytelling",
                    "histoire endoparasitic",
                    "fin endoparasitic",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Il ne me reste qu\u2019un bras, mais je dois survivre",
                    "description": "Endoparasitic est un survival-horror immersif qui vous plonge en pleine horreur spatiale. Dans ce jeu ind\u00e9pendant, un parasite a d\u00e9j\u00e0 ravag\u00e9 votre corps, ne vous laissant qu\u2019un seul bras pour survivre. Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire d\u2019Endoparasitic et Endoparasitic 2: de la lutte du scientifique Cynthe contre l\u2019infection aux exp\u00e9riences qui ont d\u00e9rap\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 sa traque de Luce, devenue l\u2019h\u00f4te du parasite.\n#endoparasitic \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241235",
                "likeCount": "13646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CG_zITio9-NquuWOSTe9WTTvbBg",
            "id": "mgtVaUE2d8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:50:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game",
                    "TVRoyale",
                    "TV Royale",
                    "Clash",
                    "Royale",
                    "Royal",
                    "Clash Royal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                    "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685343",
                "likeCount": "37650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CUuqyVPHQ_GsmryG5TxVcDllnNs",
            "id": "D1rmYlqyqVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:30:01Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Des activistes projettent le salut d'Elon Musk sur une usine Tesla - Le dessous des images - ARTE",
                "description": "En janvier 2025, Elon Musk a ex\u00e9cut\u00e9 un geste pol\u00e9mique dans lequel beaucoup ont vu un salut nazi. Rapidement, des artistes activistes l'ont d\u00e9tourn\u00e9 et projet\u00e9 sur la m\u00e9ga-usine Tesla pr\u00e8s de Berlin. Comment Elon Musk et l'extr\u00eame droite\u00a0cultivent-ils l\u2019ambivalence de certains symboles \u202f?\u00a0\u00a0\r\n\r\nLe 20 janvier 2025, pour c\u00e9l\u00e9brer la victoire de Donald Trump, Elon Musk a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 un geste controvers\u00e9, suscitant un d\u00e9bat mondial sur sa signification : s'agissait-il d'un salut nazi ? En Allemagne, le \u201cCentre pour la beaut\u00e9 politique\u201d a projet\u00e9 l'image de ce geste sur la plus grande usine Tesla d'Europe. Son cofondateur, Philipp Ruch, explique les motivations derri\u00e8re cette action symbolique. Le sociologue Erwan Lecoeur rappelle que cultiver l'ambigu\u00eft\u00e9 des symboles est une strat\u00e9gie classique de l'extr\u00eame droite, appel\u00e9e \u201cdog whistle\u201d. Une pratique parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par Elon Musk.\n\n#ElonMusk #Tesla \n\nCr\u00e9dits : \n\nGETTY IMAGES/PERISCOPE FILM LLC ARCHIVES /GRINBERG, PARAMOUNT/PATHE NEWSREELS/HULTON ARCHIVE/ CHESNOT/  VINCENT ISORE/SANDI BACHOM/MICHAEL NIGRO\nINA\n INSTA@EVYREIN_OFFICIAL\nLEDBYDONKEYS / POLITICAL_BEAUTY \nTHE WHITE HOUSE\n\n00:57 Le geste d'Elon Musk projet\u00e9 sur une usine Tesla\n03:05 Un op\u00e9ration coup de poing\n06:48 C'est quoi, le \"dog whistle\" ? \n\nMagazine pr\u00e9sent\u00e9 par Sonia Devillers (France, 2025, 11mn) - Production : Arte France D\u00e9veloppement\n\nSuivez-nous sur Instagram \ud83d\udc49 @dessousdesimages_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "Le dessous des images",
                    "Sonia Devillers",
                    "Heil Tesla",
                    "Telsa",
                    "Elon Musk",
                    "Musk",
                    "Trump",
                    "Salut nazi",
                    "fascisme",
                    "dog whistle",
                    "Extr\u00eame droite",
                    "strat\u00e9gie",
                    "communication",
                    "salut fasciste",
                    "David Lane",
                    "supr\u00e9macisme",
                    "Jean Marie Le Pen",
                    "AfD",
                    "Allemagne"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des activistes projettent le salut d'Elon Musk sur une usine Tesla - Le dessous des images - ARTE",
                    "description": "En janvier 2025, Elon Musk a ex\u00e9cut\u00e9 un geste pol\u00e9mique dans lequel beaucoup ont vu un salut nazi. Rapidement, des artistes activistes l'ont d\u00e9tourn\u00e9 et projet\u00e9 sur la m\u00e9ga-usine Tesla pr\u00e8s de Berlin. Comment Elon Musk et l'extr\u00eame droite\u00a0cultivent-ils l\u2019ambivalence de certains symboles \u202f?\u00a0\u00a0\r\n\r\nLe 20 janvier 2025, pour c\u00e9l\u00e9brer la victoire de Donald Trump, Elon Musk a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 un geste controvers\u00e9, suscitant un d\u00e9bat mondial sur sa signification : s'agissait-il d'un salut nazi ? En Allemagne, le \u201cCentre pour la beaut\u00e9 politique\u201d a projet\u00e9 l'image de ce geste sur la plus grande usine Tesla d'Europe. Son cofondateur, Philipp Ruch, explique les motivations derri\u00e8re cette action symbolique. Le sociologue Erwan Lecoeur rappelle que cultiver l'ambigu\u00eft\u00e9 des symboles est une strat\u00e9gie classique de l'extr\u00eame droite, appel\u00e9e \u201cdog whistle\u201d. Une pratique parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par Elon Musk.\n\n#ElonMusk #Tesla \n\nCr\u00e9dits : \n\nGETTY IMAGES/PERISCOPE FILM LLC ARCHIVES /GRINBERG, PARAMOUNT/PATHE NEWSREELS/HULTON ARCHIVE/ CHESNOT/  VINCENT ISORE/SANDI BACHOM/MICHAEL NIGRO\nINA\n INSTA@EVYREIN_OFFICIAL\nLEDBYDONKEYS / POLITICAL_BEAUTY \nTHE WHITE HOUSE\n\n00:57 Le geste d'Elon Musk projet\u00e9 sur une usine Tesla\n03:05 Un op\u00e9ration coup de poing\n06:48 C'est quoi, le \"dog whistle\" ? \n\nMagazine pr\u00e9sent\u00e9 par Sonia Devillers (France, 2025, 11mn) - Production : Arte France D\u00e9veloppement\n\nSuivez-nous sur Instagram \ud83d\udc49 @dessousdesimages_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130723",
                "likeCount": "3932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMxUMWhl3szNtLxWFU1Jj8y-Anc",
            "id": "YFhaZA5wSko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T11:00:42Z",
                "channelId": "UCOvYc9SLXqnfOB-jEiYo_Xg",
                "title": "Bekar - Tourmente (clip officiel)",
                "description": "\"Tourmente\", nouveau titre disponible: https://panenkamusic.lnk.to/Bekar-Tourmente\nBilletterie Z\u00e9niths Paris et Lille : https://tix.to/Bekar_zeniths\n\nComposition: Lucci'\n\nR\u00e9alisation:  N'Kruma / @mobiusvisio \nEtalonnage : Leo Odekerken\n\nSuis-moi :\nInstagram : https://www.instagram.com/bekarnfr\nTwitter : https://twitter.com/BekarNFR\nFacebook : https://www.facebook.com/BekarTNF/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@bekarnfr\n\n\u00aeNFR Productions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bekar NFR",
                "tags": [
                    "bekar",
                    "tourmente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bekar - Tourmente (clip officiel)",
                    "description": "\"Tourmente\", nouveau titre disponible: https://panenkamusic.lnk.to/Bekar-Tourmente\nBilletterie Z\u00e9niths Paris et Lille : https://tix.to/Bekar_zeniths\n\nComposition: Lucci'\n\nR\u00e9alisation:  N'Kruma / @mobiusvisio \nEtalonnage : Leo Odekerken\n\nSuis-moi :\nInstagram : https://www.instagram.com/bekarnfr\nTwitter : https://twitter.com/BekarNFR\nFacebook : https://www.facebook.com/BekarTNF/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@bekarnfr\n\n\u00aeNFR Productions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86178",
                "likeCount": "4354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "11j9TozQ8beAOKyHXR3Y3uBRFoc",
            "id": "Or75hgMDrGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:06Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "On emm\u00e8ne AMINE \u00e0 LIVERPOOL! (il \u00e9tait pas pr\u00eat... \ud83d\udc40\ud83d\udd25)",
                "description": "\ud83d\udd34\u26bd Quelle soir\u00e9e de folie \u00e0 Liverpool ! @Aminematue  a v\u00e9cu son tout premier match avec les ultras parisiens, et quelle ambiance ! Entre chants, fumig\u00e8nes et \u00e9motions fortes, il a d\u00e9couvert la ferveur des supporters du PSG comme jamais. Et en plus\u2026 VICTOIRE MAGIQUE de Paris en terre anglaise ! \ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Plonge avec nous dans les coulisses de cette soir\u00e9e inoubliable : du voyage, aux r\u00e9actions en tribunes, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019explosion de joie au coup de sifflet final ! \ud83c\udfa5\u2728\n\n\ud83d\udcac Dis-nous en commentaire ce que t\u2019as pens\u00e9 du match et si tu veux voir Amine revivre une exp\u00e9rience pareille ! \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi et active la cloche pour ne rien rater des prochains vlogs de match ! #PSG #LiverpoolPSG #AmineMaTue #UltrasParis\n\n#parissaintgermain #amine #ucl #liverpool \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "LigueDesChampions",
                    "Anfield",
                    "Liverpool",
                    "PSGvsLiverpool",
                    "MatchDeFoot",
                    "AmineAnfield",
                    "AminematueVlog",
                    "ParisSaintGermain",
                    "FootballVlog",
                    "ChampionLeagueVlog",
                    "PSGLiverpool",
                    "AmineVoyage",
                    "AventurePSG",
                    "LigueDesChampions2025",
                    "PSGFans",
                    "FootballFans",
                    "VlogFootball",
                    "MatchDayVlog",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Paris",
                    "Football",
                    "LiverpoolPSG",
                    "LIVPSG",
                    "Voyage",
                    "Amine",
                    "Vlog",
                    "Dou\u00e9",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9",
                    "Travel",
                    "Supporters",
                    "Allez Paris",
                    "Matchday"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On emm\u00e8ne AMINE \u00e0 LIVERPOOL! (il \u00e9tait pas pr\u00eat... \ud83d\udc40\ud83d\udd25)",
                    "description": "\ud83d\udd34\u26bd Quelle soir\u00e9e de folie \u00e0 Liverpool ! @Aminematue  a v\u00e9cu son tout premier match avec les ultras parisiens, et quelle ambiance ! Entre chants, fumig\u00e8nes et \u00e9motions fortes, il a d\u00e9couvert la ferveur des supporters du PSG comme jamais. Et en plus\u2026 VICTOIRE MAGIQUE de Paris en terre anglaise ! \ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Plonge avec nous dans les coulisses de cette soir\u00e9e inoubliable : du voyage, aux r\u00e9actions en tribunes, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019explosion de joie au coup de sifflet final ! \ud83c\udfa5\u2728\n\n\ud83d\udcac Dis-nous en commentaire ce que t\u2019as pens\u00e9 du match et si tu veux voir Amine revivre une exp\u00e9rience pareille ! \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi et active la cloche pour ne rien rater des prochains vlogs de match ! #PSG #LiverpoolPSG #AmineMaTue #UltrasParis\n\n#parissaintgermain #amine #ucl #liverpool \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239965",
                "likeCount": "11439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "an7p9oJHtQ2L5zLxByHozXigHdc",
            "id": "WeR0FsUCrS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:30:38Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Yvick est le plus dr\u00f4le. Et le plus nul en ch\u00e2teau de cartes. Mais le plus dr\u00f4le.",
                "description": "On vous offre pas un moment d'anthologie dans le cercle cach\u00e9 du ch\u00e2teau de cartes, PAR CONTRE, on vous offre des rires \u00e0 la pelle !\nEnfin, trois cerveaux en roue libre, \u00e7a donne \u00e7a !\n\nMerci pour tout Mister V https://www.youtube.com/@mistervofficial \n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nOasis, Alexis Lesage, Colonel Reyel, Sylvain Mirouf, Mosimann et Corneille pour leur droit de r\u00e9ponse.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yvick est le plus dr\u00f4le. Et le plus nul en ch\u00e2teau de cartes. Mais le plus dr\u00f4le.",
                    "description": "On vous offre pas un moment d'anthologie dans le cercle cach\u00e9 du ch\u00e2teau de cartes, PAR CONTRE, on vous offre des rires \u00e0 la pelle !\nEnfin, trois cerveaux en roue libre, \u00e7a donne \u00e7a !\n\nMerci pour tout Mister V https://www.youtube.com/@mistervofficial \n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nOasis, Alexis Lesage, Colonel Reyel, Sylvain Mirouf, Mosimann et Corneille pour leur droit de r\u00e9ponse.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2034220",
                "likeCount": "101184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aKjtftlvxlgZHU_WOHXhSWaelgI",
            "id": "xjZeo7FIWQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T05:00:49Z",
                "channelId": "UCPplJEsqnAH_8s8qvyI3BEw",
                "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Compl\u00e9ment d\u2019enqu\u00eate",
                "tags": [
                    "compl\u00e9ment d'enqu\u00eate",
                    "information",
                    "france 2"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                    "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165008",
                "likeCount": "1814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jIwKLEPkOaHJlbfPnAxkETsWdmQ",
            "id": "TjnQBiF2K6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:38:36Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Tomodachi Life\u00a0: Une vie de r\u00eave \u2013 Sortie en 2026 sur Nintendo Switch",
                "description": "Apr\u00e8s plus de dix ans, Tomodachi Life fait son retour\u00a0!\nTomodachi Life : Une vie de r\u00eave sortira l'an prochain sur Nintendo Switch.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#TomodachiLife #NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "officiel",
                    "nouveau",
                    "console",
                    "fran\u00e7ais",
                    "fr",
                    "Tomodachi Life",
                    "Une vie de reve",
                    "Mii",
                    "Tomodachi Switch",
                    "Tomodachi Life Switch",
                    "Latest YouTube videos",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tomodachi Life\u00a0: Une vie de r\u00eave \u2013 Sortie en 2026 sur Nintendo Switch",
                    "description": "Apr\u00e8s plus de dix ans, Tomodachi Life fait son retour\u00a0!\nTomodachi Life : Une vie de r\u00eave sortira l'an prochain sur Nintendo Switch.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#TomodachiLife #NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65624",
                "likeCount": "6378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k4v4pqa1CiiIdg5YJSIrUl_jfs0",
            "id": "iIjfih4Om2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:47:45Z",
                "channelId": "UCvg4_wSz4Cmo4xRPXaKU47A",
                "title": "Signal Gate : le scandale qui secoue l'administration Trump - Reportage C dans l'air 26.05.2025",
                "description": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019une faille de s\u00e9curit\u00e9 retentissante. Le r\u00e9dacteur en chef du site The Atlantic a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, lundi 24 mars, avoir pu assister \"par erreur\" \u00e0 une r\u00e9union \"top secr\u00e8te\" sur la messagerie Signal rassemblant 18 responsables am\u00e9ricains de premier plan concernant les bombardements am\u00e9ricains au Y\u00e9men, avant m\u00eame qu\u2019ils aient lieu le 15 mars dernier. Une r\u00e9v\u00e9lation qui suscite depuis une onde de choc aux \u00c9tats-Unis, tandis que les appels \u00e0 la d\u00e9mission se sont multipli\u00e9s contre ces membres du gouvernement qualifi\u00e9s \"d\u2019amateurs\".\nCe serait, en effet, Michael Waltz, le conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale de Donald Trump, qui aurait ajout\u00e9 par erreur Jeffrey Goldberg \u00e0 un groupe sur Signal aux c\u00f4t\u00e9s des principaux poids lourds du gouvernement. Le vice-pr\u00e9sident J.D. Vance participait \u00e0 cette conversation, tout comme Pete Hegseth, le ministre de la D\u00e9fense, John Ratcliffe, le directeur de la CIA, ou encore Steve Witkoff, l\u2019\u00e9missaire sp\u00e9cial du pr\u00e9sident am\u00e9ricain pour le Moyen-Orient et l\u2019Ukraine.\nSur ce fil de discussions, le journaliste a pu prendre connaissance du d\u00e9tail des plans US pour bombarder les Houthis au Y\u00e9men. Il a \u00e9galement pu lire des \u00e9changes, crus et sans d\u00e9tours, critiquant les Europ\u00e9ens, qualifi\u00e9s de \"profiteurs path\u00e9tiques\" de l\u2019argent et de la puissance militaire des \u00c9tats-Unis.\nAu-del\u00e0 de la bourde, le recours \u00e0 cette messagerie et les propos qui y ont \u00e9t\u00e9 tenus suscitent un toll\u00e9 outre-Atlantique. \"C'est l'une des fuites de renseignement militaire les plus stup\u00e9fiantes que j'ai lues depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps\", a d\u00e9nonc\u00e9 le chef de la minorit\u00e9 d\u00e9mocrate au S\u00e9nat am\u00e9ricain, Chuck Schumer, appelant \u00e0 une \"enqu\u00eate compl\u00e8te\". \"D'un point de vue de s\u00e9curit\u00e9 op\u00e9rationnelle, c'est le plus grand foirage possible. Ces gens ne peuvent pas assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'Am\u00e9rique\", a critiqu\u00e9 pour sa part sur X Pete Buttigieg, personnalit\u00e9 en vue du parti d\u00e9mocrate. Mais une des r\u00e9actions les plus comment\u00e9es est venue d'Hillary Clinton, candidate malheureuse face \u00e0 Donald Trump \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2016. Le r\u00e9publicain l'avait attaqu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9poque sans rel\u00e2che pour avoir envoy\u00e9 des courriers \u00e9lectroniques officiels via une messagerie priv\u00e9e quand elle \u00e9tait secr\u00e9taire d'Etat. \"Dites-moi que c'est une blague\", a-t-elle \u00e9crit sur le r\u00e9seau social X, en partageant l'article de The Atlantic.\n\"Je ne sais rien de tout cela\", a r\u00e9pondu Donald Trump, interrog\u00e9 lundi sur ces r\u00e9v\u00e9lations qui secouent Washington. Un peu plus tard, sa porte-parole, Karoline Leavitt, a assur\u00e9 que le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \"continuait d'avoir la plus grande confiance dans son \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 nationale, y compris son conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale, Mike Waltz\".\nUne affaire et des propos qui ont provoqu\u00e9 \u00e9galement col\u00e8re et consternation en Europe. \"Poutine est d\u00e9sormais au ch\u00f4mage : plus besoin d\u2019espionner, les fuites viennent des Am\u00e9ricains eux-m\u00eames\", a ironis\u00e9 l\u2019eurod\u00e9put\u00e9e Nathalie Loiseau, avant d\u2019enfoncer le clou : \"Il n\u2019y a plus d\u2019adultes dans la pi\u00e8ce \u00e0 Washington. M\u00eame mes ados sont plus responsables\". Face \u00e0 la pol\u00e9mique, certains responsables europ\u00e9ens n\u00e9anmoins appellent \u00e0 l\u2019apaisement. Mais la mani\u00e8re dont les \u00c9tats-Unis parlent de l\u2019UE en ce moment \"n\u2019aide pas\", a admis la d\u00e9put\u00e9e danoise Christel Schaldemose, alors qu\u2019une nouvelle visite au Groenland ce jeudi du conseiller am\u00e9ricain \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale et de l\u2019\u00e9pouse du vice-pr\u00e9sident J.D. Vance relance les tensions.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C dans l'air - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "C dans l'air",
                    "CIA",
                    "Etats-Unis",
                    "Faille",
                    "France 5",
                    "JD Vance",
                    "Trump",
                    "Washington",
                    "administration",
                    "axel de tarl\u00e9",
                    "bonbardements",
                    "d\u00e9fense",
                    "europ\u00e9ens",
                    "eurpe",
                    "frappes",
                    "houtis",
                    "renseignement",
                    "signal",
                    "s\u00e9curit\u00e9",
                    "yemen",
                    "\u00e9mission"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Signal Gate : le scandale qui secoue l'administration Trump - Reportage C dans l'air 26.05.2025",
                    "description": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019une faille de s\u00e9curit\u00e9 retentissante. Le r\u00e9dacteur en chef du site The Atlantic a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, lundi 24 mars, avoir pu assister \"par erreur\" \u00e0 une r\u00e9union \"top secr\u00e8te\" sur la messagerie Signal rassemblant 18 responsables am\u00e9ricains de premier plan concernant les bombardements am\u00e9ricains au Y\u00e9men, avant m\u00eame qu\u2019ils aient lieu le 15 mars dernier. Une r\u00e9v\u00e9lation qui suscite depuis une onde de choc aux \u00c9tats-Unis, tandis que les appels \u00e0 la d\u00e9mission se sont multipli\u00e9s contre ces membres du gouvernement qualifi\u00e9s \"d\u2019amateurs\".\nCe serait, en effet, Michael Waltz, le conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale de Donald Trump, qui aurait ajout\u00e9 par erreur Jeffrey Goldberg \u00e0 un groupe sur Signal aux c\u00f4t\u00e9s des principaux poids lourds du gouvernement. Le vice-pr\u00e9sident J.D. Vance participait \u00e0 cette conversation, tout comme Pete Hegseth, le ministre de la D\u00e9fense, John Ratcliffe, le directeur de la CIA, ou encore Steve Witkoff, l\u2019\u00e9missaire sp\u00e9cial du pr\u00e9sident am\u00e9ricain pour le Moyen-Orient et l\u2019Ukraine.\nSur ce fil de discussions, le journaliste a pu prendre connaissance du d\u00e9tail des plans US pour bombarder les Houthis au Y\u00e9men. Il a \u00e9galement pu lire des \u00e9changes, crus et sans d\u00e9tours, critiquant les Europ\u00e9ens, qualifi\u00e9s de \"profiteurs path\u00e9tiques\" de l\u2019argent et de la puissance militaire des \u00c9tats-Unis.\nAu-del\u00e0 de la bourde, le recours \u00e0 cette messagerie et les propos qui y ont \u00e9t\u00e9 tenus suscitent un toll\u00e9 outre-Atlantique. \"C'est l'une des fuites de renseignement militaire les plus stup\u00e9fiantes que j'ai lues depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps\", a d\u00e9nonc\u00e9 le chef de la minorit\u00e9 d\u00e9mocrate au S\u00e9nat am\u00e9ricain, Chuck Schumer, appelant \u00e0 une \"enqu\u00eate compl\u00e8te\". \"D'un point de vue de s\u00e9curit\u00e9 op\u00e9rationnelle, c'est le plus grand foirage possible. Ces gens ne peuvent pas assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'Am\u00e9rique\", a critiqu\u00e9 pour sa part sur X Pete Buttigieg, personnalit\u00e9 en vue du parti d\u00e9mocrate. Mais une des r\u00e9actions les plus comment\u00e9es est venue d'Hillary Clinton, candidate malheureuse face \u00e0 Donald Trump \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2016. Le r\u00e9publicain l'avait attaqu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9poque sans rel\u00e2che pour avoir envoy\u00e9 des courriers \u00e9lectroniques officiels via une messagerie priv\u00e9e quand elle \u00e9tait secr\u00e9taire d'Etat. \"Dites-moi que c'est une blague\", a-t-elle \u00e9crit sur le r\u00e9seau social X, en partageant l'article de The Atlantic.\n\"Je ne sais rien de tout cela\", a r\u00e9pondu Donald Trump, interrog\u00e9 lundi sur ces r\u00e9v\u00e9lations qui secouent Washington. Un peu plus tard, sa porte-parole, Karoline Leavitt, a assur\u00e9 que le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \"continuait d'avoir la plus grande confiance dans son \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 nationale, y compris son conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale, Mike Waltz\".\nUne affaire et des propos qui ont provoqu\u00e9 \u00e9galement col\u00e8re et consternation en Europe. \"Poutine est d\u00e9sormais au ch\u00f4mage : plus besoin d\u2019espionner, les fuites viennent des Am\u00e9ricains eux-m\u00eames\", a ironis\u00e9 l\u2019eurod\u00e9put\u00e9e Nathalie Loiseau, avant d\u2019enfoncer le clou : \"Il n\u2019y a plus d\u2019adultes dans la pi\u00e8ce \u00e0 Washington. M\u00eame mes ados sont plus responsables\". Face \u00e0 la pol\u00e9mique, certains responsables europ\u00e9ens n\u00e9anmoins appellent \u00e0 l\u2019apaisement. Mais la mani\u00e8re dont les \u00c9tats-Unis parlent de l\u2019UE en ce moment \"n\u2019aide pas\", a admis la d\u00e9put\u00e9e danoise Christel Schaldemose, alors qu\u2019une nouvelle visite au Groenland ce jeudi du conseiller am\u00e9ricain \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale et de l\u2019\u00e9pouse du vice-pr\u00e9sident J.D. Vance relance les tensions."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377273",
                "likeCount": "2935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BCmRENkx6laB239M9J_FWoOLClo",
            "id": "-ZmLEVnbzvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:00Z",
                "channelId": "UC9lEEJEv5SJDGx6NPtkGsWw",
                "title": "J'ai un peu honte mais...",
                "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBon allez, parce qu\u2019on se dit tout ici, autant vous partager ce que j\u2019exp\u00e9rimente.et j\u2019avoue, je sais pas trop pourquoi, j\u2019en ai un peu honte.\nIl y a comme une forme d\u2019\u00e9chec pour moi de prendre ce m\u00e9doc. C\u2019est relou d\u2019\u00eatre siiiiii dure avec soi olalala\nMais bon, en parler ici c\u2019est assumer aussi hein !\nDonc on assume bordel\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliette Katz",
                "tags": [
                    "coucou les girls",
                    "coucou les girl",
                    "juliette katz",
                    "juliette cats",
                    "humour",
                    "parent",
                    "grossesse",
                    "influence",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai un peu honte mais...",
                    "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBon allez, parce qu\u2019on se dit tout ici, autant vous partager ce que j\u2019exp\u00e9rimente.et j\u2019avoue, je sais pas trop pourquoi, j\u2019en ai un peu honte.\nIl y a comme une forme d\u2019\u00e9chec pour moi de prendre ce m\u00e9doc. C\u2019est relou d\u2019\u00eatre siiiiii dure avec soi olalala\nMais bon, en parler ici c\u2019est assumer aussi hein !\nDonc on assume bordel\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72645",
                "likeCount": "3548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvqzV8vZ0sHVTET8wlnZrIKVZX8",
            "id": "Jf82TorhoVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:56:56Z",
                "channelId": "UCjWfOJSHMQm3Jw8velgFLMQ",
                "title": "VALD : PANDEMONIUM, l'interview - Le Code",
                "description": "3 ans apr\u00e8s \"V\", Vald est de retour avec \"Pandemonium\", un disque qu'il a pens\u00e9 et construit comme un album d\u00e9finitif. Et si son cinqui\u00e8me album \u00e9tait son meilleur ? Discussion passionnante avec le rappeur d'Aulnay-sous-Bois.\n\nRetrouvez tous les contenus Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodeavecMehdiMaizi\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez la playlist Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodePlaylistAM\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez Mehdi Ma\u00efzi sur Instagram :  https://www.instagram.com/mehdimouse\n\nGraphisme : ynns graphics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehdi Ma\u00efzi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD : PANDEMONIUM, l'interview - Le Code",
                    "description": "3 ans apr\u00e8s \"V\", Vald est de retour avec \"Pandemonium\", un disque qu'il a pens\u00e9 et construit comme un album d\u00e9finitif. Et si son cinqui\u00e8me album \u00e9tait son meilleur ? Discussion passionnante avec le rappeur d'Aulnay-sous-Bois.\n\nRetrouvez tous les contenus Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodeavecMehdiMaizi\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez la playlist Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodePlaylistAM\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez Mehdi Ma\u00efzi sur Instagram :  https://www.instagram.com/mehdimouse\n\nGraphisme : ynns graphics"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251217",
                "likeCount": "12192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C7PNtv14cThCQm9EUV2Wz1N4B5k",
            "id": "hKI5sth7M_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:42Z",
                "channelId": "UCuoYUPZjt45iE_kPMN241IA",
                "title": "DIEU MERCI",
                "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nDIEU MERCI \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vald - Topic",
                "tags": [
                    "Vald",
                    "PANDEMONIUM",
                    "DIEU MERCI"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIEU MERCI",
                    "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nDIEU MERCI \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144241",
                "likeCount": "3787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dWBnngp60Hdy1e6z9iFFE5ynr8A",
            "id": "neQRV4mNd04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:36:18Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "E3 SAXO CLASSIC - INTOUCHABLE ! Mathieu van der Poel s\u2019impose apr\u00e8s 40 kilom\u00e8tres en solitaire",
                "description": "Mathieu Van der Poel a remport\u00e9 pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive l'E3, vendredi \u00e0 Harelbeke. Parti dans le l\u00e9gendaire Vieux Quaremont, le N\u00e9erlandais d'Alpecin-Deceuninck a couvert les 39 derniers kilom\u00e8tres seul en t\u00eate. Mads Pedersen (Lidl-Trek), le dernier \u00e0 l'avoir accompagn\u00e9, n'a pourtant pas m\u00e9nag\u00e9 ses efforts pour refaire la jonction. Filippo Ganna (INEOS Grenadiers) compl\u00e8te le podium.\n\n\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #cycling #vanderpoel \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neQRV4mNd04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neQRV4mNd04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neQRV4mNd04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/neQRV4mNd04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport tennis",
                    "Eurosport player",
                    "Eurosport foot",
                    "Eurosport F1",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Football",
                    "Tennis",
                    "Cyclisme",
                    "F1",
                    "Sport",
                    "mercato",
                    "Coupe du monde",
                    "Tour de France",
                    "Jeux Olympiques",
                    "JO 2024",
                    "JO Paris",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "Eurosport programme",
                    "PSG",
                    "OM",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Equipe de France",
                    "r\u00e9sultats en direct",
                    "Roland-Garros",
                    "Benzema",
                    "Vuelta",
                    "Giro",
                    "E3 Saxo Classic",
                    "E3 Saxo Classic r\u00e9sum\u00e9",
                    "E3 Saxo Classic van der Poel",
                    "Van der Poel highlights",
                    "Van der Poel r\u00e9sum\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "E3 SAXO CLASSIC - INTOUCHABLE ! Mathieu van der Poel s\u2019impose apr\u00e8s 40 kilom\u00e8tres en solitaire",
                    "description": "Mathieu Van der Poel a remport\u00e9 pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive l'E3, vendredi \u00e0 Harelbeke. Parti dans le l\u00e9gendaire Vieux Quaremont, le N\u00e9erlandais d'Alpecin-Deceuninck a couvert les 39 derniers kilom\u00e8tres seul en t\u00eate. Mads Pedersen (Lidl-Trek), le dernier \u00e0 l'avoir accompagn\u00e9, n'a pourtant pas m\u00e9nag\u00e9 ses efforts pour refaire la jonction. Filippo Ganna (INEOS Grenadiers) compl\u00e8te le podium.\n\n\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #cycling #vanderpoel \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137301",
                "likeCount": "2015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z0Hk2nezBTp8EF7lL1mhZReUPRI",
            "id": "d6R-WYsXe3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:00:33Z",
                "channelId": "UCqMMC5g3WBuc3LmxIgqIsRw",
                "title": "Quand la FRANCE cr\u00e9a l'ITALIE : les batailles de Magenta et de Solf\u00e9rino.",
                "description": "\u2694\ufe0f D\u00e9couvrez la BOUTIQUE NAPOL\u00c9ON, notre partenaire : https://www.napoleon-souvenirs.com/fr\n\nBustes, \u00e9p\u00e9es, parfums... et 15% de r\u00e9duction sur les aigles imp\u00e9riales (petites ou grandes) avec le code BATAILLES15 !\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nNapol\u00e9on III et l'\u00e9conomie, E. Anceau et P. Branda\n\nNapol\u00e9on III : la modernit\u00e9 inachev\u00e9e, T. Lentz\n\nNapol\u00e9on III de Louis Girard\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity et Assassin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nEpic Orchestra\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/epic-orchestra-38519/\n\nTension run high by Soundridemusic\n\nDark Knight by Soundridemusic\n\nLament of Valkyrie\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/lament-of-valkyire-879053/\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:09 Une diplomatie d\u00e9licate\n09:12 La campagne du Pi\u00e9mont\n14:27 Magenta et Solf\u00e9rino\n21:08 Le royaume d'Italie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6R-WYsXe3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Batailles de France",
                "tags": [
                    "napol\u00e9on iii",
                    "italie",
                    "solf\u00e9rino",
                    "magenta",
                    "histoire",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quand la FRANCE cr\u00e9a l'ITALIE : les batailles de Magenta et de Solf\u00e9rino.",
                    "description": "\u2694\ufe0f D\u00e9couvrez la BOUTIQUE NAPOL\u00c9ON, notre partenaire : https://www.napoleon-souvenirs.com/fr\n\nBustes, \u00e9p\u00e9es, parfums... et 15% de r\u00e9duction sur les aigles imp\u00e9riales (petites ou grandes) avec le code BATAILLES15 !\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nNapol\u00e9on III et l'\u00e9conomie, E. Anceau et P. Branda\n\nNapol\u00e9on III : la modernit\u00e9 inachev\u00e9e, T. Lentz\n\nNapol\u00e9on III de Louis Girard\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity et Assassin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nEpic Orchestra\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/epic-orchestra-38519/\n\nTension run high by Soundridemusic\n\nDark Knight by Soundridemusic\n\nLament of Valkyrie\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/lament-of-valkyire-879053/\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:09 Une diplomatie d\u00e9licate\n09:12 La campagne du Pi\u00e9mont\n14:27 Magenta et Solf\u00e9rino\n21:08 Le royaume d'Italie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51011",
                "likeCount": "4274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vq0jk2a8C55y3GAcOmWslGIZB6o",
            "id": "TQDMOaJsF7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:25Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "J'ARR\u00caTE TOUT POUR DEVENIR CAMIONNEUR",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "anyme tiktok",
                    "anyme vid\u00e9os",
                    "anyme simulateur",
                    "anyme twitch",
                    "anyme trend",
                    "anyme trend tiktok",
                    "Euro Truck Simulator"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ARR\u00caTE TOUT POUR DEVENIR CAMIONNEUR",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291645",
                "likeCount": "14244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1iwCTBjcunAprT5Z4GvLc0B9DaQ",
            "id": "wx1HFHrjHZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:00:47Z",
                "channelId": "UCXJD3SRk4B2iUQU1LFx8ujg",
                "title": "Alain Juillet, ce que cache la strat\u00e9gie de Trump...",
                "description": "Si vous avez aim\u00e9 cette \u00e9mission, abonnez vous, likez, partagez et surtout dites nous ce que vous en avez pens\u00e9 en commentaire ! \n\n\ud83d\udd34 Suivez-nous sur les autres plateformes : \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter pour recevoir nos analyses in\u00e9dites \ud83d\udc49 https://forms.sbc37.com/65f9828df0fabd326308aeed/Mef0FbQtT4eUrYrEN9qkqw/form.html\n\nLinkedIn \ud83d\udc49 https://www.linkedin.com/company/r-sk-alarm/\nDiscord \ud83d\udc7d \ud83d\udc49 https://discord.gg/TFDMS8zND3\nSite officiel \ud83d\udc49https://www.riskintel.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RISKINTEL MEDIA ",
                "tags": [
                    "cyber",
                    "cyberattaque",
                    "thinkerview",
                    "riskintel",
                    "media",
                    "journalisme",
                    "journal",
                    "risksummit",
                    "risk summit",
                    "risque",
                    "risques",
                    "tech",
                    "info",
                    "informatique",
                    "\u00e9conomie",
                    "politique",
                    "news",
                    "talk",
                    "tedx",
                    "osint",
                    "debat",
                    "s\u00e9curit\u00e9",
                    "securit\u00e9 informatique",
                    "gestion de crise",
                    "crise",
                    "g\u00e9opolitique",
                    "fr",
                    "informations",
                    "cybernews",
                    "risk",
                    "journaux",
                    "actualit\u00e9",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actu",
                    "hugo decrypte",
                    "alain juillet",
                    "juillet alain",
                    "trump",
                    "poutine",
                    "zelensky",
                    "guerre \u00e9conomique"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Alain Juillet, ce que cache la strat\u00e9gie de Trump...",
                    "description": "Si vous avez aim\u00e9 cette \u00e9mission, abonnez vous, likez, partagez et surtout dites nous ce que vous en avez pens\u00e9 en commentaire ! \n\n\ud83d\udd34 Suivez-nous sur les autres plateformes : \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter pour recevoir nos analyses in\u00e9dites \ud83d\udc49 https://forms.sbc37.com/65f9828df0fabd326308aeed/Mef0FbQtT4eUrYrEN9qkqw/form.html\n\nLinkedIn \ud83d\udc49 https://www.linkedin.com/company/r-sk-alarm/\nDiscord \ud83d\udc7d \ud83d\udc49 https://discord.gg/TFDMS8zND3\nSite officiel \ud83d\udc49https://www.riskintel.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165675",
                "likeCount": "4682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wNpb3fBSV9AR6v-lK9usLsx4tcY",
            "id": "3Ez5QWPhid4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:03Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (comme d'hab c'est une catastrophe)",
                "description": "\u2728Collaboration commerciale \u2728\n\nMerci \u00e0 eBuyClub d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nVous avez 6\u20ac offerts sur eBuyClub ici : https://bit.ly/EmmaGraziano6\n\n#eBuyClub\n\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@FABI1fr et \u00e0 \u200b\u2060@Doomsytb  allez voir leur cha\u00eenes !!! \n\n\nEt pour suivre mes aventures vous pouvez le faire sur insta juste ici : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma Graziano",
                    "Dooms",
                    "On teste des recettes tiktok",
                    "Tiktok",
                    "On cuisine un plat 5 \u00e9toiles"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (comme d'hab c'est une catastrophe)",
                    "description": "\u2728Collaboration commerciale \u2728\n\nMerci \u00e0 eBuyClub d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nVous avez 6\u20ac offerts sur eBuyClub ici : https://bit.ly/EmmaGraziano6\n\n#eBuyClub\n\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@FABI1fr et \u00e0 \u200b\u2060@Doomsytb  allez voir leur cha\u00eenes !!! \n\n\nEt pour suivre mes aventures vous pouvez le faire sur insta juste ici : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206827",
                "likeCount": "22110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a3FWdpKoB3XBjBQq-TZP7rPPLNs",
            "id": "iiMPHMZzr-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T19:00:30Z",
                "channelId": "UCJlPfZ4h-KokHIkGzbU578g",
                "title": "The Bridge : S02-E01 | Ft Raphael Varane, Naza & Lassana Diarra (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                "description": "Hit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par les joueurs de l'agence, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce premier \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Fitz Madrid :\n\n\ud83c\udfc6Le champion du monde et du sourire Rapha\u00ebl Varane\n\u261d\ud83c\udffe Le grand fr\u00e8re et baroudeur Lassana Diarra\n\ud83d\ude02 L\u2019ambianceur en chef et d\u00e9sopilant pr\u00e9sident Naza\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, il est question d\u2019idoles de jeunesse : Zinedine Zidane, Claude Mak\u00e9l\u00e9l\u00e9\u2026 Lassana Diarra nous confie des anecdotes sur l\u2019arriv\u00e9e de Raphael Varane \u00e0 Madrid et sur le respect qu\u2019il accordait aux anciens. Apr\u00e8s un passage de t\u00e9moin \u00e0 la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, les invit\u00e9s ont beaucoup discut\u00e9 du \u00ab\u00a0sp\u00e9cial one\u00a0\u00bb, de ses fac\u00e9ties mais aussi de son talent inn\u00e9 pour tirer le meilleur de ses joueurs. Naza s\u2019est aussi livr\u00e9 sur sa rocambolesque aventure \u00e0 la t\u00eate du club de Durbuy.   \n\nS\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont reform\u00e9 leur duo, le fameux double pivot sur cet \u00e9pisode pour vous offrir une belle discussion sur un plateau. \n\nBonne lecture, et faites nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\n\n00:00 - Intro\n01:40 - Les idoles de jeunesse\n06:00 -  On lave plus les crampons des anciens ?\n12:48 - Naza chez Youssoupha\n15:45 - Naza grand timide\u2026 et com\u00e9dien ?\n17:55 - The Bridge nuit aux performances d\u2019Aur\u00e9lien ?\n25:45 - La finale de la Coupe du Monde 2022\n31:05 - Varane et le ballon d\u2019or \n33:30 - L\u2019histoire contrari\u00e9e de Lassana Diarra en \u00e9quipe de France\n39:00 - La fame et l\u2019entourage\n46:00 - Les parents \n53:15 - Jos\u00e9 Mourinho \n01:06:13 : Le d\u00e9part de Madrid\n01:09:10 : Lassana Diarra et la FIFA\n01:18:46 : Naza pr\u00e9sident d\u2019un club belge \n01:23:00 : Les meilleurs souvenirs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESN Media - The Bridge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Bridge : S02-E01 | Ft Raphael Varane, Naza & Lassana Diarra (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                    "description": "Hit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par les joueurs de l'agence, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce premier \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Fitz Madrid :\n\n\ud83c\udfc6Le champion du monde et du sourire Rapha\u00ebl Varane\n\u261d\ud83c\udffe Le grand fr\u00e8re et baroudeur Lassana Diarra\n\ud83d\ude02 L\u2019ambianceur en chef et d\u00e9sopilant pr\u00e9sident Naza\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, il est question d\u2019idoles de jeunesse : Zinedine Zidane, Claude Mak\u00e9l\u00e9l\u00e9\u2026 Lassana Diarra nous confie des anecdotes sur l\u2019arriv\u00e9e de Raphael Varane \u00e0 Madrid et sur le respect qu\u2019il accordait aux anciens. Apr\u00e8s un passage de t\u00e9moin \u00e0 la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, les invit\u00e9s ont beaucoup discut\u00e9 du \u00ab\u00a0sp\u00e9cial one\u00a0\u00bb, de ses fac\u00e9ties mais aussi de son talent inn\u00e9 pour tirer le meilleur de ses joueurs. Naza s\u2019est aussi livr\u00e9 sur sa rocambolesque aventure \u00e0 la t\u00eate du club de Durbuy.   \n\nS\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont reform\u00e9 leur duo, le fameux double pivot sur cet \u00e9pisode pour vous offrir une belle discussion sur un plateau. \n\nBonne lecture, et faites nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\n\n00:00 - Intro\n01:40 - Les idoles de jeunesse\n06:00 -  On lave plus les crampons des anciens ?\n12:48 - Naza chez Youssoupha\n15:45 - Naza grand timide\u2026 et com\u00e9dien ?\n17:55 - The Bridge nuit aux performances d\u2019Aur\u00e9lien ?\n25:45 - La finale de la Coupe du Monde 2022\n31:05 - Varane et le ballon d\u2019or \n33:30 - L\u2019histoire contrari\u00e9e de Lassana Diarra en \u00e9quipe de France\n39:00 - La fame et l\u2019entourage\n46:00 - Les parents \n53:15 - Jos\u00e9 Mourinho \n01:06:13 : Le d\u00e9part de Madrid\n01:09:10 : Lassana Diarra et la FIFA\n01:18:46 : Naza pr\u00e9sident d\u2019un club belge \n01:23:00 : Les meilleurs souvenirs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "638327",
                "likeCount": "15711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2EQjcpRKQ7aYJBCSmId3zIscl8",
            "id": "1Jpwj3hxIVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:16:57Z",
                "channelId": "UCfg3rgkyYreLQKLUOKfbM3g",
                "title": "J\u2019AVAIS BESOIN D\u2019EN PARLER  / TOUTE LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR CE QUE J\u2019AI V\u00c9CU AVEC VINCENT \ud83d\udc94\ud83d\ude14",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode, je prends la parole pour partager une p\u00e9riode compliqu\u00e9e que j\u2019ai v\u00e9cue dans ma relation avec Vincent. \n\nCe n\u2019est ni un r\u00e8glement de compte, ni une conclusion\u2026 c\u2019est juste un moment de sinc\u00e9rit\u00e9, un besoin de m\u2019exprimer, avec bienveillance.\n\nPour m\u2019\u00e9pauler dans cette d\u00e9marche, j\u2019ai \u00e9chang\u00e9 avec Janine, une avocate qui a l\u2019habitude d\u2019accompagner des histoires sensibles, complexes. Ensemble, on a abord\u00e9 des sujets profonds, sans jugement, avec l\u2019envie d\u2019avancer, de comprendre, et peut-\u00eatre\u2026 d\u2019apaiser.\n\nParfois, les relations passent par des hauts, des bas, des remises en question. \n\nCe podcast, c\u2019est juste ma v\u00e9rit\u00e9 du moment, racont\u00e9e avec douceur.\n\n\ud83d\udc49 Si vous voulez en savoir plus ou suivre Janine, l\u2019avocate avec qui j\u2019ai discut\u00e9, voici ses infos :\nhttps://smartlink.ausha.co/survivant-e-s\n@bonaggiunta_avocats_ sur Insta\n@jbonaggiunta sur TikTok\n\n\nProducteur : Luca MALOD\nCoproduction : T\u00c9MA\n\u00a9 ML PRODUCTION FRANCE - 2025 Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marwa Merazka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AVAIS BESOIN D\u2019EN PARLER  / TOUTE LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR CE QUE J\u2019AI V\u00c9CU AVEC VINCENT \ud83d\udc94\ud83d\ude14",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode, je prends la parole pour partager une p\u00e9riode compliqu\u00e9e que j\u2019ai v\u00e9cue dans ma relation avec Vincent. \n\nCe n\u2019est ni un r\u00e8glement de compte, ni une conclusion\u2026 c\u2019est juste un moment de sinc\u00e9rit\u00e9, un besoin de m\u2019exprimer, avec bienveillance.\n\nPour m\u2019\u00e9pauler dans cette d\u00e9marche, j\u2019ai \u00e9chang\u00e9 avec Janine, une avocate qui a l\u2019habitude d\u2019accompagner des histoires sensibles, complexes. Ensemble, on a abord\u00e9 des sujets profonds, sans jugement, avec l\u2019envie d\u2019avancer, de comprendre, et peut-\u00eatre\u2026 d\u2019apaiser.\n\nParfois, les relations passent par des hauts, des bas, des remises en question. \n\nCe podcast, c\u2019est juste ma v\u00e9rit\u00e9 du moment, racont\u00e9e avec douceur.\n\n\ud83d\udc49 Si vous voulez en savoir plus ou suivre Janine, l\u2019avocate avec qui j\u2019ai discut\u00e9, voici ses infos :\nhttps://smartlink.ausha.co/survivant-e-s\n@bonaggiunta_avocats_ sur Insta\n@jbonaggiunta sur TikTok\n\n\nProducteur : Luca MALOD\nCoproduction : T\u00c9MA\n\u00a9 ML PRODUCTION FRANCE - 2025 Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137824",
                "likeCount": "2553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gnv2xIG6tdZ3_epbZ8z3gZ_KHU4",
            "id": "3GyGVhY_VPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:04:23Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les objets gaming DU FUTUR !",
                "description": "Ressentir la douleur en jouant, toucher et m\u00eame courir !\n\ud83c\udf81 Mes objets du futur \u00e0 1\u20ac pour vous ici : https://vinted.shop/cyrilmp4_youtube\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"futu\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "futur",
                    "achet\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les objets gaming DU FUTUR !",
                    "description": "Ressentir la douleur en jouant, toucher et m\u00eame courir !\n\ud83c\udf81 Mes objets du futur \u00e0 1\u20ac pour vous ici : https://vinted.shop/cyrilmp4_youtube\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"futu\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696323",
                "likeCount": "27468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5kRJJnvYbWfv4icUAmTC_YO3hRA",
            "id": "pT01pCRYkqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:54Z",
                "channelId": "UCuoYUPZjt45iE_kPMN241IA",
                "title": "REGULATION",
                "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nREGULATION \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pT01pCRYkqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vald - Topic",
                "tags": [
                    "Vald",
                    "PANDEMONIUM",
                    "REGULATION"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REGULATION",
                    "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nREGULATION \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120539",
                "likeCount": "2855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "snkL47LrMyoILlwiqxZCg2W2ApM",
            "id": "s0ab0CdGWMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:57:42Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Selecci\u00f3n Argentina",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Argentina vs Brasil",
                    "Argentina x Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil goles",
                    "resumen Argentina 4 x 1 Brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                    "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18520754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDYzPCLw-0CqWgeIxPBI5LkvXEM",
            "id": "yFURSOuOtYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T19:50:00Z",
                "channelId": "UC8EzKGkEiusTm7g0mTfkWkg",
                "title": "Le d\u00e9but du sursaut aux \u00c9tats-Unis pour les opposants \u00e0 Trump ? | 28 minutes | ARTE",
                "description": "Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Reuters et Ipsos, une majorit\u00e9 d'Am\u00e9ricains \u00e9prouve un d\u00e9but de d\u00e9ception \u00e0 l'\u00e9gard de la politique de Donald Trump, entr\u00e9 \u2014 pour la seconde fois \u2014 en poste \u00e0 la Maison Blanche il y a seulement deux mois. 51 % d'entre eux n'approuveraient pas sa politique \u00e9conomique, tandis que 48 % ne valideraient pas sa politique \u00e9trang\u00e8re.\n\nOn en d\u00e9bat avec Anne Deysine, juriste et am\u00e9ricaniste, Alice B\u00e9ja ma\u00eetresse de conf\u00e9rence en civilisation am\u00e9ricaine \u00e0 Sciences Po Lille et Gallagher Fenwick, \u00e9ditorialiste et sp\u00e9cialiste des questions internationales \u00e0 LCI.\n\n\n#\u00c9tats-Unis #DonaldTrump #Politique\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "28 minutes - ARTE",
                "tags": [
                    "D\u00e9bat",
                    "28 minutes",
                    "Arte",
                    "\u00c9lisabeth quin",
                    "actualit\u00e9",
                    "international",
                    "Benjamin Sportouch",
                    "administration Trump",
                    "Donald Trump",
                    "\u00c9tats-Unis",
                    "Bernie Sanders",
                    "R\u00e9publicains",
                    "D\u00e9mocrates",
                    "politique",
                    "opposition",
                    "justice",
                    "Congr\u00e8s",
                    "Cour supr\u00eame",
                    "d\u00e9crets",
                    "Maison -Blanche"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le d\u00e9but du sursaut aux \u00c9tats-Unis pour les opposants \u00e0 Trump ? | 28 minutes | ARTE",
                    "description": "Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Reuters et Ipsos, une majorit\u00e9 d'Am\u00e9ricains \u00e9prouve un d\u00e9but de d\u00e9ception \u00e0 l'\u00e9gard de la politique de Donald Trump, entr\u00e9 \u2014 pour la seconde fois \u2014 en poste \u00e0 la Maison Blanche il y a seulement deux mois. 51 % d'entre eux n'approuveraient pas sa politique \u00e9conomique, tandis que 48 % ne valideraient pas sa politique \u00e9trang\u00e8re.\n\nOn en d\u00e9bat avec Anne Deysine, juriste et am\u00e9ricaniste, Alice B\u00e9ja ma\u00eetresse de conf\u00e9rence en civilisation am\u00e9ricaine \u00e0 Sciences Po Lille et Gallagher Fenwick, \u00e9ditorialiste et sp\u00e9cialiste des questions internationales \u00e0 LCI.\n\n\n#\u00c9tats-Unis #DonaldTrump #Politique\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429692",
                "likeCount": "4742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uf5MxQoitqZHK8sJie4a1f88g_c",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8349917",
                "likeCount": "442745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXRlE9JXYZdbSJCQgOAhPLNSoPA",
            "id": "gbzA3DeOoos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:16:57Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. FC Bayern M\u00fcnchen-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. FC Bayern M\u00fcnchen-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209693",
                "likeCount": "2511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "boB3pyc-IVN2kdGNoDyuXxxyLSU",
            "id": "f5QZzjdY6H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:00:46Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux nazis apr\u00e8s le proc\u00e8s de Nuremberg (1946) ? HDG #60",
                "description": "\ud83c\udf0d B\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre exclusive NordVPN : https://nordvpn.com/mamytwink. C'est satisfait ou rembours\u00e9 pendant 30 jours !\n\nPour nous soutenir, ABONNEZ-VOUS \u00e0 notre cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nRetour sur l'un des moments les plus importants de la fin de la Seconde Guerre mondiale : le proc\u00e8s de Nuremberg. C'est au cours de ce proc\u00e8s historique, qui s'est d\u00e9roul\u00e9 entre novembre 1945 et octobre 1946, qu'ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s les principaux dirigeants du r\u00e9gime nazi. D\u00e9couvrez les coulisses de ce proc\u00e8s hors normes et apprenez-en plus sur le destin des accus\u00e9s. Les nazis ont-ils tous \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s ? Certains ont-ils \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9s ? Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux d\u00e9pouilles des nazis condamn\u00e9s \u00e0 mort ? Et qu\u2019est-il advenu \u00e0 ceux qui ont retrouv\u00e9 la libert\u00e9 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 leurs peines de prison ?\n\n\ud83d\udcd6 Nos livres \"Histoires de guerre\" :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/ \n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/14TYv04lXdgx29cg4FLCn3X66j36kNKmNADrJ2ARhCOY/edit?usp=sharing \n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/Mamytwink/\n\u279c X: https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Nuremberg",
                    "Proc\u00e8s",
                    "Nazis",
                    "Histoires de guerre",
                    "Mamytwink",
                    "Albert Speer",
                    "Crime contre l'humanit\u00e9",
                    "Shoah",
                    "Auschwitz",
                    "Seconde Guerre mondiale",
                    "Histoire de Guerre",
                    "Rudolf Hess",
                    "Hermann G\u00f6ring"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux nazis apr\u00e8s le proc\u00e8s de Nuremberg (1946) ? HDG #60",
                    "description": "\ud83c\udf0d B\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre exclusive NordVPN : https://nordvpn.com/mamytwink. C'est satisfait ou rembours\u00e9 pendant 30 jours !\n\nPour nous soutenir, ABONNEZ-VOUS \u00e0 notre cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nRetour sur l'un des moments les plus importants de la fin de la Seconde Guerre mondiale : le proc\u00e8s de Nuremberg. C'est au cours de ce proc\u00e8s historique, qui s'est d\u00e9roul\u00e9 entre novembre 1945 et octobre 1946, qu'ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s les principaux dirigeants du r\u00e9gime nazi. D\u00e9couvrez les coulisses de ce proc\u00e8s hors normes et apprenez-en plus sur le destin des accus\u00e9s. Les nazis ont-ils tous \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s ? Certains ont-ils \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9s ? Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux d\u00e9pouilles des nazis condamn\u00e9s \u00e0 mort ? Et qu\u2019est-il advenu \u00e0 ceux qui ont retrouv\u00e9 la libert\u00e9 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 leurs peines de prison ?\n\n\ud83d\udcd6 Nos livres \"Histoires de guerre\" :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/ \n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/14TYv04lXdgx29cg4FLCn3X66j36kNKmNADrJ2ARhCOY/edit?usp=sharing \n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/Mamytwink/\n\u279c X: https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301597",
                "likeCount": "21246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N3FdviIB5BCe6DB6meFX1BDp9D8",
            "id": "96fY562oo_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:45:19Z",
                "channelId": "UC181vPr4uyc8SqXnpZAJeZQ",
                "title": "La morning routine qui a CASS\u00c9 internet : Ashton Hall",
                "description": "La morning routine d\u2019Ashton Hall a fait exploser Internet cette semaine. R\u00e9veil \u00e0 4h du matin, douche froide, m\u00e9ditation, travail non-stop\u2026 Sa vid\u00e9o est rapidement devenue virale, mais a aussi d\u00e9clench\u00e9 une vague de moqueries. Beaucoup l\u2019accusent de jouer un r\u00f4le, d\u2019exag\u00e9rer pour impressionner, et de promouvoir une vision irr\u00e9aliste de la productivit\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on analyse en profondeur la routine qui a divis\u00e9 les r\u00e9seaux. Est-ce une r\u00e9elle discipline ou une mise en sc\u00e8ne calibr\u00e9e pour faire le buzz ? Pourquoi ce genre de contenu fascine-t-il autant, et pourquoi agace-t-il tout autant ?\n\nEntre admiration, scepticisme et humour, la routine d\u2019Ashton Hall est devenue un cas d\u2019\u00e9cole sur la mani\u00e8re dont les influenceurs fa\u00e7onnent leur image et vendent un lifestyle parfois tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naj B Fit",
                "tags": [
                    "Ashton Hall",
                    "Ashton Hall routine",
                    "morning routine Ashton Hall",
                    "routine virale",
                    "routine 4h du matin",
                    "influenceur morning routine",
                    "routine extr\u00eame",
                    "buzz Ashton Hall",
                    "Ashton Hall critique",
                    "fake morning routine",
                    "morning routine fake",
                    "Ashton Hall moqu\u00e9",
                    "morning routine absurde",
                    "Ashton Hall 4am",
                    "routine productivit\u00e9",
                    "influenceur lifestyle",
                    "routine irr\u00e9aliste",
                    "contenu viral Ashton Hall",
                    "Ashton Hall r\u00e9action",
                    "Ashton Hall internet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La morning routine qui a CASS\u00c9 internet : Ashton Hall",
                    "description": "La morning routine d\u2019Ashton Hall a fait exploser Internet cette semaine. R\u00e9veil \u00e0 4h du matin, douche froide, m\u00e9ditation, travail non-stop\u2026 Sa vid\u00e9o est rapidement devenue virale, mais a aussi d\u00e9clench\u00e9 une vague de moqueries. Beaucoup l\u2019accusent de jouer un r\u00f4le, d\u2019exag\u00e9rer pour impressionner, et de promouvoir une vision irr\u00e9aliste de la productivit\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on analyse en profondeur la routine qui a divis\u00e9 les r\u00e9seaux. Est-ce une r\u00e9elle discipline ou une mise en sc\u00e8ne calibr\u00e9e pour faire le buzz ? Pourquoi ce genre de contenu fascine-t-il autant, et pourquoi agace-t-il tout autant ?\n\nEntre admiration, scepticisme et humour, la routine d\u2019Ashton Hall est devenue un cas d\u2019\u00e9cole sur la mani\u00e8re dont les influenceurs fa\u00e7onnent leur image et vendent un lifestyle parfois tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431146",
                "likeCount": "27398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6lou-970xky6qjte5wXIiITtpq8",
            "id": "BajF5RfxjTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:28Z",
                "channelId": "UCTjWkgQsBFPsBhOs4p2VVZw",
                "title": "POMME VS POIRE | Freestyle Bouska Fruit",
                "description": "NOUVEAU FREESTYLE sur l\u2019actualit\u00e9 entre les pommes et les poires ! J\u2019esp\u00e8re que vous allez kiffez ! (L\u2019ananas est venu calmer les choses)\n\nMerci \u00e0 mes gars pour la pr\u00e9sence dans le clip !\nIlian Ahmed pour le clip !\n\nVotez en commentaire qui a fait le meilleur freestyle selon vous ?\ud83c\udf4e\ud83c\udf50\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/evanv_77?\nigsh=MzRjYjJoZ2s4YzM1\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@evanv_77?_t=ZN-8uohgJP24G6&_r=1\n\nTwitch : https://twitch.tv/evanv_77\n\nX : https://x.com/evanv_77?s=21&t=g3_ijYfUNfwmZuqjU3lqrg\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9 ici faites une phrase avec le mot \"Salade\", on va voir les vrais \n\nAbonne toi par piti\u00e9 \ud83d\ude14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POMME VS POIRE | Freestyle Bouska Fruit",
                    "description": "NOUVEAU FREESTYLE sur l\u2019actualit\u00e9 entre les pommes et les poires ! J\u2019esp\u00e8re que vous allez kiffez ! (L\u2019ananas est venu calmer les choses)\n\nMerci \u00e0 mes gars pour la pr\u00e9sence dans le clip !\nIlian Ahmed pour le clip !\n\nVotez en commentaire qui a fait le meilleur freestyle selon vous ?\ud83c\udf4e\ud83c\udf50\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/evanv_77?\nigsh=MzRjYjJoZ2s4YzM1\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@evanv_77?_t=ZN-8uohgJP24G6&_r=1\n\nTwitch : https://twitch.tv/evanv_77\n\nX : https://x.com/evanv_77?s=21&t=g3_ijYfUNfwmZuqjU3lqrg\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9 ici faites une phrase avec le mot \"Salade\", on va voir les vrais \n\nAbonne toi par piti\u00e9 \ud83d\ude14"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63461",
                "likeCount": "7746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iHLnTf5frjCOv-oK4Gvnay3bWAQ",
            "id": "vUqwSRDN_Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:32:12Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                    "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4511465",
                "likeCount": "478951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VKy9a_1XBLXU7fy235ExpHG5bS4",
            "id": "3ut6q5W4QVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:21:40Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "J\u2019ai fait un robot pour D\u00c9TRUIRE Fruit Ninja.",
                "description": "Aujourd'hui on s'amuse \u00e0 entrainer notre propre mod\u00e8le d'IA pour r\u00e9volutionner l'humani... jouer \u00e0 Fruit Ninja. C'est grave int\u00e9ressant, promis mdr \n\n\ud83d\udd34 La rediffusion du live : https://youtube.com/live/HwS96e7sgdk\n\ud83d\udcc3 Le code et le mod\u00e8le de mon bot Fruit Ninja pour ceux qui souhaitent l'\u00e9tudier/l'am\u00e9liorer : https://github.com/Aywen1/bot-fruit-ninja\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:27 Fruit Ninja\n0:48 Ouvrir le jeu sur un pc\n1:22 Donner une vue\n2:54 Entrainer le robot\n3:42 Changer l'\u00e9cran\n5:20 R\u00e9cup\u00e9rer des screens\n6:06 Trancher les fruits\n7:09 Encore + de donn\u00e9es\n8:06 R\u00e9sultat en live\n9:02 Bilan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai fait un robot pour D\u00c9TRUIRE Fruit Ninja.",
                    "description": "Aujourd'hui on s'amuse \u00e0 entrainer notre propre mod\u00e8le d'IA pour r\u00e9volutionner l'humani... jouer \u00e0 Fruit Ninja. C'est grave int\u00e9ressant, promis mdr \n\n\ud83d\udd34 La rediffusion du live : https://youtube.com/live/HwS96e7sgdk\n\ud83d\udcc3 Le code et le mod\u00e8le de mon bot Fruit Ninja pour ceux qui souhaitent l'\u00e9tudier/l'am\u00e9liorer : https://github.com/Aywen1/bot-fruit-ninja\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:27 Fruit Ninja\n0:48 Ouvrir le jeu sur un pc\n1:22 Donner une vue\n2:54 Entrainer le robot\n3:42 Changer l'\u00e9cran\n5:20 R\u00e9cup\u00e9rer des screens\n6:06 Trancher les fruits\n7:09 Encore + de donn\u00e9es\n8:06 R\u00e9sultat en live\n9:02 Bilan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73131",
                "likeCount": "5414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3dwJJDtU0pl27vwcojf77a3RGuU",
            "id": "V1BvlES3qr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:01:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "QUI MENT LE MIEUX ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorentine Houdini\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "jeux",
                    "mensonge",
                    "imposteur",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI MENT LE MIEUX ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorentine Houdini\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2077677",
                "likeCount": "118853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1349"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}