{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PqbEk4Gyhc73v0UioA8G6-ZyOzc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DzyCU2AcmtgZBPRTCmoZw-O35Lc",
            "id": "EWlsH7cKhII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:01:34Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ESPANHA 3 (5) X (4) 3 HOLANDA | MELHORES MOMENTOS + P\u00caNALTIS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                "description": "Espanha vence a Holanda nos p\u00eanaltis e est\u00e1 na semifinal da Liga das Na\u00e7\u00f5es.\nDepois de empate no tempo normal e na prorroga\u00e7\u00e3o, com equil\u00edbrio tamb\u00e9m nas penalidades, Pedri acerta a cobran\u00e7a decisiva.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-\nnacoes/jogo/23-03-2025/espanha-holanda.ghtml\n\n#melhoresmomentos #futebol\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "espanha",
                    "holanda",
                    "espanha x holanda",
                    "holanda x espanha",
                    "yamal",
                    "oyarzabal",
                    "simons",
                    "maatsen",
                    "memphis",
                    "depay",
                    "memphis depay",
                    "liga das nacoes",
                    "liga das na\u00e7\u00f5es",
                    "nations league",
                    "eliminatorias",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "selecao",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00f5es",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "#shorts",
                    "shorts",
                    "penaltis",
                    "p\u00eanaltis",
                    "penalti",
                    "p\u00eanalti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESPANHA 3 (5) X (4) 3 HOLANDA | MELHORES MOMENTOS + P\u00caNALTIS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                    "description": "Espanha vence a Holanda nos p\u00eanaltis e est\u00e1 na semifinal da Liga das Na\u00e7\u00f5es.\nDepois de empate no tempo normal e na prorroga\u00e7\u00e3o, com equil\u00edbrio tamb\u00e9m nas penalidades, Pedri acerta a cobran\u00e7a decisiva.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-\nnacoes/jogo/23-03-2025/espanha-holanda.ghtml\n\n#melhoresmomentos #futebol\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2393618",
                "likeCount": "64719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0SOc4konKDeX6mwFHyjVii564E",
            "id": "Y3U3xtFgwl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:28:22Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "BAHIA CAMPE\u00c3O | VIT\u00d3RIA 1X1 BAHIA | FINAL PARTIDA COMPLETA| BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE  23/03/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y3U3xtFgwl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA CAMPE\u00c3O | VIT\u00d3RIA 1X1 BAHIA | FINAL PARTIDA COMPLETA| BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE  23/03/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3396425",
                "likeCount": "77658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WNsM5K9ANckC-D8HzqOdUZRN7_w",
            "id": "Mov4ZaHS0wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T21:00:11Z",
                "channelId": "UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ",
                "title": "Boladin 211- SAUDADE DA RUA (Dj All4din)",
                "description": "REALIZA\u00c7\u00c3O: @KaveAudiovisual \n\nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS \n\n\nFICHA T\u00c9CNICA - V\u00cdDEO \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nRoteiro: Rafael Noir\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Felipe Barros\nProdutor: MaGu\nMaking Of: Jv Workss\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 M\u00daSICA\nLetra e M\u00fasica: Boladin 211 \nProdu\u00e7\u00e3o: Dj All4din",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mov4ZaHS0wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin211",
                "tags": [
                    "Boladin211",
                    "Boladin 211",
                    "Mc Rick",
                    "Porto Alegre",
                    "Funk",
                    "Belo Horizonte",
                    "Funk bh",
                    "Funk do Sul",
                    "Kave",
                    "Kave audiovisual",
                    "Ryan",
                    "MC Ryan SP",
                    "DJ Neeh",
                    "RV"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boladin 211- SAUDADE DA RUA (Dj All4din)",
                    "description": "REALIZA\u00c7\u00c3O: @KaveAudiovisual \n\nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS \n\n\nFICHA T\u00c9CNICA - V\u00cdDEO \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nRoteiro: Rafael Noir\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Felipe Barros\nProdutor: MaGu\nMaking Of: Jv Workss\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA \u2013 M\u00daSICA\nLetra e M\u00fasica: Boladin 211 \nProdu\u00e7\u00e3o: Dj All4din"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105893",
                "likeCount": "10046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXZqVx7FZ1BRQYe7euzxnpQ6V2g",
            "id": "xDZmZmr_CMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:00:08Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "DE CARA COM O CARA #4 - SELE\u00c7\u00c3O (RAPHINHA, ENDRICK E RODRYGO)",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No quarto epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe tr\u00eas craques da Sele\u00e7\u00e3o brasileira, Endrick, Raphinha e Rodrygo!!\n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDZmZmr_CMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ronaldo",
                    "rom\u00e1rio",
                    "brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "copa do mundo",
                    "neymar",
                    "cbf",
                    "copa",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "vini jr",
                    "campe\u00e3o",
                    "t\u00edtulo",
                    "romario",
                    "de cara com o cara",
                    "fenomeno",
                    "r9",
                    "artilheiros",
                    "craques",
                    "caras",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "campe\u00f5es",
                    "g\u00eanio",
                    "Bebeto",
                    "dupla",
                    "parceria",
                    "eu te amo",
                    "tetra",
                    "mundial",
                    "barcelona",
                    "ta\u00e7a",
                    "trof\u00e9u",
                    "zagalo",
                    "parreira",
                    "pel\u00e9",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "eurico",
                    "maradona",
                    "torcida",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "ronaldinho",
                    "RAPHINHA",
                    "endrick",
                    "rodrygo",
                    "Argentina",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Real Madrid",
                    "Gol",
                    "Porrada",
                    "Noite",
                    "\u00eddolo",
                    "Refer\u00eancia",
                    "River",
                    "Boca",
                    "Maradona",
                    "Classifica\u00e7\u00e3o",
                    "Mundial",
                    "2026"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE CARA COM O CARA #4 - SELE\u00c7\u00c3O (RAPHINHA, ENDRICK E RODRYGO)",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No quarto epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe tr\u00eas craques da Sele\u00e7\u00e3o brasileira, Endrick, Raphinha e Rodrygo!!\n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1120568",
                "likeCount": "81816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jEMM6d_-F1X5JZCQPnhVLLKNs4k",
            "id": "72oOymfsVek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:10Z",
                "channelId": "UCOjXqrOxAdXa04obIQREfCA",
                "title": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!",
                "description": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!\n\nHoje vou falar novamente sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou para os bancos e vou falar sobre os JUROS DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT, mostrando que \u00e9 melhor N\u00c3O FAZER AGORA ESSE EMPR\u00c9STIMO, pois os juros tendem a cair daqui pra frente. Tamb\u00e9m vou falar QUANDO VALE A PENA FAZER ESSE EMPR\u00c9STIMO. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:18 - EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n01:23 - RISCOS DO CONSIGNADO\n02:04 - N\u00c3O FA\u00c7A O EMPR\u00c9STIMO AGORA\n05:10 - QUANDO VALE A PENA FAZER\n08:06 - N\u00c3O TENHO RABO PRESO\n09:00 - TAXAS DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n10:09 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://invistainco.go.link/apLyV\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#JUROSDOCONSIGNADO\n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#CONSIGNADOVALEAPENA\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72oOymfsVek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primo Pobre",
                "tags": [
                    "CONSIGNADO CLT",
                    "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO PARA CLT",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO PARA TRABALHADOR CLT",
                    "EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "CONSIGNADO DO GOVERNO",
                    "REGRAS DO CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "COMO FAZER CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "NOVO CONSIGNADO PARA CLT",
                    "COMO FUNCIONA CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "JUROS DO NOVO EMPRESTIMO DO GOVERNO",
                    "EMR\u00c9STIMO CARTEIRA DE TRABALHO DIGITAL",
                    "MEI PODE FAZER CONSIGNADO",
                    "COMO FAZER O NOVO EMPR\u00c9STIMO",
                    "pstvzito2025",
                    "CARTEIRA DIGITAL"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!",
                    "description": "CONSIGNADO CLT - N\u00c3O FA\u00c7A AGORA O EMPR\u00c9STIMO!\n\nHoje vou falar novamente sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou para os bancos e vou falar sobre os JUROS DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT, mostrando que \u00e9 melhor N\u00c3O FAZER AGORA ESSE EMPR\u00c9STIMO, pois os juros tendem a cair daqui pra frente. Tamb\u00e9m vou falar QUANDO VALE A PENA FAZER ESSE EMPR\u00c9STIMO. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:18 - EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n01:23 - RISCOS DO CONSIGNADO\n02:04 - N\u00c3O FA\u00c7A O EMPR\u00c9STIMO AGORA\n05:10 - QUANDO VALE A PENA FAZER\n08:06 - N\u00c3O TENHO RABO PRESO\n09:00 - TAXAS DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n10:09 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://invistainco.go.link/apLyV\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#JUROSDOCONSIGNADO\n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#CONSIGNADOVALEAPENA\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160626",
                "likeCount": "14304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iuw9eKXoueW0YWhwk_JVCrTNGCQ",
            "id": "V1hh5Ys4aPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T23:07:38Z",
                "channelId": "UCn4M9vLHegNuqM8tnL872cA",
                "title": "A Cidade Subterr\u00e2nea do Egito: O que h\u00e1 debaixo das Pir\u00e2mides? com Rodrigo Silva",
                "description": "Voc\u00ea j\u00e1 se perguntou o que realmente se esconde sob as pir\u00e2mides do Egito? Muitas vezes, as descobertas mais fascinantes est\u00e3o nos subterr\u00e2neos de grandes civiliza\u00e7\u00f5es, e hoje vou compartilhar com voc\u00eas segredos que poucos conhecem sobre a cidade subterr\u00e2nea do Egito.\n\nAprofundando na hist\u00f3ria eg\u00edpcia e nas mais recentes escava\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas, vamos explorar o que est\u00e1 abaixo da superf\u00edcie das pir\u00e2mides. Como essas estruturas misteriosas est\u00e3o conectadas a segredos do passado? Prepare-se para uma jornada de descobertas que vai expandir seu conhecimento sobre a civiliza\u00e7\u00e3o eg\u00edpcia e suas incr\u00edveis realiza\u00e7\u00f5es, especialmente os enigmas que permanecem at\u00e9 hoje nas profundezas do Egito antigo. Vamos falar de templos escondidos, t\u00famulos antigos e ru\u00ednas subterr\u00e2neas que guardam mist\u00e9rios esperando para serem revelados.\n\n\ud83d\udcd9Baixe gratuitamente meu livro digital: \"Arqueologia da f\u00e9 - Evid\u00eancias do mundo B\u00edblico\"\n\ud83d\udfe4 https://www.rodrigosilva.site/ebook-achados-yt \ud83d\udfe4\n\n\ud83d\udcf2  Assine a plataforma A B\u00edblia Comentada:\n\ud83d\udfe2https://www.rodrigosilva.site/bibliacomentada-oficial-yt \ud83d\udfe2 \n\n\u26b1\ufe0fEscava\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica em Israel - Julho/2025:\n \ud83d\udfe1 https://www.rodrigosilva.site/escavacao-2025/ \ud83d\udfe1\n\n\u270f\ufe0f Se voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 aluno, baixe o nosso aplicativo seguindo os seguintes passos:\n1\u00ba - Entre em contato com o suporte para ter acesso \u00e0 nova plataforma\nContato do suporte: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n2\u00ba Baixe o nosso aplicativo!\nApple: https://apps.apple.com/br/app/a-b%C3%ADblia-comentada/id6464085904\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.abibliacomentada.mobile&pli=1\n\n\ud83d\udccc Ainda n\u00e3o \u00e9 aluno mas quer experimentar um pouquinho do que oferecemos em nossa plataforma? Fa\u00e7a um cadastro gratuitamente:\nhttps://app.abibliacomentadaoficial.com.br/convite/acesso-gratuito/01h9n8db18kx7q1y0ae7r0xnfy\n\n\u26a0\ufe0f Se precisar de ajuda, em qualquer momento, voc\u00ea pode entrar em contato com o nosso suporte:\nEmail: atendimento@rodrigosilvaoficial.com.br \nWhatsapp: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n\ud83d\udcf2 Aproveite para acompanhar A B\u00edblia Comentada nas redes sociais:\nYoutube: https://youtube.com/@abibliacomentadaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/abibliacomentadaoficial \n\n#rodrigosilva #rodrigosilvaarqueologia #ablibliacomentada #profecias #apocalipse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1hh5Ys4aPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rodrigo Silva Arqueologia",
                "tags": [
                    "rodrigo silva",
                    "rodrigo silva arqueologia",
                    "rodrigo silva podcast",
                    "devocional descobertas da f\u00e9",
                    "meditacoes rodrigo silva",
                    "pregacao rodrigo silva",
                    "rodrigo silva evidencias",
                    "cidade subterr\u00e2nea egito",
                    "pir\u00e2mides egito",
                    "escava\u00e7\u00f5es egito",
                    "arqueologia egito",
                    "egito antigo",
                    "pir\u00e2mides misteriosas",
                    "civiliza\u00e7\u00e3o eg\u00edpcia",
                    "segredos do egito",
                    "templos eg\u00edpcios",
                    "arqueologia b\u00edblica",
                    "subterr\u00e2neo egito",
                    "descobertas arqueol\u00f3gicas",
                    "mist\u00e9rios egito",
                    "t\u00famulos eg\u00edpcios",
                    "pir\u00e2mides e tumbas"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Cidade Subterr\u00e2nea do Egito: O que h\u00e1 debaixo das Pir\u00e2mides? com Rodrigo Silva",
                    "description": "Voc\u00ea j\u00e1 se perguntou o que realmente se esconde sob as pir\u00e2mides do Egito? Muitas vezes, as descobertas mais fascinantes est\u00e3o nos subterr\u00e2neos de grandes civiliza\u00e7\u00f5es, e hoje vou compartilhar com voc\u00eas segredos que poucos conhecem sobre a cidade subterr\u00e2nea do Egito.\n\nAprofundando na hist\u00f3ria eg\u00edpcia e nas mais recentes escava\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas, vamos explorar o que est\u00e1 abaixo da superf\u00edcie das pir\u00e2mides. Como essas estruturas misteriosas est\u00e3o conectadas a segredos do passado? Prepare-se para uma jornada de descobertas que vai expandir seu conhecimento sobre a civiliza\u00e7\u00e3o eg\u00edpcia e suas incr\u00edveis realiza\u00e7\u00f5es, especialmente os enigmas que permanecem at\u00e9 hoje nas profundezas do Egito antigo. Vamos falar de templos escondidos, t\u00famulos antigos e ru\u00ednas subterr\u00e2neas que guardam mist\u00e9rios esperando para serem revelados.\n\n\ud83d\udcd9Baixe gratuitamente meu livro digital: \"Arqueologia da f\u00e9 - Evid\u00eancias do mundo B\u00edblico\"\n\ud83d\udfe4 https://www.rodrigosilva.site/ebook-achados-yt \ud83d\udfe4\n\n\ud83d\udcf2  Assine a plataforma A B\u00edblia Comentada:\n\ud83d\udfe2https://www.rodrigosilva.site/bibliacomentada-oficial-yt \ud83d\udfe2 \n\n\u26b1\ufe0fEscava\u00e7\u00e3o Arqueol\u00f3gica em Israel - Julho/2025:\n \ud83d\udfe1 https://www.rodrigosilva.site/escavacao-2025/ \ud83d\udfe1\n\n\u270f\ufe0f Se voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 aluno, baixe o nosso aplicativo seguindo os seguintes passos:\n1\u00ba - Entre em contato com o suporte para ter acesso \u00e0 nova plataforma\nContato do suporte: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n2\u00ba Baixe o nosso aplicativo!\nApple: https://apps.apple.com/br/app/a-b%C3%ADblia-comentada/id6464085904\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.abibliacomentada.mobile&pli=1\n\n\ud83d\udccc Ainda n\u00e3o \u00e9 aluno mas quer experimentar um pouquinho do que oferecemos em nossa plataforma? Fa\u00e7a um cadastro gratuitamente:\nhttps://app.abibliacomentadaoficial.com.br/convite/acesso-gratuito/01h9n8db18kx7q1y0ae7r0xnfy\n\n\u26a0\ufe0f Se precisar de ajuda, em qualquer momento, voc\u00ea pode entrar em contato com o nosso suporte:\nEmail: atendimento@rodrigosilvaoficial.com.br \nWhatsapp: https://www.abibliacomentadaoficial.com.br/suporte\n\n\ud83d\udcf2 Aproveite para acompanhar A B\u00edblia Comentada nas redes sociais:\nYoutube: https://youtube.com/@abibliacomentadaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/abibliacomentadaoficial \n\n#rodrigosilva #rodrigosilvaarqueologia #ablibliacomentada #profecias #apocalipse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125839",
                "likeCount": "14518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9MMODj1taPV0LPrX4yt8PQ-J-SM",
            "id": "7GpbpgTP-io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:45:51Z",
                "channelId": "UCferfyAeOJAjS9GoI4td6gg",
                "title": "Branca de Neve j\u00e1 \u00e9 o PIOR Filme de 2025? | Opini\u00e3o COM Spoilers",
                "description": "Um dos filmes mais pol\u00eamicos do ano finalmente chegou! Assistimos \"Branca de Neve\" (que n\u00e3o tem os coitados dos sete an\u00f5es nem no t\u00edtulo) e hoje deixamos aqui a nossa opini\u00e3o com spoilers sobre a mais nova bomba do cinema. #BrancaDeNeve #Critica #Opiniao\n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\u200b\u200b\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7GpbpgTP-io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal PeeWee",
                "tags": [
                    "peewee",
                    "canal peewee",
                    "podcast peewee",
                    "peeweecast",
                    "leo do peewee",
                    "miguel do peewee",
                    "branca de neve",
                    "branca de neve filme",
                    "a branca de neve",
                    "novo filme",
                    "branca de neve 2025",
                    "a branca de neve 2025",
                    "a branca de neve e os sete anoes",
                    "lan\u00e7amento",
                    "critica",
                    "pol\u00eamicas",
                    "an\u00f5es",
                    "trailer",
                    "filme completo",
                    "cgi",
                    "piores cenas",
                    "musicas",
                    "com spoilers",
                    "sem spoilers",
                    "analise",
                    "opiniao",
                    "opiniao com spoilers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Branca de Neve j\u00e1 \u00e9 o PIOR Filme de 2025? | Opini\u00e3o COM Spoilers",
                    "description": "Um dos filmes mais pol\u00eamicos do ano finalmente chegou! Assistimos \"Branca de Neve\" (que n\u00e3o tem os coitados dos sete an\u00f5es nem no t\u00edtulo) e hoje deixamos aqui a nossa opini\u00e3o com spoilers sobre a mais nova bomba do cinema. #BrancaDeNeve #Critica #Opiniao\n------------------------------\n- Assista ao PeeWeeCast no YouTube: https://www.youtube.com/@PeeWeeCast\u200b\u200b\n------------------------------\nSeja membro do PeeWee, aproveite os benef\u00edcios e ajude o canal a ter 3 v\u00eddeos por semana: https://www.youtube.com/canalpeewee/join\n------------------------------\nInstagram:\n- Siga o PeeWee: @canalpeewee\n- Siga o Leo: @leopeewee\n- Siga o Miguel: @fernandemiguels \n------------------------------\nTwitter e lives:\n- @leodopeewee\n- @fernandemiguels\n- @canalpeewee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266928",
                "likeCount": "46373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UiIpHI9ZMjZRA6HtbZ9C2jbICkU",
            "id": "EsvqUCWKSJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T23:15:06Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Fashion (prod. TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nRec/Mix: TKN, RUXN\nMaster: 2f-Uflow\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Riva\n1 AC: Mathe Mendes\nSteadyCam: Marcel Yokoda (Yoda) \n2 AC: Vini Skt\nVideo Assist: Girlene\nDrone FPV: Bruno Couto \n\nGaffer: Smiith\n1\u2022 Assist: Flavio Nascimento \n2\u2022 Assist: Abu\n2\u2022 Assist: Victor \n\nMaquinaria: Alan Reis\n1\u2022 Assist: Sidiney Mentirinha\n2\u2022 Assist: Andrew \n2\u2022 Assist: Andr\u00e9 \n2\u2022 Assist: David \n\nDirecao de Arte: Boca\nAssistente de arte:\nPetrick Sanchez \nNeto Segundo \nLuca Soares \nBruno Zanatta\n\nCoordenador de producao: Celso Bernardes\nDire\u00e7\u00e3o de producao: Diego Gnomo \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Luan Vieira \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Arthur David \n\nFigurino Artista: CopBoyz\nCasting Atriz: We Do Casting \nCasting Elenco apoio: Azous \nDan\u00e7arinas: Tainah Mendes \nCasting desfile: Isabella Lobo \nFigurino desfile: Isabella Lobo \nAssistentes de figurino: Malu Ferrari\nBrenner Rossetto \n\nMaquiagem: Eglayamakeup \nCabelo: Cadela Chic\n\nAcervos:\n@lykd_studio \n@shui.br\n@m3tal.dragon\n\nFoto Still: Lett Souza \nMontagem: Crazy J e Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Vinicius Azevedo \nVFX: Christiano Wagner \n\nMaking Of: Dahui \nMobile: Ronald\u00e3o \n\nEquipamentos Camera: 22 Locacoes \nEquipamento de luz: Naymovie \nEquipamentos Infra: \u00c1guia Locacoes\nCatering: Flor de L\u00f3tus \nLaser: Art One\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsvqUCWKSJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "matue",
                    "album matue",
                    "teto",
                    "album teto",
                    "poze",
                    "mc Poze do rodo",
                    "30praum",
                    "djonga",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "cabelinho",
                    "vida louca",
                    "trap rj",
                    "assault",
                    "poesia acustica",
                    "balao",
                    "vida cara",
                    "album vida cara",
                    "balao 2",
                    "orochi trippie red"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Fashion (prod. TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile) VIDEOCLIPE OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: TKN, RUXN, Kizzy, ProdSmile\nRec/Mix: TKN, RUXN\nMaster: 2f-Uflow\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Pedro Ferraro\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Caio Ferraro\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Riva\n1 AC: Mathe Mendes\nSteadyCam: Marcel Yokoda (Yoda) \n2 AC: Vini Skt\nVideo Assist: Girlene\nDrone FPV: Bruno Couto \n\nGaffer: Smiith\n1\u2022 Assist: Flavio Nascimento \n2\u2022 Assist: Abu\n2\u2022 Assist: Victor \n\nMaquinaria: Alan Reis\n1\u2022 Assist: Sidiney Mentirinha\n2\u2022 Assist: Andrew \n2\u2022 Assist: Andr\u00e9 \n2\u2022 Assist: David \n\nDirecao de Arte: Boca\nAssistente de arte:\nPetrick Sanchez \nNeto Segundo \nLuca Soares \nBruno Zanatta\n\nCoordenador de producao: Celso Bernardes\nDire\u00e7\u00e3o de producao: Diego Gnomo \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Luan Vieira \nProdu\u00e7\u00e3o de set: Arthur David \n\nFigurino Artista: CopBoyz\nCasting Atriz: We Do Casting \nCasting Elenco apoio: Azous \nDan\u00e7arinas: Tainah Mendes \nCasting desfile: Isabella Lobo \nFigurino desfile: Isabella Lobo \nAssistentes de figurino: Malu Ferrari\nBrenner Rossetto \n\nMaquiagem: Eglayamakeup \nCabelo: Cadela Chic\n\nAcervos:\n@lykd_studio \n@shui.br\n@m3tal.dragon\n\nFoto Still: Lett Souza \nMontagem: Crazy J e Jo\u00e3o Amarante\nColor Grading: Vinicius Azevedo \nVFX: Christiano Wagner \n\nMaking Of: Dahui \nMobile: Ronald\u00e3o \n\nEquipamentos Camera: 22 Locacoes \nEquipamento de luz: Naymovie \nEquipamentos Infra: \u00c1guia Locacoes\nCatering: Flor de L\u00f3tus \nLaser: Art One\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115856",
                "likeCount": "14825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7r6Di-nkockLSNKvX2qvksKWhaw",
            "id": "CJYYDgTHHxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T21:16:45Z",
                "channelId": "UCajp7rm8GPY1Lw_eVfMmmVA",
                "title": "CHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP",
                "description": "Galera, vem participar do sorteio do Iphone 15 PRO MAX em Dobro por apenas 1 centavinho.\nLink: www.vemdecap.com.br\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJYYDgTHHxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP",
                    "description": "Galera, vem participar do sorteio do Iphone 15 PRO MAX em Dobro por apenas 1 centavinho.\nLink: www.vemdecap.com.br\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP\n\nCHARLLES E T\u00d5E ENCONTRAM UM PRESENTE PARA TIRINGA ENQUANTO MOSTRAVAM O NINHO DO EM\u00da | VEM DE CAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170913",
                "likeCount": "14396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQ1TM7z-zQsN0N7TRqn6u4AYZkQ",
            "id": "VzSzQTs2JzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:22Z",
                "channelId": "UCHeN_p2zTo81Og5rLpUwmlg",
                "title": "FELIP\u00c3O EXPLICA SEM RODEIOS PORQUE DEIXOU ROM\u00c1RIO DE FORA DA COPA | Cortes do Duda",
                "description": "Link para o Assado completo com Felip\u00e3o: https://youtu.be/acld5_vuuaw\n\n#dudagarbi #umassadopara #felipao #selecaobrasileira #copadomundo  #futebol  #podcast\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzSzQTs2JzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duda Garbi",
                "tags": [
                    "Duda Garbi",
                    "Um Assado Para",
                    "Um Assado Para Felip\u00e3o",
                    "Podcast",
                    "Entrevista",
                    "Futebol",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "t\u00e9cnico Brasil",
                    "Luiz Felipe Scolari",
                    "t\u00e9cnico Felip\u00e3o",
                    "Felip\u00e3o Gr\u00eamio 95",
                    "Gr\u00eamio vai contratar Felip\u00e3o",
                    "Felip\u00e3o segunda divis\u00e3o",
                    "Felip\u00e3o Campe\u00e3o Copa do Brasil",
                    "Luiz Felipe campe\u00e3o Libertadores",
                    "Copa 2002 Final",
                    "Brasil Penta Felip\u00e3o",
                    "Fam\u00edlia Scolari",
                    "Felip\u00e3o treinador Portugal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FELIP\u00c3O EXPLICA SEM RODEIOS PORQUE DEIXOU ROM\u00c1RIO DE FORA DA COPA | Cortes do Duda",
                    "description": "Link para o Assado completo com Felip\u00e3o: https://youtu.be/acld5_vuuaw\n\n#dudagarbi #umassadopara #felipao #selecaobrasileira #copadomundo  #futebol  #podcast\n\n// Me siga nas redes sociais // \nInstagram - https://Instagram.com/dudagarbi \nTwitter - https://twitter.com/dudagarbi \nFacebook - http://facebook.com/garbiduda \n\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio & v\u00eddeo, edi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: https://www.instagram.com/studioprohub/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114907",
                "likeCount": "5077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3H79G5YqenaATmf-iMCaL5lQGtQ",
            "id": "KsZbhx6Vk8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T19:57:22Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "E a\u00ed, rapaziada",
                "description": "ASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KsZbhx6Vk8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "E a\u00ed, rapaziada",
                    "description": "ASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307491",
                "likeCount": "50005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZxkTcWG6zUTsUNw6pVAY9Xb400",
            "id": "LvCmsOWPwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4",
                    "ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4",
                    "Bang Chan & Hyunjin",
                    "ESCAPE Bang Chan & Hyunjin",
                    "Bang Chan and Hyunjin",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "Bang Chan & Hyunjin Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE ESCAPE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5338537",
                "likeCount": "435356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ie0uMeNqzqR8qY8LmE6SBigL_9I",
            "id": "fiU-kYsCs-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 Os erros da Ferrari, situa\u00e7\u00e3o do Lawson e o ritmo real de Bortoleto no Ju responde do GP da China",
                "description": "Vit\u00f3ria do Piastri, fazendo 1 a 1 no campeonato com Norris, desclassifica\u00e7\u00e3o dupla da Ferrari, futuro do Liam Lawson j\u00e1 sendo colocado em xeque. A corrida da China n\u00e3o foi empolgante na pista, mas rendeu v\u00e1rios assuntos pra gente discutir aqui no segundo Ju responde do ano.\n\nVoc\u00eas perguntaram l\u00e1 na caixinha de perguntas do instagram:\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram MyF1life e mande sua pergunta\n01:31 Lawson j\u00e1 est\u00e1 com a corda no pesco\u00e7o? Problema \u00e9 o piloto ou o carro? Existe um mundo em que o Tsunoda corre no Jap\u00e3o?\n06:14 Onde Gabriel poderia ter terminado n\u00e3o fosse a escapada?\n09:30 Seria fact\u00edvel alguma equipe melhor oferecer uma vaga para o Bortoleto?\n12:18 Receba conte\u00fado exclusivo sobre a F1 do No Paddock da F1 com a Ju\n13:05 Por que a Ferrari mexeu no acerto do carro do Hamilton depois da sprint? E como Leclerc foi melhor com a asa quebrada?\n17:04 Por que Max teve ritmo bom com os duros e n\u00e3o com os m\u00e9dios?\n18:25 Piastri j\u00e1 pode competir com Lando de igual para igual?\n20:32 O que provocou o problema de freio do Norris?\n22:05 O que o Sainz tem falado sobre sua dificuldade com a Williams?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiU-kYsCs-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "sauber",
                    "bortoleto",
                    "sainz",
                    "antonelli",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "gp da austr\u00e1lia",
                    "oscar piastri"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 Os erros da Ferrari, situa\u00e7\u00e3o do Lawson e o ritmo real de Bortoleto no Ju responde do GP da China",
                    "description": "Vit\u00f3ria do Piastri, fazendo 1 a 1 no campeonato com Norris, desclassifica\u00e7\u00e3o dupla da Ferrari, futuro do Liam Lawson j\u00e1 sendo colocado em xeque. A corrida da China n\u00e3o foi empolgante na pista, mas rendeu v\u00e1rios assuntos pra gente discutir aqui no segundo Ju responde do ano.\n\nVoc\u00eas perguntaram l\u00e1 na caixinha de perguntas do instagram:\n\n00:00 Siga a Ju no Instagram MyF1life e mande sua pergunta\n01:31 Lawson j\u00e1 est\u00e1 com a corda no pesco\u00e7o? Problema \u00e9 o piloto ou o carro? Existe um mundo em que o Tsunoda corre no Jap\u00e3o?\n06:14 Onde Gabriel poderia ter terminado n\u00e3o fosse a escapada?\n09:30 Seria fact\u00edvel alguma equipe melhor oferecer uma vaga para o Bortoleto?\n12:18 Receba conte\u00fado exclusivo sobre a F1 do No Paddock da F1 com a Ju\n13:05 Por que a Ferrari mexeu no acerto do carro do Hamilton depois da sprint? E como Leclerc foi melhor com a asa quebrada?\n17:04 Por que Max teve ritmo bom com os duros e n\u00e3o com os m\u00e9dios?\n18:25 Piastri j\u00e1 pode competir com Lando de igual para igual?\n20:32 O que provocou o problema de freio do Norris?\n22:05 O que o Sainz tem falado sobre sua dificuldade com a Williams?\n\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #Bortoleto #LandoNorris #OscarPiastri #LewisHamilton #Ferrari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87892",
                "likeCount": "9936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXnsMg8uDax-39BjWRx8td4O9L4",
            "id": "caziJKaVeAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T21:00:26Z",
                "channelId": "UCH_dP46ZM9uPLHX1TaLBcMg",
                "title": "A YUKARI SON\u00c2MBULA SAIU DO CONTROLE ! | YU e FAM\u00cdLIA",
                "description": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udc49 https://linktr.ee/yuefamilia \u2b05\ufe0f ENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTA PESSOAL \ud83d\ude0d \n\n\u26a0\ufe0fJ\u00c1 DEIXA O LIKE A\u00cd PESSUAL, E ATIVA O SININHO PRA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE \u2b07\ufe0f\nYuyu Gamer : https://www.youtube.com/@Yuyu.Gamerr\nYukari Kids : https://www.youtube.com/c/YukariKids\nYukari shorts : https://www.youtube.com/c/YukariCortes\n\n\u2705 \u27a1\ufe0f MEU INSTAGRAM Instagram https://www.instagram.com/yukari.hs/  ME SEGUE L\u00c1!\ud83d\udca1\ud83d\ude0d\n\n#dailyvlog #yuefamilia #familyvlog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/caziJKaVeAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YU e FAM\u00cdLIA",
                "tags": [
                    "yu e familia",
                    "daily vlogs",
                    "yukari",
                    "vlog dia a dia",
                    "humor",
                    "yukari kids",
                    "yuyu",
                    "vlog da yukari",
                    "vlog em familia",
                    "family vlog",
                    "rotina",
                    "um dia inteiro",
                    "maternidade",
                    "desafios em familia",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A YUKARI SON\u00c2MBULA SAIU DO CONTROLE ! | YU e FAM\u00cdLIA",
                    "description": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udc49 https://linktr.ee/yuefamilia \u2b05\ufe0f ENTRA NO NOSSO GRUPO DO WHATS E ME SEGUE NO INSTA PESSOAL \ud83d\ude0d \n\n\u26a0\ufe0fJ\u00c1 DEIXA O LIKE A\u00cd PESSUAL, E ATIVA O SININHO PRA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!!\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\n\n\u2705 MEUS OUTROS CANAIS NO YOUTUBE \u2b07\ufe0f\nYuyu Gamer : https://www.youtube.com/@Yuyu.Gamerr\nYukari Kids : https://www.youtube.com/c/YukariKids\nYukari shorts : https://www.youtube.com/c/YukariCortes\n\n\u2705 \u27a1\ufe0f MEU INSTAGRAM Instagram https://www.instagram.com/yukari.hs/  ME SEGUE L\u00c1!\ud83d\udca1\ud83d\ude0d\n\n#dailyvlog #yuefamilia #familyvlog"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51294",
                "likeCount": "1334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5EEnFCh0-QUSukDZD-Xu8vrbgCM",
            "id": "DBmqSCDKpuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:13Z",
                "channelId": "UCQ2thxxLgf-xmuct8_dd_TQ",
                "title": "CHAMEI A BORGES PRA UM ENCONTRO!!",
                "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://www.tiktok.com/@rafael_lowe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBmqSCDKpuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafinha",
                "tags": [
                    "giovana Borges",
                    "Borges",
                    "rafinha",
                    "rafael lowe",
                    "rafa lowe",
                    "encontro",
                    "namorada",
                    "crush",
                    "Zanella",
                    "londrina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAMEI A BORGES PRA UM ENCONTRO!!",
                    "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022\nhttps://www.tiktok.com/@rafael_lowe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FpTTo9uii1B8eDI_FJc3Y_650Vw",
            "id": "AeIRCtkbrdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FOMOS PERSEGUIDOS POR 100 PALHA\u00c7OS MALUCOS *Fomos capturados?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AeIRCtkbrdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOMOS PERSEGUIDOS POR 100 PALHA\u00c7OS MALUCOS *Fomos capturados?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2181869",
                "likeCount": "36931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "in92X4KNTN76KuKJ-qWCf3g1UBs",
            "id": "nlfz0bSpJ70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:37:28Z",
                "channelId": "UCtHbUYKx42WZPLkvuyOsvew",
                "title": "DEVOLVI O CARRO QUE O RENATO GARCIA ME DEU DE PRESENTE!",
                "description": "#carronovo #renatogarcia #fazendablackstone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nlfz0bSpJ70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jota Alison",
                "tags": [
                    "Carro novo",
                    "Honda",
                    "civic",
                    "nave",
                    "renato garcia",
                    "presente",
                    "loja",
                    "jota",
                    "jotinha",
                    "namorada do jota"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVOLVI O CARRO QUE O RENATO GARCIA ME DEU DE PRESENTE!",
                    "description": "#carronovo #renatogarcia #fazendablackstone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78463",
                "likeCount": "6401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9tPhXdOT4JVVXy-B4mZ6hp92cGE",
            "id": "6iFjfAhj6_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T01:13:06Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Portugal GOLEIA Dinamarca NA PRORROGA\u00c7\u00c3O e vai \u00e0 semi da Nations League | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iFjfAhj6_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iFjfAhj6_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iFjfAhj6_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iFjfAhj6_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iFjfAhj6_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN",
                    "Futebol",
                    "CONMEBOL",
                    "Libertadores",
                    "Copa Libertadores",
                    "Sudamericana",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Disney+",
                    "Disney",
                    "Disney Plus",
                    "Wimbledon",
                    "Roland Garros",
                    "US Open",
                    "Australian Open",
                    "NBA",
                    "Basquete",
                    "T\u00eanis",
                    "Sportscenter",
                    "Resenha ESPN",
                    "Linha de Passe",
                    "Bola da Vez",
                    "ESPN FC",
                    "UFC",
                    "Boxe",
                    "Zinho",
                    "F\u00e1bio Santos",
                    "Lugano",
                    "F\u00e1bio Luciano",
                    "Meligeni",
                    "Luis Fabiano",
                    "Z\u00e9 Elias",
                    "Mariana Spinelli",
                    "Bruno Vicari",
                    "Leonardo Bertozzi",
                    "Puxeta",
                    "ATP",
                    "UEFA Nations League",
                    "Portugal",
                    "Dinamarca",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Trinc\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Portugal GOLEIA Dinamarca NA PRORROGA\u00c7\u00c3O e vai \u00e0 semi da Nations League | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2661222",
                "likeCount": "115758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XjP228lNubmBMm1Tw8wCnub2Rqw",
            "id": "ReKoJx38_ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:06Z",
                "channelId": "UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA",
                "title": "A Aninha N\u00c3O LEMBROU do Jo\u00e3o Ismael \ud83d\ude2d",
                "description": "\ud83d\udc49 ENTRE NO NOSSO GRUPO \ud83d\udc47https://www.instagram.com/channel/AbYInfqSyjE6cngM/\n\n \ud83d\udc49 Seja MEMBRO do Canal !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA/join\n\n\ud83d\udc49 E-mail : contatopatyedede@gmail.com\n\n\u2665 Espero que tenham curtido, beijinhos \u2665",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReKoJx38_ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paty & Dede",
                "tags": [
                    "paty",
                    "paty caetano",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "gabriel caetano",
                    "dede campos",
                    "joao ismael",
                    "aninha",
                    "ricardinho",
                    "taspio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Aninha N\u00c3O LEMBROU do Jo\u00e3o Ismael \ud83d\ude2d",
                    "description": "\ud83d\udc49 ENTRE NO NOSSO GRUPO \ud83d\udc47https://www.instagram.com/channel/AbYInfqSyjE6cngM/\n\n \ud83d\udc49 Seja MEMBRO do Canal !\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBvrgT7nHO680B3VPJOjhJA/join\n\n\ud83d\udc49 E-mail : contatopatyedede@gmail.com\n\n\u2665 Espero que tenham curtido, beijinhos \u2665"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458451",
                "likeCount": "21312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PXqwKmciuqorEdbYzh1SWSVGzDo",
            "id": "jWP7cKLNzBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T01:08:01Z",
                "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
                "title": "AN\u00c1POLIS X VILA NOVA | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 23/03/2025",
                "description": "AN\u00c1POLIS X VILA NOVA | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 23/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). \n\n#goian\u00e3o #transmiss\u00e3oaovivo #brasilcentral #futebol #decis\u00e3o #an\u00e1lise #entrevistas #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf  #goianao2025  \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWP7cKLNzBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWP7cKLNzBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWP7cKLNzBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWP7cKLNzBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWP7cKLNzBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Brasil Central",
                "tags": [
                    "Campeonato Goiano",
                    "Futebol Goiano",
                    "Goi\u00e1s",
                    "Futebol",
                    "Atl\u00e9tico Goianiense",
                    "Goi\u00e1sEC",
                    "VilaNovaFC",
                    "Vila",
                    "VIIIIILAAAA",
                    "An\u00e1polisFC",
                    "Goian\u00e9siaEC",
                    "Ipor\u00e1EC",
                    "Aparecidense",
                    "CRACatalano",
                    "CRAC",
                    "MorrinhosFC",
                    "GoiatubaEC",
                    "Jataiense",
                    "Gr\u00eamioAn\u00e1polis",
                    "Goian\u00e3o Melhores Momentos",
                    "Goian\u00e3o Gols Da Rodada",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Goian\u00e3o Resumo Da Rodada",
                    "Goian\u00e3o gola\u00e7o",
                    "Goian\u00e3o defesa\u00e7a",
                    "Goian\u00e3o pol\u00eamica",
                    "Goian\u00e3o fair play",
                    "Goian\u00e3o Emo\u00e7\u00e3o",
                    "An\u00e1lise Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Memes",
                    "Palpite Goian\u00e3o",
                    "Debate Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Zoeira",
                    "Goian\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AN\u00c1POLIS X VILA NOVA | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 23/03/2025",
                    "description": "AN\u00c1POLIS X VILA NOVA | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 23/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). \n\n#goian\u00e3o #transmiss\u00e3oaovivo #brasilcentral #futebol #decis\u00e3o #an\u00e1lise #entrevistas #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf  #goianao2025  \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "810808",
                "likeCount": "18244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RbbaZV3weuD0aRmX4QNCg10C8Zg",
            "id": "EWb6vaHgFTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:26Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "JOGUEI O FREE FIRE MAX PELA PRIMEIRA VEZ DEPOIS DE 4 ANOS!!",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWb6vaHgFTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWb6vaHgFTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWb6vaHgFTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWb6vaHgFTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWb6vaHgFTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI O FREE FIRE MAX PELA PRIMEIRA VEZ DEPOIS DE 4 ANOS!!",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355916",
                "likeCount": "26415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3knfoJlUD5KAlnTQkq8Zz1SjUm4",
            "id": "8P-zRYfbmYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UC9zqTTVeClpqMQ5CLuJdWtw",
                "title": "A import\u00e2ncia de ter hobbies e fazer trabalhos manuais",
                "description": "Hoje, a tecnologia resolve tanta coisa para a gente que esquecemos de usar a mente. Com isso, o c\u00e9rebro deixa de ser estimulado, o que pode levar ao decl\u00ednio cognitivo.\n\nAs atividades manuais s\u00e3o \u00f3timas n\u00e3o s\u00f3 para exercitar a mente, mas tamb\u00e9m para reduzir o estresse, aumentar a sensa\u00e7\u00e3o de bem-estar e ajudar na preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurodegenerativas.\n\nNeste v\u00eddeo, Drauzio fala sobre a import\u00e2ncia dessas atividades.\n\nConte\u00fado produzido em parceria com RD Sa\u00fade.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nX (Twitter): http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \nBlueSky: https://bit.ly/BSPortalDrauzio \nTikTok: https://bit.ly/TikTokPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: J\u00fapiter Conte\u00fado em Movimento\n\nAssista tamb\u00e9m:\nPra quem eu vou contar? - Um retrato da viol\u00eancia dom\u00e9stica no Brasil: https://bit.ly/4ei98Jx \nTrocando Ideia com Drauzio Varella: https://bit.ly/3Cg1Ng9 \nConte\u00fados sobre o SUS: https://bit.ly/4feXjFj  \n\nInscreva-se na newsletter semanal: https://bit.ly/NewsletterPortalDrauzio \n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8P-zRYfbmYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8P-zRYfbmYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8P-zRYfbmYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8P-zRYfbmYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8P-zRYfbmYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drauzio Varella",
                "tags": [
                    "hobbies",
                    "hobby",
                    "trabalho manual",
                    "tecnologia",
                    "brain rot",
                    "sa\u00fade mental",
                    "sa\u00fade",
                    "sa\u00fade p\u00fablica",
                    "drauzio varella",
                    "rd",
                    "portal drauzio"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A import\u00e2ncia de ter hobbies e fazer trabalhos manuais",
                    "description": "Hoje, a tecnologia resolve tanta coisa para a gente que esquecemos de usar a mente. Com isso, o c\u00e9rebro deixa de ser estimulado, o que pode levar ao decl\u00ednio cognitivo.\n\nAs atividades manuais s\u00e3o \u00f3timas n\u00e3o s\u00f3 para exercitar a mente, mas tamb\u00e9m para reduzir o estresse, aumentar a sensa\u00e7\u00e3o de bem-estar e ajudar na preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as neurodegenerativas.\n\nNeste v\u00eddeo, Drauzio fala sobre a import\u00e2ncia dessas atividades.\n\nConte\u00fado produzido em parceria com RD Sa\u00fade.\n\nSite: http://www.drauziovarella.uol.com.br  \nInstagram: http://bit.ly/IGPortalDrauzio \nX (Twitter): http://bit.ly/TWPortalDrauzio \nFacebook: http://bit.ly/FBPortalDrauzio \nBlueSky: https://bit.ly/BSPortalDrauzio \nTikTok: https://bit.ly/TikTokPortalDrauzio \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: J\u00fapiter Conte\u00fado em Movimento\n\nAssista tamb\u00e9m:\nPra quem eu vou contar? - Um retrato da viol\u00eancia dom\u00e9stica no Brasil: https://bit.ly/4ei98Jx \nTrocando Ideia com Drauzio Varella: https://bit.ly/3Cg1Ng9 \nConte\u00fados sobre o SUS: https://bit.ly/4feXjFj  \n\nInscreva-se na newsletter semanal: https://bit.ly/NewsletterPortalDrauzio \n\nEscute nossos podcasts:\nDrauzioCast: https://bit.ly/2NP7o4n\nOutras Hist\u00f3rias: https://bit.ly/3rd2L1y   \nPor Que D\u00f3i?: https://bit.ly/2QpNfCH\nSa\u00fade Sem Tabu: https://bit.ly/3vYTBJQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28086",
                "likeCount": "4854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4d3NxZ7q22-wD7eIaGQGjS1SKCE",
            "id": "qcpedFEz-Tw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:01:08Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD DIVIDE A MESMA VIDA NO MINECRAFT",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qcpedFEz-Tw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD DIVIDE A MESMA VIDA NO MINECRAFT",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276048",
                "likeCount": "11282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gh7igC1XjLZS_soCiH5TgSh-DUc",
            "id": "NdHL8OVNStY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ELE QUER BRINCAR DE ESCONDE-ESCONDE COM VOC\u00ca NO MINECRAFT, MAS SE ELE TE ACHAR ELE VAI TE MATAR!",
                "description": "Playmate \u00e9 uma criatura que s\u00f3 aparece se o jogador n\u00e3o dormir por dois dias seguidos. Ent\u00e3o assim que cair a noite do terceiro dia ele aparecer\u00e1 te obrigando a brincar de esconde-esconde com ele, mas tem um por\u00e9m. Se ele te encontrar... ele vai te matar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD do Playmate)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdHL8OVNStY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "playmate",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE QUER BRINCAR DE ESCONDE-ESCONDE COM VOC\u00ca NO MINECRAFT, MAS SE ELE TE ACHAR ELE VAI TE MATAR!",
                    "description": "Playmate \u00e9 uma criatura que s\u00f3 aparece se o jogador n\u00e3o dormir por dois dias seguidos. Ent\u00e3o assim que cair a noite do terceiro dia ele aparecer\u00e1 te obrigando a brincar de esconde-esconde com ele, mas tem um por\u00e9m. Se ele te encontrar... ele vai te matar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft (MOD do Playmate)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1431719",
                "likeCount": "81878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKJjwLJfwzppXDrc-D5by-6ziLw",
            "id": "bE0RR0XwCfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:51:36Z",
                "channelId": "UCwVQR2UmaJKUDKQre8vsQcQ",
                "title": "DE MALA E C\u00daIA NA PASSAGEM DO TRANSFORMADOR",
                "description": "TU SE GARANTE DEIXAR AQUELE GOSTEI AI EM CIMA E SE POSSIVEL UM COMENT\u00c1RIO MAR\u00d4TO? SE INSCREEEVEE NO CANAAALL!!!!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE0RR0XwCfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE0RR0XwCfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE0RR0XwCfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE0RR0XwCfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bE0RR0XwCfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mizael Silv",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE MALA E C\u00daIA NA PASSAGEM DO TRANSFORMADOR",
                    "description": "TU SE GARANTE DEIXAR AQUELE GOSTEI AI EM CIMA E SE POSSIVEL UM COMENT\u00c1RIO MAR\u00d4TO? SE INSCREEEVEE NO CANAAALL!!!!!!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579115",
                "likeCount": "66539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JKzi93FauSPrFNn02vPgtFm8Ues",
            "id": "2aHuA_aii8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:00:01Z",
                "channelId": "UCIWqzqzuLwIIv9Jw9CUKTWQ",
                "title": "MINHA MAIOR MENTIRA",
                "description": "eu menti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aHuA_aii8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINHA MAIOR MENTIRA",
                    "description": "eu menti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536874",
                "likeCount": "35225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AinxtVy-alRB3-zEKOyi_JJCmkU",
            "id": "YwBfp9i1ffU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:17:12Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "DONNARUMMA leva gol bizarro, ALEMANHA empata com a IT\u00c1LIA e vai \u00e0 semifinal da Nations League",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Alemanha #It\u00e1lia #NationsLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Alemanha x It\u00e1lia",
                    "It\u00e1lia x Alemanha",
                    "Nations League",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gols",
                    "Gola\u00e7o",
                    "Donnarumma",
                    "Lances It\u00e1lia",
                    "Alemanha",
                    "Sele\u00e7\u00f5es",
                    "Kimmich",
                    "Musiala",
                    "Melhores Momentos It\u00e1lia",
                    "Melhores Momentos Alemanha",
                    "San\u00e9",
                    "Leroy San\u00e9",
                    "Moise Kean",
                    "Copa do Mundo",
                    "Eliminat\u00f3rias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DONNARUMMA leva gol bizarro, ALEMANHA empata com a IT\u00c1LIA e vai \u00e0 semifinal da Nations League",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Alemanha #It\u00e1lia #NationsLeague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1465486",
                "likeCount": "50744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bH9Othh53DCmpy2Uz-SFGjPPRM4",
            "id": "diMyNjWyDW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "Truman",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "HAN & Felix",
                    "Truman HAN & Felix",
                    "HAN and Felix",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "HAN & Felix Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE Truman",
                    "HAN Felix Truman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6514468",
                "likeCount": "468798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "awtVeDXG3PIcjD230hXd7ORMMeE",
            "id": "iPr4eb3Wk7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:00:18Z",
                "channelId": "UCAJVTC8JP4VQirlyqM8yPzw",
                "title": "POR QUE SAI DO CANAL LABZ? (Meu novo canal!)",
                "description": "A Reset nasceu ap\u00f3s a sa\u00edda de Gustavo Ferrarezi do Canal Labz, um canal com 2 milh\u00f5es de seguidores, onde criou projetos dos mais insanos, como um avi\u00e3o, um simulador de corrida com um carro de verdade e at\u00e9 o melhor casemod para Ronaldo Fen\u00f4meno. Agora, no canal Reset, resetamos o jogo\u2026 Ser\u00e1 que a hist\u00f3ria ser\u00e1 diferente?\n\n______________________________________________________\n\nInscreva-se no canal Gustavo Ferrarezi - https://www.youtube.com/@Gu.Ferrarezi\n\n\ud83d\udcd8  Acompanhe a gente tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udccc Gustavo no Tikt0k  -  https://www.tiktok.com/@gu.ferrarezi \n\ud83d\udcf8 Gustavo no Insta  -  https://www.instagram.com/gu.ferrarezi/\n\ud83d\udcf8 Raffa no Insta  -  https://www.instagram.com/rec.raffa/  \n______________________________________________________\n\n\u25c6 Contato Comercial  \u26a1\ufe0f comercial@resethub.com.br \u26a1\ufe0f\n(Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n______________________________________________________\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPr4eb3Wk7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPr4eb3Wk7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPr4eb3Wk7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPr4eb3Wk7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPr4eb3Wk7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reset",
                "tags": [
                    "Canal Reset",
                    "Labz",
                    "Gustavo Ferrarezi",
                    "PC Gamer",
                    "Tecnologia",
                    "Tech",
                    "Gaming",
                    "Gamer",
                    "Setup gamer",
                    "DIY",
                    "Eletr\u00f4nica",
                    "Carro el\u00e9trico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "POR QUE SAI DO CANAL LABZ? (Meu novo canal!)",
                    "description": "A Reset nasceu ap\u00f3s a sa\u00edda de Gustavo Ferrarezi do Canal Labz, um canal com 2 milh\u00f5es de seguidores, onde criou projetos dos mais insanos, como um avi\u00e3o, um simulador de corrida com um carro de verdade e at\u00e9 o melhor casemod para Ronaldo Fen\u00f4meno. Agora, no canal Reset, resetamos o jogo\u2026 Ser\u00e1 que a hist\u00f3ria ser\u00e1 diferente?\n\n______________________________________________________\n\nInscreva-se no canal Gustavo Ferrarezi - https://www.youtube.com/@Gu.Ferrarezi\n\n\ud83d\udcd8  Acompanhe a gente tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udccc Gustavo no Tikt0k  -  https://www.tiktok.com/@gu.ferrarezi \n\ud83d\udcf8 Gustavo no Insta  -  https://www.instagram.com/gu.ferrarezi/\n\ud83d\udcf8 Raffa no Insta  -  https://www.instagram.com/rec.raffa/  \n______________________________________________________\n\n\u25c6 Contato Comercial  \u26a1\ufe0f comercial@resethub.com.br \u26a1\ufe0f\n(Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n______________________________________________________\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82911",
                "likeCount": "28367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AhzV4McDlFJxM7yXVi2wEWdZ3A",
            "id": "rP2bMLo2DzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:59:42Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FRAN\u00c7A 2 (5)X(4) 0 CRO\u00c1CIA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                "description": "Fran\u00e7a devolve placar da ida, vence a Cro\u00e1cia nos p\u00eanaltis e avan\u00e7a na Liga das Na\u00e7\u00f5es. Gols de Olise e Demb\u00e9l\u00e9 n\u00e3o impedem prorroga\u00e7\u00e3o e p\u00eanaltis; Maignan defende duas cobran\u00e7as\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-nacoes/jogo/23-03-2025/franca-croacia.ghtml\n\n#nationsleague #fran\u00e7a #cro\u00e1cia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Fran\u00e7a",
                    "Cro\u00e1cia",
                    "UEFA",
                    "Nation Legue",
                    "Euro",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FRAN\u00c7A 2 (5)X(4) 0 CRO\u00c1CIA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                    "description": "Fran\u00e7a devolve placar da ida, vence a Cro\u00e1cia nos p\u00eanaltis e avan\u00e7a na Liga das Na\u00e7\u00f5es. Gols de Olise e Demb\u00e9l\u00e9 n\u00e3o impedem prorroga\u00e7\u00e3o e p\u00eanaltis; Maignan defende duas cobran\u00e7as\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-nacoes/jogo/23-03-2025/franca-croacia.ghtml\n\n#nationsleague #fran\u00e7a #cro\u00e1cia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812351",
                "likeCount": "26095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2cfgwbs3ThC3sSsI-Rs5X-r6kc",
            "id": "MXHSS-7XcBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T10:00:57Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "March Update is HERE! | Clash On!",
                "description": "March Update is upon us! Featuring MC Sneezy and Lil\u2019 Furnace. Find out what\u2019s to come from them directly. For more details on what's new in this update, visit https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-clash-anytime-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "March Update is HERE! | Clash On!",
                    "description": "March Update is upon us! Featuring MC Sneezy and Lil\u2019 Furnace. Find out what\u2019s to come from them directly. For more details on what's new in this update, visit https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-clash-anytime-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845303",
                "likeCount": "27344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VRmU-4tdDgecgFcrgegkRAydstM",
            "id": "OkUewuYCuuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:10:55Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "LUKAKU FAZ GOLA\u00c7O, De Bruyne d\u00e1 toque de g\u00eanio, e B\u00e9lgica vence Ucr\u00e2nia | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "A B\u00e9lgica recebeu a Ucr\u00e2nia precisando vencer por 3 a 0 para n\u00e3o cair de divis\u00e3o na Nations League. Ap\u00f3s come\u00e7o apagado da equipe, terminando o primeiro tempo sem estufar as redes, a equipe da casa renasceu na segunda metade da partida, anotando todos os tr\u00eas tentos, com direito a pintura de voleio por parte de Lukaku, que anotou duas vezes na partida. De Bruyne tamb\u00e9m foi instrumental na vit\u00f3ria, com assist\u00eancia e belo passe de calcanhar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#B\u00e9lgica #DeBruyne #Lukaku",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN",
                    "Futebol",
                    "CONMEBOL",
                    "Libertadores",
                    "Copa Libertadores",
                    "Sudamericana",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Disney+",
                    "Disney",
                    "Disney Plus",
                    "Wimbledon",
                    "Roland Garros",
                    "US Open",
                    "Australian Open",
                    "NBA",
                    "NFL",
                    "MLB",
                    "NHL",
                    "Basquete",
                    "T\u00eanis",
                    "Sportscenter",
                    "Resenha ESPN",
                    "Linha de Passe",
                    "Bola da Vez",
                    "ESPN FC",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Boxe",
                    "Zinho",
                    "F\u00e1bio Santos",
                    "Lugano",
                    "F\u00e1bio Luciano",
                    "Meligeni",
                    "Luis Fabiano",
                    "Z\u00e9 Elias",
                    "Mauro Naves",
                    "Abel Neto",
                    "Mariana Spinelli",
                    "Paulo Antunes",
                    "Antony Curti",
                    "Bruno Vicari",
                    "Leonardo Bertozzi",
                    "Puxeta",
                    "ATP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LUKAKU FAZ GOLA\u00c7O, De Bruyne d\u00e1 toque de g\u00eanio, e B\u00e9lgica vence Ucr\u00e2nia | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "A B\u00e9lgica recebeu a Ucr\u00e2nia precisando vencer por 3 a 0 para n\u00e3o cair de divis\u00e3o na Nations League. Ap\u00f3s come\u00e7o apagado da equipe, terminando o primeiro tempo sem estufar as redes, a equipe da casa renasceu na segunda metade da partida, anotando todos os tr\u00eas tentos, com direito a pintura de voleio por parte de Lukaku, que anotou duas vezes na partida. De Bruyne tamb\u00e9m foi instrumental na vit\u00f3ria, com assist\u00eancia e belo passe de calcanhar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#B\u00e9lgica #DeBruyne #Lukaku"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664774",
                "likeCount": "21065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3gHaADgeYprmjoxRMBH7Xl0Ye3A",
            "id": "GdApdavGJNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:00:09Z",
                "channelId": "UCJWCecuSUa9CsNQ4MGJ_g3A",
                "title": "MEU \u00daLTIMO V\u00cdDEO NO CANAL LABZ",
                "description": "Meu novo canal, RESET. Inscreva-se - https://www.youtube.com/@Reset-hub\n\nGustavo Ferrarezi - https://www.instagram.com/gu.ferrarezi/\nRaffa Carvalho - https://www.instagram.com/rec.raffa/\n\nTamo junto galera!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdApdavGJNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdApdavGJNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdApdavGJNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdApdavGJNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdApdavGJNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Labz",
                "tags": [
                    "labz",
                    "Gustavo labz",
                    "PC Gamer",
                    "Setup gamer",
                    "DIY",
                    "LABZ Studio",
                    "tech",
                    "rocketz",
                    "reset Gustavo Ferrarezi",
                    "Canal Reset"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU \u00daLTIMO V\u00cdDEO NO CANAL LABZ",
                    "description": "Meu novo canal, RESET. Inscreva-se - https://www.youtube.com/@Reset-hub\n\nGustavo Ferrarezi - https://www.instagram.com/gu.ferrarezi/\nRaffa Carvalho - https://www.instagram.com/rec.raffa/\n\nTamo junto galera!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195103",
                "likeCount": "26180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_f1zgXPQJrOeXHG-ZxAQTorAtA",
            "id": "Hml6MaRRkn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:21:37Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese gp",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6930140",
                "likeCount": "139200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "thQ5YumLm-L7hm9o7WGMFhRUmoI",
            "id": "k2KFm4FwxmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:47:14Z",
                "channelId": "UCrtOL8bJsh-csozGS2aV77Q",
                "title": "Por dentro da Primeira Turma do STF: veja o local do julgamento de Bolsonaro",
                "description": "Ministros do STF analisam se o ex-presidente e mais sete v\u00e3o virar r\u00e9us por tentativa de golpe de Estado.\n\nASSINE O ESTAD\u00c3O:\nSeja assinante por R$1,90/m\u00eas e tenha acesso ilimitado ao nosso conte\u00fado. Acesse: http://bit.ly/estadao-oferta-yt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2KFm4FwxmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2KFm4FwxmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2KFm4FwxmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2KFm4FwxmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k2KFm4FwxmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Estad\u00e3o",
                    "Not\u00edcias",
                    "Jornalismo",
                    "Bolsonaro",
                    "Julgamento",
                    "STF",
                    "Supremo Tribunal Federal",
                    "Alexandre de Moraes",
                    "C\u00e1rmen L\u00facia",
                    "Luiz Fux",
                    "Fl\u00e1vio Dino",
                    "Cristiano Zanin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Por dentro da Primeira Turma do STF: veja o local do julgamento de Bolsonaro",
                    "description": "Ministros do STF analisam se o ex-presidente e mais sete v\u00e3o virar r\u00e9us por tentativa de golpe de Estado.\n\nASSINE O ESTAD\u00c3O:\nSeja assinante por R$1,90/m\u00eas e tenha acesso ilimitado ao nosso conte\u00fado. Acesse: http://bit.ly/estadao-oferta-yt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52022",
                "likeCount": "1210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QX8M1fcRIWqQe1gtanzcfX5rI0w",
            "id": "K1eupZ-32zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:13:37Z",
                "channelId": "UCvm40-L5lbzlxQSbVnfX8pQ",
                "title": "LECLERC, HAMILTON E GASLY DESCLASSIFICADOS NA CHINA! Lawson NA BERLINDA",
                "description": "Ap\u00f3s o GP da China de F1, Charles Leclerc, Lewis Hamilton e Pierre Gasly foram desclassificados da corrida de Xangai por irregularidades t\u00e9cnicas. Carlos Costa (@ocarlos_costa) e Isa Fernandes (@isamfer_) explicam neste 'Fast News'.\n\nAssista, curta, compartilhe e comente, al\u00e9m de se inscrever no canal e ativar notifica\u00e7\u00f5es. Seja tamb\u00e9m assinante: clique em \"SEJA MEMBRO\", abaixo do player, e confira nossos pacotes de conte\u00fados, que incluem lives exclusivas com Rico Penteado, ex-chefe de motores da Renault F1!\n\nFa\u00e7a parte tamb\u00e9m do nosso canal no WhatsApp: clique no link abaixo e se junte a n\u00f3s no aplicativo! https://www.whatsapp.com/channel/0029Va9rgAbFMqrVG9okPM3J\n\n#F1 #Hamilton #Leclerc #Ferrari #Alpine #Gasly #Tsunoda #RedBull #MotorsportBrasil #GPdaChina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motorsport Brasil",
                "tags": [
                    "ferrari",
                    "hamilton",
                    "lewis hamilton",
                    "leclerc",
                    "charles leclerc",
                    "ferrari f1",
                    "scuderia ferrari",
                    "pierre gasly",
                    "gasly",
                    "alpine",
                    "alpine f1",
                    "liam lawson",
                    "lawson",
                    "red bull",
                    "red bull racing",
                    "yuki tsunoda",
                    "tsunoda",
                    "f1",
                    "f1 2025",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "gp da china",
                    "gp china",
                    "motorsport.com",
                    "motorsport.com brasil",
                    "motorsport",
                    "motorsport brasil",
                    "gabriel bortoleto",
                    "bortoleto",
                    "gabriel bortoleto f1",
                    "bortoleto f1",
                    "sauber",
                    "sauber audi",
                    "audi",
                    "audi f1",
                    "xangai",
                    "carlos costa",
                    "isa fernandes",
                    "motorsport.tv",
                    "gp",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LECLERC, HAMILTON E GASLY DESCLASSIFICADOS NA CHINA! Lawson NA BERLINDA",
                    "description": "Ap\u00f3s o GP da China de F1, Charles Leclerc, Lewis Hamilton e Pierre Gasly foram desclassificados da corrida de Xangai por irregularidades t\u00e9cnicas. Carlos Costa (@ocarlos_costa) e Isa Fernandes (@isamfer_) explicam neste 'Fast News'.\n\nAssista, curta, compartilhe e comente, al\u00e9m de se inscrever no canal e ativar notifica\u00e7\u00f5es. Seja tamb\u00e9m assinante: clique em \"SEJA MEMBRO\", abaixo do player, e confira nossos pacotes de conte\u00fados, que incluem lives exclusivas com Rico Penteado, ex-chefe de motores da Renault F1!\n\nFa\u00e7a parte tamb\u00e9m do nosso canal no WhatsApp: clique no link abaixo e se junte a n\u00f3s no aplicativo! https://www.whatsapp.com/channel/0029Va9rgAbFMqrVG9okPM3J\n\n#F1 #Hamilton #Leclerc #Ferrari #Alpine #Gasly #Tsunoda #RedBull #MotorsportBrasil #GPdaChina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199918",
                "likeCount": "7999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7NP3Oii4cC9tdaKvRggEOo1XIY",
            "id": "V3OQqCuOADY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T21:27:52Z",
                "channelId": "UCNrthyyJVjrJUpePrl6lW_g",
                "title": "Explorando os Lugares Mais Assustadores do Google Maps",
                "description": "\u25cf Crie seu Site na Hostinger: https://hostinger.com.br/neagle (Use o cupom NEAGLE para 10% de desconto EXTRA!)\n\nContato profissional: neaglegames@gmail.com\n\nNossas Redes Sociais: \n\n\u25aa Neox:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/gabrielneox/\n\ud83d\udc24 https://twitter.com/gabrielneox_\n\ud83c\udfa5 https://www.tiktok.com/@gabrielneox_\n\n \u25aa Eagle Trindade:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/eagletrindade/\n\ud83d\udc24 https://twitter.com/EagleTrindade\n\ud83c\udfa5 https://www.tiktok.com/@eagletrindade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3OQqCuOADY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3OQqCuOADY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3OQqCuOADY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3OQqCuOADY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3OQqCuOADY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neagle",
                "tags": [
                    "Neagle",
                    "Neox",
                    "Eagle",
                    "Vlogs",
                    "NeagleHouse",
                    "Orlando",
                    "locais assustadores google maps",
                    "localizacoes bizarras google maps",
                    "google maps",
                    "ilhas das bonecas",
                    "ilha das bonecas mexico",
                    "aviao afundado",
                    "aviao naufragado",
                    "aviao pablo escobar",
                    "aviao naufragado bahamas",
                    "Farol assombrado",
                    "Farol saint augustine",
                    "localizacoes estranha google maps"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Explorando os Lugares Mais Assustadores do Google Maps",
                    "description": "\u25cf Crie seu Site na Hostinger: https://hostinger.com.br/neagle (Use o cupom NEAGLE para 10% de desconto EXTRA!)\n\nContato profissional: neaglegames@gmail.com\n\nNossas Redes Sociais: \n\n\u25aa Neox:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/gabrielneox/\n\ud83d\udc24 https://twitter.com/gabrielneox_\n\ud83c\udfa5 https://www.tiktok.com/@gabrielneox_\n\n \u25aa Eagle Trindade:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/eagletrindade/\n\ud83d\udc24 https://twitter.com/EagleTrindade\n\ud83c\udfa5 https://www.tiktok.com/@eagletrindade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366075",
                "likeCount": "12185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZmTTnZffjaVaWpO-GcMkd_lUBDw",
            "id": "3O5Aev3Nrfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:05Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Casa afetiva com decora\u00e7\u00e3o que abra\u00e7a - Boas ideias poss\u00edveis e m\u00f3veis de reuso",
                "description": "Prepare-se para receber muitas inspira\u00e7\u00f5es de decora\u00e7\u00e3o e reforma nesta visita ao apartamento da Carol Armellini, onde cada canto respira afeto e criatividade. \n\nAp\u00f3s uma reforma completa, este espa\u00e7o n\u00e3o s\u00f3 ganhou um ar moderno mas tamb\u00e9m manteve aquele gostinho de nostalgia infantil. \n\nCom uma decora\u00e7\u00e3o que inclui plantas exuberantes, pe\u00e7as de artesanato \u00fanicas, m\u00f3veis de reuso e verdadeiros tesouros encontrados em antiguidades, Carol mostra como integrar espa\u00e7os e utilizar cores de maneiras que transformam completamente. \n\nTudo ali foi feito e decorado com o Paulo Biacchi e com arquitetura da Renata Gaia.\n\nSe voc\u00ea est\u00e1 buscando inspira\u00e7\u00e3o para decorar ou reformar seu pr\u00f3prio espa\u00e7o, este v\u00eddeo \u00e9 imperd\u00edvel. \n\nVamos visitar a casa da Carol?\nVenha e descubra como decorar com estilo, funcionalidade e muita emo\u00e7\u00e3o!\n\n----------------------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decora\u00e7\u00e3o",
                    "Decor",
                    "casa",
                    "home",
                    "design interiores",
                    "Lufe Gomes",
                    "Decora\u00e7\u00e3o afetiva",
                    "Reforma de apartamento",
                    "Dicas de decora\u00e7\u00e3o",
                    "Uso de cores em casa",
                    "Plantas na decora\u00e7\u00e3o",
                    "Artesanato na decora\u00e7\u00e3o",
                    "M\u00f3veis de reuso",
                    "Solu\u00e7\u00f5es criativas para casa",
                    "Integra\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os",
                    "Garimpo de m\u00f3veis",
                    "Design acess\u00edvel",
                    "Decora\u00e7\u00e3o moderna e vintage",
                    "Decora\u00e7\u00e3o inspiradora.",
                    "Home transformation",
                    "Creative decor",
                    "Upcycling furniture",
                    "Transformaci\u00f3n del hogar",
                    "Decoraci\u00f3n creativa",
                    "Reutilizaci\u00f3n de muebles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa afetiva com decora\u00e7\u00e3o que abra\u00e7a - Boas ideias poss\u00edveis e m\u00f3veis de reuso",
                    "description": "Prepare-se para receber muitas inspira\u00e7\u00f5es de decora\u00e7\u00e3o e reforma nesta visita ao apartamento da Carol Armellini, onde cada canto respira afeto e criatividade. \n\nAp\u00f3s uma reforma completa, este espa\u00e7o n\u00e3o s\u00f3 ganhou um ar moderno mas tamb\u00e9m manteve aquele gostinho de nostalgia infantil. \n\nCom uma decora\u00e7\u00e3o que inclui plantas exuberantes, pe\u00e7as de artesanato \u00fanicas, m\u00f3veis de reuso e verdadeiros tesouros encontrados em antiguidades, Carol mostra como integrar espa\u00e7os e utilizar cores de maneiras que transformam completamente. \n\nTudo ali foi feito e decorado com o Paulo Biacchi e com arquitetura da Renata Gaia.\n\nSe voc\u00ea est\u00e1 buscando inspira\u00e7\u00e3o para decorar ou reformar seu pr\u00f3prio espa\u00e7o, este v\u00eddeo \u00e9 imperd\u00edvel. \n\nVamos visitar a casa da Carol?\nVenha e descubra como decorar com estilo, funcionalidade e muita emo\u00e7\u00e3o!\n\n----------------------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105957",
                "likeCount": "8754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sNDCeBGRkAOToByWFP3ZJox5n20",
            "id": "09uvMhg8Jws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T23:30:00Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "J\u00e3o e Mad\u00e1 desmascaram Cac\u00e1 e revelam que o pai do filho dela \u00e9 Baixinho! | Volta Por Cima |TV Globo",
                "description": "J\u00e3o exibe o v\u00eddeo surpresa, com imagens de Baixinho, at\u00e9 que Mad\u00e1 entra, surpreendendo todos. Ela e J\u00e3o desmascaram Cac\u00e1 tamb\u00e9m revelam o sexo do beb\u00ea, a deixando completamente revoltada!\n\nCap\u00edtulo 150, 22 de mar\u00e7o de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima",
                    "madalena",
                    "matias",
                    "mad\u00e1 e matias",
                    "mad\u00e1 termina com matias",
                    "mad\u00e1 e j\u00e3o",
                    "j\u00e3o",
                    "mad\u00e1 j\u00e3o",
                    "j\u00e3o e mad\u00e1",
                    "filho de j\u00e3o",
                    "cac\u00e1 e violeta",
                    "violeta",
                    "cac\u00e1 e j\u00e3o",
                    "filho de cac\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "J\u00e3o e Mad\u00e1 desmascaram Cac\u00e1 e revelam que o pai do filho dela \u00e9 Baixinho! | Volta Por Cima |TV Globo",
                    "description": "J\u00e3o exibe o v\u00eddeo surpresa, com imagens de Baixinho, at\u00e9 que Mad\u00e1 entra, surpreendendo todos. Ela e J\u00e3o desmascaram Cac\u00e1 tamb\u00e9m revelam o sexo do beb\u00ea, a deixando completamente revoltada!\n\nCap\u00edtulo 150, 22 de mar\u00e7o de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243819",
                "likeCount": "3575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cQ7XqCGdOD3habZYH0rB_5S-Je0",
            "id": "4_-4Ch6pf28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:21:47Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 2 X 2 OPER\u00c1RIO | FINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025 | NSPORTS",
                "description": "CHEGOU A GRANDE DECIS\u00c3O DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nMaring\u00e1 e Oper\u00e1rio-PR ficaram no empate no primeiro jogo da decis\u00e3o do Campeonato Paranaense, na tarde deste s\u00e1bado, no Willie Davids. A partida terminou em 2 a 2.\n\nQuem saiu na frente foi o Oper\u00e1rio -PR, aos 5 minutos com Boschilia em cobran\u00e7a de falta. Neto Para\u00edba, aos 24 minutos com belo chute, abriu 2 x 0. O Dog\u00e3o n\u00e3o desistiu e ainda na primeira etapa descontou com Max Miller, aos 30 minutos, ap\u00f3s lance do gol ser revisado pelo VAR. E colocou n\u00fameros finais a partida com Matheus Moraes, aos 6 minutos, da etapa complementar.\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports paranaense",
                    "nsports paranaense ao vivo",
                    "tv nsports",
                    "campeonato paranaense",
                    "paranaense",
                    "paranaense ao vivo",
                    "final paranaense",
                    "final paranaense ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "maring\u00e1",
                    "maring\u00e1 ao vivo",
                    "maringa",
                    "maringa ao vivo",
                    "oper\u00e1rio",
                    "operario",
                    "oper\u00e1rio ao vivo",
                    "operario ao vivo",
                    "maringa operario",
                    "maringa operario ao vivo",
                    "operario maringa",
                    "operario maringa ao vivo",
                    "maring\u00e1 x oper\u00e1rio ao vivo",
                    "maring\u00e1 x oper\u00e1rio ao vivo com imagens",
                    "athletico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 2 X 2 OPER\u00c1RIO | FINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025 | NSPORTS",
                    "description": "CHEGOU A GRANDE DECIS\u00c3O DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nMaring\u00e1 e Oper\u00e1rio-PR ficaram no empate no primeiro jogo da decis\u00e3o do Campeonato Paranaense, na tarde deste s\u00e1bado, no Willie Davids. A partida terminou em 2 a 2.\n\nQuem saiu na frente foi o Oper\u00e1rio -PR, aos 5 minutos com Boschilia em cobran\u00e7a de falta. Neto Para\u00edba, aos 24 minutos com belo chute, abriu 2 x 0. O Dog\u00e3o n\u00e3o desistiu e ainda na primeira etapa descontou com Max Miller, aos 30 minutos, ap\u00f3s lance do gol ser revisado pelo VAR. E colocou n\u00fameros finais a partida com Matheus Moraes, aos 6 minutos, da etapa complementar.\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449925",
                "likeCount": "11590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "emDbs3YvRMD81MviDqMeAwVBWLs",
            "id": "ZMZdVqY7W1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:07:17Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Morte o Circulo Aumenta!",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Morte o Circulo Aumenta!",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760100",
                "likeCount": "15458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JJ-_hnP2L_a1CHoWzq5NHNOpXR0",
            "id": "w32W5IV70mI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T21:10:38Z",
                "channelId": "UC1uTr17uVNZDh7IJ9hKTKpQ",
                "title": "Top 16 - 1\u00aa Etapa - Mega Space - MG",
                "description": "Ultimate Drift - A nova era do esporte a motor re\u00fane o que h\u00e1 de melhor: entretenimento com emo\u00e7\u00e3o!\n\nSiga as redes sociais da Ultimate Drift e acompanhe todas as novidades do Campeonato e Pilotos \ud83d\udd25 \n\n\u00bb Instagram - https://instagram.com/ultimatedriftbr\n \n\u00bb Facebook - https://www.facebook.com/ultimatedriftbr\n\n \u00bb Site - https://www.ultimatedrift.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ultimate Drift",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top 16 - 1\u00aa Etapa - Mega Space - MG",
                    "description": "Ultimate Drift - A nova era do esporte a motor re\u00fane o que h\u00e1 de melhor: entretenimento com emo\u00e7\u00e3o!\n\nSiga as redes sociais da Ultimate Drift e acompanhe todas as novidades do Campeonato e Pilotos \ud83d\udd25 \n\n\u00bb Instagram - https://instagram.com/ultimatedriftbr\n \n\u00bb Facebook - https://www.facebook.com/ultimatedriftbr\n\n \u00bb Site - https://www.ultimatedrift.com.br/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57532",
                "likeCount": "2987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3h98yux2bWQePXmFrEjja20I_4s",
            "id": "_OEmtXVySfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T21:13:15Z",
                "channelId": "UCl5FTknHgOhaLeUlZ_OeSbg",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CORURIPE - 23/03/25 - SEMIFINAL | COPA ALAGOAS 2025 | #LIVE",
                "description": "Jogo Penedense x Coruripe ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x Coruripe  \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCoruripe  #CopaAlagoas #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCoruripe \n#CopaAlagoas\n#Penedense\n#JogoDoPenedense\n#JogoDoCoruripe\n#Coruripe\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play Sports",
                "tags": [
                    "Nn Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "Futebol NN Play",
                    "Futebol R\u00e1dio NN",
                    "Ao vivo e com imagens",
                    "Ao vivo",
                    "Copa Alagoas",
                    "Arapiraca",
                    "Alagoas",
                    "Penedense",
                    "Penedense Ao vivo",
                    "Penedense com Imagem",
                    "Jogo do Penedense",
                    "Semifinal da Copa Alagoas",
                    "Semifinal",
                    "Jogo da Semifinal da Copa Alagoas",
                    "Coruripe Ao vivo",
                    "Coruripe com Imagem",
                    "Coruripe",
                    "Penedense x Coruripe",
                    "Penedense e Coruripe",
                    "Transmiss\u00e3o Penedense e Coruripe",
                    "Assistir Penedense e Coruripe",
                    "Jogo do Penedense e Coruripe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CORURIPE - 23/03/25 - SEMIFINAL | COPA ALAGOAS 2025 | #LIVE",
                    "description": "Jogo Penedense x Coruripe ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x Coruripe  \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCoruripe  #CopaAlagoas #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCoruripe \n#CopaAlagoas\n#Penedense\n#JogoDoPenedense\n#JogoDoCoruripe\n#Coruripe\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27901",
                "likeCount": "898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wM_AvzIDY8AbwI1lBW3PcCfZo24",
            "id": "eAkhJDO_OM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:59:53Z",
                "channelId": "UC2Tqqm6LXq6zA3UMqj3SsBQ",
                "title": "STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DIA 3 --  STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DAY 3",
                "description": "EU OUVI FINAIS? Isso a\u00ed! Dia 3 de STU PRO TOUR em Porto Alegre, com as finais do street e park. Pra quem vai sua torcida? \n//\nDid I hear the word \u201cfinals\u201d?! That\u2019s it! Our day number 3 at STU PRO TOUR in Porto Alegre, with street and park finals. To whom are you cheering?\n\n#STU #skate #skateboard #street #park #live #FYP #foryou #final",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STU Channel",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DIA 3 --  STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DAY 3",
                    "description": "EU OUVI FINAIS? Isso a\u00ed! Dia 3 de STU PRO TOUR em Porto Alegre, com as finais do street e park. Pra quem vai sua torcida? \n//\nDid I hear the word \u201cfinals\u201d?! That\u2019s it! Our day number 3 at STU PRO TOUR in Porto Alegre, with street and park finals. To whom are you cheering?\n\n#STU #skate #skateboard #street #park #live #FYP #foryou #final"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58457",
                "likeCount": "1521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u-CTOF21s-yuoYSY3ZoGk-hbEAY",
            "id": "XCx26OuggzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T00:38:50Z",
                "channelId": "UC0nuxvle4pt-FeqWNAOSE0Q",
                "title": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals",
                "description": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals\n203.907 Inscritos -\ud83e\udd61\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/plaggxzin\n\nLojinha de Roupinha\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/33397974/PlaggXz\n\nNome do Jogo:\nBloqueio Azul: Rivais\n#roblox #bluelock #bluelockrivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaggXz",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals",
                    "description": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals\n203.907 Inscritos -\ud83e\udd61\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/plaggxzin\n\nLojinha de Roupinha\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/33397974/PlaggXz\n\nNome do Jogo:\nBloqueio Azul: Rivais\n#roblox #bluelock #bluelockrivals"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260946",
                "likeCount": "5947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t30_bAsuF1UETqQCJprelB8rCG0",
            "id": "869fqHLpMWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:09:19Z",
                "channelId": "UCc2TCfg4yJuhJmnsVjtebeQ",
                "title": "FINAL: J\u00daLIA NOGUEIRA/ISADORA SIM\u00d5ES X ELIZAVETA KUDINOVA/ ANASTASIIA SEMENOVA - BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U",
                "description": "ITF  BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U (PR)\n\n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCc2TCfg4yJuhJmnsVjtebeQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Programa PLAY BT",
                "tags": [
                    "BRASIL NO PAN",
                    "BRASIL",
                    "TIME BRASIL",
                    "BEACH TENNIS",
                    "BT",
                    "ITF",
                    "ARUBA ITF",
                    "TORNEIO ITF",
                    "BT400",
                    "SAND SERIES",
                    "ILHAS REUNIAO",
                    "ARUBA",
                    "ARUBA BT",
                    "BEACH TENNIS AO VIVO",
                    "PLAY BT",
                    "TORNEIO DE BEACH TENNIS",
                    "CIRCUITO MUNDIAL DE BEACH TENNIS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINAL: J\u00daLIA NOGUEIRA/ISADORA SIM\u00d5ES X ELIZAVETA KUDINOVA/ ANASTASIIA SEMENOVA - BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U",
                    "description": "ITF  BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U (PR)\n\n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCc2TCfg4yJuhJmnsVjtebeQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33280",
                "likeCount": "772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "111xPoWfh1ipOpe3KJlz45xm8MU",
            "id": "Y0387PZZCkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:46:30Z",
                "channelId": "UCSOLesZYm8-rDceVzValu8Q",
                "title": "Melhores momentos - Ava\u00ed 1 X 1 Chapecoense - Catarinense Fort Atacadista 2025",
                "description": "#FCFTV #Catarinense2025 #FutebolFort2025 \nFinal - Jogo: 74 - 22/03/2025 - S\u00e1b / 16:30 - Est\u00e1dio: Dr. Aderbal Ramos da Silva / Florian\u00f3polis\n\nCatarinense Fort Atacadista 2025\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Melhores momentos - Ava\u00ed 1 X 1 Chapecoense - Catarinense Fort Atacadista 2025",
                    "description": "#FCFTV #Catarinense2025 #FutebolFort2025 \nFinal - Jogo: 74 - 22/03/2025 - S\u00e1b / 16:30 - Est\u00e1dio: Dr. Aderbal Ramos da Silva / Florian\u00f3polis\n\nCatarinense Fort Atacadista 2025\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80507",
                "likeCount": "527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3vXOrOPFfFXQRoW-c51HoMVf3go",
            "id": "yaH90bW9Wh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:15:21Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CEAR\u00c1 EMPATA COM FORTALEZA NO CL\u00c1SSICO-REI E SE TORNA O MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 empatou com o FORTALEZA em 1 a 1 no CL\u00c1SSICO-REI e conquistou o CAMPEONATO CEARENSE! Com o t\u00edtulo, o CEAR\u00c1 se tornou o MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE com 47 t\u00edtulos! LUCAS SASHA abriu o placar, mas PEDRO RAUL garantiu a igualdade. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "Ceara",
                    "Ceara vs. Fortaleza-CE",
                    "Fortaleza-CE",
                    "CEAR\u00c1",
                    "FORTALEZA",
                    "CL\u00c1SSICO-REI",
                    "CAMPEONATO",
                    "CEARENSE",
                    "CAMPE\u00c3O",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "canal goat",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "Pedro Raul",
                    "Lucas Sasha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 EMPATA COM FORTALEZA NO CL\u00c1SSICO-REI E SE TORNA O MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 empatou com o FORTALEZA em 1 a 1 no CL\u00c1SSICO-REI e conquistou o CAMPEONATO CEARENSE! Com o t\u00edtulo, o CEAR\u00c1 se tornou o MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE com 47 t\u00edtulos! LUCAS SASHA abriu o placar, mas PEDRO RAUL garantiu a igualdade. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386125",
                "likeCount": "7318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EBMWvVXj3sPVgjiv16FIer4VIaE",
            "id": "TwMQpKoWCbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:35:45Z",
                "channelId": "UCbCOaic4K47EV0FS_WOWsnA",
                "title": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25",
                "description": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25\n\nINN Sports:\nInstagram: https://www.instagram.com/innovacaosports\nWhatsapp: Whatsapp: https://wa.me/5511956392349\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nNa Medida Artigos Esportivos:\nSite: https://www.namedida.esp.br\nInstagram: https://www.instagram.com/namedidaartigosesportivos\nWhatsapp: https://wa.me/5511947279378\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDudu e Olga Modas:\nInstagram: https://www.instagram.com/dudu_olga_modas\nWhatsapp: https://wa.me/5511941881695\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#futsal #futebol #fut7 #aovivo #varzea #varzeaaovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00e1rzea ao Vivo",
                "tags": [
                    "V\u00e1rzea",
                    "Varzea ao vivo",
                    "Futsal",
                    "Futebol",
                    "Fut7",
                    "ao vivo",
                    "extra oficial",
                    "futsal amador",
                    "Mario Andre",
                    "Roberto Cesar",
                    "Tiago Caxa",
                    "Rodrigo Madruga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25",
                    "description": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25\n\nINN Sports:\nInstagram: https://www.instagram.com/innovacaosports\nWhatsapp: Whatsapp: https://wa.me/5511956392349\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nNa Medida Artigos Esportivos:\nSite: https://www.namedida.esp.br\nInstagram: https://www.instagram.com/namedidaartigosesportivos\nWhatsapp: https://wa.me/5511947279378\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDudu e Olga Modas:\nInstagram: https://www.instagram.com/dudu_olga_modas\nWhatsapp: https://wa.me/5511941881695\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#futsal #futebol #fut7 #aovivo #varzea #varzeaaovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29476",
                "likeCount": "1330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_gk7VrX03HTxZWcBElOsSqT44I",
            "id": "CtYkxOtgrjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T21:50:00Z",
                "channelId": "UCPI1rmpsCkAwg64Px38SNgA",
                "title": "COLOQUEI C\u00c2MERAS NA CASA DOS SIMPSONS!! \ud83d\ude31 - Isso aconteceu...",
                "description": "Recentemente Os Simpsons no jogo Garrys Mod recebeu uma nova atualiza\u00e7\u00e3o incr\u00edvel cheia de novos mist\u00e9rios divertidos prontos para serem desvendados as 3 horas da manh\u00e3.\n\nSE INSCREVE.\n\n#gameplay #garrysmod",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Zelberty",
                "tags": [
                    "gameplay",
                    "simpsons",
                    "garrys mod"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI C\u00c2MERAS NA CASA DOS SIMPSONS!! \ud83d\ude31 - Isso aconteceu...",
                    "description": "Recentemente Os Simpsons no jogo Garrys Mod recebeu uma nova atualiza\u00e7\u00e3o incr\u00edvel cheia de novos mist\u00e9rios divertidos prontos para serem desvendados as 3 horas da manh\u00e3.\n\nSE INSCREVE.\n\n#gameplay #garrysmod"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139064",
                "likeCount": "8460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}