{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "9nt2Ybbx3UV5r7w2KalZdTE43W8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVeegFJmzJ1sabP-2KjRr4qsrKE",
            "id": "_xKTTYTKYhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPeGv4l3-gJvuJ4IJ47QC7Q",
                "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosAngelesAzulesVEVO",
                "tags": [
                    "Los \u00c1ngeles Azules",
                    "Kenia Os",
                    "Seitrack",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                    "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143927",
                "likeCount": "136644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8T_MO2UQdOiJ9v98OYBCe_0yWNQ",
            "id": "bemMzsnVLuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "el amigo",
                    "christian nodal",
                    "nodal",
                    "christian nodal el amigo",
                    "banda",
                    "regional mexicano",
                    "musica mexicana",
                    "mariachi",
                    "el amigo nodal",
                    "el amigo christian nodal",
                    "pop mexicano",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "Latin Pop",
                    "Loving",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Nostalgic",
                    "Nuevo Pop",
                    "Pop",
                    "Regional Mexican",
                    "Romantic",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1449954",
                "likeCount": "56654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-FLO8jM2tg3K-lPn-hvIZVlK3Ig",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10629807",
                "likeCount": "1015439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z68LKgXERon1eb0wBC6oFoYh4_s",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4212344",
                "likeCount": "891711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvWuzs9ZXTlZixpO0bA4if3f9mU",
            "id": "0z1xkgYQLq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:00:06Z",
                "channelId": "UC9qS1YmkMWiYrAARW5LE2KQ",
                "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElMalillaTv",
                "tags": [
                    "El malilla",
                    "malilla",
                    "El Chamako De Valle",
                    "Elilluminari",
                    "La esquina Inc",
                    "valle de chalco",
                    "el maliya",
                    "laesquinainc",
                    "La Esquina",
                    "malibebe",
                    "cris mj",
                    "polima",
                    "tepito",
                    "chacalon",
                    "chaca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929630",
                "likeCount": "75246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_y-6iubQ42sTlUk0RXsbaed2Yd0",
            "id": "MpZTo28IO50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:47:08Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Canad\u00e1 0-2 M\u00e9xico | CONCACAF Nations League 24/25 | TUDN",
                "description": "M\u00e9xico derrota a Canad\u00e1 en Los \u00c1ngeles con doblete de Ra\u00fal Jim\u00e9nez y avanza a la final de la Nations League.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Canad\u00e1 vs M\u00e9xico",
                    "highlights Canad\u00e1 vs M\u00e9xico",
                    "canad\u00e1 concacaf nations league",
                    "m\u00e9xico concacaf nations league",
                    "partidos hoy concacaf nations league",
                    "semifinal concacaf nations league",
                    "concacaf nations league",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "concacaf nations league gratis",
                    "vix",
                    "concacaf nations league vix",
                    "goles concacaf nations league",
                    "highlights concacaf nations league",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Canad\u00e1 vs M\u00e9xico",
                    "Canad\u00e1 0-2 M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Canad\u00e1 0-2 M\u00e9xico | CONCACAF Nations League 24/25 | TUDN",
                    "description": "M\u00e9xico derrota a Canad\u00e1 en Los \u00c1ngeles con doblete de Ra\u00fal Jim\u00e9nez y avanza a la final de la Nations League."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1590347",
                "likeCount": "18101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YwaU4tJ7xQ1_d5UCtlXGVyEOrIs",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6322574",
                "likeCount": "966930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SsubiWM9wNGVHddsy8oMjQvuYU0",
            "id": "3SYh8OdBsTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:06Z",
                "channelId": "UC3QOBVjkP-qzZtBkATpUn8A",
                "title": "HUMBE - 1960",
                "description": "1960 es un eco de una historia que se desvanece en el tiempo. Un amor, una obsesi\u00f3n o tal vez solo el reflejo de algo que alguna vez fui y ya no soy. Me aferr\u00e9 a una sombra, a un instante fugaz disfrazado de eternidad. En esta historia, la pasi\u00f3n y la nostalgia bailan en un ciclo vicioso, donde el deseo de retener lo imposible se convierte en una herida abierta. Pero, \u00bfes realmente el otro quien se escapa, o soy yo el que ya no puede quedarse?\n\nEscucha los \u00e9xitos de HUMBE: https://Humbe1.lnk.to/Linkfire\nVer m\u00e1s v\u00eddeos de HUMBE: https://shorturl.at/8uE8s\n\nSigue a HUMBE en:\n\u203a Instagram: https://t.ly/_Osg8\n\u203a TikTok: https://t.ly/BpOyd\n\u203a Facebook: https://n9.cl/mzl3km\n\u203a Spotify: https://t.ly/x24f-\n\u203a Apple Music: https://t.ly/x24f-\n\u203a Amazon Music: https://rb.gy/v4rnjx\n\n1960 \npor HUMBE\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nDespierta\nQue se me fue todo el sue\u00f1o\nY tengo propuestas que te quiero hacer\nQuiero rodearte en brazos\npara que sientas c\u00f3mo me trabaj\u00e9\nQuiero verte, sentirte, tocarte\nsin miedo besarte\nhacernos adictos para siempre\nAtenderte, admirarte\ndame poses para dibujarte\nComo la flor en Titanic\nDame algo de amor\nsiquiera un Lewinsky personal\nYo y el calor, uno mismo.\nA este ritmo se va a derretir\nel sistema solar\n\nMe siento en 1960\nSoy nuevo a tocarte\nlibre para amarte\nSe siente como algo prohibido\nSi esto es un delito, perd\u00f3n, pero solo contigo\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\n\nVoy a describir lo que haces en m\u00ed\nfuerte tentaci\u00f3n, tensi\u00f3n quitas de m\u00ed\nManipulas con fricci\u00f3n\ndespega en m\u00ed\nQue olvide los d\u00edas\nde cuando era mortal; pec\u00e1bamos\nsi quer\u00edamos estar juntos los dos\nPero ya no me importa\nya no me importa\nQue prendan fuego aqu\u00ed\nsi es junto a ti; que afilen sus dagas, carguen sus antorchas\nVengan por m\u00ed\nPrefiero vivir con el pecho lleno, saber que lo defend\u00ed\nque lo defend\u00ed, que me defend\u00ed\n\nFue tanto el tiempo perdido buscando alegr\u00eda\nNo era visible, pero me dol\u00eda\nPero contigo yo volv\u00ed a respirar\nsacrifico esta vida y la pasada si te logro alcanzar\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDAME AMOR\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HUMBE",
                "tags": [
                    "1960",
                    "HUMBE",
                    "Armaged\u00f3n",
                    "VIDEO OFICIAL",
                    "Novatos",
                    "Kintsugi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HUMBE - 1960",
                    "description": "1960 es un eco de una historia que se desvanece en el tiempo. Un amor, una obsesi\u00f3n o tal vez solo el reflejo de algo que alguna vez fui y ya no soy. Me aferr\u00e9 a una sombra, a un instante fugaz disfrazado de eternidad. En esta historia, la pasi\u00f3n y la nostalgia bailan en un ciclo vicioso, donde el deseo de retener lo imposible se convierte en una herida abierta. Pero, \u00bfes realmente el otro quien se escapa, o soy yo el que ya no puede quedarse?\n\nEscucha los \u00e9xitos de HUMBE: https://Humbe1.lnk.to/Linkfire\nVer m\u00e1s v\u00eddeos de HUMBE: https://shorturl.at/8uE8s\n\nSigue a HUMBE en:\n\u203a Instagram: https://t.ly/_Osg8\n\u203a TikTok: https://t.ly/BpOyd\n\u203a Facebook: https://n9.cl/mzl3km\n\u203a Spotify: https://t.ly/x24f-\n\u203a Apple Music: https://t.ly/x24f-\n\u203a Amazon Music: https://rb.gy/v4rnjx\n\n1960 \npor HUMBE\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nDespierta\nQue se me fue todo el sue\u00f1o\nY tengo propuestas que te quiero hacer\nQuiero rodearte en brazos\npara que sientas c\u00f3mo me trabaj\u00e9\nQuiero verte, sentirte, tocarte\nsin miedo besarte\nhacernos adictos para siempre\nAtenderte, admirarte\ndame poses para dibujarte\nComo la flor en Titanic\nDame algo de amor\nsiquiera un Lewinsky personal\nYo y el calor, uno mismo.\nA este ritmo se va a derretir\nel sistema solar\n\nMe siento en 1960\nSoy nuevo a tocarte\nlibre para amarte\nSe siente como algo prohibido\nSi esto es un delito, perd\u00f3n, pero solo contigo\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\n\nVoy a describir lo que haces en m\u00ed\nfuerte tentaci\u00f3n, tensi\u00f3n quitas de m\u00ed\nManipulas con fricci\u00f3n\ndespega en m\u00ed\nQue olvide los d\u00edas\nde cuando era mortal; pec\u00e1bamos\nsi quer\u00edamos estar juntos los dos\nPero ya no me importa\nya no me importa\nQue prendan fuego aqu\u00ed\nsi es junto a ti; que afilen sus dagas, carguen sus antorchas\nVengan por m\u00ed\nPrefiero vivir con el pecho lleno, saber que lo defend\u00ed\nque lo defend\u00ed, que me defend\u00ed\n\nFue tanto el tiempo perdido buscando alegr\u00eda\nNo era visible, pero me dol\u00eda\nPero contigo yo volv\u00ed a respirar\nsacrifico esta vida y la pasada si te logro alcanzar\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDAME AMOR\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253385",
                "likeCount": "45132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_XfGVMslrz4zYWh-Qf9uRaRyLlE",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7525615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJwd90UK_M9YcwbKLXUpBxMRNKY",
            "id": "imMbPxcL8NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:51:14Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "f1 sprint",
                    "sprint qualifying",
                    "f1 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5989747",
                "likeCount": "146036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4y8f8ckiWhonMAx-G9ByFsTHI8",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2023795",
                "likeCount": "153854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7J961pCOJrOaZt75HUBwh3gNwAA",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931664",
                "likeCount": "169046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TyhpUQfeFzH_1CjiEeg-HPsHKG0",
            "id": "mLKa4Ezz2KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:37Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "nuevo payaso",
                    "el primer payaso de la deep web",
                    "fede payasos",
                    "fede terror",
                    "detector de mentiras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                    "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7259907",
                "likeCount": "433108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3SDDjGp12IFJuJ66gJoNjhCmxY",
            "id": "KKrANH4Jwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:43:35Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                    "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470516",
                "likeCount": "23642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKlW2lvh3TiysegFAEFT1xgFQTc",
            "id": "TaaB4F1CCZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T01:00:06Z",
                "channelId": "UCaXYstHh_tJL_5Hyg2mFF7w",
                "title": "HOLA PERDIDA \ud83e\udd2a | \u00bfVOLV\u00cd A YOUTUBE? | LUPITA VILLALOBOS",
                "description": "chamacos estoy de vuelta, estaremos subiendo dos videos por semana y su secci\u00f3n favorita regreso, los chismografos!\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lupitavillalobossbeltran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lupita Villalobos",
                "tags": [
                    "el chismografo",
                    "chismografo",
                    "lupita villalobos",
                    "las alucines",
                    "alucines",
                    "podcast",
                    "lupiuta",
                    "villalobos",
                    "quesito",
                    "KassQuezada\u202c",
                    "UNTALFREDO",
                    "tiktok de lupita villalobos",
                    "podcast de las alucines",
                    "CONTESTANDO A SUS PREGUNTAS",
                    "\u00bfPap\u00e1s o Haters? | Las Alucines l 01x20"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HOLA PERDIDA \ud83e\udd2a | \u00bfVOLV\u00cd A YOUTUBE? | LUPITA VILLALOBOS",
                    "description": "chamacos estoy de vuelta, estaremos subiendo dos videos por semana y su secci\u00f3n favorita regreso, los chismografos!\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lupitavillalobossbeltran"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290107",
                "likeCount": "22752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fbcOFpSiEVl7ev4_hmspnyNBUng",
            "id": "d9ygmwrSS4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:11Z",
                "channelId": "UCvBe9UR6q7dH5iNWtBcdYZQ",
                "title": "Rich Vagos, Gera MX, SANTU - Mujeriego (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete: https://cutt.ly/7yTuz2A\nRich Vagos, Gera MX, SANTU - Mujeriego\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Rich_Vagos\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rich_vagos_ent\nInstagram: https://www.instagram.com/richvagosent/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/RichVagosEntertainment\n\nOtros \u00e9xitos de Rich Vagos:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Z7OZ85Oiul8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vOlJwVtqlog\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Pcu7mEsuhKE\n\nPlaylist By Rich Vagos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLzgP5RYBsXQ7BTBtlEykdoCYYRFi_ahPO&si=QG_8CbKO48ORLWKN\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLzgP5RYBsXQ51dV9lf93ykUqD5blu338c&si=-SYQ7VI_dI-kSMoQ\n\nLetra:\nSoy un mujeriego \nQue no ve, lo que tiene al frente \nEs como si yo fuera un ciego \nQue se enamor\u00f3 de repente \n\nY ahora d\u00edganme que hago \nSi me ahoga, estar enamorado \nTodav\u00eda no estoy acostumbrado \nY es por eso que al final siempre la cago \n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nMami yo nunca eh sido de dar el coraz\u00f3n \nMucho menos un bobo que pierde la raz\u00f3n\nPero debo confesar que por esta ocasi\u00f3n\nSin querer sola se dio la situaci\u00f3n\nPorque yo era un vago y vagando te tope\nPor eso se que tal vez yo no me equivoque\n\nMi coraz\u00f3n y mente son los \u00fanicos testigos\nDe lo mucho que te pienso y todo lo que no te digo\nSi tu quieres corre que yo no te persigo\nO si quieres qu\u00e9date de por vida conmigo\n\nTe llevaste la mitad\nAhora no s\u00e9 d\u00f3nde estas\nYo te quiero encontrar\nVoy a ti\nVoy a ti\n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nEstamos transmitiendo en vivo y en directo desde el coraz\u00f3n\nLa noche me llama entre mujeres y tragos de ron\nComo te extra\u00f1o, pero mejor de lejos mi amor\nVuela libre, te deseo lo mejor\nMi camino es solitario y me veras sonriente\nCantando por el mundo\u2026hasta besar la muerte\n\nCr\u00e9ditos:\nNombre \u2013 Mujeriego\nInterpretada por: Rich Vagos, Gera MX, SANTU\nEscrita por: Gerardo Daniel Torres Montante (Gera MX), Santiago Delgado (SANTU), Irving Azael Rios Rivera (Erving River)\nProducida por: Santiago Delgado (SANTU), Brayan Rodr\u00edguez (Soummit) \nMezclada por: Erick Adri\u00e1n Gutierrez Cervantes (Jayrick) \nM\u00e1ster: Francisco Sanchez (Damn Studios)\n\n #RichVagos #GeraMX #Santu #Mujeriego",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9ygmwrSS4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9ygmwrSS4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9ygmwrSS4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9ygmwrSS4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d9ygmwrSS4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rich Vagos",
                "tags": [
                    "Rich Vagos",
                    "Rich Vagos Oficial",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Naci\u00f3n Hip Hop",
                    "opyi",
                    "serrato2k",
                    "opyi serrato2k",
                    "222 video oficical",
                    "cypher",
                    "dibujame",
                    "huracan",
                    "nanpa basico",
                    "gera mx",
                    "alzada",
                    "hip hop",
                    "rap",
                    "rap mexa",
                    "hip hop mexa",
                    "222",
                    "geassasin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rich Vagos, Gera MX, SANTU - Mujeriego (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete: https://cutt.ly/7yTuz2A\nRich Vagos, Gera MX, SANTU - Mujeriego\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/Rich_Vagos\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@rich_vagos_ent\nInstagram: https://www.instagram.com/richvagosent/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/RichVagosEntertainment\n\nOtros \u00e9xitos de Rich Vagos:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Z7OZ85Oiul8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vOlJwVtqlog\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Pcu7mEsuhKE\n\nPlaylist By Rich Vagos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLzgP5RYBsXQ7BTBtlEykdoCYYRFi_ahPO&si=QG_8CbKO48ORLWKN\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLzgP5RYBsXQ51dV9lf93ykUqD5blu338c&si=-SYQ7VI_dI-kSMoQ\n\nLetra:\nSoy un mujeriego \nQue no ve, lo que tiene al frente \nEs como si yo fuera un ciego \nQue se enamor\u00f3 de repente \n\nY ahora d\u00edganme que hago \nSi me ahoga, estar enamorado \nTodav\u00eda no estoy acostumbrado \nY es por eso que al final siempre la cago \n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nMami yo nunca eh sido de dar el coraz\u00f3n \nMucho menos un bobo que pierde la raz\u00f3n\nPero debo confesar que por esta ocasi\u00f3n\nSin querer sola se dio la situaci\u00f3n\nPorque yo era un vago y vagando te tope\nPor eso se que tal vez yo no me equivoque\n\nMi coraz\u00f3n y mente son los \u00fanicos testigos\nDe lo mucho que te pienso y todo lo que no te digo\nSi tu quieres corre que yo no te persigo\nO si quieres qu\u00e9date de por vida conmigo\n\nTe llevaste la mitad\nAhora no s\u00e9 d\u00f3nde estas\nYo te quiero encontrar\nVoy a ti\nVoy a ti\n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nEntonces dime dime dime t\u00fa \nC\u00f3mo hago para que seas el \u00fanico amor de mi vida \nPorque yo estoy seguro que no hay ni una parecida \nOtra que encaje tu boca como la tuya y la m\u00eda \n\nEstamos transmitiendo en vivo y en directo desde el coraz\u00f3n\nLa noche me llama entre mujeres y tragos de ron\nComo te extra\u00f1o, pero mejor de lejos mi amor\nVuela libre, te deseo lo mejor\nMi camino es solitario y me veras sonriente\nCantando por el mundo\u2026hasta besar la muerte\n\nCr\u00e9ditos:\nNombre \u2013 Mujeriego\nInterpretada por: Rich Vagos, Gera MX, SANTU\nEscrita por: Gerardo Daniel Torres Montante (Gera MX), Santiago Delgado (SANTU), Irving Azael Rios Rivera (Erving River)\nProducida por: Santiago Delgado (SANTU), Brayan Rodr\u00edguez (Soummit) \nMezclada por: Erick Adri\u00e1n Gutierrez Cervantes (Jayrick) \nM\u00e1ster: Francisco Sanchez (Damn Studios)\n\n #RichVagos #GeraMX #Santu #Mujeriego"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113927",
                "likeCount": "11321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oGhiNB54ZzuvjoPmsVQWbpj4tBc",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1204687",
                "likeCount": "160899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "arS0RWy8eo0-ZgB89X8pagwLR50",
            "id": "BbD76y3Rie8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC4Ge3cqrdyOszmnJTcMICcg",
                "title": "Santa Fe Klan, Luis R Conriquez, Los Pikadientes De Caborca - La Peligrosa (Video Oficial)",
                "description": "Santa Fe Klan, Luis R Conriquez, Los Pikadientes De Caborca - La Peligrosa \n\n\u21b3ESCUCHA\nhttps://orcd.co/lapeligrosa\n\n\u21b3M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Jair Quezada Jasso, Germ\u00e1n Castro G\u00f3mez, Luis Roberto Conriquez\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan, Luis R Conriquez, Los Pikadientes De Caborca\nProductor: Pancho Pikadiente, Cricket\n\n\u21b3VIDEO\nDirector y edici\u00f3n: Afinarte, Miguel De Le\u00f3n\n\nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=lKTeu5GXTlKFBgH9-NKyKA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=A1AM78C64UM0Y8&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_sTMtlrgJ4FGq0r5tGw98TrJDu\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter - https://twitter.com/santa_fe_klan_\n\nLuis R Conriquez\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8?si=hGbEWdWdTYKv0E4MIFpjdQ\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/luis-r-conriquez/1252271456\n\nLos Pikadientes De Caborca\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/lospikadientesdecaborca/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/3aWnyANApsrS1yIpPu873P?si=pvctaEaoSS2jqFHQlPp9hA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/los-pikadientes-de-caborca/286705754\n\n#lapeligrosa #santafeklan #luisrconriquez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbD76y3Rie8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbD76y3Rie8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbD76y3Rie8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbD76y3Rie8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbD76y3Rie8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santa Fe Klan Official",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Santa Fe Klan, Luis R Conriquez, Los Pikadientes De Caborca - La Peligrosa (Video Oficial)",
                    "description": "Santa Fe Klan, Luis R Conriquez, Los Pikadientes De Caborca - La Peligrosa \n\n\u21b3ESCUCHA\nhttps://orcd.co/lapeligrosa\n\n\u21b3M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Jair Quezada Jasso, Germ\u00e1n Castro G\u00f3mez, Luis Roberto Conriquez\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan, Luis R Conriquez, Los Pikadientes De Caborca\nProductor: Pancho Pikadiente, Cricket\n\n\u21b3VIDEO\nDirector y edici\u00f3n: Afinarte, Miguel De Le\u00f3n\n\nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=lKTeu5GXTlKFBgH9-NKyKA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=A1AM78C64UM0Y8&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_sTMtlrgJ4FGq0r5tGw98TrJDu\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter - https://twitter.com/santa_fe_klan_\n\nLuis R Conriquez\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0pePYDrJGk8gqMRbXrLJC8?si=hGbEWdWdTYKv0E4MIFpjdQ\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/luis-r-conriquez/1252271456\n\nLos Pikadientes De Caborca\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/lospikadientesdecaborca/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/3aWnyANApsrS1yIpPu873P?si=pvctaEaoSS2jqFHQlPp9hA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/los-pikadientes-de-caborca/286705754\n\n#lapeligrosa #santafeklan #luisrconriquez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252492",
                "likeCount": "16411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JVlv0p4XRM6woIDaKoFFECYJLNk",
            "id": "lvpM7ICbgCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:48:21Z",
                "channelId": "UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ",
                "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VSXProject",
                "tags": [
                    "Animaci\u00f3n",
                    "mala",
                    "rese\u00f1a",
                    "cr\u00edtica",
                    "opini\u00f3n",
                    "MrX",
                    "top comic",
                    "pol\u00e9mica",
                    "woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                    "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437063",
                "likeCount": "29360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4BPJMTGDID2l9fZUFE605ITFkvE",
            "id": "CYE51CNK-sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:02:38Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "Vendors (Helixx)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "800941",
                "likeCount": "139620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lACs1n3tq36WksVKDsqIZjGjU0A",
            "id": "iCsXKOv87Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:02:50Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nBurnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N) \u00b7 Stray Kids \u00b7 RESTART \u00b7 Chae Ganghae\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: I.N\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nComposer: I.N\nComposer: RESTART\nComposer: Chae Ganghae\nComposer: Changbin (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "RESTART",
                    "Chae Ganghae",
                    "\ucc44\uac15\ud574",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nBurnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N) \u00b7 Stray Kids \u00b7 RESTART \u00b7 Chae Ganghae\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: I.N\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nComposer: I.N\nComposer: RESTART\nComposer: Chae Ganghae\nComposer: Changbin (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673997",
                "likeCount": "127546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bA5xudtIUV-yGxLk1e7y6FULBY8",
            "id": "CVPszzXI13w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:03Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Be\u00e9le",
                    "Arcangel",
                    "Beele",
                    "Por Vos",
                    "Arcangel Por Vos",
                    "Beele Por Vos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673453",
                "likeCount": "50251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WHpS1K10FRg2wzEfrEDr1MX34Cc",
            "id": "HF5hT2qszzI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8OjoQHmGd7fDWluxKlQGdg",
                "title": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)\n#DannyOcean #Sech #Priti\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/Priti-DannyOceanxSech  \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean/\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean\n\nLyrics - Priti: \nNunca me hab\u00eda pasado esto\nEs tan lindo que no lo merezco\nEstoy borracho, se nota en los textos\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2019 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nT\u00fa me gustas burda y se me ..\n\nYo estoy listo para llamar a mi mam\u00e1 y poder decirle\nMi trabajo es enamorarte hasta los fines\nAgarrarte la mano y preguntarte en el cine\nDime, \u00bfser\u00e1 que le damos serio o solo quieres vacile?\n\nEst\u00e1s encendida en fuego\nEst\u00e1s para anillo en el dedo\nYo te hago par de chamitos\nY con ellos armamos todos los Legos\nSi te quedas rompemos feo\nMi\u00e9nteme que te creo\nT\u00fa ta\u2019 priti, mami, que lacreo\nQue lacreo, no me lo creo\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2018 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nEs que lo trato de esconder, pero se ..\nDime si ser tan linda, mami, no te ..\nMano arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa' la playita en la ..\nT\u00fa me gustas burda y se me nota",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danny Ocean",
                "tags": [
                    "Danny Ocean",
                    "Sech",
                    "Priti",
                    "Pretty",
                    "Dan Ocean",
                    "Danny y Sech",
                    "Danny Ocean y Sech",
                    "Danny Ocean Priti",
                    "Sech Priti",
                    "Danny ocean Sech Priti",
                    "Priti danny ocean",
                    "danny",
                    "ocean"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)\n#DannyOcean #Sech #Priti\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/Priti-DannyOceanxSech  \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean/\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean\n\nLyrics - Priti: \nNunca me hab\u00eda pasado esto\nEs tan lindo que no lo merezco\nEstoy borracho, se nota en los textos\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2019 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nT\u00fa me gustas burda y se me ..\n\nYo estoy listo para llamar a mi mam\u00e1 y poder decirle\nMi trabajo es enamorarte hasta los fines\nAgarrarte la mano y preguntarte en el cine\nDime, \u00bfser\u00e1 que le damos serio o solo quieres vacile?\n\nEst\u00e1s encendida en fuego\nEst\u00e1s para anillo en el dedo\nYo te hago par de chamitos\nY con ellos armamos todos los Legos\nSi te quedas rompemos feo\nMi\u00e9nteme que te creo\nT\u00fa ta\u2019 priti, mami, que lacreo\nQue lacreo, no me lo creo\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2018 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nEs que lo trato de esconder, pero se ..\nDime si ser tan linda, mami, no te ..\nMano arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa' la playita en la ..\nT\u00fa me gustas burda y se me nota"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328816",
                "likeCount": "23140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wlLBetApXsHjd9Pw10yPaCj_510",
            "id": "nr1K6-RpnGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T05:00:07Z",
                "channelId": "UC2a98faJ-hicyUR15M81pKg",
                "title": "Alfredo Olivas - Voy Queri\u00e9ndote",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal oficial de Youtube: https://www.youtube.com/channel/UC1bZ17RdXYpjsgDKWxaYCYA\n\nS\u00edgueme en tu plataforma preferida: \nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5xYNmNkaWRqu3e5F4UXME8?si=ZIHd1bIXQf6-GL8ATavgWQ&dl_branch=1\nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alfredo-olivas/384951365\nClaro M\u00fasica: https://www.claromusica.com/artist/215628/MX\nAmazon Music: https://music.amazon.com.mx/artists/B003XSYGMY/alfredo-olivas\nDeezer: https://www.deezer.com/es/artist/1530943 \n\nEscucha mi \u00e1lbum \u201cV1V0\u201d en tu plataforma preferida: https://fonovisa.lnk.to/V1V0\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/alfredoolivasofficial/?hl=es-la\nFacebook: https://www.facebook.com/AlfredoOlivasMusica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alfredoolivasofficial_?\n\nMerch: https://www.instagram.com/alfredoolivasstore/\n\nM\u00e1s videos aqu\u00ed: https://www.youtube.com/watch?v=CAueV_tP2Z8\n\n#AlfredoOlivas #voyqueriendote #v1v0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nr1K6-RpnGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nr1K6-RpnGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nr1K6-RpnGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nr1K6-RpnGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nr1K6-RpnGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlfredoOlivasVEVO",
                "tags": [
                    "Alfredo Olivas",
                    "Fonovisa",
                    "Latin Regional Mexican"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alfredo Olivas - Voy Queri\u00e9ndote",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal oficial de Youtube: https://www.youtube.com/channel/UC1bZ17RdXYpjsgDKWxaYCYA\n\nS\u00edgueme en tu plataforma preferida: \nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5xYNmNkaWRqu3e5F4UXME8?si=ZIHd1bIXQf6-GL8ATavgWQ&dl_branch=1\nApple Music: https://music.apple.com/mx/artist/alfredo-olivas/384951365\nClaro M\u00fasica: https://www.claromusica.com/artist/215628/MX\nAmazon Music: https://music.amazon.com.mx/artists/B003XSYGMY/alfredo-olivas\nDeezer: https://www.deezer.com/es/artist/1530943 \n\nEscucha mi \u00e1lbum \u201cV1V0\u201d en tu plataforma preferida: https://fonovisa.lnk.to/V1V0\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/alfredoolivasofficial/?hl=es-la\nFacebook: https://www.facebook.com/AlfredoOlivasMusica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alfredoolivasofficial_?\n\nMerch: https://www.instagram.com/alfredoolivasstore/\n\nM\u00e1s videos aqu\u00ed: https://www.youtube.com/watch?v=CAueV_tP2Z8\n\n#AlfredoOlivas #voyqueriendote #v1v0"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194756",
                "likeCount": "10338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNOKAiIXjcwdX05j63UtEb47VeQ",
            "id": "xEOhKU3C_p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:11Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "coches",
                    "JUCA",
                    "vlog",
                    "supra mk4",
                    "suprabhatam ms subbulakshmi",
                    "suprabhatam",
                    "supra sound",
                    "supra mk5",
                    "supra mk4 sound",
                    "supra vs gtr",
                    "toyota supra",
                    "jdm",
                    "2jz",
                    "toyota supra mk4",
                    "toyota",
                    "gtr r33 skyline",
                    "gtr r33 lm",
                    "gtr r33 sound",
                    "gtr r33 build",
                    "gtr r33 v spec",
                    "gtr r33 400r",
                    "gtr r33 car parking multiplayer",
                    "gtr r33 gearbox cpm",
                    "nissan",
                    "nissan gtr",
                    "gtr",
                    "nissan skyline gtr",
                    "skyline gtr",
                    "skyline",
                    "japan",
                    "stance",
                    "sucesor",
                    "TSURU v8",
                    "el TSURU de juca"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                    "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558323",
                "likeCount": "33535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMycRI_fFNkyhYBiMpbUVEw54_E",
            "id": "0M_vtCr-4zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                    "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2288099",
                "likeCount": "105393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_QdrkXBtOeFhXJYwOhGnaAXP9U",
            "id": "hAbD-thcwpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:00:07Z",
                "channelId": "UCLbGdCqw-hfCrWlqRwOM2-Q",
                "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KHEA",
                "tags": [
                    "KHEA",
                    "khea videos",
                    "khea letras",
                    "khea canciones",
                    "khea musica",
                    "interscope",
                    "duki",
                    "la joaqui",
                    "joaqui",
                    "mi se\u00f1ora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                    "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "965705",
                "likeCount": "71489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gfj23NEkxcxUsuyGVg7hkRbPK6A",
            "id": "ATmuOprBZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                    "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405716",
                "likeCount": "22147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SUAtdhZ5pAj43cdmS7WkX23wpEM",
            "id": "a0QX4Rg9u6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:46:00Z",
                "channelId": "UCG9VsBIMdxZgn8cjkmHIUIQ",
                "title": "El Final de Nuestra Historia",
                "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nEl Final de Nuestra Historia \u00b7 Grupo Quintanna\n\nHaciendo Historia\n\n\u2117 2020 Garely Music LLC\n\nReleased on: 2020-05-01\n\nWriter: Galo Iv\u00e1n Mart\u00ednez Aguilar\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0QX4Rg9u6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0QX4Rg9u6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0QX4Rg9u6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0QX4Rg9u6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0QX4Rg9u6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Quintanna - Topic",
                "tags": [
                    "Grupo Quintanna",
                    "Haciendo Historia",
                    "El Final de Nuestra Historia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Final de Nuestra Historia",
                    "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nEl Final de Nuestra Historia \u00b7 Grupo Quintanna\n\nHaciendo Historia\n\n\u2117 2020 Garely Music LLC\n\nReleased on: 2020-05-01\n\nWriter: Galo Iv\u00e1n Mart\u00ednez Aguilar\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120648",
                "likeCount": "684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "67XSWnEDqQsedzJLtEHavFBl6ow",
            "id": "QUeNwqGtfmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:00:08Z",
                "channelId": "UCw7tDtnbWy_5gjiwvfHwCrg",
                "title": "Am\u00e9rico, Abel Pintos - El Embrujo (Video Oficial)",
                "description": "Am\u00e9rico + Abel Pintos \u2013 El Embrujo (Video Oficial)\n\n\u00a1\u201cEL EMBRUJO\u201d DISPONIBLE EN TODAS LAS PLATAFORMAS! \n\nMis redes:\nFacebook: https://www.facebook.com/americooficial\nTwitter: https://twitter.com/AmericoOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@americoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/americooficial/\n\nCR\u00c9DITOS\nMAIN ARTIST: AMERICO.\nCOLABORACION: ABEL PINTOS.\nPRODUCCION: AMERICO / ROGER MARTINEZ G. (REVISAR CON GREGO)\nPRODUCTOR MUSICAL: PABLO DURAND.\nPRODUCTOR EJECUTVO: ROGER MARTINEZ G.\nCOMPOSITOR: ESTANIS MOGOLLON (PERU).\nProducido por Pablo Durand\nArreglos, Direcci\u00f3n Musical, Piano, teclados y Programaci\u00f3n: Damian Morel \u201cMoroco\u201d\nVoces: Am\u00e9rico y Abel Pintos\nBajista: Leandro Emmanuel Morales\nTimbales: Victor Omar Morel\nBongo y Congas: Edgardo David Chazarreta\nAcorde\u00f3n: Gregorio Orlando Escobar \"El Chaque\u00f1o\nGuitarras: Ismael Omar Villalba\nPrimera Trompeta: Germ\u00e1n Zacar\u00edas Damelio\nSegunda Trompeta: Ezequiel Antonio Ernst\nTrombones: Flavio Jes\u00fas Gilli\n\nGrabado en Estudios Recordex y El Mejor (Argentina) y  --------- (Chile)\n\ningenieros de grabaci\u00f3n: Miguel Angel Senini, Manuel Gattoni, Augusto Flores y ---------(Chile)\nIngeniero de mezcla: Dani Ianniruberto\nMasterizado por Dani Ianniruberto.\n\nLETRA\nEste es el embrujo\n\u00a1Am\u00e9rico!\nY mi hermano \u00a1Abel Pintos! Como es\nHoy, igual que ayer, estoy aqu\u00ed\nFrente al mar esperando por ti\nNo tardes m\u00e1s, por favor\nQue me desespero sin ti\nSabes bien, coraz\u00f3n\nLo que significas en m\u00ed\n\"Que cambi\u00e9 por ti\", comentar\u00e1n\n\"Que vivo pendiente de ti\"\nSi no est\u00e1s, no soy feliz\nSabes bien qu\u00e9 significas en m\u00ed\nCoraz\u00f3n, ven a m\u00ed\nQue me desespero por ti\nDicen\nQue como te quiero tanto\nYo que tuve tantos amores\nSeguro me has embrujado\n\u00bfQu\u00e9 importa?\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nHoy, igual que ayer, estoy aqu\u00ed\nFrente al mar esperando por ti\nNo tardes m\u00e1s, por favor\nQue me desespero sin ti\nSabes bien, coraz\u00f3n\nLo que significas en m\u00ed\n\nDicen\nQue como te quiero tanto\nYo que tuve tantos amores\nSeguro me has embrujado\n\u00bfQu\u00e9 importa?\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nOh, oh-oh-oh\nArriba la Cumbia! \nAs\u00ed!\n\u00a1Am\u00e9rico!\n\n#americo #abelpintos #elembrujo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeNwqGtfmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeNwqGtfmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeNwqGtfmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeNwqGtfmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUeNwqGtfmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AmericoOficialVEVO",
                "tags": [
                    "Am\u00e9rico Abel Pintos",
                    "El Embrujo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Am\u00e9rico, Abel Pintos - El Embrujo (Video Oficial)",
                    "description": "Am\u00e9rico + Abel Pintos \u2013 El Embrujo (Video Oficial)\n\n\u00a1\u201cEL EMBRUJO\u201d DISPONIBLE EN TODAS LAS PLATAFORMAS! \n\nMis redes:\nFacebook: https://www.facebook.com/americooficial\nTwitter: https://twitter.com/AmericoOficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@americoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/americooficial/\n\nCR\u00c9DITOS\nMAIN ARTIST: AMERICO.\nCOLABORACION: ABEL PINTOS.\nPRODUCCION: AMERICO / ROGER MARTINEZ G. (REVISAR CON GREGO)\nPRODUCTOR MUSICAL: PABLO DURAND.\nPRODUCTOR EJECUTVO: ROGER MARTINEZ G.\nCOMPOSITOR: ESTANIS MOGOLLON (PERU).\nProducido por Pablo Durand\nArreglos, Direcci\u00f3n Musical, Piano, teclados y Programaci\u00f3n: Damian Morel \u201cMoroco\u201d\nVoces: Am\u00e9rico y Abel Pintos\nBajista: Leandro Emmanuel Morales\nTimbales: Victor Omar Morel\nBongo y Congas: Edgardo David Chazarreta\nAcorde\u00f3n: Gregorio Orlando Escobar \"El Chaque\u00f1o\nGuitarras: Ismael Omar Villalba\nPrimera Trompeta: Germ\u00e1n Zacar\u00edas Damelio\nSegunda Trompeta: Ezequiel Antonio Ernst\nTrombones: Flavio Jes\u00fas Gilli\n\nGrabado en Estudios Recordex y El Mejor (Argentina) y  --------- (Chile)\n\ningenieros de grabaci\u00f3n: Miguel Angel Senini, Manuel Gattoni, Augusto Flores y ---------(Chile)\nIngeniero de mezcla: Dani Ianniruberto\nMasterizado por Dani Ianniruberto.\n\nLETRA\nEste es el embrujo\n\u00a1Am\u00e9rico!\nY mi hermano \u00a1Abel Pintos! Como es\nHoy, igual que ayer, estoy aqu\u00ed\nFrente al mar esperando por ti\nNo tardes m\u00e1s, por favor\nQue me desespero sin ti\nSabes bien, coraz\u00f3n\nLo que significas en m\u00ed\n\"Que cambi\u00e9 por ti\", comentar\u00e1n\n\"Que vivo pendiente de ti\"\nSi no est\u00e1s, no soy feliz\nSabes bien qu\u00e9 significas en m\u00ed\nCoraz\u00f3n, ven a m\u00ed\nQue me desespero por ti\nDicen\nQue como te quiero tanto\nYo que tuve tantos amores\nSeguro me has embrujado\n\u00bfQu\u00e9 importa?\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nHoy, igual que ayer, estoy aqu\u00ed\nFrente al mar esperando por ti\nNo tardes m\u00e1s, por favor\nQue me desespero sin ti\nSabes bien, coraz\u00f3n\nLo que significas en m\u00ed\n\nDicen\nQue como te quiero tanto\nYo que tuve tantos amores\nSeguro me has embrujado\n\u00bfQu\u00e9 importa?\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nSi es verdad, d\u00e9jalo ah\u00ed\nHechizado y embrujado por ti\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s da?, soy feliz\nNo, no rompas ese embrujo, mujer\nQu\u00e9date por siempre junto a m\u00ed\nOh, oh-oh-oh\nArriba la Cumbia! \nAs\u00ed!\n\u00a1Am\u00e9rico!\n\n#americo #abelpintos #elembrujo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "970805",
                "likeCount": "15224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CtLWacdaYswxQUbkIsG0gqb83eY",
            "id": "Cja44KBMeDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:09Z",
                "channelId": "UCXT91vDi7HDSjcdOwN77ktg",
                "title": "Sobreviviente del campo de exterminio en Teuchitl\u00e1n narra lo que ocurr\u00eda dentro del rancho Izaguirre",
                "description": "La desobediencia y la debilidad eran pases seguros a la muerte dentro de La Escuelita del C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n (CJNG). Pero la supervivencia significaba convertirse en part\u00edcipe del sin fin de atrocidades que ocurr\u00edan dentro de los muros del Rancho Izaguirre.\n\nMaltrato, muertes y \"muchas cosas feas\", as\u00ed lo describi\u00f3 un sobreviviente del campo de adiestramiento de Teuchitl\u00e1n, Jalisco, donde, entre otros cr\u00edmenes, lo obligaban a deshacerse de los cuerpos de los aprendices ca\u00eddos.\n\nTELEDIARIO GUADALAJARA\n\nSitio web: https://telediario.mx/guadalajara\nFacebook: https://www.facebook.com/TelediarioGuadalajara\nTwitter: https://www.x.com/TelediarioGDL\nInstagram: https://www.instagram.com/TelediarioGDL\n\n\n#Telediario #Canal6 #Guadalajara #CercaDeTi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cja44KBMeDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telediario Guadalajara",
                "tags": [
                    "Noticias",
                    "Telediario",
                    "Jalisco",
                    "Guadalajara",
                    "Televisi\u00f3n",
                    "multimedios",
                    "rancho izaguirre",
                    "teuchitlan jalisco",
                    "campo de exterminio",
                    "crematorio clandestino"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviviente del campo de exterminio en Teuchitl\u00e1n narra lo que ocurr\u00eda dentro del rancho Izaguirre",
                    "description": "La desobediencia y la debilidad eran pases seguros a la muerte dentro de La Escuelita del C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n (CJNG). Pero la supervivencia significaba convertirse en part\u00edcipe del sin fin de atrocidades que ocurr\u00edan dentro de los muros del Rancho Izaguirre.\n\nMaltrato, muertes y \"muchas cosas feas\", as\u00ed lo describi\u00f3 un sobreviviente del campo de adiestramiento de Teuchitl\u00e1n, Jalisco, donde, entre otros cr\u00edmenes, lo obligaban a deshacerse de los cuerpos de los aprendices ca\u00eddos.\n\nTELEDIARIO GUADALAJARA\n\nSitio web: https://telediario.mx/guadalajara\nFacebook: https://www.facebook.com/TelediarioGuadalajara\nTwitter: https://www.x.com/TelediarioGDL\nInstagram: https://www.instagram.com/TelediarioGDL\n\n\n#Telediario #Canal6 #Guadalajara #CercaDeTi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489760",
                "likeCount": "6616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mImVSzUu4WWw7vNwE7YlbLFzM-E",
            "id": "GIbH485OYn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:42:46Z",
                "channelId": "UCh4tni-ICN9z0eMIPcf2r2g",
                "title": "Panama's Cecilio Waterman talks celebrating with Thierry Henry after Nations League winner vs. USMNT",
                "description": "USA vs. Panama ended in a way no one could have predicted! Cecilio Waterman scored the game-winning goal in extra in Panama's upset victory against the USMNT. Waterman immediately ran over to celebrate with his idol Theirry Henry. After the match, Waterman joined Kate, Thierry, Clint, and Mo to discuss his goal in an interview that will never be forgotten.\n\n\n#usmnt #soccer #football #panama #waterman #thierry #thierryhenry #championsleague #nationsleague #worldcup #worldsoccer #wholesome #heartwarming #history \n\nCBS Sports brings you a channel dedicated to all things soccer in America. This account will be dedicated to providing social coverage of the USMNT as well as MLS, USL, its clubs/players and American players overseas.\n\nFollow us across our social media! \n\u25cb TWITTER: https://twitter.com/golazo_america\n\u25cb FACEBOOK: https://www.facebook.com/CBSSportsGolazoAmerica/\n\u25cb INSTAGRAM: https://www.instagram.com/golazoamerica/\n\u25cb TIK TOK: https://www.tiktok.com/@golazoamerica\n\nSubscribe to our other CBS Sports Golazo channels!\nhttps://www.youtube.com/@cbssportsgolazo\nhttps://www.youtube.com/@CBSSportsGolazoEurope\nhttps://www.youtube.com/@attackingthird\n\nVisit the betting arena on CBS Sports.com: https://www.cbssports.com/betting/\nFor all the latest in sportsbook reviews: https://www.cbssports.com/betting/sportsbooks/\nAnd sportsbook promos: https://www.cbssports.com/betting/promos/\nFor betting on soccer : https://www.cbssports.com/betting/soccer/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIbH485OYn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIbH485OYn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIbH485OYn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIbH485OYn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GIbH485OYn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBS Sports Golazo America",
                "tags": [
                    "USMNT",
                    "US Soccer",
                    "Soccer",
                    "United States Men's National Team",
                    "USA Soccer",
                    "U.S. Soccer",
                    "MLS soccer",
                    "Jimmy Conrad",
                    "Charlie Davies",
                    "Heath Pearce",
                    "ussf",
                    "Call It What You Want",
                    "Tony Meola",
                    "US Men's National Team",
                    "USA",
                    "MLS",
                    "Major League Soccer",
                    "Messi MLS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Panama's Cecilio Waterman talks celebrating with Thierry Henry after Nations League winner vs. USMNT",
                    "description": "USA vs. Panama ended in a way no one could have predicted! Cecilio Waterman scored the game-winning goal in extra in Panama's upset victory against the USMNT. Waterman immediately ran over to celebrate with his idol Theirry Henry. After the match, Waterman joined Kate, Thierry, Clint, and Mo to discuss his goal in an interview that will never be forgotten.\n\n\n#usmnt #soccer #football #panama #waterman #thierry #thierryhenry #championsleague #nationsleague #worldcup #worldsoccer #wholesome #heartwarming #history \n\nCBS Sports brings you a channel dedicated to all things soccer in America. This account will be dedicated to providing social coverage of the USMNT as well as MLS, USL, its clubs/players and American players overseas.\n\nFollow us across our social media! \n\u25cb TWITTER: https://twitter.com/golazo_america\n\u25cb FACEBOOK: https://www.facebook.com/CBSSportsGolazoAmerica/\n\u25cb INSTAGRAM: https://www.instagram.com/golazoamerica/\n\u25cb TIK TOK: https://www.tiktok.com/@golazoamerica\n\nSubscribe to our other CBS Sports Golazo channels!\nhttps://www.youtube.com/@cbssportsgolazo\nhttps://www.youtube.com/@CBSSportsGolazoEurope\nhttps://www.youtube.com/@attackingthird\n\nVisit the betting arena on CBS Sports.com: https://www.cbssports.com/betting/\nFor all the latest in sportsbook reviews: https://www.cbssports.com/betting/sportsbooks/\nAnd sportsbook promos: https://www.cbssports.com/betting/promos/\nFor betting on soccer : https://www.cbssports.com/betting/soccer/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313772",
                "likeCount": "11157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GdZ9dKJGT5GS5bO-mYfrEmGD09w",
            "id": "RzlHBr556qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:32:50Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "915294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Y9cUOwsAnxP6aCX8TwCjT9upcM",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622720",
                "likeCount": "45261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QmGNFc_EgTNhhXw-GAVjQcIIVq4",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512298",
                "likeCount": "11862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "34vUiaD7zKKWRq8Y_bVWB03L9So",
            "id": "60CU1lbeaII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "clips",
                    "cita",
                    "citas",
                    "citas rapidas",
                    "andresitow",
                    "andresitow westcol",
                    "cita a ciegas",
                    "20 vs 1",
                    "tendencia",
                    "bogota",
                    "billie eilish",
                    "andresosky la rosa de guadalupe",
                    "mujer",
                    "andresitow citas",
                    "citas a ciegas con la mama andresitow",
                    "10 citas",
                    "capitulo 1"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                    "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606744",
                "likeCount": "17610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6T0L3q6jGy5apB9Zuaz0nbTKIDg",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558501",
                "likeCount": "57333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ddXji5X5tlxpHOa1-fKFdHSqTLU",
            "id": "tYJrl0aJUgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:13Z",
                "channelId": "UCHnL5HNtD7V_n0PEEQOIl-g",
                "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sofi mu\u00f1oz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                    "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484799",
                "likeCount": "21961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3o31IFvP8Jsmac5jtYmOYNq1rRs",
            "id": "baoqAH8iSSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:42:44Z",
                "channelId": "UC1buWeuewcKED-R4cGW84XA",
                "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateo & Lisanna",
                "tags": [
                    "mateo y lisanna",
                    "casamiento",
                    "boda",
                    "novia",
                    "novios",
                    "bodas",
                    "cosas de novios",
                    "latino en usa",
                    "as\u00ed que bueno",
                    "organizar una boda",
                    "matrimonio",
                    "tik tok",
                    "app bodas",
                    "international couple",
                    "pareja internacional",
                    "learning spanish",
                    "organizar boda",
                    "aprendiendo espanol",
                    "boda de mateo y lisanna"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                    "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1175596",
                "likeCount": "100043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C4xnlelESgJjwcFhh3VWLN16Rho",
            "id": "T1nAmxnTvII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:49:19Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp australia 2025",
                    "f1 australia 2025",
                    "resumen australia 2025",
                    "resumen f1 australia 2025",
                    "resumen f1 2025",
                    "f1 2025 australia",
                    "gp australia 2025 carrera",
                    "f1 australia 2025 carrera",
                    "gp australia 2025 resumen",
                    "carlos sainz",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "alonso australia",
                    "accidente gp australia",
                    "alonso accidente",
                    "sainz accidente",
                    "lando norris",
                    "liam lawson",
                    "lawson accidente",
                    "oscar piastri",
                    "f1 hoy",
                    "f1 opinion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                    "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334087",
                "likeCount": "10371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5FbZgFZdhWNCe3pNthiAuaWcmmQ",
            "id": "RXeJzbb2nmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:15Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679062",
                "likeCount": "44344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jFnp3ASgFAjTorStXHNv9P6FZng",
            "id": "pi2KeWQvDnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T02:21:25Z",
                "channelId": "UCzHQ5_q5zgryHr1ZsTi8STQ",
                "title": "ME VOY DE COREA",
                "description": "\u25bcInstagram & TikTok\nhttps://www.instagram.com/crisxt20/\nhttps://www.tiktok.com/@crisxt20\n\n\u25bc COLABORADORES \n\n\n\u25bc ACERCA DE CHRISTIAN BURGOS\nChristian Burgos, originario de la Ciudad de M\u00e9xico, se encuentra en Corea del Sur trabajando como embajador cultural, donde realiza actividades en medios televisivos y de entretenimiento.\n\nActualmente reconocido como el primer conductor extranjero en Corea del Sur\nconduciendo para cadenas coreanas, mexicanas y americanas en 3 idiomas diferentes (espa\u00f1ol, coreano e ingl\u00e9s).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pi2KeWQvDnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Burgos Korea",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME VOY DE COREA",
                    "description": "\u25bcInstagram & TikTok\nhttps://www.instagram.com/crisxt20/\nhttps://www.tiktok.com/@crisxt20\n\n\u25bc COLABORADORES \n\n\n\u25bc ACERCA DE CHRISTIAN BURGOS\nChristian Burgos, originario de la Ciudad de M\u00e9xico, se encuentra en Corea del Sur trabajando como embajador cultural, donde realiza actividades en medios televisivos y de entretenimiento.\n\nActualmente reconocido como el primer conductor extranjero en Corea del Sur\nconduciendo para cadenas coreanas, mexicanas y americanas en 3 idiomas diferentes (espa\u00f1ol, coreano e ingl\u00e9s)."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301532",
                "likeCount": "28422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BUpZMXH3JsYZ-48SP4Y0CdFKkHA",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16972395",
                "likeCount": "596849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "umBOBPnqxjRLPvdUKD9DsXQFHB0",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685435",
                "likeCount": "34564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kb8iGnSbnHh2ekDF0wB1nraNLWo",
            "id": "0bUdOikBtI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "locosporelasado",
                    "restaurante",
                    "peru",
                    "miraflores",
                    "asadoargentino",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "laucha",
                    "carne"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                    "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455671",
                "likeCount": "16826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HUxRTFeLDydTmzCeNfNWFOW1b8c",
            "id": "E0_2IX-zw1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:10:40Z",
                "channelId": "UCwm_7WWX8mQ1kjSRzAnD0iQ",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARIANA",
                "tags": [
                    "mariana avila",
                    "mariana",
                    "mariana mi amorch",
                    "kimberly loaiza",
                    "yolo aventuras",
                    "colombia",
                    "mexico",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "kim loaiza",
                    "tendencia",
                    "Tiktok",
                    "Tiktokers",
                    "kenia os",
                    "domelipa",
                    "daniela rodrice",
                    "Karla Bustillos",
                    "alejo igoa",
                    "team caos",
                    "yolo y mariana",
                    "gonzok",
                    "team karmas",
                    "skabeche",
                    "viajando de un solo color",
                    "viajando rosado",
                    "viajando morado",
                    "viajando amarillo",
                    "vuelo amarillo",
                    "ropa amarilla",
                    "maquillaje amarillo",
                    "maleta amarilla",
                    "comprando todo amarillo",
                    "casa amarilla"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                    "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845418",
                "likeCount": "18946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vs2t1xIDc_3Vrj_3JIyQOKeKKdE",
            "id": "mxPnFfTrSKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:30:04Z",
                "channelId": "UCJxv80y78XTCUqfiplmDyRw",
                "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Tri-line",
                "tags": [
                    "triline",
                    "videos chistosos",
                    "youtub",
                    "videos graciosos",
                    "videos",
                    "youtube videos",
                    "cosas que no sabias",
                    "interesante",
                    "entretenimiento",
                    "ocio",
                    "historia",
                    "resumen del a\u00f1o 2014",
                    "lo mejor y lo peor de 2024",
                    "cosas que no sabias 2024",
                    "noticias 2024",
                    "lo mas buscado 2024",
                    "eurovision 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                    "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713131",
                "likeCount": "60504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYenVjBfUad-pA5qts40_4FD3aQ",
            "id": "o1-yqsweGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:46:01Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "restaurantes extra\u00f1os",
                    "restaurantes 5 estrellas",
                    "espa\u00f1a",
                    "restaurantes de espa\u00f1a",
                    "restaurante submarino",
                    "dinner in the sky",
                    "visit\u00e9 marruecos",
                    "marruecos",
                    "espa\u00f1a restaurantes",
                    "mejores restaurantes del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                    "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293324",
                "likeCount": "14677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8k2PKYMcVaQrxbnDUi8DB7weP3w",
            "id": "X7oxYMi2Kp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:14:01Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Minecraft",
                    "Apocalipsis",
                    "Apocalipsis solar",
                    "fin del mundo",
                    "sol explota",
                    "mod solar",
                    "Farfalands",
                    "Pesadilla",
                    "Supervivencia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                    "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658990",
                "likeCount": "59029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiXV7IIUp-yehi_8QwuB4hm_RGs",
            "id": "CDmSrhLEBdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:05Z",
                "channelId": "UCa3jp09F9qG4SaHIeHEdcKA",
                "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThiagoIUTU",
                "tags": [
                    "thiago",
                    "robleis",
                    "rushlai",
                    "thiagoiutu",
                    "robleisiutu",
                    "among us 3d",
                    "jugando",
                    "thiago juega",
                    "gameplay",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "juegos 3d",
                    "juegos gratis de steam",
                    "juegos gratis",
                    "juegos cooperativos",
                    "juegos de pc",
                    "juegos para jugar con amigos",
                    "thiago y robleis",
                    "mejores momentos",
                    "recopilacion",
                    "games",
                    "gaming",
                    "among us",
                    "actualizacion",
                    "en familia",
                    "para la familia",
                    "juegos para jugar en familia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                    "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128004",
                "likeCount": "7484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}