{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "4pQSssY5pZZgwP5jYFytgesYsbM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oycp1Q-5BUo3EHLEXGQsH_GK7aE",
            "id": "4mimpvZely8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:04:06Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "SI LE PR\u00c9SIDENT \u00c9TAIT YOUTUBEUR 2",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Cyprien/Youtube - Utilisez mon code \"Cyprien5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien\n\u00c9crit par Luciole, Cyprien\nAvec \nCyprien Iov,  Fran\u00e7ois Berland, Amixem, Maxime Donnay,\nMarion Creusvaux, Christophe Ch\u00eane-Cailleteau, Eva Bernasconi,\nAur\u00e9lie Luziau, Alessandro Lanciano, Clotilde Pierre, Ang\u00e9line\nJarod, Damien Minet, Guillaume D\u00e9planta\n-\nDIRECTRICE DE PRODUCTION / ASSISTANTE R\u00c9AL - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Ingrid Holley \nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nASSISTANTE CHARGEE DE S\u00c9LECTION - Tatiana Karma\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Augustin Bayle\n1E ASSISTANT OPV - Annabelle Depont\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Elie Elfassi\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIEN - Emilio Imberti\n\u00c9LECTRICIEN - Gabriel Normand\nELECTRICIEN - L\u00e9on Fernandes\nCHEF MONTEUR - Fabrice Caudron\nASSISTANT MONTEUR - \u00c9mile Rivet\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nGRAPHISTE 2D : Florian Hautekiet\nETALONNEUR - Augustin Bayle\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nASSISTANT SON - Colin Prum\nSTAGIAIRE SON - Siegfried Michalet \nMIXAGE SON - Samstation / Sam Dekyndt\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nASSISTANT D\u00c9CORATEUR  - Benjamin Nekrouf\nCHEFFE COSTUMIERE - Jennifer Minard\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\nMAQUILLEUSE - Roman Dumousseau\nPHOTOGRAPHE ET MAKING OF - Th\u00e9otime Massard\nGRAPHISTES MINIATURE - Julien Egea, Sandflake\n\nMerci \u00e0 Luciole, Guillaume Natas, Julien Josselin, Valentin Vincent, Holy. Un immense merci \u00e0 Studio Kremlin, TSF, Morgan P, au Centre d\u2019Affaires Medical,  ainsi qu\u2019\u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : TSF, le Centre d\u2019Affaires Medical, le Studio Kremlin\n\nUne production P\u00e9riple",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SI LE PR\u00c9SIDENT \u00c9TAIT YOUTUBEUR 2",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Cyprien/Youtube - Utilisez mon code \"Cyprien5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien\n\u00c9crit par Luciole, Cyprien\nAvec \nCyprien Iov,  Fran\u00e7ois Berland, Amixem, Maxime Donnay,\nMarion Creusvaux, Christophe Ch\u00eane-Cailleteau, Eva Bernasconi,\nAur\u00e9lie Luziau, Alessandro Lanciano, Clotilde Pierre, Ang\u00e9line\nJarod, Damien Minet, Guillaume D\u00e9planta\n-\nDIRECTRICE DE PRODUCTION / ASSISTANTE R\u00c9AL - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Ingrid Holley \nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nASSISTANTE CHARGEE DE S\u00c9LECTION - Tatiana Karma\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Augustin Bayle\n1E ASSISTANT OPV - Annabelle Depont\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Elie Elfassi\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIEN - Emilio Imberti\n\u00c9LECTRICIEN - Gabriel Normand\nELECTRICIEN - L\u00e9on Fernandes\nCHEF MONTEUR - Fabrice Caudron\nASSISTANT MONTEUR - \u00c9mile Rivet\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nGRAPHISTE 2D : Florian Hautekiet\nETALONNEUR - Augustin Bayle\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nASSISTANT SON - Colin Prum\nSTAGIAIRE SON - Siegfried Michalet \nMIXAGE SON - Samstation / Sam Dekyndt\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nASSISTANT D\u00c9CORATEUR  - Benjamin Nekrouf\nCHEFFE COSTUMIERE - Jennifer Minard\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\nMAQUILLEUSE - Roman Dumousseau\nPHOTOGRAPHE ET MAKING OF - Th\u00e9otime Massard\nGRAPHISTES MINIATURE - Julien Egea, Sandflake\n\nMerci \u00e0 Luciole, Guillaume Natas, Julien Josselin, Valentin Vincent, Holy. Un immense merci \u00e0 Studio Kremlin, TSF, Morgan P, au Centre d\u2019Affaires Medical,  ainsi qu\u2019\u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : TSF, le Centre d\u2019Affaires Medical, le Studio Kremlin\n\nUne production P\u00e9riple"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654643",
                "likeCount": "178731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yFYpUr7At6dzT8r_Ty-kOZ3MApg",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14139858",
                "likeCount": "1441338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XvyCjZRlBAXaNXNeSgEGU9NL87k",
            "id": "igiDHk4f-tQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:00:46Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Une mauvaise nouvelle n'arrive jamais seule",
                "description": "Aujourd'hui,  je vous explique les raisons de mon absence ces 3 derni\u00e8res semaines...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #chien #dog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "malheur",
                    "chien",
                    "chien laurette"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une mauvaise nouvelle n'arrive jamais seule",
                    "description": "Aujourd'hui,  je vous explique les raisons de mon absence ces 3 derni\u00e8res semaines...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #chien #dog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186489",
                "likeCount": "21457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8hrqJICls3Rq_V0gEt7sl81aE4",
            "id": "Ay5C5b1_7yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:42:00Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire du f\u00e9minisme",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de HOLY.  Pour avoir 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande, utilisez le code Gaspard5 ou cliquez sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Gaspard/Youtube\n\nOlympe de Gouges, Simone de Beauvoir, Angela Davis, Hubertine Auclert, Judith Butler, Ad\u00e8le Haenel\u2026 ces militantes ont chang\u00e9 la vie des femmes. J\u2019ai voulu revenir sur 250 ans d\u2019histoire et tracer les grandes lignes de ces combats f\u00e9ministes d\u00e9cisifs\u2026 Voici l\u2019histoire du f\u00e9minisme.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/17FaF1-tramgSED9v8GiXXpxx7XcTeu1inMXZqL3QwNU/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucie Lefebvre\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Louis Blin\nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 David Federmann\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au et Vincent Le Brun\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Michelle Zancarini-Fournel (professeure \u00e9m\u00e9rite d'histoire contemporaine des femmes et du genre, et co-autrice de l\u2019ouvrage \u201cNe nous lib\u00e9rez pas on s\u2019en charge : une histoire des f\u00e9minismes de 1789 \u00e0 nos jours\u201d, \u00e9ditions La D\u00e9couverte, 2020) pour sa pr\u00e9cieuse relecture et ses retours. Pour retrouver son livre, c'est ici : https://bit.ly/3FbyrkJ.\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy.\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:13 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy \n2:26 Disclaimer\n3:16 L\u2019\u00e9galit\u00e9 pour tous\u2026 les hommes \n7:50 La bataille pour le droit de vote \n16:04 Disposer de son corps\n25:48 Combattre le syst\u00e8me \n31:02 La vague MeToo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Simone Veil",
                    "Politique",
                    "Femmes",
                    "F\u00e9minisme",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Droit des femmes",
                    "Lutte",
                    "Histoire",
                    "Gis\u00e8le",
                    "Gis\u00e8le Halimi",
                    "Manon Bril",
                    "MeToo",
                    "Ad\u00e8le Haenel",
                    "Avortement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire du f\u00e9minisme",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de HOLY.  Pour avoir 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande, utilisez le code Gaspard5 ou cliquez sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Gaspard/Youtube\n\nOlympe de Gouges, Simone de Beauvoir, Angela Davis, Hubertine Auclert, Judith Butler, Ad\u00e8le Haenel\u2026 ces militantes ont chang\u00e9 la vie des femmes. J\u2019ai voulu revenir sur 250 ans d\u2019histoire et tracer les grandes lignes de ces combats f\u00e9ministes d\u00e9cisifs\u2026 Voici l\u2019histoire du f\u00e9minisme.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/17FaF1-tramgSED9v8GiXXpxx7XcTeu1inMXZqL3QwNU/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucie Lefebvre\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Louis Blin\nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 David Federmann\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au et Vincent Le Brun\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Michelle Zancarini-Fournel (professeure \u00e9m\u00e9rite d'histoire contemporaine des femmes et du genre, et co-autrice de l\u2019ouvrage \u201cNe nous lib\u00e9rez pas on s\u2019en charge : une histoire des f\u00e9minismes de 1789 \u00e0 nos jours\u201d, \u00e9ditions La D\u00e9couverte, 2020) pour sa pr\u00e9cieuse relecture et ses retours. Pour retrouver son livre, c'est ici : https://bit.ly/3FbyrkJ.\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy.\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:13 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy \n2:26 Disclaimer\n3:16 L\u2019\u00e9galit\u00e9 pour tous\u2026 les hommes \n7:50 La bataille pour le droit de vote \n16:04 Disposer de son corps\n25:48 Combattre le syst\u00e8me \n31:02 La vague MeToo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96449",
                "likeCount": "6205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e2C80gWDG-14PagOj-fMzNALLKc",
            "id": "VT2qF97pQNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "Gims Ninao",
                    "Ninao Gims paroles",
                    "gims ninao clip",
                    "ninao clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2447995",
                "likeCount": "96470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YXYFzcUUx4J4U56NUiU-mj9JTlE",
            "id": "BbNM7x2WGh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:19:26Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "ON AFFRONTE LES JOUEURS DE LILLE !!",
                "description": "On a re\u00e7u Jonathan David et Ayyoub Bouaddi sur la cha\u00eene pour un concept exceptionnel: le Bingoal!!\n\nIls nous ont r\u00e9gal\u00e9! Qui repartira avec la Golden Boot?\ud83e\udd14\ud83e\udd75\n\nSi tu veux gagner ta paire de Predator tu sais ce que t\u2019as \u00e0 commenter\ud83d\udc40\n\u00c9videmment Like et Abonne toi!\n\nMerci \u00e0 @adidasFootball  pour l\u2019invitation!\n\n\nRdv Vendredi 18h semaine pro pour un nouveau banger!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BbNM7x2WGh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "pitch addict lille",
                    "pitch addict losc",
                    "pitch addict joueur pro",
                    "pitch addict jonathan david",
                    "pitch addict ayyoub bouaddi",
                    "ayyoub bouaddi",
                    "jonathan david",
                    "pitch addict bingoal",
                    "pitch addict attaquant lille",
                    "jonathan david vinsky",
                    "ayyoub bouaddi lille",
                    "joueur pro video foot",
                    "pitch addict frappe",
                    "pitch addict rappeur",
                    "pitch addict football",
                    "football",
                    "video foot",
                    "video frappe football",
                    "coup franc football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON AFFRONTE LES JOUEURS DE LILLE !!",
                    "description": "On a re\u00e7u Jonathan David et Ayyoub Bouaddi sur la cha\u00eene pour un concept exceptionnel: le Bingoal!!\n\nIls nous ont r\u00e9gal\u00e9! Qui repartira avec la Golden Boot?\ud83e\udd14\ud83e\udd75\n\nSi tu veux gagner ta paire de Predator tu sais ce que t\u2019as \u00e0 commenter\ud83d\udc40\n\u00c9videmment Like et Abonne toi!\n\nMerci \u00e0 @adidasFootball  pour l\u2019invitation!\n\n\nRdv Vendredi 18h semaine pro pour un nouveau banger!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83614",
                "likeCount": "4301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YGPC2pQO8Ph8mqmsxeE4xAFmCPY",
            "id": "OlQexfe9z-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:00:32Z",
                "channelId": "UC6EqnGaHxMq7Pmh5hJgF2HQ",
                "title": "Ces Pilotes Ont SURV\u00c9CU \u00e0 l'IMPOSSIBLE ! (T\u00e9moignages)",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les histoires inspirantes de 3 pilotes qui ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 \u00e0 vie par leur passion apr\u00e8s un crash terrible.\nBon visionnage \ud83c\udfac\n\n\ud83d\udc49  Pour rejoindre notre groupe : https://discord.gg/NyaVumt7\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@alouetteradio pour le soutien,\n\u00c0 Brian pour avoir eu le courage de t\u00e9moign\u00e9 face cam\u00e9ra (envoyez lui de la force)\n\u00c0 Fred (\u200b\u2060@fiveofficiel) pour m'avoir ouvert les portes de son studio. Je suis fan de ces musiques et extr\u00eamement fier d'avoir pu mettre en avant son parcours. Allez streamer ces morceaux si vous ne connaissez pas.\nEt bravo \u00e0 Alex Zanardi pour son beau parcours.\nMerci aussi \u00e0 toutes les personnes qui ont rendus cette vid\u00e9o possible.\n\n\ud83d\udc49  Pour aider la chaine, abonne-toi et partage cette vid\u00e9o\nMerci \u00e0 vous d'\u00eatre encore l\u00e0 \u00e0 me suivre. La chaine f\u00eate ses 10 ans cette ann\u00e9e. \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0f POUR REJOINDRE LA CHAINE : https://www.youtube.com/channel/UC6EqnGaHxMq7Pmh5hJgF2HQ/join\n\nJe vous invite \u00e0 partager cette vid\u00e9o, (ET METTRE UN COM') \u00e7a aide beaucoup notre \"petite\" chaine. \u2764\ufe0f\n\nEvan \u270d\ufe0f\n---------------------------------------------------------------------------\nChapitrage :\n0:00 Introduction\n0:48 Brian Moreau (Cauchemar Am\u00e9ricain)\n9:39 Alex Zanardi (M\u00e9daill\u00e9 Paralympique)\n14:45 Fred Guerin (FIVE)\n21:55 Abonne toi\n\n---\nVid\u00e9o \u00e9crite, produite et mont\u00e9 par moi-m\u00eame (je lis vos critiques constructives).\nAu fait MERCI : 142 800 !\n\ud83d\udcf8  VIENS SUR INSTAGRAM ! (evan.swt) https://www.instagram.com/evan.swt/\n\ud83d\udc40  MON TIKTOK : @evan.swt\n\n\ud83c\udfa5  LES CHAINES YOUTUBE \u00c0 SUIVRE : \u200b\u2060@LEVYyt \u200b\u2060@LevyEvan \n---\nListe des sources sur demande.\nTous droits d'auteurs. Artlist & Envato Elements Sources.\n\n---\n\ud83d\udc49  Contact : evan@intello.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlQexfe9z-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EVAN'",
                "tags": [
                    "evan switch",
                    "video de evan switch",
                    "evan",
                    "sport",
                    "frere de levy",
                    "evan motocross",
                    "motocross",
                    "youtube motocross",
                    "histoire",
                    "formule 1",
                    "moto gp",
                    "sport extreme",
                    "evan histoire",
                    "f1",
                    "formule un",
                    "les pires",
                    "storytelling",
                    "records",
                    "crash",
                    "\u00e9galit\u00e9",
                    "chutes",
                    "course",
                    "pires",
                    "five",
                    "fred guerin",
                    "alex zanardi",
                    "zanardi",
                    "cart",
                    "indycar",
                    "brian moreau",
                    "sx us",
                    "supermoto",
                    "accident",
                    "inspirant",
                    "courage",
                    "never give up",
                    "motivation moto",
                    "motivation course",
                    "motivation",
                    "impossible",
                    "survivants",
                    "pilotes",
                    "parapl\u00e9gique",
                    "jeux olympiques",
                    "or"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ces Pilotes Ont SURV\u00c9CU \u00e0 l'IMPOSSIBLE ! (T\u00e9moignages)",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez les histoires inspirantes de 3 pilotes qui ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 \u00e0 vie par leur passion apr\u00e8s un crash terrible.\nBon visionnage \ud83c\udfac\n\n\ud83d\udc49  Pour rejoindre notre groupe : https://discord.gg/NyaVumt7\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@alouetteradio pour le soutien,\n\u00c0 Brian pour avoir eu le courage de t\u00e9moign\u00e9 face cam\u00e9ra (envoyez lui de la force)\n\u00c0 Fred (\u200b\u2060@fiveofficiel) pour m'avoir ouvert les portes de son studio. Je suis fan de ces musiques et extr\u00eamement fier d'avoir pu mettre en avant son parcours. Allez streamer ces morceaux si vous ne connaissez pas.\nEt bravo \u00e0 Alex Zanardi pour son beau parcours.\nMerci aussi \u00e0 toutes les personnes qui ont rendus cette vid\u00e9o possible.\n\n\ud83d\udc49  Pour aider la chaine, abonne-toi et partage cette vid\u00e9o\nMerci \u00e0 vous d'\u00eatre encore l\u00e0 \u00e0 me suivre. La chaine f\u00eate ses 10 ans cette ann\u00e9e. \ud83e\udd70\n\u2764\ufe0f POUR REJOINDRE LA CHAINE : https://www.youtube.com/channel/UC6EqnGaHxMq7Pmh5hJgF2HQ/join\n\nJe vous invite \u00e0 partager cette vid\u00e9o, (ET METTRE UN COM') \u00e7a aide beaucoup notre \"petite\" chaine. \u2764\ufe0f\n\nEvan \u270d\ufe0f\n---------------------------------------------------------------------------\nChapitrage :\n0:00 Introduction\n0:48 Brian Moreau (Cauchemar Am\u00e9ricain)\n9:39 Alex Zanardi (M\u00e9daill\u00e9 Paralympique)\n14:45 Fred Guerin (FIVE)\n21:55 Abonne toi\n\n---\nVid\u00e9o \u00e9crite, produite et mont\u00e9 par moi-m\u00eame (je lis vos critiques constructives).\nAu fait MERCI : 142 800 !\n\ud83d\udcf8  VIENS SUR INSTAGRAM ! (evan.swt) https://www.instagram.com/evan.swt/\n\ud83d\udc40  MON TIKTOK : @evan.swt\n\n\ud83c\udfa5  LES CHAINES YOUTUBE \u00c0 SUIVRE : \u200b\u2060@LEVYyt \u200b\u2060@LevyEvan \n---\nListe des sources sur demande.\nTous droits d'auteurs. Artlist & Envato Elements Sources.\n\n---\n\ud83d\udc49  Contact : evan@intello.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51498",
                "likeCount": "2820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zHda3XtKtb014Tr3uhOjXztYV54",
            "id": "gqvjePKqfEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T00:01:07Z",
                "channelId": "UCnH0bSmQqDBfNj9kZzCaINw",
                "title": "Tournoi des Six Nations moins 20 ans 2025 : Irlande-France, le r\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Dans un Virgin Media Park en fusion, les Bleuets ont frapp\u00e9 un grand coup en s'imposant face \u00e0 l'Irlande sur ses terres, \u00e0 Cork, 22-12. Dans une rencontre intense, les jeunes Fran\u00e7ais ont su d\u00e9jouer la puissance et l'engagement irlandais pour s'offrir une victoire de prestige.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqvjePKqfEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqvjePKqfEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqvjePKqfEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqvjePKqfEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gqvjePKqfEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France Rugby",
                "tags": [
                    "France moins 20 ans",
                    "France Rugby",
                    "\u00e9quipe de France",
                    "FFR",
                    "Tournoi des Six Nations moins 20 ans"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tournoi des Six Nations moins 20 ans 2025 : Irlande-France, le r\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Dans un Virgin Media Park en fusion, les Bleuets ont frapp\u00e9 un grand coup en s'imposant face \u00e0 l'Irlande sur ses terres, \u00e0 Cork, 22-12. Dans une rencontre intense, les jeunes Fran\u00e7ais ont su d\u00e9jouer la puissance et l'engagement irlandais pour s'offrir une victoire de prestige."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85655",
                "likeCount": "877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yuVUctpunm4UTyQpqVpDUIJvYYY",
            "id": "a0IRNkQ8yyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:00:06Z",
                "channelId": "UCQUJIrdCOHar3alfStGfbZw",
                "title": "Eva - Fum\u00e9e Blanche (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single 'Fum\u00e9e blanche' disponible maintenant : https://Eva.lnk.to/fumeeblancheID\n\nR\u00e9alisateur : Jonathan Steuer\nChef Op\u00e9rateur : Julien Lascar\nSet Designer : Till Duca\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Tanguy Mottin\nProduction : Endorphyn\nProducteur : Guillaume Rasquier\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Alapont\nDirecteur de Production : Alliocha Madeuf\nCoordinatrice de Production : Julie Velut\nAssistante de Production : Emanuela Polo\n\nChor\u00e9graphe : June Viv\u00e8s\nAssistant Chor\u00e9graphe : Leonel Bardot\nR\u00e9f\u00e9rent Mouvement : Mathieu Pascal\nCoach Mouvement : Huaskar Alcon\nChef Electricien : Gwendal Carvennec\nChef Machiniste : Fabrice Mignot\nSteadicamer : Stefano Forlini\n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aymeric Long\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Romain Byache\nStyliste Eva : Marie Victoire Tiangue\nAssistant styliste Eva : Louis-Michel De Jimenez\nStyliste danseurs : Fayma Houlame\nMakeup artist : Anne Caz\u00e9\nHair Stylist : Julien Gonzalez Galvez\n\nDanseurs Principaux : Leonel Bardot, Mathieu Pascal, Maharu Kumakawa, Leon Di Domenico, Ethan Elkaim, Lola Ruscica, Miranda Chan, Rowan van Sen, Bidje De Rosa, Juliette Bolzer\n\nDanseurs : Nadika Mohn, Nio Serrapiglio, Silvia Addiego Mobilio, Clara Bessard, Evan Diguet, Lina Bouainane-Chabre, Dylan Posseme, Kamille Fradin\n\n2nd Assistante R\u00e9alisateur : Charlotte Karas\n3eme assistante r\u00e9alisateur : Julia Aner\n4eme assistant r\u00e9alisateur : Joseph Nataf\nElectricien : Guilhem Vermeulen\nElectricien : Yvain LI\nElectricien : Jean-Yves Boivin\nElectricien : Th\u00e9o Hubert\nPupitreur : Emmanuel Pierrat\nPupitreur : Hugo Bellemin\nMachiniste : Charlie Ayoun\nMachiniste : Mahorie Haberkorn\n1 er assistant d\u00e9co : Maxime Volpi\n2 eme assistant d\u00e9co : Guillaume Ypreeuw\n3 eme assistant d\u00e9co : Adrien Berthe\n4 eme assistant d\u00e9co : Loise Alline\n5 eme assistant d\u00e9co : Antoine Robin\nR\u00e9gisseur : Abdullahi Islaw\nR\u00e9gisseur : Lou Rueff\nR\u00e9gisseur : L\u00e9o Audouin\nR\u00e9gisseur : Vincent Magnaud\nR\u00e9gisseur : Jacques Bizot\nR\u00e9gisseur : Paul Camille\nDriver : Th\u00e9o Jata\n\nPost Production : D-Factory\nPost Producteur : Julien Lanard\nEtalonneur : Vincent Amor\nVFX : Vincent Gay Del Santo\nSound Designer : Romain Saule\nGraphiste : Victor Montet\n\nFigurants : Th\u00e9o Jata, Ma\u00ef Saikusa, Eva Martin, Melinda Tiberio, Alina L\u00e9g\u00e8re, Gersende Bihoreau, Hermine Becet, Douglas Eliac, Diane Fauran, Emilie Lecras, Julia, Lou Maillot, Marlo, Anderson Lopes da Moura, Cyriac Roussillon\n\nRemerciements : Christophe Wagnies, Giulia Bollard, H\u00e9lios Alapont, TSF, Eric Moreau, Alexandre Viu\n@particulart.fr @mehdid.fanclub @mauricejamin @malangeclothing @barkalnd @noclout.fr @demain.retro @predilection.2ndshop\n\n\nLabel : Ayvi Production \nManagement : Bollard Giulia\n\nAuteurs : Eva Garnier, Camille Yembe, Gandhi\nCompositeurs : Habib, Chef Bandit, Gabalone\nMix / Master : NKF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0IRNkQ8yyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EvaofficielVEVO",
                "tags": [
                    "Ballon d\u2019or j\u2019mets des occasions",
                    "Bottega",
                    "bottega eva",
                    "bottega veneta eva",
                    "Eva",
                    "eva amour impur",
                    "eva bottega",
                    "eva c\u0153ur noir",
                    "eva fum\u00e9e blanche",
                    "eva page blanche",
                    "Eva Queen",
                    "eva seum",
                    "eva s\u0153ur jazz",
                    "Fum\u00e9e blanche",
                    "Fum\u00e9e blanche sort de la bocca",
                    "il m'a demand\u00e9 lui j'le connais pas",
                    "j'ai mis la robe dior et les bottega veneta",
                    "Seum",
                    "Single"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eva - Fum\u00e9e Blanche (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single 'Fum\u00e9e blanche' disponible maintenant : https://Eva.lnk.to/fumeeblancheID\n\nR\u00e9alisateur : Jonathan Steuer\nChef Op\u00e9rateur : Julien Lascar\nSet Designer : Till Duca\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Tanguy Mottin\nProduction : Endorphyn\nProducteur : Guillaume Rasquier\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Alapont\nDirecteur de Production : Alliocha Madeuf\nCoordinatrice de Production : Julie Velut\nAssistante de Production : Emanuela Polo\n\nChor\u00e9graphe : June Viv\u00e8s\nAssistant Chor\u00e9graphe : Leonel Bardot\nR\u00e9f\u00e9rent Mouvement : Mathieu Pascal\nCoach Mouvement : Huaskar Alcon\nChef Electricien : Gwendal Carvennec\nChef Machiniste : Fabrice Mignot\nSteadicamer : Stefano Forlini\n1er Assistant Cam\u00e9ra : Aymeric Long\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Romain Byache\nStyliste Eva : Marie Victoire Tiangue\nAssistant styliste Eva : Louis-Michel De Jimenez\nStyliste danseurs : Fayma Houlame\nMakeup artist : Anne Caz\u00e9\nHair Stylist : Julien Gonzalez Galvez\n\nDanseurs Principaux : Leonel Bardot, Mathieu Pascal, Maharu Kumakawa, Leon Di Domenico, Ethan Elkaim, Lola Ruscica, Miranda Chan, Rowan van Sen, Bidje De Rosa, Juliette Bolzer\n\nDanseurs : Nadika Mohn, Nio Serrapiglio, Silvia Addiego Mobilio, Clara Bessard, Evan Diguet, Lina Bouainane-Chabre, Dylan Posseme, Kamille Fradin\n\n2nd Assistante R\u00e9alisateur : Charlotte Karas\n3eme assistante r\u00e9alisateur : Julia Aner\n4eme assistant r\u00e9alisateur : Joseph Nataf\nElectricien : Guilhem Vermeulen\nElectricien : Yvain LI\nElectricien : Jean-Yves Boivin\nElectricien : Th\u00e9o Hubert\nPupitreur : Emmanuel Pierrat\nPupitreur : Hugo Bellemin\nMachiniste : Charlie Ayoun\nMachiniste : Mahorie Haberkorn\n1 er assistant d\u00e9co : Maxime Volpi\n2 eme assistant d\u00e9co : Guillaume Ypreeuw\n3 eme assistant d\u00e9co : Adrien Berthe\n4 eme assistant d\u00e9co : Loise Alline\n5 eme assistant d\u00e9co : Antoine Robin\nR\u00e9gisseur : Abdullahi Islaw\nR\u00e9gisseur : Lou Rueff\nR\u00e9gisseur : L\u00e9o Audouin\nR\u00e9gisseur : Vincent Magnaud\nR\u00e9gisseur : Jacques Bizot\nR\u00e9gisseur : Paul Camille\nDriver : Th\u00e9o Jata\n\nPost Production : D-Factory\nPost Producteur : Julien Lanard\nEtalonneur : Vincent Amor\nVFX : Vincent Gay Del Santo\nSound Designer : Romain Saule\nGraphiste : Victor Montet\n\nFigurants : Th\u00e9o Jata, Ma\u00ef Saikusa, Eva Martin, Melinda Tiberio, Alina L\u00e9g\u00e8re, Gersende Bihoreau, Hermine Becet, Douglas Eliac, Diane Fauran, Emilie Lecras, Julia, Lou Maillot, Marlo, Anderson Lopes da Moura, Cyriac Roussillon\n\nRemerciements : Christophe Wagnies, Giulia Bollard, H\u00e9lios Alapont, TSF, Eric Moreau, Alexandre Viu\n@particulart.fr @mehdid.fanclub @mauricejamin @malangeclothing @barkalnd @noclout.fr @demain.retro @predilection.2ndshop\n\n\nLabel : Ayvi Production \nManagement : Bollard Giulia\n\nAuteurs : Eva Garnier, Camille Yembe, Gandhi\nCompositeurs : Habib, Chef Bandit, Gabalone\nMix / Master : NKF"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52925",
                "likeCount": "2479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "492n3YHdSNDPKjhXpoxS7JzG52g",
            "id": "LiwKfqO-XFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:46:53Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "SURVIVRE \u00e0 une APOCALYPSE ZOMBIE \ud83e\udddf",
                "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN de sponsoriser la vid\u00e9o ! \u2705 Profitez de leurs offres en cliquant ici : https://www.cyberghostvpn.com/Trash1 Un jour, les morts reviennent \u00e0 la vie pour d\u00e9vorer les vivants. Gouvernement impuissant, arm\u00e9e d\u00e9bord\u00e9e : c\u2019est la fin de notre civilisation. Vous ne pouvez plus compter que sur vous-m\u00eame. Se battre, fuir, retrouver nos instincts primitifs. Mais qui sont vraiment les plus dangereux ? Les zombies ou les autres humains ?\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:27 Les zombies attaquent !\n4:54 Comment tuer un zombie ?\n7:00 Tenir pendant l\u2019apocalypse\n9:44 Comment mettre fin \u00e0 l\u2019apocalypse zombie ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiwKfqO-XFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiwKfqO-XFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiwKfqO-XFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiwKfqO-XFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiwKfqO-XFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "zombie",
                    "apocalypse",
                    "survivre",
                    "trash",
                    "world war z",
                    "zombieland",
                    "walking dead"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SURVIVRE \u00e0 une APOCALYPSE ZOMBIE \ud83e\udddf",
                    "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN de sponsoriser la vid\u00e9o ! \u2705 Profitez de leurs offres en cliquant ici : https://www.cyberghostvpn.com/Trash1 Un jour, les morts reviennent \u00e0 la vie pour d\u00e9vorer les vivants. Gouvernement impuissant, arm\u00e9e d\u00e9bord\u00e9e : c\u2019est la fin de notre civilisation. Vous ne pouvez plus compter que sur vous-m\u00eame. Se battre, fuir, retrouver nos instincts primitifs. Mais qui sont vraiment les plus dangereux ? Les zombies ou les autres humains ?\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n0:00 Introduction\n0:27 Les zombies attaquent !\n4:54 Comment tuer un zombie ?\n7:00 Tenir pendant l\u2019apocalypse\n9:44 Comment mettre fin \u00e0 l\u2019apocalypse zombie ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240466",
                "likeCount": "15223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_t1g_vZdc7mLVQk1G8U5Z_l-WTY",
            "id": "ws_L5xAkuWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T11:01:30Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Les secrets des maisons japonaises",
                "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon : https://tousimparfaits.com/collections/concours-japon-mars-2025\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws_L5xAkuWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les secrets des maisons japonaises",
                    "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon : https://tousimparfaits.com/collections/concours-japon-mars-2025\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109273",
                "likeCount": "7258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9nM2yfiD5_EsXrEWr_NoZLa-No",
            "id": "Vxi1nAVgae8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:00:29Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "GEN Z : La g\u00e9n\u00e9ration \u00ab\u00a0ANTI-TRAVAIL\u00a0\u00bb qui inqui\u00e8te",
                "description": "\u27a1 Pour d\u00e9couvrir le service de facturation d\u2019Odoo (et toutes les autres applications) : https://www.odoo.com/r/UqQ \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nSur TIkTok, on trouve une tonne de vid\u00e9os de jeunes de la Gen Z qui racontent fi\u00e8rement qu\u2019ils se barrent \u00e0 la seconde o\u00f9 leur heure de travail est termin\u00e9e ou qu\u2019ils posent un arr\u00eat maladie d\u00e8s qu\u2019ils sont un peu fatigu\u00e9s.\n\nLe ph\u00e9nom\u00e8ne a pris tellement d\u2019ampleur que tous les m\u00e9dias en parlent. \n\nAvec toujours une grande question revient : Les jeunes sont-ils devenus paresseux ?\n\nBeaucoup d\u2019employeurs, partout dans le monde, n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 affirmer publiquement d\u00e9tester travailler avec la Gen Z.\n\nMais alors est-ce que les jeunes sont-ils vraiment devenus des paresseux qui ne veulent plus travailler ?\u00a0\n\nQu\u2019est-ce qui se passe vraiment avec cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration ? \n\n************\n\n0:00 : Intro   \n4:16 : La r\u00e9volte du travail de la GenZ \n12:36 : La grande d\u00e9sillusion de la GenZ\n23:12 : Une g\u00e9n\u00e9ration d\u00e9connect\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9\n32:57 : Un monde du travail 2.0 en construction \n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nMiniature : @by_amx\n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/vie-de-bureau/la-generation-z-a-t-elle-un-probleme-avec-le-travail_AV-202401300061.html\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/ce-n-est-pas-la-vie-que-je-veux-pourquoi-le-cdi-n-est-plus-le-graal-de-la-generation-z_AN-202305290027.html\nhttps://www.lemonde.fr/campus/article/2024/09/17/le-travail-ne-serait-pour-les-jeunes-plus-qu-une-piece-du-puzzle-de-leur-vie-le-grand-malentendu-des-generations-au-travail_6320864_4401467.html\nhttps://jobs.makesense.org/fr/media/s-inspirer/la-gen-z-ne-veut-elle-plus-travailler/\nhttps://urbania.fr/article/genz-mauvais-employes-ou-employeurs-pourris \n\nISAN 0000-0007-51B8-0006-2-0000-0000-V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "tags": [
                    "genz",
                    "travail",
                    "generation z"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GEN Z : La g\u00e9n\u00e9ration \u00ab\u00a0ANTI-TRAVAIL\u00a0\u00bb qui inqui\u00e8te",
                    "description": "\u27a1 Pour d\u00e9couvrir le service de facturation d\u2019Odoo (et toutes les autres applications) : https://www.odoo.com/r/UqQ \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nSur TIkTok, on trouve une tonne de vid\u00e9os de jeunes de la Gen Z qui racontent fi\u00e8rement qu\u2019ils se barrent \u00e0 la seconde o\u00f9 leur heure de travail est termin\u00e9e ou qu\u2019ils posent un arr\u00eat maladie d\u00e8s qu\u2019ils sont un peu fatigu\u00e9s.\n\nLe ph\u00e9nom\u00e8ne a pris tellement d\u2019ampleur que tous les m\u00e9dias en parlent. \n\nAvec toujours une grande question revient : Les jeunes sont-ils devenus paresseux ?\n\nBeaucoup d\u2019employeurs, partout dans le monde, n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 affirmer publiquement d\u00e9tester travailler avec la Gen Z.\n\nMais alors est-ce que les jeunes sont-ils vraiment devenus des paresseux qui ne veulent plus travailler ?\u00a0\n\nQu\u2019est-ce qui se passe vraiment avec cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration ? \n\n************\n\n0:00 : Intro   \n4:16 : La r\u00e9volte du travail de la GenZ \n12:36 : La grande d\u00e9sillusion de la GenZ\n23:12 : Une g\u00e9n\u00e9ration d\u00e9connect\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9\n32:57 : Un monde du travail 2.0 en construction \n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nMiniature : @by_amx\n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/vie-de-bureau/la-generation-z-a-t-elle-un-probleme-avec-le-travail_AV-202401300061.html\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/ce-n-est-pas-la-vie-que-je-veux-pourquoi-le-cdi-n-est-plus-le-graal-de-la-generation-z_AN-202305290027.html\nhttps://www.lemonde.fr/campus/article/2024/09/17/le-travail-ne-serait-pour-les-jeunes-plus-qu-une-piece-du-puzzle-de-leur-vie-le-grand-malentendu-des-generations-au-travail_6320864_4401467.html\nhttps://jobs.makesense.org/fr/media/s-inspirer/la-gen-z-ne-veut-elle-plus-travailler/\nhttps://urbania.fr/article/genz-mauvais-employes-ou-employeurs-pourris \n\nISAN 0000-0007-51B8-0006-2-0000-0000-V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391719",
                "likeCount": "18970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VBfDmhip0_oGI-GNRJ1JZ8_Qmag",
            "id": "_5WtRR3OIjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:00:00Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "L\u2019\u00e9trange miel qui rend fou (miel du Ne\u0301pal hallucinog\u00e8ne)",
                "description": "Aujourd'hui on parle de l'\u00e9trange miel qui rend fou ! Merci \u00e0 HelloFresh pour la collaboration commerciale : Avec le code NOZMANMARS : Moins de 3\u20ac par portion + un produit offert \u00e0 vie (parmi dessert, snack et petit dej) sur le site HelloFresh  : https://bit.ly/Nozman_HelloFresh\noffre valable pour les nouveaux clients et ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d'un an, en France uniquement. \u201cPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\u201d\n\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM\nPikup - Jim\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5WtRR3OIjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5WtRR3OIjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5WtRR3OIjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5WtRR3OIjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_5WtRR3OIjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "science",
                    "miel"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019\u00e9trange miel qui rend fou (miel du Ne\u0301pal hallucinog\u00e8ne)",
                    "description": "Aujourd'hui on parle de l'\u00e9trange miel qui rend fou ! Merci \u00e0 HelloFresh pour la collaboration commerciale : Avec le code NOZMANMARS : Moins de 3\u20ac par portion + un produit offert \u00e0 vie (parmi dessert, snack et petit dej) sur le site HelloFresh  : https://bit.ly/Nozman_HelloFresh\noffre valable pour les nouveaux clients et ceux ayant r\u00e9sili\u00e9 leur abonnement depuis plus d'un an, en France uniquement. \u201cPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\u201d\n\nRecherche : https://www.youtube.com/c/LesRecapsduMonde\n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM\nPikup - Jim\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307509",
                "likeCount": "15782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMm9dv2BEOrGrkfQDIPIwvnPU-0",
            "id": "vPH1jnKVnfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:01:10Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Ils n\u2019auraient pas d\u00fb toucher cette\u00a0poup\u00e9e\u2026  - FLIPPE & GO SLEEP #5 (ft. Mastu)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \u2764\nRetrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=maghla-youtube-24022025\n\nAvec mon code \u00ab\u00a0MAGHLA\u00a0\u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant\n48h puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 16/04/2025 (code valable en France et en Belgique)\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un cinqui\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Mastu pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit quelqu\u2019un qui m\u00e8ne une double vie myst\u00e9rieuse depuis 5 ans ou une invocation de Bloody Mary qui tourne mal, venez d\u00e9couvrir les 14 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et\u00a0les\u00a0n\u00f4tres)\u00a0\ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/Nf87yCsTZnYKNJc6A\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:18 J\u2019aurais d\u00fb fermer ma porte a cl\u00e9\n19:04 Ma meilleure amie n\u2019existait pas\n29:27 J\u2019ai failli me faire enlever au Japon\n37:58 Un Bloody Mary dans le couloir\n54:17 Quelque chose hante mon appartement pendant plus de 2 ans\n1:03:25 Une r\u00e9apparition troublante\n1:19:40 Elle nous hante et hantera surement notre enfant\n1:27:57 Le fou dans le couloir et un caca\n1:35:39 Le chemin de l\u2019enfer\n1:40:57 Un fant\u00f4me m\u2019aurait fait beaucoup moins peur\n1:50:13 Le pied qui surgit de sous mon lit\n2:00:20 L\u2019enfant et les cris dans la maison abandonn\u00e9e\n2:08:57 Maison close, 2nd guerre mondiale et poup\u00e9e barbie\n2:16:20 La myst\u00e9rieuse\u00a0voisine\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Mastu",
                    "Sip & gossip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils n\u2019auraient pas d\u00fb toucher cette\u00a0poup\u00e9e\u2026  - FLIPPE & GO SLEEP #5 (ft. Mastu)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \u2764\nRetrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=maghla-youtube-24022025\n\nAvec mon code \u00ab\u00a0MAGHLA\u00a0\u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant\n48h puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 16/04/2025 (code valable en France et en Belgique)\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un cinqui\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Mastu pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit quelqu\u2019un qui m\u00e8ne une double vie myst\u00e9rieuse depuis 5 ans ou une invocation de Bloody Mary qui tourne mal, venez d\u00e9couvrir les 14 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et\u00a0les\u00a0n\u00f4tres)\u00a0\ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/Nf87yCsTZnYKNJc6A\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:18 J\u2019aurais d\u00fb fermer ma porte a cl\u00e9\n19:04 Ma meilleure amie n\u2019existait pas\n29:27 J\u2019ai failli me faire enlever au Japon\n37:58 Un Bloody Mary dans le couloir\n54:17 Quelque chose hante mon appartement pendant plus de 2 ans\n1:03:25 Une r\u00e9apparition troublante\n1:19:40 Elle nous hante et hantera surement notre enfant\n1:27:57 Le fou dans le couloir et un caca\n1:35:39 Le chemin de l\u2019enfer\n1:40:57 Un fant\u00f4me m\u2019aurait fait beaucoup moins peur\n1:50:13 Le pied qui surgit de sous mon lit\n2:00:20 L\u2019enfant et les cris dans la maison abandonn\u00e9e\n2:08:57 Maison close, 2nd guerre mondiale et poup\u00e9e barbie\n2:16:20 La myst\u00e9rieuse\u00a0voisine\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "904673",
                "likeCount": "43045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z6-19wQ3dtDn39MNAC8YO6S0PMQ",
            "id": "kW1e8NtdW90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T04:59:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5410824",
                "likeCount": "1052756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gM2LuzaVxmmAUnC7Eu6PDDjAOuc",
            "id": "QZb0iUbEyug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:00:36Z",
                "channelId": "UCXuEtHY-d_DL1uQUVJftjhw",
                "title": "1 mois en Renault 5 Techno  Bilan !",
                "description": "Les partenaires du Choucroute Garage : \nAlloPneus : \nhttps://c3po.link/QkYTzzaaV7\nCar Wrap Design :\nhttps://carwrap-design.fr\n5% de remise avec le code Choucroute !\nACC Shop :\nhttps://www.acc-shop.fr\nCode CHOUCROUTE : 10\u20ac de remise d\u00e8s 100\u20ac d\u2019achat\nCode CHOUCROUTE100 : 100\u20ac de remise d\u00e8s 2000\u20ac d\u2019achat\nStations-e :\nhttps://stations-e.com\nGuigui Shine Shop :\nhttps://www.facebook.com/guiguishineshop/\nCode CHOUCROUTE GARAGE pour un tarif ajust\u00e9.\nGlastint Haguenau :\nhttps://www.glastint.com/centres/haguenau/\nDemandez S\u00e9bastien pour un tarif pr\u00e9f\u00e9renciel de ma part.\nR\u00e9volte e-Garages :\nhttps://revolte.club\nContactez-les de ma part pour un devis.\n\nPour soutenir The Choucroute Garage ou arborer ses couleurs : \nhttps://fr.tipeee.com/the-choucroute-garage/\nLa Boutique : https://my-store-7444896.creator-spring.com/\nPaypal : thechoucroutegarage@gmail.com\nCode de parrainage Tesla : http://ts.la/didier721\nLe site du Choucroute Garage : www.thechoucroutegarage.fr\nMail : thechoucroutegarage@gmail.com\n\n\nNOTE IMPORTANTE A LIRE AVANT TOUT COMMENTAIRE :\nL'espace commentaire est \u00e0 votre disposition pour des \u00e9changes respectueux et argument\u00e9s. Tout commentaire d\u00e9passant les limites de la biens\u00e9ance ou hors de propos seront \u00e9limin\u00e9s et leur auteur bloqu\u00e9.\nSeuls les commentaires argument\u00e9s et disposant de sources solides seront accept\u00e9s et toute tentative de se servir de cet espace commentaire comme tribune ou \u00e0 des fins publicitaire sera bloqu\u00e9e \u00e9galement.\nMerci de ne pas mettre de liens dans vos commentaires, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, ils ne seront pas publi\u00e9s. \nMerci de votre compr\u00e9hension.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZb0iUbEyug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Choucroute Garage",
                "tags": [
                    "Choucroute garage",
                    "voiture",
                    "automobile",
                    "m\u00e9canique",
                    "fun",
                    "passion",
                    "moteur",
                    "cars",
                    "transports",
                    "Long Range",
                    "electrique",
                    "tesla",
                    "renault 5"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 mois en Renault 5 Techno  Bilan !",
                    "description": "Les partenaires du Choucroute Garage : \nAlloPneus : \nhttps://c3po.link/QkYTzzaaV7\nCar Wrap Design :\nhttps://carwrap-design.fr\n5% de remise avec le code Choucroute !\nACC Shop :\nhttps://www.acc-shop.fr\nCode CHOUCROUTE : 10\u20ac de remise d\u00e8s 100\u20ac d\u2019achat\nCode CHOUCROUTE100 : 100\u20ac de remise d\u00e8s 2000\u20ac d\u2019achat\nStations-e :\nhttps://stations-e.com\nGuigui Shine Shop :\nhttps://www.facebook.com/guiguishineshop/\nCode CHOUCROUTE GARAGE pour un tarif ajust\u00e9.\nGlastint Haguenau :\nhttps://www.glastint.com/centres/haguenau/\nDemandez S\u00e9bastien pour un tarif pr\u00e9f\u00e9renciel de ma part.\nR\u00e9volte e-Garages :\nhttps://revolte.club\nContactez-les de ma part pour un devis.\n\nPour soutenir The Choucroute Garage ou arborer ses couleurs : \nhttps://fr.tipeee.com/the-choucroute-garage/\nLa Boutique : https://my-store-7444896.creator-spring.com/\nPaypal : thechoucroutegarage@gmail.com\nCode de parrainage Tesla : http://ts.la/didier721\nLe site du Choucroute Garage : www.thechoucroutegarage.fr\nMail : thechoucroutegarage@gmail.com\n\n\nNOTE IMPORTANTE A LIRE AVANT TOUT COMMENTAIRE :\nL'espace commentaire est \u00e0 votre disposition pour des \u00e9changes respectueux et argument\u00e9s. Tout commentaire d\u00e9passant les limites de la biens\u00e9ance ou hors de propos seront \u00e9limin\u00e9s et leur auteur bloqu\u00e9.\nSeuls les commentaires argument\u00e9s et disposant de sources solides seront accept\u00e9s et toute tentative de se servir de cet espace commentaire comme tribune ou \u00e0 des fins publicitaire sera bloqu\u00e9e \u00e9galement.\nMerci de ne pas mettre de liens dans vos commentaires, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, ils ne seront pas publi\u00e9s. \nMerci de votre compr\u00e9hension."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49059",
                "likeCount": "2851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iNoGHnDWc_eqrmh8n4cNbINrjvY",
            "id": "pc6QT7H2Uis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:11:54Z",
                "channelId": "UCctLVLckB85poKi3M-L7C9g",
                "title": "4 minutes pour comprendre la PROCESSIONNAIRE du pin",
                "description": "\ud83d\udc1b Tout le monde pense conna\u00eetre la chenille processionnaire\u2026 mais son histoire est bien plus surprenante qu'il n'y para\u00eet. Entre pr\u00e9dateurs impitoyables, cycle de vie sem\u00e9 d\u2019emb\u00fbches et une existence adulte r\u00e9duite \u00e0 seulement quelques heures, ces insectes vivent un v\u00e9ritable parcours du combattant.\n\n\ud83d\udc49 Pour me soutenir sur Tipeee c'est ici : https://fr.tipeee.com/terrapodia \ud83c\udf38\nA partir de 1\u20ac jusqu'au montant de votre choix, une seule fois ou tous les mois ! \n\n\n#ChenilleProcessionnaire #Insectes #Nature #Science #\u00e9cologie \n\u2605 Site web : https://terrapodia.fr \n\u2605 Instagram : https://instagram.com/terrapodia \n\u2605 Discord : https://discord.gg/ZEVMJrbYJe \n\u2605 TikTok : https://tiktok.com/@terrapodia\n\nSi vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la commenter ou \u00e0 la partager : \u00e7a m'aide beaucoup et c'est le meilleur moyen pour soutenir gratuitement mon travail \ud83d\ude4f\n________________________________________\n\ud83d\udc83 CREDITS : \nEcriture, production, montage : Jessica\n________________________________________\n\ud83d\udcda SOURCES :\nBonnet, C., Martin, J.-C., & Mazet, R. (2008). La processionnaire du pin. Stantari - Histoire naturelle et culturelle de la Corse, 14, 29\u201333.\nD\u00e9partement de la sant\u00e9 des for\u00eats (D.G.A.L. - S.D.S.P.V.). (Mars 2022). Bilan de la sant\u00e9 des for\u00eats en 2022 : Surveillance de la chenille processionnaire du pin en for\u00eat. Cycles biologiques 2020-2021 et 2021-2022. Augmentation des d\u00e9g\u00e2ts dans le massif landais, le sud du Massif central et le Ventoux.\nNovak, F., & Lamy, M. (1986). Cyto-diff\u00e9renciation de la glande urticante de la chenille processionnaire du pin, Thaumetopoea pityocampa Schiff. (Lepidoptera : Thaumetopoeidae) au cours de son d\u00e9veloppement larvaire. International Journal of Insect Morphology and Embryology, 15(1\u20132), 27\u201333\n\nonf.fr\ninpn.mnhn.fr\ninrae.fr\ninaturalist.org\nanimaldiversity.org\nwww.shna-ofab.fr\noreina.org\nwww.lepinet.fr\nwww.gbif.org\n\nPour en savoir encore plus, je vous recommande ces 2 superbes vid\u00e9os : https://www.youtube.com/watch?v=sO4ExuSocwk (ARTE : 43min14)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=M9DD5lgLvnU (INRA : La vie secr\u00e8te de la processionnaire du pin - 6min12)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pc6QT7H2Uis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terrapodia",
                "tags": [
                    "Nature",
                    "Science",
                    "\u00c9cologie",
                    "Vulgarisation",
                    "Animaux",
                    "ChenilleProcessionnaire",
                    "Insectes",
                    "CycleDeVie",
                    "Papillons",
                    "Biodiversit\u00e9",
                    "DangerNaturel",
                    "\u00c9cosyst\u00e8me",
                    "AnimauxM\u00e9connus",
                    "SecretsDeLaNature",
                    "Processionnaire du Pin",
                    "Thaumetopoea pityocampa",
                    "Terrapodia",
                    "chenille poilues",
                    "chenilles urticantes",
                    "papillons de nuit"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 minutes pour comprendre la PROCESSIONNAIRE du pin",
                    "description": "\ud83d\udc1b Tout le monde pense conna\u00eetre la chenille processionnaire\u2026 mais son histoire est bien plus surprenante qu'il n'y para\u00eet. Entre pr\u00e9dateurs impitoyables, cycle de vie sem\u00e9 d\u2019emb\u00fbches et une existence adulte r\u00e9duite \u00e0 seulement quelques heures, ces insectes vivent un v\u00e9ritable parcours du combattant.\n\n\ud83d\udc49 Pour me soutenir sur Tipeee c'est ici : https://fr.tipeee.com/terrapodia \ud83c\udf38\nA partir de 1\u20ac jusqu'au montant de votre choix, une seule fois ou tous les mois ! \n\n\n#ChenilleProcessionnaire #Insectes #Nature #Science #\u00e9cologie \n\u2605 Site web : https://terrapodia.fr \n\u2605 Instagram : https://instagram.com/terrapodia \n\u2605 Discord : https://discord.gg/ZEVMJrbYJe \n\u2605 TikTok : https://tiktok.com/@terrapodia\n\nSi vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la commenter ou \u00e0 la partager : \u00e7a m'aide beaucoup et c'est le meilleur moyen pour soutenir gratuitement mon travail \ud83d\ude4f\n________________________________________\n\ud83d\udc83 CREDITS : \nEcriture, production, montage : Jessica\n________________________________________\n\ud83d\udcda SOURCES :\nBonnet, C., Martin, J.-C., & Mazet, R. (2008). La processionnaire du pin. Stantari - Histoire naturelle et culturelle de la Corse, 14, 29\u201333.\nD\u00e9partement de la sant\u00e9 des for\u00eats (D.G.A.L. - S.D.S.P.V.). (Mars 2022). Bilan de la sant\u00e9 des for\u00eats en 2022 : Surveillance de la chenille processionnaire du pin en for\u00eat. Cycles biologiques 2020-2021 et 2021-2022. Augmentation des d\u00e9g\u00e2ts dans le massif landais, le sud du Massif central et le Ventoux.\nNovak, F., & Lamy, M. (1986). Cyto-diff\u00e9renciation de la glande urticante de la chenille processionnaire du pin, Thaumetopoea pityocampa Schiff. (Lepidoptera : Thaumetopoeidae) au cours de son d\u00e9veloppement larvaire. International Journal of Insect Morphology and Embryology, 15(1\u20132), 27\u201333\n\nonf.fr\ninpn.mnhn.fr\ninrae.fr\ninaturalist.org\nanimaldiversity.org\nwww.shna-ofab.fr\noreina.org\nwww.lepinet.fr\nwww.gbif.org\n\nPour en savoir encore plus, je vous recommande ces 2 superbes vid\u00e9os : https://www.youtube.com/watch?v=sO4ExuSocwk (ARTE : 43min14)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=M9DD5lgLvnU (INRA : La vie secr\u00e8te de la processionnaire du pin - 6min12)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68060",
                "likeCount": "4333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3EdKINCWxS5R8-OMMlB4XuGlAQ8",
            "id": "laHXUA_ubtI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:13:02Z",
                "channelId": "UC5bH6_h7gsNYoWhYwQPS86A",
                "title": "Apr\u00e8s l'Implosion de The Line, l'Arabie Saoudite Lance son Propre Las Vegas",
                "description": "C\u2019est le r\u00eave de tout enfant qui est en train de se construire en Arabie Saoudite. Depuis 2018, une ville d\u00e9di\u00e9e au divertissement et au sport est en train de sortir de terre pr\u00e8s de la capitale Riyad. Parcs d\u2019attractions, stade dernier cri, quartier d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019e-sport\u2026 La ville de Qiddiya doit offrir tous les d\u00e9paysements possibles et imaginables.\nVoulu par le Prince h\u00e9ritier d\u2019Arabie Saoudite, Mohammed Ben Salmane ou MBS cette ville nouvelle doit devenir la vitrine touristique du pays. Elle est l\u2019une des pi\u00e8ces ma\u00eetresses du plan Vision 2030 voulue par MBS pour diversifier l\u2019\u00e9conomie de l\u2019Arabie Saoudite et sortir de sa d\u00e9pendance au p\u00e9trole. Un plan ambitieux financ\u00e9 \u00e0 coup de centaines de milliards de dollars qui engendre la mise en place de nombreux chantiers partout dans le pays.\nSi certaines r\u00e9alisations sont en bonne voie, d\u2019autres se retrouvent dans la tourmente. C\u2019est notamment le cas de Neom, la r\u00e9gion futuriste qui doit accueillir The Line et qui s\u2019enfonce chaque jour un peu plus dans la crise, comme nous allons le voir en fin de vid\u00e9o.\nVous l\u2019aurez donc compris aujourd\u2019hui direction l\u2019Arabie Saoudite pour d\u00e9couvrir la ville de l\u2019amusement du futur, Qiddiya city.\n\nEn attendant, Looking 4, \u00e7a continue aussi sur Discord et Instagram \ud83d\udc47\n\nInstagram de la cha\u00eene \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/instalooking4/\n\nLe lien du Discord pour \u00e9changez avec la communaut\u00e9 Looking 4 \ud83d\udc47https://discord.com/invite/gjuYHa8ySa\n\nPour d'autres vid\u00e9os, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez \u00e0 la cha\u00eene juste en dessous \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5bH6_h7gsNYoWhYwQPS86A\n\n\ud83d\udcfd Mes autres images et musiques libres de droits\ud83d\udc47.   \n\u2714 https://1.envato.market/x9n51R\n\nScript : Guillaume Fournier\n\n00:00 Qiddiya : le nouveau Vegas saoudien\n01:00 Six Flags' Falcon's Fight : les plus rapides montagnes russes du monde\n02:03 Aquarabia\n02:26 Dragon Ball Park\n02:58 Nouveau Circuit de Formule 1 \u00e0 Qyddiya\n03:38 Nouveau Stade Mohammed Ben Salmane\r\n05:18 Qiddiya : la nouvelle ville du jeu vid\u00e9o et de l'E-sport\n05:45 Un nouveau p\u00f4le \u00e9conomique de l'Arabie Saoudite\n07:20 Le m\u00e9tro de Ryadh\n08:10 Ryadh : Exposition universelle de 2030\n08:28 Les scandales autour de The Line \n\nFor any Copyright issues, please reach out to us first before filing a claim with YouTube. Send us a message or email detailing your concerns and we'll make sure the matter is resolved immediately. All contact details in our channel's \"About\" page! Please consider \"fair use\" before filing a claim. Thank You!\n\n#construction #architecture\n\n\u00a9 2024 Looking 4 | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/laHXUA_ubtI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Looking 4",
                "tags": [
                    "Qiddiya city",
                    "Qiddiya",
                    "Las vegas saoudien",
                    "the line",
                    "neom",
                    "arabie saoudite",
                    "megaprojet",
                    "mohammed ben salmane",
                    "neom update",
                    "the line update",
                    "f1",
                    "djeddah",
                    "ryadh",
                    "metro ryadh",
                    "construction",
                    "stade mohammed ben salman",
                    "coupe du monde 2034",
                    "trojena",
                    "oxagon"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Apr\u00e8s l'Implosion de The Line, l'Arabie Saoudite Lance son Propre Las Vegas",
                    "description": "C\u2019est le r\u00eave de tout enfant qui est en train de se construire en Arabie Saoudite. Depuis 2018, une ville d\u00e9di\u00e9e au divertissement et au sport est en train de sortir de terre pr\u00e8s de la capitale Riyad. Parcs d\u2019attractions, stade dernier cri, quartier d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019e-sport\u2026 La ville de Qiddiya doit offrir tous les d\u00e9paysements possibles et imaginables.\nVoulu par le Prince h\u00e9ritier d\u2019Arabie Saoudite, Mohammed Ben Salmane ou MBS cette ville nouvelle doit devenir la vitrine touristique du pays. Elle est l\u2019une des pi\u00e8ces ma\u00eetresses du plan Vision 2030 voulue par MBS pour diversifier l\u2019\u00e9conomie de l\u2019Arabie Saoudite et sortir de sa d\u00e9pendance au p\u00e9trole. Un plan ambitieux financ\u00e9 \u00e0 coup de centaines de milliards de dollars qui engendre la mise en place de nombreux chantiers partout dans le pays.\nSi certaines r\u00e9alisations sont en bonne voie, d\u2019autres se retrouvent dans la tourmente. C\u2019est notamment le cas de Neom, la r\u00e9gion futuriste qui doit accueillir The Line et qui s\u2019enfonce chaque jour un peu plus dans la crise, comme nous allons le voir en fin de vid\u00e9o.\nVous l\u2019aurez donc compris aujourd\u2019hui direction l\u2019Arabie Saoudite pour d\u00e9couvrir la ville de l\u2019amusement du futur, Qiddiya city.\n\nEn attendant, Looking 4, \u00e7a continue aussi sur Discord et Instagram \ud83d\udc47\n\nInstagram de la cha\u00eene \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/instalooking4/\n\nLe lien du Discord pour \u00e9changez avec la communaut\u00e9 Looking 4 \ud83d\udc47https://discord.com/invite/gjuYHa8ySa\n\nPour d'autres vid\u00e9os, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonnez \u00e0 la cha\u00eene juste en dessous \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5bH6_h7gsNYoWhYwQPS86A\n\n\ud83d\udcfd Mes autres images et musiques libres de droits\ud83d\udc47.   \n\u2714 https://1.envato.market/x9n51R\n\nScript : Guillaume Fournier\n\n00:00 Qiddiya : le nouveau Vegas saoudien\n01:00 Six Flags' Falcon's Fight : les plus rapides montagnes russes du monde\n02:03 Aquarabia\n02:26 Dragon Ball Park\n02:58 Nouveau Circuit de Formule 1 \u00e0 Qyddiya\n03:38 Nouveau Stade Mohammed Ben Salmane\r\n05:18 Qiddiya : la nouvelle ville du jeu vid\u00e9o et de l'E-sport\n05:45 Un nouveau p\u00f4le \u00e9conomique de l'Arabie Saoudite\n07:20 Le m\u00e9tro de Ryadh\n08:10 Ryadh : Exposition universelle de 2030\n08:28 Les scandales autour de The Line \n\nFor any Copyright issues, please reach out to us first before filing a claim with YouTube. Send us a message or email detailing your concerns and we'll make sure the matter is resolved immediately. All contact details in our channel's \"About\" page! Please consider \"fair use\" before filing a claim. Thank You!\n\n#construction #architecture\n\n\u00a9 2024 Looking 4 | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69352",
                "likeCount": "1849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ncujRrPkqyrBDS3p7GUlW5ItEZg",
            "id": "oU14Ifb397g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:03:00Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "VIVRE DANS LA VILLE LA PLUS FUTURISTE DU MONDE",
                "description": "\u25ba Ma marque de caf\u00e9 : https://flamme-cafe.com/\n(Livraison gratuite sur les abonnements avec le code \" FUTUR \")\n\nJe d\u00e9couvre la ville la plus futuriste du monde\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK\n\nCadreur : Martin Boddaert\nMontage : Maxence Micheau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oU14Ifb397g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVRE DANS LA VILLE LA PLUS FUTURISTE DU MONDE",
                    "description": "\u25ba Ma marque de caf\u00e9 : https://flamme-cafe.com/\n(Livraison gratuite sur les abonnements avec le code \" FUTUR \")\n\nJe d\u00e9couvre la ville la plus futuriste du monde\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK\n\nCadreur : Martin Boddaert\nMontage : Maxence Micheau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62027",
                "likeCount": "2685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XSH_M8uLey7F2GwbtqzeXEawgQg",
            "id": "oz4fGv0HvJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:45:06Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI RETENT\u00c9 100 JOURS MAIS \u00c7A NE S\u2019EST PAS PASS\u00c9 COMME PR\u00c9VU ! (60 Seconds)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI RETENT\u00c9 100 JOURS MAIS \u00c7A NE S\u2019EST PAS PASS\u00c9 COMME PR\u00c9VU ! (60 Seconds)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468547",
                "likeCount": "19243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ypXgSwncuYDybf8B7mJIoCqaX48",
            "id": "Wkr9-D-a_EE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:02:02Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "J'AI INVIT\u00c9 SORA EN DATE (c'est une catastrophe !)",
                "description": "Collaboration commerciale\n\nMerci encore \u00e0 Japhy d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \u2764\ufe0f\n\nRetrouvez l\u2019offre decouverte juste ici :\n\n\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=MIDONA&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=MIDONA\n\n\n\nMerci \u00e0 @Universdesora d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu  ! M\u00eame si en vrai il a ador\u00e9 se faire torturer \n\n\n\nCollaboration non commerciale \n\nLes piercings : ABRAXAS \nhttps://23keller.com/?ved=2ahUKEwjCqfjl4_WLAxVpUaQEHW42KvgQgU96BAgYEAk\n\nMerck Lilith \u2764\ufe0f\n\nLa furry room : Casse Tout \nhttps://cassetout.com\n\n\nCryoth\u00e9rapie : CRYOFAST\nhttps://cryofast.fr/centre-de-cryotherapie-paris/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI INVIT\u00c9 SORA EN DATE (c'est une catastrophe !)",
                    "description": "Collaboration commerciale\n\nMerci encore \u00e0 Japhy d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \u2764\ufe0f\n\nRetrouvez l\u2019offre decouverte juste ici :\n\n\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=MIDONA&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=MIDONA\n\n\n\nMerci \u00e0 @Universdesora d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu  ! M\u00eame si en vrai il a ador\u00e9 se faire torturer \n\n\n\nCollaboration non commerciale \n\nLes piercings : ABRAXAS \nhttps://23keller.com/?ved=2ahUKEwjCqfjl4_WLAxVpUaQEHW42KvgQgU96BAgYEAk\n\nMerck Lilith \u2764\ufe0f\n\nLa furry room : Casse Tout \nhttps://cassetout.com\n\n\nCryoth\u00e9rapie : CRYOFAST\nhttps://cryofast.fr/centre-de-cryotherapie-paris/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129400",
                "likeCount": "16007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GoFvj8MnepYyMCoH9W27TG0AAEs",
            "id": "GdCpvmyg2ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:27:25Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - LIVERPOOL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON CROIT EN VOUS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Liverpool.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGLFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - LIVERPOOL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON CROIT EN VOUS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Liverpool.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGLFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929867",
                "likeCount": "30254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RSb0-bwb8283d_eFK3LMvg9sW2w",
            "id": "NZ7yUfPyaCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:00:19Z",
                "channelId": "UCHJ-g0a43Jcp_xa1LPjQvaQ",
                "title": "Biga*Ranx - V\u00e9lib (Clip officiel)",
                "description": "\"V\u00e9lib\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Velib\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx \n\ud83c\udfbc : Gabriel Piotrowski, Aur\u00e9lien Galy\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\nTour : \n\u2022 Atabal / Biarritz / Vendredi 14 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 Atabal / Biarritz / Samedi 15 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 La Cigale / Paris / Jeudi 27 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Vendredi 28 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Samedi 29 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Dimanche 30 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 Ancienne Belgique / Bruxelles / Vendredi 11 Avril 2025 (Complet) \n\u2022 Le Th\u00f4nex / Gen\u00e8ve / Samedi 12 Avril 2025 \n\u2022 Les Francofolies de Esch s/ Alzette / Luxembourg / Vendredi 6 Juin 2025 \n\u2022 Les Petites Folies en Pays d\u2019Iroise / Lampaul-Plouarzel / Samedi 7 Juin 2025 \n\u2022 Nantua Festival / Nantua / Dimanche 8 juin 2025 \n\u2022 Europavox / Clermont-Ferrand / Vendredi 27 Juin 2025 \n\u2022 Rencontres & Racines / Audincourt / Samedi 28 Juin 2025 \n\u2022 Festival Beauregard / H\u00e9rouville-Saint-Clair / Vendredi 4 Juillet 2025 \n\u2022 Garorock / Marmande / Samedi 5 Juillet 2025 \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Saint-Nolff / Saint-Nolff / Dimanche 6 Juillet 2025 \n\u2022 Jardin Sonore / Vitrolles / Jeudi 10 Juillet 2025 \n\u2022 Festival de Poupet / Saint-Mal\u00f4 du Bois / Vendredi 11 Juillet 2025 \n\u2022 Les Nuits Secr\u00e8tes / Aulnoye-Aymeries / Samedi 12 Juillet 2025\n\u2022 Musicalarue / Luxey / Vendredi 25 Juillet 2025\n\u2022 Yzeures-n-Rock / Yzeures s/ Creuse / Dimanche 3 Ao\u00fbt \n\u2022 Le Mas des Escaravatiers / Puget-s/-Argens / Vendredi 8 Ao\u00fbt \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Landerneau / Landereneau / Dimanche 10 Ao\u00fbt\n\nRetrouve toute l'actu de Biga*Ranx sur : \nFacebook :   https://www.facebook.com/bigaranxofficial/\nInstagram : https://www.instagram.com/bigaranx.telly/\n\n\u2117 & \u00a9 (2024) 1988 / W Lab / Wagram Music\n____________________________________________\n\nApparemment le bonheur est en vacances\nFaut qu\u2019je prenne du recul il faut que j\u2019avance\nC\u2019est d\u2019ma faute mais j\u2019me dit que c\u2019est pas d\u2019chance\nMoi \u00e7a va, \u00e7a roule j\u2019allume des spliff avec ton absence yeah\nJ\u2019y crois plus comme un ath\u00e9e\nUne croix sur toi et la vie elle est rat\u00e9e\nDans mes r\u00eaves t\u2019es ma gadji j\u2019suis ton gat\u00e9\nDans le club avec ton mat\u00e9 pendant qu\u2019ces keums font que d\u2019mater\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh yeah\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\n\nBaby \u00e0 Paris toi et moi sur un V\u00e9lib\nJ\u2019veux faire la Cigale ils veulent que j\u2019fasse le Z\u00e9nith\nKarma Z\u00e9ro peut-\u00eatre que j\u2019le m\u00e9rite\nSlow laisse la comme \u00e7a celle l\u00e0 faut pas qu\u2019on l\u2019\u00e9dit yeah\nJ\u2019suis en dry alors laisse tous les Fx J\u2019dors \u00e0 la belle \u00e9toile sous les Space X\nQuand ils passent devant\ntoi \u00e7a fait une \u00e9clipse\nYeah\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nYeah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biga*Ranx",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Biga*Ranx - V\u00e9lib (Clip officiel)",
                    "description": "\"V\u00e9lib\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Velib\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx \n\ud83c\udfbc : Gabriel Piotrowski, Aur\u00e9lien Galy\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\nTour : \n\u2022 Atabal / Biarritz / Vendredi 14 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 Atabal / Biarritz / Samedi 15 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 La Cigale / Paris / Jeudi 27 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Vendredi 28 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Samedi 29 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Dimanche 30 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 Ancienne Belgique / Bruxelles / Vendredi 11 Avril 2025 (Complet) \n\u2022 Le Th\u00f4nex / Gen\u00e8ve / Samedi 12 Avril 2025 \n\u2022 Les Francofolies de Esch s/ Alzette / Luxembourg / Vendredi 6 Juin 2025 \n\u2022 Les Petites Folies en Pays d\u2019Iroise / Lampaul-Plouarzel / Samedi 7 Juin 2025 \n\u2022 Nantua Festival / Nantua / Dimanche 8 juin 2025 \n\u2022 Europavox / Clermont-Ferrand / Vendredi 27 Juin 2025 \n\u2022 Rencontres & Racines / Audincourt / Samedi 28 Juin 2025 \n\u2022 Festival Beauregard / H\u00e9rouville-Saint-Clair / Vendredi 4 Juillet 2025 \n\u2022 Garorock / Marmande / Samedi 5 Juillet 2025 \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Saint-Nolff / Saint-Nolff / Dimanche 6 Juillet 2025 \n\u2022 Jardin Sonore / Vitrolles / Jeudi 10 Juillet 2025 \n\u2022 Festival de Poupet / Saint-Mal\u00f4 du Bois / Vendredi 11 Juillet 2025 \n\u2022 Les Nuits Secr\u00e8tes / Aulnoye-Aymeries / Samedi 12 Juillet 2025\n\u2022 Musicalarue / Luxey / Vendredi 25 Juillet 2025\n\u2022 Yzeures-n-Rock / Yzeures s/ Creuse / Dimanche 3 Ao\u00fbt \n\u2022 Le Mas des Escaravatiers / Puget-s/-Argens / Vendredi 8 Ao\u00fbt \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Landerneau / Landereneau / Dimanche 10 Ao\u00fbt\n\nRetrouve toute l'actu de Biga*Ranx sur : \nFacebook :   https://www.facebook.com/bigaranxofficial/\nInstagram : https://www.instagram.com/bigaranx.telly/\n\n\u2117 & \u00a9 (2024) 1988 / W Lab / Wagram Music\n____________________________________________\n\nApparemment le bonheur est en vacances\nFaut qu\u2019je prenne du recul il faut que j\u2019avance\nC\u2019est d\u2019ma faute mais j\u2019me dit que c\u2019est pas d\u2019chance\nMoi \u00e7a va, \u00e7a roule j\u2019allume des spliff avec ton absence yeah\nJ\u2019y crois plus comme un ath\u00e9e\nUne croix sur toi et la vie elle est rat\u00e9e\nDans mes r\u00eaves t\u2019es ma gadji j\u2019suis ton gat\u00e9\nDans le club avec ton mat\u00e9 pendant qu\u2019ces keums font que d\u2019mater\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh yeah\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\n\nBaby \u00e0 Paris toi et moi sur un V\u00e9lib\nJ\u2019veux faire la Cigale ils veulent que j\u2019fasse le Z\u00e9nith\nKarma Z\u00e9ro peut-\u00eatre que j\u2019le m\u00e9rite\nSlow laisse la comme \u00e7a celle l\u00e0 faut pas qu\u2019on l\u2019\u00e9dit yeah\nJ\u2019suis en dry alors laisse tous les Fx J\u2019dors \u00e0 la belle \u00e9toile sous les Space X\nQuand ils passent devant\ntoi \u00e7a fait une \u00e9clipse\nYeah\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nYeah"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54166",
                "likeCount": "3573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BqAA-gEItbRjkBODMF8WlHTwApw",
            "id": "N_ynP3rBRAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:30:06Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "24H AVEC NOUS PENDANT LE RAMADAN 2025 !",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS PENDANT LE RAMADAN 2025 !",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656270",
                "likeCount": "24982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zy9y1GgGQT0pTXz7KXVPmm669Zg",
            "id": "cLMRmspEfIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:30:10Z",
                "channelId": "UCsRSMLpmuhnNcQKHuuyrVsQ",
                "title": "QUI seront les MEILLEURS COACHS ? (Avec Skinra, Pieds Carr\u00e9s et Vinsky)",
                "description": "Le site de Ma Carte Fut (-10% avec le code \"LEVY10\") : https://macartefut.com/\nLe site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Contexte. \n00:10 Pr\u00e9sentation du concept.\n01:34 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes.\n06:04 Bob le bricoleur en action.\n06:18 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes. \n08:12 Le match sur FC25.\n13:37 Pr\u00e9sentation de Ma Carte Fut. \n14:10 Le match sur FC25.\n16:22 Outro de vid\u00e9o. \n\nRemerciements : \n- \u00e0 Skinra (https://www.youtube.com/@Skinra), Vinsky (https://www.youtube.com/@Viinsky360) et Sa\u00efd (https://www.youtube.com/@PiedsCarres) d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 M\u00e9line (https://www.instagram.com/meline_grld/) et Jimmy (https://www.instagram.com/sawjimbo/) d'avoir film\u00e9. \n- \u00e0 Sofiane pour l'aide \u00e0 l'organisation du tournage. \n- \u00e0 la ville de Lisses et ses agents pour le pr\u00eat du terrain. \n- \u00e0 Ma Carte Fut pour les cartes.\n\n\u25ba Ma chaine secondaire (L\u00e9vy Grelaud) : https://www.youtube.com/channel/UCBgyiNGLeEfEqRx-Yks_oXA\n\u25ba Mon Instagram (levy_youtube) : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds et \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLMRmspEfIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEVY",
                "tags": [
                    "LEVY",
                    "levy foot",
                    "youtubeur football",
                    "L\u00e9vy Grelaud",
                    "QUI seront les MEILLEURS COACHS ?",
                    "Vinsky",
                    "Pieds Carr\u00e9s",
                    "Sa\u00efd",
                    "Skinra",
                    "FC25",
                    "Ligue des Champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI seront les MEILLEURS COACHS ? (Avec Skinra, Pieds Carr\u00e9s et Vinsky)",
                    "description": "Le site de Ma Carte Fut (-10% avec le code \"LEVY10\") : https://macartefut.com/\nLe site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Contexte. \n00:10 Pr\u00e9sentation du concept.\n01:34 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes.\n06:04 Bob le bricoleur en action.\n06:18 Cr\u00e9ation des \u00e9quipes. \n08:12 Le match sur FC25.\n13:37 Pr\u00e9sentation de Ma Carte Fut. \n14:10 Le match sur FC25.\n16:22 Outro de vid\u00e9o. \n\nRemerciements : \n- \u00e0 Skinra (https://www.youtube.com/@Skinra), Vinsky (https://www.youtube.com/@Viinsky360) et Sa\u00efd (https://www.youtube.com/@PiedsCarres) d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 M\u00e9line (https://www.instagram.com/meline_grld/) et Jimmy (https://www.instagram.com/sawjimbo/) d'avoir film\u00e9. \n- \u00e0 Sofiane pour l'aide \u00e0 l'organisation du tournage. \n- \u00e0 la ville de Lisses et ses agents pour le pr\u00eat du terrain. \n- \u00e0 Ma Carte Fut pour les cartes.\n\n\u25ba Ma chaine secondaire (L\u00e9vy Grelaud) : https://www.youtube.com/channel/UCBgyiNGLeEfEqRx-Yks_oXA\n\u25ba Mon Instagram (levy_youtube) : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds et \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31674",
                "likeCount": "1702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZfiBuZvMLgH2jmGSRJ4l7MiwEY",
            "id": "hkj5iLedC9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:48:03Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "ET SI l'HUMANIT\u00c9 DISPARAISSAIT d'un coup ?",
                "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 rendu possible gr\u00e2ce \u00e0 notre partenaire CyberGhostVPN et son offre de 83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/ScienceTrash\n\nTous les humains disparaissent !\nSuper pour la nature ? Pas si sur \u2026\nPremi\u00e8re seconde, c\u2019est la cata.\nToutes les voitures se retrouvent sans conducteur.\nMoteurs en feu et citernes qui rel\u00e2chent leurs produits toxiques dans l\u2019air et le sol. \nC\u2019est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans l\u2019Ohio en 2023  apr\u00e8s le d\u00e9raillement d\u2019un train. \nPlus de 430.000 litres de produits ultra toxiques qui se sont enflamm\u00e9s ! Ca a produit un gaz de combat mortel: le phosg\u00e8ne. Le m\u00eame qui a caus\u00e9 80% des morts par armes chimiques pendant la 1\u00e8re guerre mondiale.\nLe nuage toxique s\u2019est \u00e9tendu sur 14% du territoire am\u00e9ricain. Jusqu\u2019en Californie !\nCa a contamin\u00e9 toutes les sources d\u2019eau potable ; des milliers d\u2019esp\u00e8ces aquatiques tu\u00e9s. 2 ans apr\u00e8s le drame, on nettoie encore.\nImaginez que \u00e7a arrive partout sur Terre en m\u00eame temps.\nSurtout que ces trains et camions acheminent charbon, p\u00e9trole et gaz. Soit 82% de la consommation mondiale en \u00e9nergie !\nEn 2h \u00e0 peine , les centrales \u00e9nerg\u00e9tique tombent en rade. \nLe black out total.\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/19rSFCIRyML69QZXYLdaBJ5iH77dn508xbsd_n0De_Bg/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n3:41 Partie 2 : Un an apr\u00e8s\n5:14 Partie 3 : 100 ans plus tard\n\n\ud83d\udc24 Delta : https://twitter.com/Delta_Cromwell\n\ud83d\udc24 Mathart : https://twitter.com/GuillaumeSaes\n\ud83d\udc24 Maxence: https://instagram.com/Morgan_edt\n\ud83d\udc24 Myst : https://twitter.com/mystlevrai\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "disparition",
                    "humanit\u00e9",
                    "extinction",
                    "apocalypse",
                    "nature",
                    "pollution",
                    "nucl\u00e9aire",
                    "radiation",
                    "climat",
                    "\u00e9nergie",
                    "blackout",
                    "environnement",
                    "animaux",
                    "mutations",
                    "satellites",
                    "m\u00e9t\u00e9orite",
                    "ISS",
                    "\u00e9cosyst\u00e8me",
                    "villes",
                    "ruines",
                    "r\u00e9chauffement",
                    "CO2",
                    "m\u00e9thane",
                    "monoxyde",
                    "catastrophe",
                    "effondrement",
                    "for\u00eats",
                    "oc\u00e9ans",
                    "\u00e9volution",
                    "faune",
                    "flore",
                    "technologie",
                    "vestiges",
                    "b\u00e2timents",
                    "pyramides",
                    "Muraille",
                    "Rushmore",
                    "microplastiques",
                    "g\u00e9ologie",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "espace",
                    "Voyager",
                    "disque",
                    "musique",
                    "Histoire",
                    "plan\u00e8te",
                    "temps",
                    "civilisation",
                    "survie",
                    "chaos"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ET SI l'HUMANIT\u00c9 DISPARAISSAIT d'un coup ?",
                    "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 rendu possible gr\u00e2ce \u00e0 notre partenaire CyberGhostVPN et son offre de 83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/ScienceTrash\n\nTous les humains disparaissent !\nSuper pour la nature ? Pas si sur \u2026\nPremi\u00e8re seconde, c\u2019est la cata.\nToutes les voitures se retrouvent sans conducteur.\nMoteurs en feu et citernes qui rel\u00e2chent leurs produits toxiques dans l\u2019air et le sol. \nC\u2019est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans l\u2019Ohio en 2023  apr\u00e8s le d\u00e9raillement d\u2019un train. \nPlus de 430.000 litres de produits ultra toxiques qui se sont enflamm\u00e9s ! Ca a produit un gaz de combat mortel: le phosg\u00e8ne. Le m\u00eame qui a caus\u00e9 80% des morts par armes chimiques pendant la 1\u00e8re guerre mondiale.\nLe nuage toxique s\u2019est \u00e9tendu sur 14% du territoire am\u00e9ricain. Jusqu\u2019en Californie !\nCa a contamin\u00e9 toutes les sources d\u2019eau potable ; des milliers d\u2019esp\u00e8ces aquatiques tu\u00e9s. 2 ans apr\u00e8s le drame, on nettoie encore.\nImaginez que \u00e7a arrive partout sur Terre en m\u00eame temps.\nSurtout que ces trains et camions acheminent charbon, p\u00e9trole et gaz. Soit 82% de la consommation mondiale en \u00e9nergie !\nEn 2h \u00e0 peine , les centrales \u00e9nerg\u00e9tique tombent en rade. \nLe black out total.\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/19rSFCIRyML69QZXYLdaBJ5iH77dn508xbsd_n0De_Bg/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n3:41 Partie 2 : Un an apr\u00e8s\n5:14 Partie 3 : 100 ans plus tard\n\n\ud83d\udc24 Delta : https://twitter.com/Delta_Cromwell\n\ud83d\udc24 Mathart : https://twitter.com/GuillaumeSaes\n\ud83d\udc24 Maxence: https://instagram.com/Morgan_edt\n\ud83d\udc24 Myst : https://twitter.com/mystlevrai\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170941",
                "likeCount": "12476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i2eLPTpKhCuDiU-uKupnFNZbEWI",
            "id": "oRLd8xgLN58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:02Z",
                "channelId": "UC6yKbnMj2JpyaigY16AYQ9Q",
                "title": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)",
                "description": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://fave.bfan.link/saturday\n\nProd : Richie Beats\nProduction : Digital Nak \nR\u00e9alisatrice : Baeby Mama\nStylisme : Ladur\u00e9e. Mr \n\n\u00a9\ufe0f2025 Morning Glory Music / Believe \n\nZENITH DE PARIS - 12.04.2025 : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/fave-billet/idmanif/573104/idtier/35610514\n\n1er album \"IL LE FALLAIT\" (+ 3 SONS BONUS) : https://fave.bfan.link/il-le-fallait\n\nFav\u00e9 : \nInstagram : https://instagram.com/fave.db  \nTwitter : https://twitter.com/favedb95  \nTikTok : https://tiktok.com/@fave.db\n\n#Fav\u00e9 #Saturday",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fav\u00e9",
                "tags": [
                    "fav\u00e9",
                    "fav\u00e9 saturday",
                    "saturday",
                    "fav\u00e9 flashback",
                    "flashback",
                    "fav\u00e9 clip",
                    "fav\u00e9 gazo",
                    "hip-hop",
                    "rap",
                    "french hip-hop",
                    "il le fallait",
                    "fav\u00e9 urus",
                    "fav\u00e9 mode avion",
                    "fav\u00e9 la mano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)",
                    "description": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://fave.bfan.link/saturday\n\nProd : Richie Beats\nProduction : Digital Nak \nR\u00e9alisatrice : Baeby Mama\nStylisme : Ladur\u00e9e. Mr \n\n\u00a9\ufe0f2025 Morning Glory Music / Believe \n\nZENITH DE PARIS - 12.04.2025 : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/fave-billet/idmanif/573104/idtier/35610514\n\n1er album \"IL LE FALLAIT\" (+ 3 SONS BONUS) : https://fave.bfan.link/il-le-fallait\n\nFav\u00e9 : \nInstagram : https://instagram.com/fave.db  \nTwitter : https://twitter.com/favedb95  \nTikTok : https://tiktok.com/@fave.db\n\n#Fav\u00e9 #Saturday"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205468",
                "likeCount": "14206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fiXg0b1AtlVIUI5JIdwh7vOLr9o",
            "id": "_XiWqMpIa3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDB1PaqiausfXbVI2Jjk0iQ",
                "title": "Voici le MOD le plus TERRIFIANT jamais cr\u00e9\u00e9.. (Broken Script #1)",
                "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninjaxx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft ninjaxx",
                    "ninjaxx",
                    "ninjax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Voici le MOD le plus TERRIFIANT jamais cr\u00e9\u00e9.. (Broken Script #1)",
                    "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338044",
                "likeCount": "22898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i1e3Nl0U871i0yuKU7dPNByOIqU",
            "id": "vPKrXti7c1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T20:44:55Z",
                "channelId": "UCFqGa9uitcB-fWyNZK2xImw",
                "title": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
                "description": "La France ne suivra qu'un cap : celui de la volont\u00e9 pour la paix et la libert\u00e9, fid\u00e8le \u00e0 son histoire et \u00e0 ses principes. La patrie a besoin de vous et de votre engagement.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emmanuel Macron",
                "tags": [
                    "emmanuel macron",
                    "france",
                    "\u00e9lys\u00e9e",
                    "pr\u00e9sident",
                    "politique",
                    "gouvernement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
                    "description": "La France ne suivra qu'un cap : celui de la volont\u00e9 pour la paix et la libert\u00e9, fid\u00e8le \u00e0 son histoire et \u00e0 ses principes. La patrie a besoin de vous et de votre engagement."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307161",
                "likeCount": "8448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_wp90vBgCKIBrk4y4Z1629eZc0",
            "id": "MbJ72KO5khs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:52:06Z",
                "channelId": "UCochO54Q963bxDLazvTkwKA",
                "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HanumankindVEVO",
                "tags": [
                    "Hanumankind",
                    "Capitol Records/Universal Music India",
                    "Rap",
                    "run it up",
                    "run it up song",
                    "run it up new song",
                    "rap song",
                    "hip hop song",
                    "hip hop",
                    "new song",
                    "new songs",
                    "latest song",
                    "popular song",
                    "new rap song",
                    "new hip hop song",
                    "hanumankind song",
                    "hanumankind songs",
                    "kalmi",
                    "new song 2025",
                    "best song",
                    "best songs",
                    "trending song",
                    "hanumankind run it up",
                    "run it up hanumankind",
                    "rap songs",
                    "hip hop songs",
                    "hanumankind new song",
                    "kalmi new song",
                    "kalmi song",
                    "new songs 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                    "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5196705",
                "likeCount": "542896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Jv8ALbA81e017gEDmM51jSEEK4",
            "id": "kkPfdUHFz40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:01:01Z",
                "channelId": "UC4iArWymaYvfIZ46W5H7dbA",
                "title": "FACOM \u00c9QUIPE ENTI\u00c8REMENT MON ATELIER ! il est termin\u00e9 ! [Hypercar project]",
                "description": "Enorme merci \u00e0 FACOM, le nouveau partenaire et sponsor de la chaine, c'est un honneur pour moi. Adepte de la marque depuis des d\u00e9cennies dans la famille, c'est avec joie que je vais vous partager mon exp\u00e9rience avec FACOM.\nConfigure ton propre atelier avec la JETLINE : https://bit.ly/4iqMvVS\nLe site FACOM : https://bit.ly/4itAqiF\n\nMerci \u00e0 NORELEM pour la visserie : https://bit.ly/4i4y6yK\n\nMerci \u00e0 Ma\u00ebl de IO Prestation pour son enseigne Faut qu'c'est propre !!! Contactez le : https://bit.ly/4buIwFa\n\nRetrouve #BenjaminWorkshop aussi ici :\n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM : http://bit.ly/2HTnWl5\n\ud83d\udcf2 Twitch: https://bit.ly/3wgGofl\n\ud83d\udcf2 Discord : http://bit.ly/2ZAZXjt\n\ud83d\udcf2 Facebook : http://bit.ly/38YK49A\n\n\ud83d\uded2 T-Shirt dispo :  http://bit.ly/2PkNfAM\n\u2699\ufe0f Mes formations : https://bit.ly/32qwhqe\n\nContact pro :\n\u2709\ufe0f Email : contact@benjaminworkshop.com\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCertaines URL propos\u00e9es dans cette description sont susceptibles d'\u00eatre affili\u00e9es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benjamin Workshop",
                "tags": [
                    "gt40",
                    "ford gt40",
                    "benjamin workshop",
                    "benjaminworkshop",
                    "made a car",
                    "fabrication",
                    "car fabrication",
                    "construire une voiture",
                    "voiture",
                    "voiture de sport",
                    "project car",
                    "fabrication GT40",
                    "fabriquer GT40",
                    "made a gt40",
                    "homemade",
                    "diy",
                    "doityourself",
                    "extrem diy",
                    "homemade car",
                    "engine",
                    "v8",
                    "v8 engine",
                    "swap",
                    "ford gt",
                    "moteur v8",
                    "ch\u00e2ssis",
                    "comment fabriquer un ch\u00e2ssis",
                    "faire un ch\u00e2ssis",
                    "made a ch\u00e2ssis",
                    "made a frame",
                    "vilebrequin",
                    "Hypercar",
                    "Supercar",
                    "V6",
                    "VR38",
                    "solidworks",
                    "michelin",
                    "GTR engine",
                    "benjamin gt40"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "FACOM \u00c9QUIPE ENTI\u00c8REMENT MON ATELIER ! il est termin\u00e9 ! [Hypercar project]",
                    "description": "Enorme merci \u00e0 FACOM, le nouveau partenaire et sponsor de la chaine, c'est un honneur pour moi. Adepte de la marque depuis des d\u00e9cennies dans la famille, c'est avec joie que je vais vous partager mon exp\u00e9rience avec FACOM.\nConfigure ton propre atelier avec la JETLINE : https://bit.ly/4iqMvVS\nLe site FACOM : https://bit.ly/4itAqiF\n\nMerci \u00e0 NORELEM pour la visserie : https://bit.ly/4i4y6yK\n\nMerci \u00e0 Ma\u00ebl de IO Prestation pour son enseigne Faut qu'c'est propre !!! Contactez le : https://bit.ly/4buIwFa\n\nRetrouve #BenjaminWorkshop aussi ici :\n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM : http://bit.ly/2HTnWl5\n\ud83d\udcf2 Twitch: https://bit.ly/3wgGofl\n\ud83d\udcf2 Discord : http://bit.ly/2ZAZXjt\n\ud83d\udcf2 Facebook : http://bit.ly/38YK49A\n\n\ud83d\uded2 T-Shirt dispo :  http://bit.ly/2PkNfAM\n\u2699\ufe0f Mes formations : https://bit.ly/32qwhqe\n\nContact pro :\n\u2709\ufe0f Email : contact@benjaminworkshop.com\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCertaines URL propos\u00e9es dans cette description sont susceptibles d'\u00eatre affili\u00e9es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79941",
                "likeCount": "7980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c2eDp_wMfEZ_b7Nai-CTNgNVn70",
            "id": "O1fry8Zohxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T18:00:13Z",
                "channelId": "UCxWEtSo-Egz22h8kU0lz8Qw",
                "title": "T'AS 5 MINUTES : LA CIZETA MORODER V16T (et une grosse moustache)",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 CAR VERTICAL, v\u00e9rifiez l'historique de n'importe quelle voiture ou moto ! -20 % avec le code GDB : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=GDB&b=7c3caad9&voucher=GDBFrance\n\nUne supercar avec un moteur V16 transversal, cr\u00e9\u00e9e par un ing\u00e9nieur audacieux et un compositeur l\u00e9gendaire ? C'est l'histoire folle de la Cizeta-Moroder V16T, un projet ambitieux qui aurait pu r\u00e9volutionner le monde de l\u2019automobile\u2026 mais qui a sombr\u00e9 dans l\u2019oubli.  \n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Air Piano / R\u00f4le de Goose / Blagues dr\u00f4les : Brice Faldi  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\n\ud83d\udcf2 Rejoignez-nous sur Instagram : GDB.tv \n\ud83d\uded2 Nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : gdb.tv/store  \n\n\ud83d\udcac Que pensez-vous de la Cizeta V16T ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udc47  \n\n#CizetaV16T #GiorgioMoroder #Moustache",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GDB",
                "tags": [
                    "Cizeta",
                    "Moroder",
                    "V16"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "T'AS 5 MINUTES : LA CIZETA MORODER V16T (et une grosse moustache)",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 CAR VERTICAL, v\u00e9rifiez l'historique de n'importe quelle voiture ou moto ! -20 % avec le code GDB : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=GDB&b=7c3caad9&voucher=GDBFrance\n\nUne supercar avec un moteur V16 transversal, cr\u00e9\u00e9e par un ing\u00e9nieur audacieux et un compositeur l\u00e9gendaire ? C'est l'histoire folle de la Cizeta-Moroder V16T, un projet ambitieux qui aurait pu r\u00e9volutionner le monde de l\u2019automobile\u2026 mais qui a sombr\u00e9 dans l\u2019oubli.  \n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Air Piano / R\u00f4le de Goose / Blagues dr\u00f4les : Brice Faldi  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\n\ud83d\udcf2 Rejoignez-nous sur Instagram : GDB.tv \n\ud83d\uded2 Nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : gdb.tv/store  \n\n\ud83d\udcac Que pensez-vous de la Cizeta V16T ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udc47  \n\n#CizetaV16T #GiorgioMoroder #Moustache"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94981",
                "likeCount": "7074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H2d0ZlMsOd-bIVBRKPdi3GsX3CM",
            "id": "g5KtVOEWxhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:00:46Z",
                "channelId": "UCR-3GymVtOM-m8XRynn0s-Q",
                "title": "Je reprends les \u00e9checs \u00e0 O (Speedrun)",
                "description": "Le concept de speed run que absolument personne n'a fait je suis vraiment original finalement!!!\nJe pr\u00e9cise que blitzstream est OK pour le passage o\u00f9 je parle de lui il s\u2019agit l\u00e0 \u00e9videmment de second degr\u00e9! D\u2019ailleurs n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir sa cha\u00eene au passage qui est incroyable :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gartin59",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je reprends les \u00e9checs \u00e0 O (Speedrun)",
                    "description": "Le concept de speed run que absolument personne n'a fait je suis vraiment original finalement!!!\nJe pr\u00e9cise que blitzstream est OK pour le passage o\u00f9 je parle de lui il s\u2019agit l\u00e0 \u00e9videmment de second degr\u00e9! D\u2019ailleurs n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir sa cha\u00eene au passage qui est incroyable :)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51710",
                "likeCount": "4226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_lTmsBm3GqXUSAWMEAbI2fxCuu0",
            "id": "KAnRP9DR87o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T19:15:06Z",
                "channelId": "UCsq3H3cTxvDU1Mktk1DQVkA",
                "title": "Billx & Dr. Peacock & Gr\u00e9goire - Toi + Moi",
                "description": "The wait is over! Billx & Dr. Peacock have taken one of France\u2019s most iconic songs, Toi + Moi by Gr\u00e9goire and turned it into pure Frenchcore madness! From the first time they dropped it in their sets, the crowd reaction was crazy, and now, you can finally blast it on repeat! \n\nA big thanks to Gregoire for participating in this special collaboration!\n\nLyrics: \n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez, laissez faire l'insouciance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez !\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nConnect with Dr. Peacock:\nInstagram: https://www.instagram.com/dr_peacock \nFacebook: https://www.facebook.com/dr.peacock.official/\nSpotify: https://spoti.fi/2OpsnKw \nSoundcloud: https://soundcloud.com/dr_peacock\nWebsite: https://www.dr-peacock.com/ \nMerchandise: http://frenchcoreworldwide.store/ \n\nConnect with Billx:\nInstagram: https://www.instagram.com/billx_music/\nFacebook: https://www.facebook.com/BillxMusic\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Ldjd0Z66CJ0rChWXx0jzB?si=H4xpY9R1SMGnbK-m8zZPqw\nSoundcloud: https://soundcloud.com/billx\nYoutube: https://www.youtube.com/@Billx.official\n\nConnect with Gr\u00e9goire:\nInstagram: https://www.instagram.com/gregoireoff/\nFacebook: https://www.facebook.com/gregoireofficiel\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1WycOcJCIRAH5xyzHXtp1E?si=BQIBDIvLR1ir6bzAvY_Zag\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCLSsGEo1ZGF9ousSnJc3log\n\n#drpeacock #billx #gregoire #toimoi #Frenchcore #french #france #frenchcoreworldwide",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Peacock",
                "tags": [
                    "dr peacock",
                    "angerfist",
                    "q dance",
                    "frenchcore",
                    "miss k8",
                    "headhunterz",
                    "partyraiser",
                    "paul elstak",
                    "defqon 1",
                    "billx",
                    "gregoire",
                    "frenchcore worldwide",
                    "sefa",
                    "hardcore",
                    "uptempo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Billx & Dr. Peacock & Gr\u00e9goire - Toi + Moi",
                    "description": "The wait is over! Billx & Dr. Peacock have taken one of France\u2019s most iconic songs, Toi + Moi by Gr\u00e9goire and turned it into pure Frenchcore madness! From the first time they dropped it in their sets, the crowd reaction was crazy, and now, you can finally blast it on repeat! \n\nA big thanks to Gregoire for participating in this special collaboration!\n\nLyrics: \n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez, laissez faire l'insouciance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez !\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nConnect with Dr. Peacock:\nInstagram: https://www.instagram.com/dr_peacock \nFacebook: https://www.facebook.com/dr.peacock.official/\nSpotify: https://spoti.fi/2OpsnKw \nSoundcloud: https://soundcloud.com/dr_peacock\nWebsite: https://www.dr-peacock.com/ \nMerchandise: http://frenchcoreworldwide.store/ \n\nConnect with Billx:\nInstagram: https://www.instagram.com/billx_music/\nFacebook: https://www.facebook.com/BillxMusic\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Ldjd0Z66CJ0rChWXx0jzB?si=H4xpY9R1SMGnbK-m8zZPqw\nSoundcloud: https://soundcloud.com/billx\nYoutube: https://www.youtube.com/@Billx.official\n\nConnect with Gr\u00e9goire:\nInstagram: https://www.instagram.com/gregoireoff/\nFacebook: https://www.facebook.com/gregoireofficiel\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1WycOcJCIRAH5xyzHXtp1E?si=BQIBDIvLR1ir6bzAvY_Zag\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCLSsGEo1ZGF9ousSnJc3log\n\n#drpeacock #billx #gregoire #toimoi #Frenchcore #french #france #frenchcoreworldwide"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56628",
                "likeCount": "5333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kbpSaPpk2jP7qCSnKOWljQQsr3I",
            "id": "VqeHcbrIup8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:24:16Z",
                "channelId": "UCtxhwJ-6n4_C6ElALThD25Q",
                "title": "SDM nous a fait \u00e9couter \u00e7a aussi (p\u2019tit bonus)",
                "description": "Le petit bonus qui fait plaisir, parce qu'on aimerait que SDM soit toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9 pour nous pr\u00e9senter les titres qu'il aime avant de les \u00e9couter. \n\nEncore une fois merci SDM pour le moment de partage \u202a@SDM92\u202c \n\nChef OPV - Elyon\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nStagiaire de post-production - Lucas Falcone\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito la cha\u00eene secondaire",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SDM nous a fait \u00e9couter \u00e7a aussi (p\u2019tit bonus)",
                    "description": "Le petit bonus qui fait plaisir, parce qu'on aimerait que SDM soit toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9 pour nous pr\u00e9senter les titres qu'il aime avant de les \u00e9couter. \n\nEncore une fois merci SDM pour le moment de partage \u202a@SDM92\u202c \n\nChef OPV - Elyon\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nStagiaire de post-production - Lucas Falcone\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256350",
                "likeCount": "19263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X3PyfWeSMuKNomr8p-PDHTlUxr0",
            "id": "tep9uGsVzK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:01:00Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0",
                    "garden of eden",
                    "new music",
                    "2025",
                    "new gaga",
                    "dj hit the lights",
                    "girlfriend for the weekend",
                    "boyfriend for the night",
                    "bad decision",
                    "familiar feeling"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "966675",
                "likeCount": "59408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6dy8Rnr6R4UDQbLsF40xjddkOU",
            "id": "SWrH6mb73D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T20:58:57Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Bucarest / Lyon - Ligue Europa (1/8e de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Bucarest",
                    "Bucarest vs. Lyon",
                    "Lyon",
                    "europa league",
                    "football",
                    "ligue europa",
                    "uel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Bucarest / Lyon - Ligue Europa (1/8e de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487273",
                "likeCount": "6592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5EjzyDHuLjYsOv2kJXdeScqCZns",
            "id": "L7Rz7n-yVzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:06:22Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Big Performance in the first leg! | FC Bayern - Bayer 04 Leverkusen | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern downed Bayer Leverkusen 3-0 on Wednesday night to put themselves in a promising position to reach the Champions League quarter-finals. The German record champions were dominant throughout and Harry Kane handed them an early lead. Jamal Musiala added a second after half-time. Leverkusen were reduced to 10 men when Nordi Mukiele was sent off, before Kane rounded off the final scoreline from the penalty spot.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Big Performance in the first leg! | FC Bayern - Bayer 04 Leverkusen | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern downed Bayer Leverkusen 3-0 on Wednesday night to put themselves in a promising position to reach the Champions League quarter-finals. The German record champions were dominant throughout and Harry Kane handed them an early lead. Jamal Musiala added a second after half-time. Leverkusen were reduced to 10 men when Nordi Mukiele was sent off, before Kane rounded off the final scoreline from the penalty spot.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "772523",
                "likeCount": "14218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ir2vyOBzWKOofcgfbt8FlLHYTfs",
            "id": "142b8FJLWY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T13:00:05Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "Comment la tech vous ment, tout le temps",
                "description": "De la taille de notre clavier, au pourcentage de la batterie, en passant par le son des t\u00e9l\u00e9phones et de la barre de chargement, les g\u00e9ants de la tech ont d\u00e9velopp\u00e9 tout un art de la manipulation invisible...\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE5 (5% de remise sur tous les abonnement de domiciliation d'1,2 et 3 ans valable jusqu'au 31/12/2025)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La trouvaille scandaleuse d'un chercheur sur Windows 11 : https://youtu.be/SlIZxdeoWDY\n\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Tiffany Souterre\nMontage : L\u00e9o Legendre\n\nDirecteur de production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nAgent : Julie Jouanne\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment la tech vous ment, tout le temps",
                    "description": "De la taille de notre clavier, au pourcentage de la batterie, en passant par le son des t\u00e9l\u00e9phones et de la barre de chargement, les g\u00e9ants de la tech ont d\u00e9velopp\u00e9 tout un art de la manipulation invisible...\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE5 (5% de remise sur tous les abonnement de domiciliation d'1,2 et 3 ans valable jusqu'au 31/12/2025)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La trouvaille scandaleuse d'un chercheur sur Windows 11 : https://youtu.be/SlIZxdeoWDY\n\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Tiffany Souterre\nMontage : L\u00e9o Legendre\n\nDirecteur de production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nAgent : Julie Jouanne\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429859",
                "likeCount": "16087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVq3pT_icWvfvOsLmcOGrqn5oXI",
            "id": "_podF8fqDTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T15:30:19Z",
                "channelId": "UCde0cBJrjHbmUio1ZU4LijQ",
                "title": "TikTok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble - Yad\u00e9bat",
                "description": "Comment c\u2019est, vraiment, de vivre avec un TDAH au quotidien ? \ud83e\udd2f\n\nDans cet \u00e9pisode de YADEBAT, M\u00e9lissa a r\u00e9uni quatre abonn\u00e9.e.s concern\u00e9.e.s par le TDAH pour qu\u2019ils puissent partager leur v\u00e9cu, raconter leur quotidien et casser certaines id\u00e9es re\u00e7ues.\n\nEntre anecdotes, d\u00e9fis et moments de lucidit\u00e9, ils et elles nous parlent de leur exp\u00e9rience, de ce que \u00e7a signifie vraiment de vivre avec un TDAH et de la fa\u00e7on dont cela impacte leur vie au jour le jour.\n\nEt toi, est-ce que tu pensais tout savoir sur le TDAH ? \ud83e\udd14\n\nNous donnons le droit \u00e0 toute personne voulant utiliser ce contenu pour faire un \"react\".\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=wmihvwpoiug.typeform.com\n\nRemerciements :\nUn \u00e9norme merci \u00e0 nos abonn\u00e9.e.s Kendra, Emma, Sacha et Adrien pour leur confiance et leurs t\u00e9moignages. \u2764\ufe0f Et un grand merci au professeur Nader Perroud pour ses explications claires ainsi que pour sa patience.\n\nChapitres:\n00:00 : Intro\n00:35 : Tik Tok et le TDAH\n01:16 : Est-ce qu\u2019on est tous TDAH ?\n02:55 : T\u00e9moignages de nos abonn\u00e9.e.s\n04:13 : Le TDAH, c\u2019est quoi ?\n06:08 : Vivre avec au quotidien\n07:31 : Traitement m\u00e9dicamenteux \n09:18 : Les r\u00e9seaux sociaux & TDAH\n13:35 : Dernier mot des abonn\u00e9.e.s \n\nSources : \nEnqu\u00eate de Vox : \u201cScary easy. Sketchy as hell.\u201d: How startups are pushing Adderall on TikTok  https://www.vox.com/recode/23310326/tiktok-adhd-telehealth-done-adderall \n\nEnqu\u00eate de L\u00e9o Duff (sur le m\u00eame sujet) : La maladie propag\u00e9e sur TikTok. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=3a_as1UDDwU\n\n\u00c9tudes utilis\u00e9s ou cit\u00e9s dans cette vid\u00e9o :  \n- Social media as an incubator of personality and behavioral psychopathology: Symptom and disorder authenticity or psychosomatic social contagion? - ScienceDirect \nhttps://doi.org/10.1016/j.comppsych.2022.152362\n\n- Prevalence of attention deficit hyperactivity disorder in adults: Umbrella review of evidence generated across the globe - ScienceDirect  \nhttps://doi.org/10.1016/j.psychres.2023.115449\n\n- Les contributions g\u00e9n\u00e9tiques au TDAH | Encyclop\u00e9die sur le d\u00e9veloppement des jeunes enfants  \nhttps://www.enfant-encyclopedie.com/hyperactivite-et-inattention-tdah/selon-experts/les-contributions-genetiques-au-tdah\n\nManuel Diagnostique & Statistique des troubles mentaux : [9782294743382] DSM-5 - Manuel diagnostique et statistique des troubles mentaux.\nhttps://www.infodrog.ch/files/content/refbases/DSM-5_Manuel-diagnostique-et-statistique-des-troubles-mentaux.pdf\n\nReportage Arte : TDAH chez l\u2019adulte, le cerveau en \u00e9bullition | ARTE Regards\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_KuV2hp47tA\n\nCr\u00e9dits : \nPr\u00e9sentation : M\u00e9lissa Afsin \nR\u00e9alisation & Montage : Sacha Roth \n\u00c9criture & recherches : M\u00e9lissa Afsin  \nProduction : Luca Serafin \nStrat. digitale & comm. : Julia Clerc  \nMiniature : @by_amx \n\n\nTitres :\nTik Tok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble mental - Yad\u00e9bat\nEst-ce qu'on gal\u00e8re vraiment TOUS \u00e0 se concentrer ? - Yad\u00e9bat\nPourquoi tout le monde croit avoir ce trouble ? - Yad\u00e9bat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tataki",
                "tags": [
                    "Tataki",
                    "TDAH",
                    "ta ta ki",
                    "ADHD",
                    "neurodiversit\u00e9",
                    "sant\u00e9 mentale",
                    "psycho",
                    "cerveau",
                    "focus",
                    "concentration",
                    "YADEBAT",
                    "yad\u00e9bat",
                    "t\u00e9moignage",
                    "\u00e9ducation",
                    "r\u00e9seaux sociaux",
                    "tik tok",
                    "hyperactivit\u00e9",
                    "troubles cognitifs",
                    "impulsivit\u00e9",
                    "HP",
                    "haut potentiel",
                    "d\u00e9cryptage",
                    "info",
                    "MentalHealthAwareness",
                    "Bien\u00catre",
                    "\u00c9panouissement",
                    "ConfianceEnSoi",
                    "SwissMedia",
                    "Soci\u00e9t\u00e9",
                    "Jeunesse",
                    "Neurodiversity",
                    "MentalHealth",
                    "ADHDAwareness",
                    "BrainHealth",
                    "AttentionDeficit",
                    "Impulsivity",
                    "ExecutiveDysfunction",
                    "Hyperactivity",
                    "CognitiveDisorder",
                    "LifeWithADHD",
                    "m\u00e9dical",
                    "diagnostique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TikTok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble - Yad\u00e9bat",
                    "description": "Comment c\u2019est, vraiment, de vivre avec un TDAH au quotidien ? \ud83e\udd2f\n\nDans cet \u00e9pisode de YADEBAT, M\u00e9lissa a r\u00e9uni quatre abonn\u00e9.e.s concern\u00e9.e.s par le TDAH pour qu\u2019ils puissent partager leur v\u00e9cu, raconter leur quotidien et casser certaines id\u00e9es re\u00e7ues.\n\nEntre anecdotes, d\u00e9fis et moments de lucidit\u00e9, ils et elles nous parlent de leur exp\u00e9rience, de ce que \u00e7a signifie vraiment de vivre avec un TDAH et de la fa\u00e7on dont cela impacte leur vie au jour le jour.\n\nEt toi, est-ce que tu pensais tout savoir sur le TDAH ? \ud83e\udd14\n\nNous donnons le droit \u00e0 toute personne voulant utiliser ce contenu pour faire un \"react\".\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=wmihvwpoiug.typeform.com\n\nRemerciements :\nUn \u00e9norme merci \u00e0 nos abonn\u00e9.e.s Kendra, Emma, Sacha et Adrien pour leur confiance et leurs t\u00e9moignages. \u2764\ufe0f Et un grand merci au professeur Nader Perroud pour ses explications claires ainsi que pour sa patience.\n\nChapitres:\n00:00 : Intro\n00:35 : Tik Tok et le TDAH\n01:16 : Est-ce qu\u2019on est tous TDAH ?\n02:55 : T\u00e9moignages de nos abonn\u00e9.e.s\n04:13 : Le TDAH, c\u2019est quoi ?\n06:08 : Vivre avec au quotidien\n07:31 : Traitement m\u00e9dicamenteux \n09:18 : Les r\u00e9seaux sociaux & TDAH\n13:35 : Dernier mot des abonn\u00e9.e.s \n\nSources : \nEnqu\u00eate de Vox : \u201cScary easy. Sketchy as hell.\u201d: How startups are pushing Adderall on TikTok  https://www.vox.com/recode/23310326/tiktok-adhd-telehealth-done-adderall \n\nEnqu\u00eate de L\u00e9o Duff (sur le m\u00eame sujet) : La maladie propag\u00e9e sur TikTok. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=3a_as1UDDwU\n\n\u00c9tudes utilis\u00e9s ou cit\u00e9s dans cette vid\u00e9o :  \n- Social media as an incubator of personality and behavioral psychopathology: Symptom and disorder authenticity or psychosomatic social contagion? - ScienceDirect \nhttps://doi.org/10.1016/j.comppsych.2022.152362\n\n- Prevalence of attention deficit hyperactivity disorder in adults: Umbrella review of evidence generated across the globe - ScienceDirect  \nhttps://doi.org/10.1016/j.psychres.2023.115449\n\n- Les contributions g\u00e9n\u00e9tiques au TDAH | Encyclop\u00e9die sur le d\u00e9veloppement des jeunes enfants  \nhttps://www.enfant-encyclopedie.com/hyperactivite-et-inattention-tdah/selon-experts/les-contributions-genetiques-au-tdah\n\nManuel Diagnostique & Statistique des troubles mentaux : [9782294743382] DSM-5 - Manuel diagnostique et statistique des troubles mentaux.\nhttps://www.infodrog.ch/files/content/refbases/DSM-5_Manuel-diagnostique-et-statistique-des-troubles-mentaux.pdf\n\nReportage Arte : TDAH chez l\u2019adulte, le cerveau en \u00e9bullition | ARTE Regards\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_KuV2hp47tA\n\nCr\u00e9dits : \nPr\u00e9sentation : M\u00e9lissa Afsin \nR\u00e9alisation & Montage : Sacha Roth \n\u00c9criture & recherches : M\u00e9lissa Afsin  \nProduction : Luca Serafin \nStrat. digitale & comm. : Julia Clerc  \nMiniature : @by_amx \n\n\nTitres :\nTik Tok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble mental - Yad\u00e9bat\nEst-ce qu'on gal\u00e8re vraiment TOUS \u00e0 se concentrer ? - Yad\u00e9bat\nPourquoi tout le monde croit avoir ce trouble ? - Yad\u00e9bat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90791",
                "likeCount": "5212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_3Pw4dCCzEtMmkECp0BqJNdr4k",
            "id": "gEruOZN15xQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:00:54Z",
                "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA",
                "title": "McLaren devant ? Top 4 super serr\u00e9 ?",
                "description": "On revient ensemble sur les 4 Top Teams qui joueront le titre cette ann\u00e9e, c'est-\u00e0-dire : McLaren, Mercedes, Red Bull et Ferrari\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#formula1 #depielo #f1 #mclaren #redbull #mercedes #ferrari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEruOZN15xQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEruOZN15xQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEruOZN15xQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEruOZN15xQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEruOZN15xQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "fast five",
                    "mclaren",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "alpine",
                    "esteban ocon",
                    "pierre gasly",
                    "mercedes",
                    "lewis hamilton",
                    "george russell",
                    "ferrari",
                    "carlos sainz",
                    "charles leclerc",
                    "red bull",
                    "max verstappen",
                    "sergio perez",
                    "grand prix",
                    "r\u00e9sultat",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "rb",
                    "yuki tsunoda",
                    "daniel ricciardo",
                    "williams",
                    "alexander albon",
                    "logan sargeant",
                    "stake",
                    "guanyu zhou",
                    "valtteri bottas",
                    "audi",
                    "renault",
                    "viry chatillon",
                    "flavio briatore",
                    "fia"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "McLaren devant ? Top 4 super serr\u00e9 ?",
                    "description": "On revient ensemble sur les 4 Top Teams qui joueront le titre cette ann\u00e9e, c'est-\u00e0-dire : McLaren, Mercedes, Red Bull et Ferrari\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#formula1 #depielo #f1 #mclaren #redbull #mercedes #ferrari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54697",
                "likeCount": "2532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fjYt-qQ0iL20b29qSzPUl2U3TL4",
            "id": "egemoVK0IKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T00:00:27Z",
                "channelId": "UC9bzTEvPeXjS6uyirHHRIvw",
                "title": "Doechii - Anxiety (Visualizer)",
                "description": "Stream//Download \u201cAnxiety\u201d: https://doechii.lnk.to/anxiety\nStream//Download \"DENIAL IS A RIVER\": https://doechii.lnk.to/DIAR\nStream//Download Alligator Bites Never Heal: https://doechii.lnk.to/ABNH\n \n \nFollow Doechii Everywhere:\nInstagram: https://doechii.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://doechii.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://doechii.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://doechii.lnk.to/facebook\n \nStream Doechii Everywhere:\nSpotify: https://doechii.lnk.to/Spotify\nApple Music: https://doechii.lnk.to/applemusic\nTidal: https://doechii.lnk.to/Tidal\nSoundcloud: https://doechii.lnk.to/soundcloud\n \nSubscribe to Doechii's YouTube here: https://doechii.lnk.to/YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamdoechiiVEVO",
                "tags": [
                    "Doechii",
                    "Hip Hop",
                    "gotye",
                    "sleepy hallow",
                    "anxiety",
                    "TDE",
                    "Top Dawg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doechii - Anxiety (Visualizer)",
                    "description": "Stream//Download \u201cAnxiety\u201d: https://doechii.lnk.to/anxiety\nStream//Download \"DENIAL IS A RIVER\": https://doechii.lnk.to/DIAR\nStream//Download Alligator Bites Never Heal: https://doechii.lnk.to/ABNH\n \n \nFollow Doechii Everywhere:\nInstagram: https://doechii.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://doechii.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://doechii.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://doechii.lnk.to/facebook\n \nStream Doechii Everywhere:\nSpotify: https://doechii.lnk.to/Spotify\nApple Music: https://doechii.lnk.to/applemusic\nTidal: https://doechii.lnk.to/Tidal\nSoundcloud: https://doechii.lnk.to/soundcloud\n \nSubscribe to Doechii's YouTube here: https://doechii.lnk.to/YouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4989198",
                "likeCount": "329413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dcgsBilEV0eCEmGjmwDP8QWTbFE",
            "id": "UCNMA_ZKzy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T12:25:12Z",
                "channelId": "UCgANFlYnbE47942AoazfNsg",
                "title": "L'histoire du son avec Mr Beast !",
                "description": "Pour D\u00e9couvrir Fiverr, c'est par ici: https://fvrr.co/Joycabeast\nAvec le code Promo JOYCABEAST, b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% sur votre premi\u00e8re commande.\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Joyca",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire du son avec Mr Beast !",
                    "description": "Pour D\u00e9couvrir Fiverr, c'est par ici: https://fvrr.co/Joycabeast\nAvec le code Promo JOYCABEAST, b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% sur votre premi\u00e8re commande.\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302335",
                "likeCount": "21890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uf4cKCXzhiVtjoydvsKLr_QM6go",
            "id": "2hv1haCbcmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:31:20Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de PSG / Liverpool - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "football",
                    "ligue 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de PSG / Liverpool - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234407",
                "likeCount": "17748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A7sUSBRtXCetPu8vU8mJQYxEye4",
            "id": "pP6T0ZXbhOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:10:32Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "ALI SONN\u00c9.. (PSG 0-1 LIVERPOOL)",
                "description": "#PSGLFC #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,loguito,riles,wiloo,stan,les outsiderz,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,eliott but,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALI SONN\u00c9.. (PSG 0-1 LIVERPOOL)",
                    "description": "#PSGLFC #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,loguito,riles,wiloo,stan,les outsiderz,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,eliott but,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301796",
                "likeCount": "21119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0D3qXFNSCLiHTb4Y32X_Y6LlbZY",
            "id": "j8EE0k4MBLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T18:00:36Z",
                "channelId": "UCTmbWTdxJvq_aqcWpIN7fwQ",
                "title": "JE REJOINS VITALITY EN LEC, ROLESWAP SUPPORT, JE VOUS DIS TOUT",
                "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nisqy",
                "tags": [
                    "Nisqy",
                    "League of Legends",
                    "LOL",
                    "league of legends fr",
                    "lol fr",
                    "LEC",
                    "nisqy",
                    "nisqy gameplay",
                    "nisqy azir",
                    "guide nisqy midlane",
                    "nisqy midlane",
                    "sk nisqy",
                    "nisqy lec",
                    "JE REJOINS VITALITY EN LEC",
                    "ROLESWAP SUPPORT",
                    "JE VOUS DIS TOUT",
                    "nisqy vitality",
                    "nisqy support"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE REJOINS VITALITY EN LEC, ROLESWAP SUPPORT, JE VOUS DIS TOUT",
                    "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140552",
                "likeCount": "6957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YRhu_2Erj_MnlIYIFCMjBU87gy4",
            "id": "mTeNwLCuLZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T14:53:12Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "\u00c0 18 ans, Isma\u00ebl est devenu papa solo !\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n\u00c0 18 ou 20 ans, \u00e0 peine sorti de l'adolescence, ils sont devenus p\u00e8re ! Et pour certain, ils sont m\u00eame devenus papa solo ! \n\n\u00ab Seuls ou en couple, ils sont heureux d'\u00eatre papa \u00e0 20 ans ! \u00bb diffus\u00e9e le 05/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 18 ans, Isma\u00ebl est devenu papa solo !\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n\u00c0 18 ou 20 ans, \u00e0 peine sorti de l'adolescence, ils sont devenus p\u00e8re ! Et pour certain, ils sont m\u00eame devenus papa solo ! \n\n\u00ab Seuls ou en couple, ils sont heureux d'\u00eatre papa \u00e0 20 ans ! \u00bb diffus\u00e9e le 05/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210528",
                "likeCount": "3381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u9MbIxB2siAZV7MnxiOAkk0zRsM",
            "id": "WljL1P7u0nY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:00:06Z",
                "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w",
                "title": "UCL HIGHLIGHTS | PSV vs Arsenal (1-7) | Timber, Nwaneri, Merino, Odegaard, Trossard, Calafiori \ud83d\ude4c",
                "description": "We swept aside the Dutch champions in Eindhoven, recording our biggest ever away win in the Champions League.\n\nIt was all action from the moment Jurrien Timber headed us into the lead from close range at the far post. Ethan Nwaneri soon doubled the lead, thumping home his fellow academy graduate Myles Lewis-Skelly\u2019s cross.\n\nMikel Merino \u2013 playing up front again - extended our advantage further, winning the ball well inside the area before slotting calmly into the corner. Three goals in 13 devastating minutes.\n\nThe hosts ended the half with the momentum though, Noa Lang scored a penalty conceded by Thomas Partey\u2019s foul.\n\nThere was no letup in the second half. After a rapid double from Martin Odegaard and Leandro Trossard within minutes of the restart, Odegaard added his second and our sixth from long range then set up Riccardo Calafiori for a magnificent seventh on a record-breaking night.\n\nThe opening 10 minutes was played almost exclusively in the host\u2019s half, as we started brightly, with plenty of movement in attack.\n\nNwaneri, becoming the second youngest Premier League player ever to start a Champions League knockout game, set up our first chance, but Gabriel couldn\u2019t make a decent connection.\n\nPartey then threaded a pass through to Martin Odegaard who sidestepped one defender, before getting knocked out of his stride just as he was about to shoot from 12 yards out. The referee waved away our persistent penalty appeals.\n\nDeclan Rice soon had the ball in the net, but he had been flagged offside in the build-up.\n\nFor all our positive early play though, PSV nearly took the lead with their first attack. David Raya couldn\u2019t cut out a low cross and the ball fell invitingly for the arriving Ismael Saibari. He looked certain to score, but blasted the ball against the bar as Gabriel slid in to try and block. The rebound was then fired wide by Ryan Flamingo as we escaped punishment.\n\nWithin moments of nearly falling behind, we took the lead. Rice stood up an inviting cross to the far post, where Timber arrived to head in from close-range.\n\nIt was a sweet, sweet moment for the Netherlands international, back in his home country and playing against the rivals of his two previous clubs \u2013 Feyenoord and Ajax.\n\nLess than five minutes later it got even better. Lewis-Skelly, back in the side after domestic suspension, was the provider this time. He twisted and turned inside the area, then found his fellow Hale End graduate Nwaneri, who smashed home at the near post.\n\nIt was the first time the two home-grown talents had combined to score for the first-team. In fact it was the first time two English teenagers had ever combined for a goal in Champions League history.\n\nThe Dutch champions, who finished 14th in the new-look league phase before knocking out Juventus in the play-off round, were well and truly rocked.\n\nMerino curled home our third, capitalising on some sloppy defending from the hosts. He did well to win the ball back inside the area, then had plenty of time to pick his spot and dispatch his shot low inside the far post.\n\nAs soon as we went 3-0 up, Mikel Arteta brought on Riccardo Calafiori for Lewis-Skelly \u2013 the teenager had earlier narrowly escaped a second booking after committing two fouls in quick succession.\n\nAs we approached half-time we allowed PSV a route back into it. Partey fouled Luuk de Jong and the referee awarded a spot kick. Noa Lang stepped up and thumped the penalty past a rooted Raya. Game on once more.\n\nWe kept creating chances though. Rice forced a wonderful low save from Walter Benitez with a stinging right-footed shot before de Jong headed over from close range, getting on the end of a dangerous Tyrell Malacia cross.\n\nThe start of the second half was even more dramatic. Within two and a half minutes of PSV kicking off we had netted two more. Nwaneri beat his man all ends up on the right, crossed low into the area where the sprawling Benitez could only palm right into the feet of Odegaard, who gleefully dispatched his shot.\n\nTrossard became our fifth different scorer of the night, after a wonderful give-and-go with Calafiori on the left wing, which he finished with a deft right-footed finish inside the six-yard box.\n\nIt was the fastest a side had ever hit five goals away from home in Champions League history, and was a devastating double blow, but still the game remained wide open. Gabriel blocked an Ivan Perisic shot before Nwaneri ran half the length of the pitch before drawing a save from Benitez.\n\n#arsenal #ucl #nwaneri \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Arsenal",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal FC",
                    "Arsenal Football Club",
                    "Football",
                    "Club",
                    "EPL",
                    "Premier League",
                    "Soccer",
                    "Oleksandr Zinchenko",
                    "Alex Zinchenko",
                    "Takehiro Tomiyasu",
                    "tommyasu",
                    "gabriel martinelli",
                    "bukayo saka",
                    "Thomas partey",
                    "Gabriel Magalhaes",
                    "Odegaard",
                    "Odegard",
                    "\u00d8degaard",
                    "Gabriel Jesus",
                    "arsenal highlights",
                    "arsenal training",
                    "mikel arteta",
                    "havertz",
                    "haverts",
                    "sacka",
                    "saka",
                    "merino",
                    "mereno",
                    "willamson",
                    "russo",
                    "ruso",
                    "mead",
                    "meed",
                    "Calafiori",
                    "califiori",
                    "nwaneri",
                    "waneri",
                    "lewis skelly",
                    "myles",
                    "MLS",
                    "wannary",
                    "trosard",
                    "rice",
                    "ryce",
                    "declan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "UCL HIGHLIGHTS | PSV vs Arsenal (1-7) | Timber, Nwaneri, Merino, Odegaard, Trossard, Calafiori \ud83d\ude4c",
                    "description": "We swept aside the Dutch champions in Eindhoven, recording our biggest ever away win in the Champions League.\n\nIt was all action from the moment Jurrien Timber headed us into the lead from close range at the far post. Ethan Nwaneri soon doubled the lead, thumping home his fellow academy graduate Myles Lewis-Skelly\u2019s cross.\n\nMikel Merino \u2013 playing up front again - extended our advantage further, winning the ball well inside the area before slotting calmly into the corner. Three goals in 13 devastating minutes.\n\nThe hosts ended the half with the momentum though, Noa Lang scored a penalty conceded by Thomas Partey\u2019s foul.\n\nThere was no letup in the second half. After a rapid double from Martin Odegaard and Leandro Trossard within minutes of the restart, Odegaard added his second and our sixth from long range then set up Riccardo Calafiori for a magnificent seventh on a record-breaking night.\n\nThe opening 10 minutes was played almost exclusively in the host\u2019s half, as we started brightly, with plenty of movement in attack.\n\nNwaneri, becoming the second youngest Premier League player ever to start a Champions League knockout game, set up our first chance, but Gabriel couldn\u2019t make a decent connection.\n\nPartey then threaded a pass through to Martin Odegaard who sidestepped one defender, before getting knocked out of his stride just as he was about to shoot from 12 yards out. The referee waved away our persistent penalty appeals.\n\nDeclan Rice soon had the ball in the net, but he had been flagged offside in the build-up.\n\nFor all our positive early play though, PSV nearly took the lead with their first attack. David Raya couldn\u2019t cut out a low cross and the ball fell invitingly for the arriving Ismael Saibari. He looked certain to score, but blasted the ball against the bar as Gabriel slid in to try and block. The rebound was then fired wide by Ryan Flamingo as we escaped punishment.\n\nWithin moments of nearly falling behind, we took the lead. Rice stood up an inviting cross to the far post, where Timber arrived to head in from close-range.\n\nIt was a sweet, sweet moment for the Netherlands international, back in his home country and playing against the rivals of his two previous clubs \u2013 Feyenoord and Ajax.\n\nLess than five minutes later it got even better. Lewis-Skelly, back in the side after domestic suspension, was the provider this time. He twisted and turned inside the area, then found his fellow Hale End graduate Nwaneri, who smashed home at the near post.\n\nIt was the first time the two home-grown talents had combined to score for the first-team. In fact it was the first time two English teenagers had ever combined for a goal in Champions League history.\n\nThe Dutch champions, who finished 14th in the new-look league phase before knocking out Juventus in the play-off round, were well and truly rocked.\n\nMerino curled home our third, capitalising on some sloppy defending from the hosts. He did well to win the ball back inside the area, then had plenty of time to pick his spot and dispatch his shot low inside the far post.\n\nAs soon as we went 3-0 up, Mikel Arteta brought on Riccardo Calafiori for Lewis-Skelly \u2013 the teenager had earlier narrowly escaped a second booking after committing two fouls in quick succession.\n\nAs we approached half-time we allowed PSV a route back into it. Partey fouled Luuk de Jong and the referee awarded a spot kick. Noa Lang stepped up and thumped the penalty past a rooted Raya. Game on once more.\n\nWe kept creating chances though. Rice forced a wonderful low save from Walter Benitez with a stinging right-footed shot before de Jong headed over from close range, getting on the end of a dangerous Tyrell Malacia cross.\n\nThe start of the second half was even more dramatic. Within two and a half minutes of PSV kicking off we had netted two more. Nwaneri beat his man all ends up on the right, crossed low into the area where the sprawling Benitez could only palm right into the feet of Odegaard, who gleefully dispatched his shot.\n\nTrossard became our fifth different scorer of the night, after a wonderful give-and-go with Calafiori on the left wing, which he finished with a deft right-footed finish inside the six-yard box.\n\nIt was the fastest a side had ever hit five goals away from home in Champions League history, and was a devastating double blow, but still the game remained wide open. Gabriel blocked an Ivan Perisic shot before Nwaneri ran half the length of the pitch before drawing a save from Benitez.\n\n#arsenal #ucl #nwaneri \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1023088",
                "likeCount": "16017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FhULkMO5gOQ4TDPWIuBnLP5bCUo",
            "id": "RviYIKKZ85o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:20:24Z",
                "channelId": "UCpH6zd2mjaicUn4ONhRP0GQ",
                "title": "PSG VS LIVERPOOL 0-1 DEBRIEF ( L\u2019HIVERPOOL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Mohamed Henni",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG VS LIVERPOOL 0-1 DEBRIEF ( L\u2019HIVERPOOL)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170425",
                "likeCount": "12083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Xi-96Eg7KYj53tgdIYQb-lijsE",
            "id": "QA44I5Cc1ZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:47:19Z",
                "channelId": "UCvhe7CQpowQJwyog7VQWUyg",
                "title": "PAT - JE SUIS ENCORE NOIR",
                "description": "Quand tu es Noir tu peux pas avoir un identit\u00e9 on dit toujours que tu ressembles \u00e0 un autre noir.\n\n\u00c9crit Patrick Mendy et Amaury Cousergue\n\nUn grand merci a Samuel Aubert Franck Pellot Kamina Claire Richard et Arthur Crblx \nMerci \u00e0 Dan Rover pour le son :  / danroverdan  \n\nMES RESEAUX SOCIAUX \nTwitch : https://www.twitch.tv/patlarea\nTik Tok : https://vm.tiktok.com/ZSpsyPXg/\nInstagram : https://www.instagram.com/patlarea\nFacebook : https://www.facebook.com/PatLaRealisation\nX : https://x.com/patlarea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PATLAREA",
                "tags": [
                    "noir",
                    "afrique",
                    "humour",
                    "sketch",
                    "comedie",
                    "podcast",
                    "pat"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "PAT - JE SUIS ENCORE NOIR",
                    "description": "Quand tu es Noir tu peux pas avoir un identit\u00e9 on dit toujours que tu ressembles \u00e0 un autre noir.\n\n\u00c9crit Patrick Mendy et Amaury Cousergue\n\nUn grand merci a Samuel Aubert Franck Pellot Kamina Claire Richard et Arthur Crblx \nMerci \u00e0 Dan Rover pour le son :  / danroverdan  \n\nMES RESEAUX SOCIAUX \nTwitch : https://www.twitch.tv/patlarea\nTik Tok : https://vm.tiktok.com/ZSpsyPXg/\nInstagram : https://www.instagram.com/patlarea\nFacebook : https://www.facebook.com/PatLaRealisation\nX : https://x.com/patlarea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160990",
                "likeCount": "25616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}