{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "J-t3DSlPNsUzITuwG8Gn4CZMKCg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8IZl6ahrxWywteQVbr9tDK0i8Ik",
            "id": "oJgq0D88sJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:05Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "miami",
                    "racoon",
                    "raton laveur",
                    "everglade",
                    "crocodile",
                    "etas unis",
                    "mustang",
                    "gta 6",
                    "nicotine",
                    "nico la",
                    "miami beach",
                    "helicoptere",
                    "vlog nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                    "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244559",
                "likeCount": "18599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QMgfFJjcsgnODE4KqKdYMSL4agw",
            "id": "b18z2OYh_UE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:53:44Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "inside",
                    "quart de finale",
                    "croatie",
                    "split",
                    "voyage",
                    "bus",
                    "avion",
                    "deschamps",
                    "exclusif",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                    "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248763",
                "likeCount": "7644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eFhdQqzgEPNMvsGvv7G57hwcZwc",
            "id": "DHvRwdf122w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:22:31Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                    "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122330",
                "likeCount": "2830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3eljk2a-qL1EogYbyTlYOtZCvbM",
            "id": "XH4XrYoi_Pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:30:21Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA BOISERIE PASSE LE TEST DE PURET\u00c9",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode du PODCAST avec le boss LABOISERIE !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast pr\u00e9sent aussi sur les plateformes d'\u00e9coute :\nSpotify : https://urlr.me/PjVcxK\nDeezer : https://urlr.me/xgw7U2\nApple Podcast : https://urlr.me/jfEr94\nAmazon Music : https://urlr.me/w8JqMp\n\nPour participer au Podcast n'h\u00e9site pas \u00e0 envoyer ta candidature \u00e0 cette adresse mail :\nlebouseuh.podcast@gmail.com\n\nPour participer \u00e0 son concours : https://urlr.me/CGgSmM\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "test de puret\u00e9",
                    "podcast",
                    "interview"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA BOISERIE PASSE LE TEST DE PURET\u00c9",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode du PODCAST avec le boss LABOISERIE !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast pr\u00e9sent aussi sur les plateformes d'\u00e9coute :\nSpotify : https://urlr.me/PjVcxK\nDeezer : https://urlr.me/xgw7U2\nApple Podcast : https://urlr.me/jfEr94\nAmazon Music : https://urlr.me/w8JqMp\n\nPour participer au Podcast n'h\u00e9site pas \u00e0 envoyer ta candidature \u00e0 cette adresse mail :\nlebouseuh.podcast@gmail.com\n\nPour participer \u00e0 son concours : https://urlr.me/CGgSmM\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337750",
                "likeCount": "19764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CeAIrtTLG3Tapg1314O76-1W2ig",
            "id": "HMfhmZ4DDhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:47:18Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "La CONNEXION DOU\u00c9 / MBAPP\u00c9 choque tout le monde \u00e0 l'entra\u00eenement des Bleus - La Quotidienne #1611",
                "description": "Mbapp\u00e9 d\u00e9voile son objectif avec les Bleus, Jules Kound\u00e9 prend position en conf\u00e9rence de presse, Dou\u00e9 r\u00e9gale \u00e0 l'entra\u00eenement\u2026 : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n: voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La CONNEXION DOU\u00c9 / MBAPP\u00c9 choque tout le monde \u00e0 l'entra\u00eenement des Bleus - La Quotidienne #1611",
                    "description": "Mbapp\u00e9 d\u00e9voile son objectif avec les Bleus, Jules Kound\u00e9 prend position en conf\u00e9rence de presse, Dou\u00e9 r\u00e9gale \u00e0 l'entra\u00eenement\u2026 : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n: voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147251",
                "likeCount": "3711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XnLeYkeXlFo8g4_jEeZ0JQzg6k",
            "id": "R0ho16g5Eis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:38:17Z",
                "channelId": "UCjWDRhigGZV6f1oQLj_unJw",
                "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vaea Brazier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                    "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36527",
                "likeCount": "2482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hgnbipa06tRBoD1tGILIBqZsrQE",
            "id": "iNdfgGE39bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T01:07:03Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "On doit devenir riche sur RED DEAD RP, Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 3)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On doit devenir riche sur RED DEAD RP, Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 3)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571019",
                "likeCount": "21405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xo5INZ21y2-jaCS0c0LgQAJyHVk",
            "id": "8t-etByVrkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:34:35Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "JAUNES vs ORANGES: Choisissez votre camp !",
                "description": "Plut\u00f4t Team Samba ou Team Chevalier ? D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de l'opposition entre les jaunes et les oranges lors de l'entra\u00eenement du jour. Les deux \u00e9quipes ont \u00e9t\u00e9 compos\u00e9es par les gardiens de but Lucas Chevalier et Brice Samba.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t-etByVrkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t-etByVrkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t-etByVrkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t-etByVrkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8t-etByVrkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "mbappe",
                    "dou\u00e9",
                    "kolo muani",
                    "samba",
                    "chevalier",
                    "maignan",
                    "saliba",
                    "konat\u00e9",
                    "tchouameni",
                    "kounde",
                    "dembele",
                    "barcola",
                    "guendouzi",
                    "rabiot"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JAUNES vs ORANGES: Choisissez votre camp !",
                    "description": "Plut\u00f4t Team Samba ou Team Chevalier ? D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de l'opposition entre les jaunes et les oranges lors de l'entra\u00eenement du jour. Les deux \u00e9quipes ont \u00e9t\u00e9 compos\u00e9es par les gardiens de but Lucas Chevalier et Brice Samba.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149178",
                "likeCount": "6027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X0R-gudN1XkDtDe1WE0QZfkbzA8",
            "id": "1zfl7d5NcRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:02:40Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Sant\u00e9 - La douche, le matin ou le soir ?",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui au meilleur moment pour prendre sa douche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "#telematin",
                    "douche",
                    "dr g\u00e9rald kierzek",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "hygi\u00e8ne",
                    "peau",
                    "sant\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sant\u00e9 - La douche, le matin ou le soir ?",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui au meilleur moment pour prendre sa douche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80251",
                "likeCount": "426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jM1GjhczHAgVc0QTPYJCO4N3qkA",
            "id": "kWnePpq4k7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:10:33Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Les Bleus se retrouvent \u00e0 Clairefontaine",
                "description": "Coup d'envoi du premier stage de l'ann\u00e9e 2025 \u00e0 Clairefontaine pour les joueurs de Didier Deschamps ce lundi apr\u00e8s-midi. Les Bleus pr\u00e9parent maintenant la double confrontation face \u00e0 la Croatie en quart de finale de l''UEFA Nations League (jeudi et dimanche sur TF1). \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "inside",
                    "arrivee",
                    "clairefontaine",
                    "mbappe",
                    "chateau",
                    "desire doue",
                    "deschamps",
                    "chambre",
                    "croatie"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les Bleus se retrouvent \u00e0 Clairefontaine",
                    "description": "Coup d'envoi du premier stage de l'ann\u00e9e 2025 \u00e0 Clairefontaine pour les joueurs de Didier Deschamps ce lundi apr\u00e8s-midi. Les Bleus pr\u00e9parent maintenant la double confrontation face \u00e0 la Croatie en quart de finale de l''UEFA Nations League (jeudi et dimanche sur TF1). \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551165",
                "likeCount": "16731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1Vttv-b6M2f8EJTVWOmp98HILg",
            "id": "WFlvT8OlZNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:55:30Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1111255",
                "likeCount": "15926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O7PajdERVzz4vy3Or7w8Y8UE9W4",
            "id": "y39-ddBVRe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:07Z",
                "channelId": "UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA",
                "title": "ZAZ - Je pardonne (Clip officiel)",
                "description": "Zaz  - Je pardonne disponible ici : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourID\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook :   / zazofficial  \nYoutube :    / @zazofficial  \nInstagram :   / zaz_off  \nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\nParoles et musique : No\u00e9 Preszow\nR\u00e9alisation : Sage\nEditions : Lili Louise Musique - Anthakarana Publishing\n \n- R\u00e9alisateur : Laurent Humbert @ Swan Mgmt\n- DOP : Valentine Lequet\n- Assistante Cam\u00e9ra : Elise Filaferro\n- Chef \u00e9lectricien : Baptiste Hennequin\n- Electricien : Thibaut Ferrand\n- Chef machiniste : H\u00e9l\u00e9na Mayot\n- Stagiaire machiniste : Roman Popsing\n- Styliste : Teddy Czopp\n- Coiffeur : S\u00e9bastien Bascle\n- Maquilleuse : Margaux Marseglia\n- Production : Kartel Production\n- Post-production : Skills \nMerci \u00e0 Jo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zaz",
                "tags": [
                    "Zaz",
                    "Je pardonne",
                    "Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAZ - Je pardonne (Clip officiel)",
                    "description": "Zaz  - Je pardonne disponible ici : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourID\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook :   / zazofficial  \nYoutube :    / @zazofficial  \nInstagram :   / zaz_off  \nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\nParoles et musique : No\u00e9 Preszow\nR\u00e9alisation : Sage\nEditions : Lili Louise Musique - Anthakarana Publishing\n \n- R\u00e9alisateur : Laurent Humbert @ Swan Mgmt\n- DOP : Valentine Lequet\n- Assistante Cam\u00e9ra : Elise Filaferro\n- Chef \u00e9lectricien : Baptiste Hennequin\n- Electricien : Thibaut Ferrand\n- Chef machiniste : H\u00e9l\u00e9na Mayot\n- Stagiaire machiniste : Roman Popsing\n- Styliste : Teddy Czopp\n- Coiffeur : S\u00e9bastien Bascle\n- Maquilleuse : Margaux Marseglia\n- Production : Kartel Production\n- Post-production : Skills \nMerci \u00e0 Jo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183558",
                "likeCount": "10477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmuaRVCRZCtiex8FrF4xZ92d9jE",
            "id": "oTp1YepbzHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON ESSAIE 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES (2 sont fausses)",
                "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "couple therapie",
                    "th\u00e9rapie animale",
                    "th\u00e9rapie",
                    "danse mouvement th\u00e9rapie",
                    "th\u00e9rapie bien etre",
                    "bien etre"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON ESSAIE 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES (2 sont fausses)",
                    "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2282210",
                "likeCount": "135682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ks6gr-Mh8F0E5KpkkpsnQq0iDg0",
            "id": "R-nwzoGMJp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T07:56:32Z",
                "channelId": "UCqnkfAaM9RA2uNwTB5MnNrA",
                "title": "La loi du silence : Ces clauses qui font taire les journalistes",
                "description": "Et si\u2026 par une pratique de plus en plus r\u00e9pandue, des journalistes \u00e9taient contraints au silence ?\n\nDans ce documentaire r\u00e9alis\u00e9 et produit par le Studio RSF, vous d\u00e9couvrirez une r\u00e9alit\u00e9 alarmante : comment certains m\u00e9dias poussent les journalistes qui souhaitent partir, suite au rachat par un nouvel actionnaire, \u00e0 se taire.\n\nEn France, les grands m\u00e9dias sont aujourd\u2019hui d\u00e9tenus par quelques groupes industriels et financiers dont les activit\u00e9s d\u00e9passent largement le secteur de l\u2019information. Gr\u00e8ves, management mais aussi int\u00e9r\u00eats industriels... Comment, aujourd\u2019hui en France, le droit des entreprises de prot\u00e9ger leur image prime sur sur un principe fondamental : le droit \u00e0 l\u2019information.\n\nL\u2019extension du groupe Bollor\u00e9 et le d\u00e9part massif de journalistes de m\u00e9dias d\u2019information a mis au jour une pratique : en quittant leur m\u00e9dia, plus de 500 journalistes ont d\u00fb signer des clauses de \u00ab confidentialit\u00e9 \u00bb, de \u00ab loyaut\u00e9 \u00bb ou encore de \u00ab non-d\u00e9nigrement \u00bb non d\u00e9limit\u00e9e dans le temps, c\u2019est \u00e0 dire \u00e0 vie. \n\nAlors comment fonctionnent ces clauses de silence ?\nEn quoi menacent-elles le droit de tout un chacun \u00e0 \u00eatre inform\u00e9 ?\n\nLire l'enqu\u00eate : https://rsf.org/fr/l-achat-du-silence-enqu%C3%AAte-rsf-sur-les-clauses-de-confidentialit%C3%A9-qui-font-taire-les-journalistes\n\n*ERRATUM : 04:25 - Jean-Baptiste Rivoire : Fondateur de \u00ab Off Investigation \u00bb, ancien r\u00e9dacteur-en-chef de \u00ab Sp\u00e9cial Investigation \u00bb*\n\n--\nCr\u00e9dits\nEnqu\u00eate : Ha\u00effa Mzalouat\nR\u00e9alisation : Robin Grassi\nImages : No\u00e9mie Bonnafous\nMontage : No\u00e9mie Bonnafous\n\u00c9talonnage : Zafiro Ortega\nVoix-off : Laure Chauvel\nTeaser : Anna Colpaert\nArchives : AFP - Arr\u00eat sur Image - Lib\u00e9ration\nMusique : A Global Crisis - Astro Audio Crime Scene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reporters sans fronti\u00e8res",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La loi du silence : Ces clauses qui font taire les journalistes",
                    "description": "Et si\u2026 par une pratique de plus en plus r\u00e9pandue, des journalistes \u00e9taient contraints au silence ?\n\nDans ce documentaire r\u00e9alis\u00e9 et produit par le Studio RSF, vous d\u00e9couvrirez une r\u00e9alit\u00e9 alarmante : comment certains m\u00e9dias poussent les journalistes qui souhaitent partir, suite au rachat par un nouvel actionnaire, \u00e0 se taire.\n\nEn France, les grands m\u00e9dias sont aujourd\u2019hui d\u00e9tenus par quelques groupes industriels et financiers dont les activit\u00e9s d\u00e9passent largement le secteur de l\u2019information. Gr\u00e8ves, management mais aussi int\u00e9r\u00eats industriels... Comment, aujourd\u2019hui en France, le droit des entreprises de prot\u00e9ger leur image prime sur sur un principe fondamental : le droit \u00e0 l\u2019information.\n\nL\u2019extension du groupe Bollor\u00e9 et le d\u00e9part massif de journalistes de m\u00e9dias d\u2019information a mis au jour une pratique : en quittant leur m\u00e9dia, plus de 500 journalistes ont d\u00fb signer des clauses de \u00ab confidentialit\u00e9 \u00bb, de \u00ab loyaut\u00e9 \u00bb ou encore de \u00ab non-d\u00e9nigrement \u00bb non d\u00e9limit\u00e9e dans le temps, c\u2019est \u00e0 dire \u00e0 vie. \n\nAlors comment fonctionnent ces clauses de silence ?\nEn quoi menacent-elles le droit de tout un chacun \u00e0 \u00eatre inform\u00e9 ?\n\nLire l'enqu\u00eate : https://rsf.org/fr/l-achat-du-silence-enqu%C3%AAte-rsf-sur-les-clauses-de-confidentialit%C3%A9-qui-font-taire-les-journalistes\n\n*ERRATUM : 04:25 - Jean-Baptiste Rivoire : Fondateur de \u00ab Off Investigation \u00bb, ancien r\u00e9dacteur-en-chef de \u00ab Sp\u00e9cial Investigation \u00bb*\n\n--\nCr\u00e9dits\nEnqu\u00eate : Ha\u00effa Mzalouat\nR\u00e9alisation : Robin Grassi\nImages : No\u00e9mie Bonnafous\nMontage : No\u00e9mie Bonnafous\n\u00c9talonnage : Zafiro Ortega\nVoix-off : Laure Chauvel\nTeaser : Anna Colpaert\nArchives : AFP - Arr\u00eat sur Image - Lib\u00e9ration\nMusique : A Global Crisis - Astro Audio Crime Scene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55341",
                "likeCount": "2923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BrtcBOLSEsXddm8RV5JWno2bv3c",
            "id": "tDxkr8JoWd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:56:50Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Immersion \u00e0 la FAC : on d\u00e9couvre ce que vivent les \u00e9tudiants",
                "description": "La th\u00e9orie du micro-ondes perdu se confirme attention ! Par contre on a un probl\u00e8me sur le chou romanesco l\u00e0\u2026\n\nMerci aux professeur(e)s et aux \u00e9l\u00e8ves de nous avoir accueillis avec tant de bienveillance ! \nEva et Elsa merci pour votre accompagnement !\n\nOPV - Ugo Tsvetoukhine et Elyon\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n01:16 Cours d\u2019\u00e9conomie\n05:12 Exploration de la FAC\n16:53 D\u00e9jeuner au Crous\n21:10 Cours de Badminton\n24:53 Passage \u00e0 la biblioth\u00e8que\n28:00 Cours d\u2019\u00e9loquence\n31:49 Visite d\u2019une chambre \u00e9tudiante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Immersion \u00e0 la FAC : on d\u00e9couvre ce que vivent les \u00e9tudiants",
                    "description": "La th\u00e9orie du micro-ondes perdu se confirme attention ! Par contre on a un probl\u00e8me sur le chou romanesco l\u00e0\u2026\n\nMerci aux professeur(e)s et aux \u00e9l\u00e8ves de nous avoir accueillis avec tant de bienveillance ! \nEva et Elsa merci pour votre accompagnement !\n\nOPV - Ugo Tsvetoukhine et Elyon\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n01:16 Cours d\u2019\u00e9conomie\n05:12 Exploration de la FAC\n16:53 D\u00e9jeuner au Crous\n21:10 Cours de Badminton\n24:53 Passage \u00e0 la biblioth\u00e8que\n28:00 Cours d\u2019\u00e9loquence\n31:49 Visite d\u2019une chambre \u00e9tudiante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1440802",
                "likeCount": "90703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A-ISK5K6oKkQGR1ZrExt3Wvm8Ko",
            "id": "0twRcioKKQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:39:06Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC Bayern M\u00fcnchen vs. Olympique Lyonnais-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC Bayern M\u00fcnchen vs. Olympique Lyonnais-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107880",
                "likeCount": "1441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bUXU6qZc7beb_enoCGVB7BKGzgI",
            "id": "lil09eBQ7LQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:46:09Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "DEVINE LEUR \u00c2GE (LE GRAND RETOUR!)",
                "description": "Bon bah... on est de retour!!!! Et laissez-moi vous dire qu'il y en a un des deux qui s'est beaucoup entrain\u00e9s en cachette visiblement ahahah\n\nJuju : https://www.instagram.com/juliengeloen\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nInsta des candidats :\nhttps://instagram.com/lau_cbt\nhttps://instagram.com/Yanou1925\nhttps://instagram.com/Hellochady\nhttps://instagram.com/zelima.ryr\nhttps://instagram.com/marvvane\nhttps://instagram.com/Expecto_patromum\nhttps://instagram.com/iam_liliah\nhttps://instagram.com/Apolline_sbr\nhttps://instagram.com/2tld\nhttps://instagram.com/elow_pa\nhttps://instagram.com/antonio.dnilo\nhttps://instagram.com/hoceb\nhttps://instagram.com/Karasuma_71\n\nMerci Kaneda qui m'accompagne main dans la main, one love\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LEUR \u00c2GE (LE GRAND RETOUR!)",
                    "description": "Bon bah... on est de retour!!!! Et laissez-moi vous dire qu'il y en a un des deux qui s'est beaucoup entrain\u00e9s en cachette visiblement ahahah\n\nJuju : https://www.instagram.com/juliengeloen\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nInsta des candidats :\nhttps://instagram.com/lau_cbt\nhttps://instagram.com/Yanou1925\nhttps://instagram.com/Hellochady\nhttps://instagram.com/zelima.ryr\nhttps://instagram.com/marvvane\nhttps://instagram.com/Expecto_patromum\nhttps://instagram.com/iam_liliah\nhttps://instagram.com/Apolline_sbr\nhttps://instagram.com/2tld\nhttps://instagram.com/elow_pa\nhttps://instagram.com/antonio.dnilo\nhttps://instagram.com/hoceb\nhttps://instagram.com/Karasuma_71\n\nMerci Kaneda qui m'accompagne main dans la main, one love\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne\nMusique : Epidemic sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205202",
                "likeCount": "8232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LmNb1KCk4pvvFReReVE1qQxoKm4",
            "id": "LeO_z71YxK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T19:12:18Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Le scandale qui secoue le milliardaire Vincent Bollor\u00e9 en Afrique",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nPLAINTE BOLLOR\u00c9 AFRIQUE \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/03/19/vincent-bollore-et-son-groupe-vises-par-une-plainte-panafricaine-l-accusant-d-etre-au-c-ur-d-un-systeme-de-corruption_6583461_3224.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/police-justice/le-groupe-bollore-vise-par-la-plainte-d-un-collectif-d-ong-pour-recel-et-blanchiment-d-argent_AN-202503190173.html?at_brand=BFMTV&at_compte=BFMTV&at_plateforme=twitter&at_campaign=Fan_pages&at_medium=Community_Management\n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20220106-bollor%C3%A9-en-afrique-une-s%C3%A9rie-d-affaires-judiciaires\n\nhttps://information.tv5monde.com/afrique/afrique-quelles-sont-les-affaires-de-bollore-sur-le-continent-34235\n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/19/ukraine-l-entretien-telephonique-entre-donald-trump-et-vladimir-poutine-un-rendez-vous-tres-attendu-aux-resultats-tres-limites_6583415_3210.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4144207-20250319-guerre-ukraine-apres-accord-entre-trump-poutine-ukraine-russie-attaquees-durant-nuit \n\nPROCHE-ORIENT : \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/guerre/direct-guerre-dans-la-bande-de-gaza-la-defense-civile-annonce-13-morts-dans-de-nouvelles-frappes-israeliennes_7138731.html \n\nTEMPS AUX URGENCES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/hopital/crise/crise-des-urgences-une-etude-du-ministere-de-la-sante-pointe-des-temps-d-attente-de-plus-en-plus-longs_7137051.html\n\nhttps://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications-communique-de-presse/etudes-et-resultats/250319_ER_urgences-la-moitie-des-patients-y-restent-plus-de-trois-heures-en-2023 \n\n\u00c9VACUATION GA\u00ceT\u00c9 LYRIQUE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/gaite-lyrique-les-forces-de-l-ordre-ont-commence-a-evacuer-la-salle-de-spectacle-occupee-depuis-decembre-par-de-jeunes-migrants_7136661.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/paris-75/paris-intervention-des-forces-de-lordre-a-la-gaite-lyrique-occupee-par-de-jeunes-migrants-18-03-2025-64RUMPG4LNG5VGQSMBGCUVG5ZA.php \n\nASTRONAUTES ISS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/astronautes-bloques-dans-l-iss-suni-williams-et-butch-wilmore-sont-de-retour-sur-terre-apres-neuf-mois-d-attente_7138749.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/%C3%A9co-tech/20250318-astronautes-iss-retour-terre-espace-direct-spacex-suni-williams-butch-wilmore \n\nJOURNAL DE MICKEY : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/people/article/soprano-detrone-par-leon-marchand-qui-devient-la-personnalite-preferee-des-7-14-ans_247653.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/leon-marchand-au-top-artus-sur-le-podium-mbappe-declasse-decouvrez-les-personnalites-preferees-des-enfants-19-03-2025-SZ32SQUULFAK3K4H7ZVY6PFRNY.php \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:26 Bollor\u00e9 accus\u00e9 de corruption, blanchiment d'argent et recel\n06:35 Tr\u00eave sur les infrastructures \u00e9nerg\u00e9tiques en Ukraine\n07:24 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n09:00 Temps d\u2019attente aux urgences en France\n09:42 \u00c9vacuation de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique\n10:21 Astronautes bloqu\u00e9s sur l\u2019ISS rentr\u00e9s sur Terre\n10:49 L\u00e9on Marchand personnalit\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des 7-14 ans\n11:28 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le scandale qui secoue le milliardaire Vincent Bollor\u00e9 en Afrique",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nPLAINTE BOLLOR\u00c9 AFRIQUE \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/03/19/vincent-bollore-et-son-groupe-vises-par-une-plainte-panafricaine-l-accusant-d-etre-au-c-ur-d-un-systeme-de-corruption_6583461_3224.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/police-justice/le-groupe-bollore-vise-par-la-plainte-d-un-collectif-d-ong-pour-recel-et-blanchiment-d-argent_AN-202503190173.html?at_brand=BFMTV&at_compte=BFMTV&at_plateforme=twitter&at_campaign=Fan_pages&at_medium=Community_Management\n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20220106-bollor%C3%A9-en-afrique-une-s%C3%A9rie-d-affaires-judiciaires\n\nhttps://information.tv5monde.com/afrique/afrique-quelles-sont-les-affaires-de-bollore-sur-le-continent-34235\n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/19/ukraine-l-entretien-telephonique-entre-donald-trump-et-vladimir-poutine-un-rendez-vous-tres-attendu-aux-resultats-tres-limites_6583415_3210.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4144207-20250319-guerre-ukraine-apres-accord-entre-trump-poutine-ukraine-russie-attaquees-durant-nuit \n\nPROCHE-ORIENT : \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/guerre/direct-guerre-dans-la-bande-de-gaza-la-defense-civile-annonce-13-morts-dans-de-nouvelles-frappes-israeliennes_7138731.html \n\nTEMPS AUX URGENCES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/hopital/crise/crise-des-urgences-une-etude-du-ministere-de-la-sante-pointe-des-temps-d-attente-de-plus-en-plus-longs_7137051.html\n\nhttps://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications-communique-de-presse/etudes-et-resultats/250319_ER_urgences-la-moitie-des-patients-y-restent-plus-de-trois-heures-en-2023 \n\n\u00c9VACUATION GA\u00ceT\u00c9 LYRIQUE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/gaite-lyrique-les-forces-de-l-ordre-ont-commence-a-evacuer-la-salle-de-spectacle-occupee-depuis-decembre-par-de-jeunes-migrants_7136661.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/paris-75/paris-intervention-des-forces-de-lordre-a-la-gaite-lyrique-occupee-par-de-jeunes-migrants-18-03-2025-64RUMPG4LNG5VGQSMBGCUVG5ZA.php \n\nASTRONAUTES ISS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/astronautes-bloques-dans-l-iss-suni-williams-et-butch-wilmore-sont-de-retour-sur-terre-apres-neuf-mois-d-attente_7138749.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/%C3%A9co-tech/20250318-astronautes-iss-retour-terre-espace-direct-spacex-suni-williams-butch-wilmore \n\nJOURNAL DE MICKEY : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/people/article/soprano-detrone-par-leon-marchand-qui-devient-la-personnalite-preferee-des-7-14-ans_247653.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/leon-marchand-au-top-artus-sur-le-podium-mbappe-declasse-decouvrez-les-personnalites-preferees-des-enfants-19-03-2025-SZ32SQUULFAK3K4H7ZVY6PFRNY.php \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:26 Bollor\u00e9 accus\u00e9 de corruption, blanchiment d'argent et recel\n06:35 Tr\u00eave sur les infrastructures \u00e9nerg\u00e9tiques en Ukraine\n07:24 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n09:00 Temps d\u2019attente aux urgences en France\n09:42 \u00c9vacuation de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique\n10:21 Astronautes bloqu\u00e9s sur l\u2019ISS rentr\u00e9s sur Terre\n10:49 L\u00e9on Marchand personnalit\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des 7-14 ans\n11:28 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279825",
                "likeCount": "9603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yql2h-6cFREEW5b-_5RqknTbjbA",
            "id": "QR_hUNCzhVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:19:58Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674092",
                "likeCount": "23914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qItA0G7moqI7RFROCDdVMO5ZpxQ",
            "id": "R7fxbBusWPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:34Z",
                "channelId": "UCLDrvgbwHFWwf8h2fklmwkg",
                "title": "JE VAIS FAIRE SIGNER PRO UN ABONN\u00c9 DANS MON CLUB ! AVEC QUEL SALAIRE ? (SCE #2)",
                "description": "Inscris toi aux d\u00e9tections en France: https://scescaldes.com/draft-2025-2026/\nInscris toi aux d\u00e9tections \u00e0 Montr\u00e9al: https://urlr.me/FR4YAN\n\nSoutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nLa boutique du Vinsky FC (maillots \u00e0 39.90\u20ac): https://vinskyfc.fr/\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VINSKY",
                "tags": [
                    "vinsky",
                    "viinsky",
                    "vinsky360",
                    "viinsky360",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE VAIS FAIRE SIGNER PRO UN ABONN\u00c9 DANS MON CLUB ! AVEC QUEL SALAIRE ? (SCE #2)",
                    "description": "Inscris toi aux d\u00e9tections en France: https://scescaldes.com/draft-2025-2026/\nInscris toi aux d\u00e9tections \u00e0 Montr\u00e9al: https://urlr.me/FR4YAN\n\nSoutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nLa boutique du Vinsky FC (maillots \u00e0 39.90\u20ac): https://vinskyfc.fr/\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60608",
                "likeCount": "4031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkh4l-t1m3jOF67lkFIda98z3yA",
            "id": "xrZX47RbeJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:06Z",
                "channelId": "UC5UPzrHY7vVjx_CvzAS90Ew",
                "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YUNGBLUDVEVO",
                "tags": [
                    "YUNGBLUD",
                    "Alternative",
                    "rock",
                    "hello heaven",
                    "hello heaven hello",
                    "hello",
                    "youngblud",
                    "youngblood",
                    "yungblood"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408540",
                "likeCount": "42479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZjxW-1Ta0HoQ0RnIu9TC02qiNds",
            "id": "BUHu88oXkgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:36:49Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Didier Deschamps BIZUTE D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 pour sa PREMI\u00c8RE avec les Bleus  \ud83d\ude02 - La Quotidienne #1610",
                "description": "Didier Deschamps bizute D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 pour sa premi\u00e8re avec les Bleus, les Bleus partent \u00e0 la rencontre des fans, Fred Livraison se fait recaler : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUHu88oXkgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUHu88oXkgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUHu88oXkgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUHu88oXkgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BUHu88oXkgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Didier Deschamps BIZUTE D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 pour sa PREMI\u00c8RE avec les Bleus  \ud83d\ude02 - La Quotidienne #1610",
                    "description": "Didier Deschamps bizute D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 pour sa premi\u00e8re avec les Bleus, les Bleus partent \u00e0 la rencontre des fans, Fred Livraison se fait recaler : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99224",
                "likeCount": "2482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tuRo6JygBW9bFxuYk89VnOjhEU",
            "id": "-yx8DvFxSCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:40:00Z",
                "channelId": "UCHqcB-ZN9GcPH1om__T6ouA",
                "title": "JE DEVIENS D\u00c9J\u00c0 MEILLEUR AUX \u00c9CHECS ?! (je passe 1000 ELO)",
                "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InoxRediff",
                "tags": [
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "live",
                    "stream",
                    "echecs",
                    "chill",
                    "strat\u00e9gie",
                    "noob",
                    "pro",
                    "tuto",
                    "rang",
                    "maitre",
                    "red dead redemption"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE DEVIENS D\u00c9J\u00c0 MEILLEUR AUX \u00c9CHECS ?! (je passe 1000 ELO)",
                    "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227461",
                "likeCount": "7879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D67rkwhmpsorWAiCH-90UoiR0Ro",
            "id": "A2yW_J6kwgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:01:07Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur la relation entre la France et l'Alg\u00e9rie. \n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                    "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur la relation entre la France et l'Alg\u00e9rie. \n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792006",
                "likeCount": "23277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mzcWd0Lh_yevW39HuxF-OY0j2Ck",
            "id": "Ol7i9izsmC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:36:41Z",
                "channelId": "UC4IvegtE25i1iWDUhb5bQhA",
                "title": "Ces vieux jeux HUMILIENT les jeux vid\u00e9o modernes (j'y joue vraiment)",
                "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Achetez l'excellent Geekom A6 Mini PC, super puissant, tout petit. 5% de r\u00e9duction avec mon code : ASCSU5A6 \u27a1\ufe0f https://www.geekom.fr/geekom-a6-mini-pc/ / Lien Amazon : \u27a1\ufe0f https://www.amazon.fr/dp/B0DRP2CPR1?maas=maas_adg_66D62A19499C93D14B5E500111BBD3CF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\nWario Ware, Wario Land, Rhythm Paradise. Ces jeux r\u00e9tro sont EXCEPTIONNELS, ils n'ont pas pris une ride et je pense qu'il n'en prendront jamais. Vous ALLEZ passer un bon moment si vous jouez \u00e0 ces jeux, je vous jure.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nMusique de fin : Peter Piper Syndrome\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre\n\n#GEEKOM #GEEKOMA6 #MINIPC  #GEEKOMPC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ascuns",
                "tags": [
                    "Ascuns",
                    "Video",
                    "Game",
                    "Gaming",
                    "Test",
                    "Review",
                    "Ascus",
                    "Ascums",
                    "Ascunz",
                    "Askuns",
                    "Askunz",
                    "Ascnus",
                    "Ascnz",
                    "Asckuns",
                    "Ascun",
                    "Askoons",
                    "Ascounse",
                    "Askounse",
                    "Askoune",
                    "Askoon",
                    "Ascoun",
                    "Askun",
                    "A\u00e7cuns",
                    "Asscuns",
                    "A'scuns",
                    "\u00c4scuns",
                    "Asc\u00fcns",
                    "\u00c0scuns",
                    "Acsuns",
                    "Aksuns",
                    "Aksun",
                    "Ascusn",
                    "Akscun",
                    "Askunss",
                    "Ascunns",
                    "Askunsz",
                    "wario",
                    "ware",
                    "land",
                    "gba",
                    "gameboy",
                    "wii",
                    "geekom",
                    "pc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ces vieux jeux HUMILIENT les jeux vid\u00e9o modernes (j'y joue vraiment)",
                    "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Achetez l'excellent Geekom A6 Mini PC, super puissant, tout petit. 5% de r\u00e9duction avec mon code : ASCSU5A6 \u27a1\ufe0f https://www.geekom.fr/geekom-a6-mini-pc/ / Lien Amazon : \u27a1\ufe0f https://www.amazon.fr/dp/B0DRP2CPR1?maas=maas_adg_66D62A19499C93D14B5E500111BBD3CF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\nWario Ware, Wario Land, Rhythm Paradise. Ces jeux r\u00e9tro sont EXCEPTIONNELS, ils n'ont pas pris une ride et je pense qu'il n'en prendront jamais. Vous ALLEZ passer un bon moment si vous jouez \u00e0 ces jeux, je vous jure.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nMusique de fin : Peter Piper Syndrome\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre\n\n#GEEKOM #GEEKOMA6 #MINIPC  #GEEKOMPC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39221",
                "likeCount": "3563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2zmncfiLBka5-Kqy0COyx1xwOsA",
            "id": "ktWrqmUN3YY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:07:30Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "ESSAYEZ DE NE PAS RIRE : AVEC NOS PROPRES VIDEOS !",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct de m\u2019accompagner une fois de plus sur cette vid\u00e9o. \nAvec mon code NATOO vous aurez -25 % de r\u00e9duction pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20 % sur tout le site (code valable en France et en Belgique) et en magasin jusqu\u2019au 24/04/25 :\n\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=natoo-youtube-08032025 \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Fanny , Jenny Letellier, Eliott Doyle et Cl\u00e9ment M\u00e9tayer !\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Hadrien Genest\nProduit par DETER\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Hadrien Genest\nCheffe \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Camille Barb\u00e9\nCadreur : Alexandre Perez-Leducq\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nMUA : Laureen Pilot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Hadrien Genest\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nsi tu es arriv\u00e9.e  jusqu'ici commente \" Super le spectacle d' Eliott Douille\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "lapanny",
                    "fanny",
                    "eliott doyle",
                    "clement metayer"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYEZ DE NE PAS RIRE : AVEC NOS PROPRES VIDEOS !",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct de m\u2019accompagner une fois de plus sur cette vid\u00e9o. \nAvec mon code NATOO vous aurez -25 % de r\u00e9duction pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20 % sur tout le site (code valable en France et en Belgique) et en magasin jusqu\u2019au 24/04/25 :\n\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=natoo-youtube-08032025 \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Fanny , Jenny Letellier, Eliott Doyle et Cl\u00e9ment M\u00e9tayer !\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Hadrien Genest\nProduit par DETER\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Hadrien Genest\nCheffe \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Camille Barb\u00e9\nCadreur : Alexandre Perez-Leducq\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nMUA : Laureen Pilot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Hadrien Genest\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nsi tu es arriv\u00e9.e  jusqu'ici commente \" Super le spectacle d' Eliott Douille\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450063",
                "likeCount": "27578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WJU5v4lXMPiS7UbW7swmiEf_38Y",
            "id": "4A_kmjtsJ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:59:00Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2741436",
                "likeCount": "67899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oXW29SHtacEstSt2jDGJUxvxfG4",
            "id": "J4FXaAz0Iqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:30:11Z",
                "channelId": "UCP6qAy9q_Lkhzu2reZfun9g",
                "title": "CONDITIONS D\u00c9BILES - WA #214 \ud83e\udd2f",
                "description": "Retrouvez le MAGIC PASS en pr\u00e9-vente \u00e0 un prix imbattable ici: \nhttps://bit.ly/41xURE2\n\nLe vent tourne dans tous les sens sur cet \u00e9pisode, des hauts et d\u00e9bats pour ou contre les nouveaux protos  !\n\nNos skis DOWN \ud83d\ude0d  \nCODE PROMO 15% de R\u00e9duction sur certains ski seulement:  WA15\n\nhttps://downskis.com/waproduction?utm_source=influencer&utm_medium=WaProduction&utm_campaign=DownPost&linkId=WA%2520Production_DownPost_Youtube&affluencerId=WA%2520Production&linkId=WA%20Production_DownVideo_Youtube&affluencerId=WA%20Production\n\n\nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\n\n#freeride #competition  #netflix \n\nMickael :https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nMathys: https://www.instagram.com/mathys_for/\nJustine: https://www.instagram.com/juuduclos/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\nLes chapitres :\n\n00:00 - Introduction Netflix\n00:31 - MAGIC PASS\n01:52 - La Sweedish air Force \n03:38 - Skis Down G\u00e9nial\n05:08 - Proto Down en Pls\n06:41 - Cerveau en Bouillie\n10:47 - Mathys au FWT Val thorens\n12:24 - Face Check \u00e0 la maison\n13:34 - Jour J\n18:27 - Run Top 5\n21:07 - Merci \u00e0 vous\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WINTERACTIVITY",
                "tags": [
                    "Ski",
                    "Freeride",
                    "extreme",
                    "Bimboes",
                    "Mickael",
                    "mickael bimboes",
                    "Freeride world tour",
                    "winteractivity",
                    "winter activity",
                    "winter",
                    "brutisode",
                    "solan dejouy",
                    "snowboard",
                    "vtt",
                    "parapente",
                    "montagne",
                    "prank",
                    "scandale",
                    "backflip",
                    "freestyle",
                    "\u00e9quipe",
                    "skiing",
                    "neige",
                    "film",
                    "avalanche",
                    "vlog",
                    "antagonist",
                    "gopro",
                    "dji",
                    "world",
                    "mtb",
                    "downhill",
                    "tricks",
                    "trick",
                    "fail",
                    "fails",
                    "best",
                    "chamonix",
                    "audi",
                    "yeah"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CONDITIONS D\u00c9BILES - WA #214 \ud83e\udd2f",
                    "description": "Retrouvez le MAGIC PASS en pr\u00e9-vente \u00e0 un prix imbattable ici: \nhttps://bit.ly/41xURE2\n\nLe vent tourne dans tous les sens sur cet \u00e9pisode, des hauts et d\u00e9bats pour ou contre les nouveaux protos  !\n\nNos skis DOWN \ud83d\ude0d  \nCODE PROMO 15% de R\u00e9duction sur certains ski seulement:  WA15\n\nhttps://downskis.com/waproduction?utm_source=influencer&utm_medium=WaProduction&utm_campaign=DownPost&linkId=WA%2520Production_DownPost_Youtube&affluencerId=WA%2520Production&linkId=WA%20Production_DownVideo_Youtube&affluencerId=WA%20Production\n\n\nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\n\n#freeride #competition  #netflix \n\nMickael :https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nMathys: https://www.instagram.com/mathys_for/\nJustine: https://www.instagram.com/juuduclos/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\nLes chapitres :\n\n00:00 - Introduction Netflix\n00:31 - MAGIC PASS\n01:52 - La Sweedish air Force \n03:38 - Skis Down G\u00e9nial\n05:08 - Proto Down en Pls\n06:41 - Cerveau en Bouillie\n10:47 - Mathys au FWT Val thorens\n12:24 - Face Check \u00e0 la maison\n13:34 - Jour J\n18:27 - Run Top 5\n21:07 - Merci \u00e0 vous\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97576",
                "likeCount": "7488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1g0SFKn_HhdbMZbZfrqI_iMpqck",
            "id": "2yOhY1wL5s0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:51Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "L'ARM\u00c9E LA PLUS PUISSANTE du JEU VID\u00c9O \ud83d\udd2b",
                "description": "2 milliards d\u2019insectes g\u00e9ants annihil\u00e9s en 24h : c\u2019est la prouesse accomplie par la Super-Terre d'Helldivers 2 ! Mais est-ce que \u00e7a fait d'elle l'arm\u00e9e la plus puissante du jeu vid\u00e9o ? D'autres arrivent \u00e0 se d\u00e9marquer de part leurs puissances, leurs ambitions et leurs artilleries.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Chauve Burlesque \n\nSources : https://pastebin.com/ubPNf7JY\nMiniatures par Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "helldivers",
                    "helldivers II",
                    "doom",
                    "halo",
                    "trash",
                    "warhammer",
                    "world of warcraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ARM\u00c9E LA PLUS PUISSANTE du JEU VID\u00c9O \ud83d\udd2b",
                    "description": "2 milliards d\u2019insectes g\u00e9ants annihil\u00e9s en 24h : c\u2019est la prouesse accomplie par la Super-Terre d'Helldivers 2 ! Mais est-ce que \u00e7a fait d'elle l'arm\u00e9e la plus puissante du jeu vid\u00e9o ? D'autres arrivent \u00e0 se d\u00e9marquer de part leurs puissances, leurs ambitions et leurs artilleries.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Chauve Burlesque \n\nSources : https://pastebin.com/ubPNf7JY\nMiniatures par Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152687",
                "likeCount": "10320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q00pBtKrFhCcFAQq-xOUjGy7j8A",
            "id": "I30ybzyWqkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:17Z",
                "channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q",
                "title": "IG Nobel : ce caf\u00e9 a un dr\u00f4le de go\u00fbt...",
                "description": "Rejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=0932081193\n- https://www.jem-journal.com/article/0736-4679(90)90011-J/abstract\n- https://patents.google.com/patent/US5061996\n- https://catless.ncl.ac.uk/Risks/15.66.html#subj1\n- https://www.verlet.fr/fr/125-337-kopi-luwak.html (no sponso)\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=089815961X\n- https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/j.1465-5922.1996.00165.x\n- https://presentyourselfincourt.com.au/clientarea/John%20Keogh.pdf\n\nLes \u00e9pisodes IG Nobel de la cha\u00eene :\n- https://youtu.be/JGM1TLoy_YU\n- https://youtu.be/0YI8W0_dWR8\n- https://youtu.be/6XKj0BacmvA\n\nLa cha\u00eene de Gontran H : @gontranh \n\nChapitrage :\n0:00 Intro\n1:15 Droit de r\u00e9ponse\n3:15 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 Prix IG Nobel de math\u00e9matiques 1993\n4:47 Prix IG Nobel de m\u00e9decine 1993\n5:39 Prix IG Nobel de technologie visionnaire 1993\n8:05 Prix IG Nobel d'\u00e9conomie 1994\n8:54 Prix IG Nobel de nutrition 1995\n11:20 Prix IG Nobel d'entomologie 1997\n12:20 Prix IG Nobel de litt\u00e9rature 1998\n13:29 Prix IG Nobel de technologie 2001\n15:56 Conclusion\n16:43 G\u00e9n\u00e9rique de fin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "e-penser 2.0",
                "tags": [
                    "bruce benamran",
                    "e-penser",
                    "science",
                    "vulgarisation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IG Nobel : ce caf\u00e9 a un dr\u00f4le de go\u00fbt...",
                    "description": "Rejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=0932081193\n- https://www.jem-journal.com/article/0736-4679(90)90011-J/abstract\n- https://patents.google.com/patent/US5061996\n- https://catless.ncl.ac.uk/Risks/15.66.html#subj1\n- https://www.verlet.fr/fr/125-337-kopi-luwak.html (no sponso)\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=089815961X\n- https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/j.1465-5922.1996.00165.x\n- https://presentyourselfincourt.com.au/clientarea/John%20Keogh.pdf\n\nLes \u00e9pisodes IG Nobel de la cha\u00eene :\n- https://youtu.be/JGM1TLoy_YU\n- https://youtu.be/0YI8W0_dWR8\n- https://youtu.be/6XKj0BacmvA\n\nLa cha\u00eene de Gontran H : @gontranh \n\nChapitrage :\n0:00 Intro\n1:15 Droit de r\u00e9ponse\n3:15 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 Prix IG Nobel de math\u00e9matiques 1993\n4:47 Prix IG Nobel de m\u00e9decine 1993\n5:39 Prix IG Nobel de technologie visionnaire 1993\n8:05 Prix IG Nobel d'\u00e9conomie 1994\n8:54 Prix IG Nobel de nutrition 1995\n11:20 Prix IG Nobel d'entomologie 1997\n12:20 Prix IG Nobel de litt\u00e9rature 1998\n13:29 Prix IG Nobel de technologie 2001\n15:56 Conclusion\n16:43 G\u00e9n\u00e9rique de fin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91420",
                "likeCount": "10955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KMf6co-BsGF7uKz69XuyXkY5amo",
            "id": "s9F51v_dbWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:49:52Z",
                "channelId": "UCsrPUA0ZSDCNZC6wyRlR7ZA",
                "title": "Kylian Mbapp\u00e9, invit\u00e9 exceptionnel du 20H de TF1\uff5cTF1 INFO",
                "description": "Son amour de l'\u00e9quipe de France, ses performances avec le Real Madrid, le capitaine des Bleus se livre \u00e0 Gilles Bouleau.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TF1 INFO",
                "tags": [
                    "infos",
                    "actualit\u00e9",
                    "TF1",
                    "info"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kylian Mbapp\u00e9, invit\u00e9 exceptionnel du 20H de TF1\uff5cTF1 INFO",
                    "description": "Son amour de l'\u00e9quipe de France, ses performances avec le Real Madrid, le capitaine des Bleus se livre \u00e0 Gilles Bouleau.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "697987",
                "likeCount": "15413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2W1jnoMyUJXnXk6EWQ916fAT5Zc",
            "id": "tVwJaKuINnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:30:21Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610655",
                "likeCount": "35401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GB-1VnE9dRohFesoIsTUXQWK7FQ",
            "id": "z-xfGoabprU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:00:04Z",
                "channelId": "UCod5V2dpnpJLklGvVOv5FcQ",
                "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAYC",
                "tags": [
                    "STAYC",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc528",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\ubc30\uc218\ubbfc",
                    "\uc2dc\uc740",
                    "\ubc15\uc2dc\uc740",
                    "\uc544\uc774\uc0ac",
                    "\uc774\ucc44\uc601",
                    "\ucc44\uc601",
                    "\uc138\uc740",
                    "\uc724\uc138\uc740",
                    "\uc2ec\uc790\uc724",
                    "\uc790\uc724",
                    "\uc7ac\uc774",
                    "\uc608\uc740",
                    "\uc7a5\uc608\uc740",
                    "sumin",
                    "sieun",
                    "ISA",
                    "seeun",
                    "yoon",
                    "\ud558\uc774\uc5c5\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\uc5c5",
                    "\ube14\ub799\uc544\uc774\ub4dc\ud544\uc2b9",
                    "\ube14\uc544\ud544",
                    "highupent",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc2dc",
                    "SWITH",
                    "\uc2a4\uc717",
                    "stacy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                    "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3267768",
                "likeCount": "120932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QmUlEbUpkijw6n7wFCtRcv_MlSY",
            "id": "D4513YxCW_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:18:32Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : YAMAL H\u00c9RO\u00cfQUE, remontada HISTORIQUE du FC Barcelone, LEADER, contre l\u2019Atl\u00e9tico Madrid !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Men\u00e9 2-0 \u00e0 la 70\u00e8me, le FC Barcelone renverse l\u2019Atl\u00e9tico Madrid 4-2 !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 H\u00e9ro\u00efque, Lamine Yamal a marqu\u00e9 le but de la victoire au bout du suspense !\n\ud83e\udd75 Alvarez, Lewandowski, Sorloth et Torres (doubl\u00e9) ont marqu\u00e9\n\ud83d\udc51 Les Catalans sont leaders !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "FC Barcelone",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Marc-Andre ter Stegen",
                    "Jules Kounde",
                    "Frenkie De Jong",
                    "Alejandro Balde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Robert Lewandowski",
                    "Pedri",
                    "Ferran Torres",
                    "Ansu Fati",
                    "Ronald Araujo",
                    "Raphinha",
                    "casado",
                    "inaki pena",
                    "fermin torres",
                    "Atl\u00e9tico madrid",
                    "Jan Oblak",
                    "Cesar Azpilicueta",
                    "Stefan Savic",
                    "Yannick Carrasco",
                    "Rodrigo De Paul",
                    "Antoine Griezmann",
                    "Saul Niguez",
                    "samuel Lino",
                    "Cl\u00e9ment Lenglet",
                    "alexander sorloth",
                    "julian alvarez",
                    "Conor Gallagher"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : YAMAL H\u00c9RO\u00cfQUE, remontada HISTORIQUE du FC Barcelone, LEADER, contre l\u2019Atl\u00e9tico Madrid !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Men\u00e9 2-0 \u00e0 la 70\u00e8me, le FC Barcelone renverse l\u2019Atl\u00e9tico Madrid 4-2 !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 H\u00e9ro\u00efque, Lamine Yamal a marqu\u00e9 le but de la victoire au bout du suspense !\n\ud83e\udd75 Alvarez, Lewandowski, Sorloth et Torres (doubl\u00e9) ont marqu\u00e9\n\ud83d\udc51 Les Catalans sont leaders !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1166377",
                "likeCount": "23847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LX1xkwyuNuHpcryvJu_wFneCV9M",
            "id": "UWXUKQTdNMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:20Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue 1",
                    "classico",
                    "paris saint germain",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "psg",
                    "olympique de marseille",
                    "marseille",
                    "om",
                    "psg om",
                    "psg vs om",
                    "paris om",
                    "paris vs om",
                    "paris sg om",
                    "paris sg vs om",
                    "om psg",
                    "psg marseille",
                    "psg vs marseille",
                    "paris marseille",
                    "paris vs marseille",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg om live",
                    "psg om en direct",
                    "psg marseille live",
                    "paris marseille live",
                    "live psg om",
                    "psg live",
                    "om live",
                    "psg match",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "874286",
                "likeCount": "25828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EHeH1VLVQCpRxICJlwPDhbrHa5Q",
            "id": "Pj2DTSLcNnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:37:46Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846639",
                "likeCount": "23863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oy_o7rGGzFQmuuoEYsCezqvxTE0",
            "id": "EdmDa1_dXWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:30:02Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "CRASH du vol LANSA 508 (elle survit 11 jours dans la JUNGLE)",
                "description": "DISPLATE : https://displate.com/@neoxi ou utilisez le code NEOXI\n1 \u00e0 2 Displates \u27a1\ufe0f 25% de r\u00e9duction\n3 et plus \u27a1\ufe0f 30% de r\u00e9duction\nApplicable sur TEXTRA. Non applicable sur \u00c9ditions limit\u00e9es et Lumino.\n\n\nJuliane Koepcke est la seule survivante du crash du vol LANSA 508. \u00c0 seulement 17 ans, elle a pass\u00e9 11 jours seule dans la jungle amazonienne, affrontant blessures, pr\u00e9dateurs et conditions extr\u00eames. Aujourd'hui je vous raconte l'incroyable histoire de sa survie.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdmDa1_dXWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "jungle",
                    "juliane koepcke",
                    "crash"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CRASH du vol LANSA 508 (elle survit 11 jours dans la JUNGLE)",
                    "description": "DISPLATE : https://displate.com/@neoxi ou utilisez le code NEOXI\n1 \u00e0 2 Displates \u27a1\ufe0f 25% de r\u00e9duction\n3 et plus \u27a1\ufe0f 30% de r\u00e9duction\nApplicable sur TEXTRA. Non applicable sur \u00c9ditions limit\u00e9es et Lumino.\n\n\nJuliane Koepcke est la seule survivante du crash du vol LANSA 508. \u00c0 seulement 17 ans, elle a pass\u00e9 11 jours seule dans la jungle amazonienne, affrontant blessures, pr\u00e9dateurs et conditions extr\u00eames. Aujourd'hui je vous raconte l'incroyable histoire de sa survie.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151445",
                "likeCount": "8131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZspnHuh5H4NI9tQcUSs4SVBJPsQ",
            "id": "o1kLMhJN5bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:21:28Z",
                "channelId": "UCrbk16rcLEOmqRzPH185ToA",
                "title": "Renault 5 Turbo 3 2025 : Le Tour du Propri\u00e9taire !",
                "description": "La Renault 5 revient pour un mod\u00e8le Turbo 3, on d\u00e9couvre enfin la version quasi de production, les infos techniques et m\u00eame l'histoire de l'embl\u00e9matique Renault 5 Turbo et toutes ses versions de comp\u00e9tition !!\n\nhttp://planete-gt.com\r\nhttp://facebook.com/planetegt\r\nhttp://twitter.com/planetegt\r\n\r\n\n00:00 Intro\n00:43 Histoire de la R5 Turbo\n02:16 Les R5 Turbo de Comp\u00e9tition\n02:39 R5 Turbo EuropaCup\n03:05 R5 Turbo Group B\n03:34 R5 Turbo Maxi\n04:13 R5 Turbo Superproduction\n04:56. La Fin de Renault Sport\n05:28 Le Concept Car\n06:00 La R5 Turbo 3 2025 \n06:16 Turbo 3: Le Design\n15:32 A l'int\u00e9rieur \n19:44 Puissances, Infos, Dates\n 26:09 Le Debrief\n \n--------------------------------------\r\n\r\nCAMERA\r\n- 70D : https://amzn.to/2CaTPSK\r\n- GH5 : https://amzn.to/2H1RrU4\r\n- Micro : https://amzn.to/2TEZAQ3\r\n- Micro externe : https://amzn.to/2TzVSH1\r\n- Filtre polarisant : https://amzn.to/2TwVqJH\r\n\r\n\r\nOBJECTIFS\r\n- 18-135 : https://amzn.to/2RdHGXF\r\n- 50 1.8 : https://amzn.to/2C6VkBC\r\n- 200 2.8 : https://amzn.to/2RduKRv\r\n\r\n\r\nGOPRO:\r\n- GOPRO PRINCIPALE : https://amzn.to/2AAVfGb\r\n- HERO 5 SESSION : https://amzn.to/2AyQY6e\r\n\r\n\r\nTELEPHONE POUR FILMER :\r\nS8: https://amzn.to/2Rccubg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaneteGT TV",
                "tags": [
                    "r5 turbo 3",
                    "planete",
                    "renault 5 turbo",
                    "renault 5 turbo 3 prix",
                    "r5 turbo 3 E",
                    "renault 5 turbo 3 electrique",
                    "interieur renault 5 turbo",
                    "renault 5 turbo 3 interieur",
                    "test renault 5 turbo 3",
                    "planetegt"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Renault 5 Turbo 3 2025 : Le Tour du Propri\u00e9taire !",
                    "description": "La Renault 5 revient pour un mod\u00e8le Turbo 3, on d\u00e9couvre enfin la version quasi de production, les infos techniques et m\u00eame l'histoire de l'embl\u00e9matique Renault 5 Turbo et toutes ses versions de comp\u00e9tition !!\n\nhttp://planete-gt.com\r\nhttp://facebook.com/planetegt\r\nhttp://twitter.com/planetegt\r\n\r\n\n00:00 Intro\n00:43 Histoire de la R5 Turbo\n02:16 Les R5 Turbo de Comp\u00e9tition\n02:39 R5 Turbo EuropaCup\n03:05 R5 Turbo Group B\n03:34 R5 Turbo Maxi\n04:13 R5 Turbo Superproduction\n04:56. La Fin de Renault Sport\n05:28 Le Concept Car\n06:00 La R5 Turbo 3 2025 \n06:16 Turbo 3: Le Design\n15:32 A l'int\u00e9rieur \n19:44 Puissances, Infos, Dates\n 26:09 Le Debrief\n \n--------------------------------------\r\n\r\nCAMERA\r\n- 70D : https://amzn.to/2CaTPSK\r\n- GH5 : https://amzn.to/2H1RrU4\r\n- Micro : https://amzn.to/2TEZAQ3\r\n- Micro externe : https://amzn.to/2TzVSH1\r\n- Filtre polarisant : https://amzn.to/2TwVqJH\r\n\r\n\r\nOBJECTIFS\r\n- 18-135 : https://amzn.to/2RdHGXF\r\n- 50 1.8 : https://amzn.to/2C6VkBC\r\n- 200 2.8 : https://amzn.to/2RduKRv\r\n\r\n\r\nGOPRO:\r\n- GOPRO PRINCIPALE : https://amzn.to/2AAVfGb\r\n- HERO 5 SESSION : https://amzn.to/2AyQY6e\r\n\r\n\r\nTELEPHONE POUR FILMER :\r\nS8: https://amzn.to/2Rccubg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96519",
                "likeCount": "3137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QpOwFaumOevBu6ls6SQhNO65iKc",
            "id": "xEl7ngFwRLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:04:27Z",
                "channelId": "UCe6JX3pZtPwSD5ksQPfNKRQ",
                "title": "QUE SONT DEVENUS CES YOUTUBERS? (Karim Debbache, Lama Fach\u00e9, Anonimal, Nikocado Avocado...)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui nouvel \u00e9pisode de \"que sont devenus ces youtubers?\" et dans cet \u00e9pisode je vous donne des nouvelles de Karim Debbache, Gilles Stella, J\u00e9r\u00e9my Morvan (je vous parle de l'avenir de l'\u00e9mission Chroma), Anonimal, Nikocado Avocado ou encore Lama Fach\u00e9.\n\nMerci beaucoup \u00e0 Cl\u00e9ment (Anonimal) pour avoir accept\u00e9 l'interview.\nSa chaine: @ANONIMALLL \nSon agence: https://essorinfluence.fr/\n\nNikocado Avocado:\nSa chaine: @NikocadoAvocado \n\nCrossed/Chroma:\nPour regarder les \u00e9pisodes de Crossed et Chroma: https://www.dailymotion.com/karimdebbache\nChaine twitch de Gilles Stella: https://www.twitch.tv/gilles_stella\nSon album: https://open.spotify.com/intl-fr/album/030uDINM3n6gwbP2hvIPNg?si=QulZP8mqSku-uzaXjXs3xA\nSite de la brasserie Nautile: https://brasserienautile.com\n\nLama Fach\u00e9:\nLeur cha\u00eene: https://www.youtube.com/c/LamaFach%C3%A9\n\nChrystelle Canals:\nSon instagram: https://www.instagram.com/chrystelle_canals/\n\nFollow notre chaine Youtube:  @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:  @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube:  @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\nCollaboration \ud83d\udc49 sirgibsy@hildgard.fr\n#karimdebbache #lamafach\u00e9 #nikocadoavocado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gibsy",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir",
                    "gibsy",
                    "analyse",
                    "avis",
                    "fr",
                    "karim debbache",
                    "crossed",
                    "chroma",
                    "j\u00e9r\u00e9my morvan",
                    "gilles stella",
                    "nikocado avocado",
                    "anonimal",
                    "lama fach\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUE SONT DEVENUS CES YOUTUBERS? (Karim Debbache, Lama Fach\u00e9, Anonimal, Nikocado Avocado...)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui nouvel \u00e9pisode de \"que sont devenus ces youtubers?\" et dans cet \u00e9pisode je vous donne des nouvelles de Karim Debbache, Gilles Stella, J\u00e9r\u00e9my Morvan (je vous parle de l'avenir de l'\u00e9mission Chroma), Anonimal, Nikocado Avocado ou encore Lama Fach\u00e9.\n\nMerci beaucoup \u00e0 Cl\u00e9ment (Anonimal) pour avoir accept\u00e9 l'interview.\nSa chaine: @ANONIMALLL \nSon agence: https://essorinfluence.fr/\n\nNikocado Avocado:\nSa chaine: @NikocadoAvocado \n\nCrossed/Chroma:\nPour regarder les \u00e9pisodes de Crossed et Chroma: https://www.dailymotion.com/karimdebbache\nChaine twitch de Gilles Stella: https://www.twitch.tv/gilles_stella\nSon album: https://open.spotify.com/intl-fr/album/030uDINM3n6gwbP2hvIPNg?si=QulZP8mqSku-uzaXjXs3xA\nSite de la brasserie Nautile: https://brasserienautile.com\n\nLama Fach\u00e9:\nLeur cha\u00eene: https://www.youtube.com/c/LamaFach%C3%A9\n\nChrystelle Canals:\nSon instagram: https://www.instagram.com/chrystelle_canals/\n\nFollow notre chaine Youtube:  @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:  @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube:  @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\nCollaboration \ud83d\udc49 sirgibsy@hildgard.fr\n#karimdebbache #lamafach\u00e9 #nikocadoavocado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330381",
                "likeCount": "15013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDJqo1xN0ewQ_LAePueoVj4x-TA",
            "id": "uh-APt6N9PI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:01:27Z",
                "channelId": "UCO35rCYrO_3t6f4tEU83WKg",
                "title": "La licence d\u00e9truite par les leaks.",
                "description": "Peu de licences ont \u00e9t\u00e9 autant affect\u00e9es par les leaks que la s\u00e9rie Pok\u00e9mon. Depuis 15 ans, chaque g\u00e9n\u00e9ration voit de nouvelles fuites, sur le futur comme le pass\u00e9 de la licence. D\u00e9truite par les leaks, on vous raconte aujourd'hui l'histoire des r\u00e9v\u00e9lations interdites sur Pok\u00e9mon\n\nTexte par Jerem, montage par Bronol, miniature par Brumirage, merci \u00e0 vous !\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/fildrong\nInstagram - https://www.instagram.com/fildronglevrai/\nTwitter - http://twitter.com/fildrong\nFacebook - http://www.facebook.com/fildrong\nDiscord des sal\u00e9s - https://discord.gg/fildrong\nSalty room Showdown - http://play.pokemonshowdown.com/salty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uh-APt6N9PI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uh-APt6N9PI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uh-APt6N9PI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uh-APt6N9PI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uh-APt6N9PI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fildrong",
                "tags": [
                    "fildrong",
                    "strat\u00e9gie",
                    "pokemon",
                    "\u00e9carlate",
                    "violet",
                    "9g",
                    "scarlet",
                    "purple",
                    "pok\u00e9mon",
                    "DLC",
                    "Le tr\u00e9sor enfoui de la zone z\u00e9ro",
                    "masque turquoise",
                    "leaks",
                    "gamefreak",
                    "licence",
                    "d\u00e9truite",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La licence d\u00e9truite par les leaks.",
                    "description": "Peu de licences ont \u00e9t\u00e9 autant affect\u00e9es par les leaks que la s\u00e9rie Pok\u00e9mon. Depuis 15 ans, chaque g\u00e9n\u00e9ration voit de nouvelles fuites, sur le futur comme le pass\u00e9 de la licence. D\u00e9truite par les leaks, on vous raconte aujourd'hui l'histoire des r\u00e9v\u00e9lations interdites sur Pok\u00e9mon\n\nTexte par Jerem, montage par Bronol, miniature par Brumirage, merci \u00e0 vous !\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/fildrong\nInstagram - https://www.instagram.com/fildronglevrai/\nTwitter - http://twitter.com/fildrong\nFacebook - http://www.facebook.com/fildrong\nDiscord des sal\u00e9s - https://discord.gg/fildrong\nSalty room Showdown - http://play.pokemonshowdown.com/salty"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78005",
                "likeCount": "10259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JyVmFKSDuCU9OKJSE8HM0xESkEo",
            "id": "Cew1_zJvdq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:00:08Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "Dr. Laulau ft. Emine : rupture avec Maissane, Jazz, empoisonnement, m\u00e9diatisation difficile",
                "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Emine.\n\nInstagram Emine : @emine_mkh\nCha\u00eene YouTube No\u00e9mie :  @noemie_mabelleuh\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction : Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Propulse by Reworld Media\nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Laulau ft. Emine : rupture avec Maissane, Jazz, empoisonnement, m\u00e9diatisation difficile",
                    "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Emine.\n\nInstagram Emine : @emine_mkh\nCha\u00eene YouTube No\u00e9mie :  @noemie_mabelleuh\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction : Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Propulse by Reworld Media\nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153640",
                "likeCount": "2950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oM2iXjXTz9H6LrrWt_dQS2bAcik",
            "id": "HDFL1jl2be0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:20Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Catastrophe \u00e0 Gaza, Isra\u00ebl reprend les frappes, le Hamas r\u00e9pond",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nISRA\u00cbL/HAMAS :\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/israel-mene-des-frappes-etendues-dans-la-bande-de-gaza-20250318 \n\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/03/18/gaza-renegociation-de-laccord-initial-treve-non-respectee-pourquoi-israel-a-decide-de-lancer-une-nouvelle-offensive-12576795.php \n\nBRUNO RETAILLEAU ALG\u00c9RIE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/politique/bruno-retailleau/tensions-entre-alger-et-paris-bruno-retailleau-va-suspendre-l-accord-qui-permet-aux-detenteurs-de-passeports-diplomatiques-algeriens-de-venir-en-france-sans-visa_7135611.html\n\nhttps://www.humanite.fr/societe/algerie/liste-dexpulses-rejetee-par-lalgerie-bruno-retailleau-promet-une-riposte-lextreme-droite-surencherit\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/tensions-france-algerie-il-faut-rappeler-notre-ambassadeur-affirme-gerald-darmanin-sur-tf1-2359966.html\n\nGUERRE EN UKRAINE : \n\nhttps://www.nouvelobs.com/monde/20250317.OBS101565/guerre-en-ukraine-un-nombre-significatif-de-pays-sont-prets-a-engager-des-troupes-de-maintien-d-un-cessez-le-feu-selon-londres.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/direct-guerre-en-ukraine-donald-trump-dit-qu-il-parlera-a-vladimir-poutine-demain-et-evoque-des-partages_7134675.html\n\nDISCUSSIONS M23 RDC : \n\nhttps://www.lemonde.fr/afrique/article/2025/03/17/rdc-le-m23-refuse-de-participer-aux-discussions-de-paix-a-luanda-kinshasa-maintient-sa-presence_6582655_3212.html\n\nhttps://www.rfi.fr/fr/afrique/20250317-est-de-la-rdc-l-afc-m23-annule-sa-participation-au-dialogue-de-luanda-avec-kinshasa\n\nQUESTIONNAIRES \u00c9COLES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/education/violences-a-l-ecole-des-questionnaires-seront-envoyes-aux-eleves-en-internat-et-apres-les-voyages-scolaires_7135074.html\n\nhttps://www.humanite.fr/societe/agressions-sexuelles/premier-jour-du-controle-a-betharram-pour-la-premiere-fois-depuis-30-ans-le-rapport-dinspection-sera-remis-dici-une-quinzaine-de-jours-selon-la-r\n\nFONDATION POUR LE LOGEMENT DES D\u00c9FAVORIS\u00c9S: \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/faits-divers/abbe-pierre-accuse-de-violences-sexuelles/la-fondation-pour-le-logement-des-defavorises-ex-fondation-abbe-pierre-devoile-son-nouveau-logo-et-son-nouveau-slogan_7135713.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/societe/les-dons-ont-baisse-de-30-la-fondation-pour-le-logement-veut-ouvrir-un-nouveau-chapitre-apres-l-abbe-pierre_AN-202503170807.html\n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n06:41 Sanctions contre l\u2019Alg\u00e9rie\n07:55 Des troupes pour garantir une tr\u00eave en Ukraine ?\n08:47 Situation en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\n09:41 Questionnaire sur les violences \u00e0 l\u2019\u00e9cole\n10:29 Les Fran\u00e7ais mangent moins de viande\n11:14 La Fondation Abb\u00e9 Pierre change de nom\n12:12 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Manon Langlais - Alexandre Soubeyrand\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDFL1jl2be0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDFL1jl2be0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDFL1jl2be0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDFL1jl2be0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Catastrophe \u00e0 Gaza, Isra\u00ebl reprend les frappes, le Hamas r\u00e9pond",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nISRA\u00cbL/HAMAS :\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/israel-mene-des-frappes-etendues-dans-la-bande-de-gaza-20250318 \n\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/03/18/gaza-renegociation-de-laccord-initial-treve-non-respectee-pourquoi-israel-a-decide-de-lancer-une-nouvelle-offensive-12576795.php \n\nBRUNO RETAILLEAU ALG\u00c9RIE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/politique/bruno-retailleau/tensions-entre-alger-et-paris-bruno-retailleau-va-suspendre-l-accord-qui-permet-aux-detenteurs-de-passeports-diplomatiques-algeriens-de-venir-en-france-sans-visa_7135611.html\n\nhttps://www.humanite.fr/societe/algerie/liste-dexpulses-rejetee-par-lalgerie-bruno-retailleau-promet-une-riposte-lextreme-droite-surencherit\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/tensions-france-algerie-il-faut-rappeler-notre-ambassadeur-affirme-gerald-darmanin-sur-tf1-2359966.html\n\nGUERRE EN UKRAINE : \n\nhttps://www.nouvelobs.com/monde/20250317.OBS101565/guerre-en-ukraine-un-nombre-significatif-de-pays-sont-prets-a-engager-des-troupes-de-maintien-d-un-cessez-le-feu-selon-londres.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/direct-guerre-en-ukraine-donald-trump-dit-qu-il-parlera-a-vladimir-poutine-demain-et-evoque-des-partages_7134675.html\n\nDISCUSSIONS M23 RDC : \n\nhttps://www.lemonde.fr/afrique/article/2025/03/17/rdc-le-m23-refuse-de-participer-aux-discussions-de-paix-a-luanda-kinshasa-maintient-sa-presence_6582655_3212.html\n\nhttps://www.rfi.fr/fr/afrique/20250317-est-de-la-rdc-l-afc-m23-annule-sa-participation-au-dialogue-de-luanda-avec-kinshasa\n\nQUESTIONNAIRES \u00c9COLES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/societe/education/violences-a-l-ecole-des-questionnaires-seront-envoyes-aux-eleves-en-internat-et-apres-les-voyages-scolaires_7135074.html\n\nhttps://www.humanite.fr/societe/agressions-sexuelles/premier-jour-du-controle-a-betharram-pour-la-premiere-fois-depuis-30-ans-le-rapport-dinspection-sera-remis-dici-une-quinzaine-de-jours-selon-la-r\n\nFONDATION POUR LE LOGEMENT DES D\u00c9FAVORIS\u00c9S: \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/faits-divers/abbe-pierre-accuse-de-violences-sexuelles/la-fondation-pour-le-logement-des-defavorises-ex-fondation-abbe-pierre-devoile-son-nouveau-logo-et-son-nouveau-slogan_7135713.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/societe/les-dons-ont-baisse-de-30-la-fondation-pour-le-logement-veut-ouvrir-un-nouveau-chapitre-apres-l-abbe-pierre_AN-202503170807.html\n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n06:41 Sanctions contre l\u2019Alg\u00e9rie\n07:55 Des troupes pour garantir une tr\u00eave en Ukraine ?\n08:47 Situation en R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo\n09:41 Questionnaire sur les violences \u00e0 l\u2019\u00e9cole\n10:29 Les Fran\u00e7ais mangent moins de viande\n11:14 La Fondation Abb\u00e9 Pierre change de nom\n12:12 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : Manon Langlais - Alexandre Soubeyrand\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322513",
                "likeCount": "9196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5W1me_k3onw5TBFIfGlWzCA9bY",
            "id": "RLt6F-YKcdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T10:00:25Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "SURVIVRE dans une FOR\u00caT HANT\u00c9E ft @MaximeBiaggi",
                "description": "La team j'attends vos retours avec impatience, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si vous avez kiff\u00e9 ! Et merci d'avance pour la force ! Mais \u00e9galement merci \u00e0 Emma qui a sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nCliquez sur le lien pour voir les r\u00e9ductions sp\u00e9ciales French Days (jusqu\u2019\u00e0 50% sur le site) et b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% suppl\u00e9mentaire sur les commandes de +300\u20ac avec mon code ELIANYT : https://bit.ly/4i4yg9l\n(valable jusqu\u2019au 27 mars 2025 minuit)\n\nUn matelas gratis \u00e7a te dit ? Du 11 au 21 mars 2025, pour l\u2019achat du Pack Complet, qui comprend 1 Lit Coffre, 1 Prot\u00e8ge-matelas, 1 couette 4 saisons et 2 Oreillers Original Premium, le Matelas Original II est offert : https://bit.ly/4i4yg9l\n\nBien s\u00fbr que c'est cumulable avec mon code promo ELIANYT \ud83d\ude09\n\n(Attention : le matelas est offert uniquement lors de l\u2019achat du pack complet. Si tu souhaites retourner ta commande, tous les articles du pack doivent \u00eatre retourn\u00e9s ensemble - aucun retour ou remboursement partiel ne sera accept\u00e9)\n\nMerci \u00e0 Sherwood pour l'accueil ! Comme ils sont g\u00e9n\u00e9reux, ils m'ont propos\u00e9 le code SHERWOODELIAN qui offre -15% sur la boutique (jusqu'au 31 mars 2025)\nLien de la billetterie : https://www.sherwoodparc.com/billetterie/\n\nMontage : @allorisssss (sur x)\nMinia : @pabloobrr (sur x)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLt6F-YKcdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SURVIVRE dans une FOR\u00caT HANT\u00c9E ft @MaximeBiaggi",
                    "description": "La team j'attends vos retours avec impatience, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire si vous avez kiff\u00e9 ! Et merci d'avance pour la force ! Mais \u00e9galement merci \u00e0 Emma qui a sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nCliquez sur le lien pour voir les r\u00e9ductions sp\u00e9ciales French Days (jusqu\u2019\u00e0 50% sur le site) et b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% suppl\u00e9mentaire sur les commandes de +300\u20ac avec mon code ELIANYT : https://bit.ly/4i4yg9l\n(valable jusqu\u2019au 27 mars 2025 minuit)\n\nUn matelas gratis \u00e7a te dit ? Du 11 au 21 mars 2025, pour l\u2019achat du Pack Complet, qui comprend 1 Lit Coffre, 1 Prot\u00e8ge-matelas, 1 couette 4 saisons et 2 Oreillers Original Premium, le Matelas Original II est offert : https://bit.ly/4i4yg9l\n\nBien s\u00fbr que c'est cumulable avec mon code promo ELIANYT \ud83d\ude09\n\n(Attention : le matelas est offert uniquement lors de l\u2019achat du pack complet. Si tu souhaites retourner ta commande, tous les articles du pack doivent \u00eatre retourn\u00e9s ensemble - aucun retour ou remboursement partiel ne sera accept\u00e9)\n\nMerci \u00e0 Sherwood pour l'accueil ! Comme ils sont g\u00e9n\u00e9reux, ils m'ont propos\u00e9 le code SHERWOODELIAN qui offre -15% sur la boutique (jusqu'au 31 mars 2025)\nLien de la billetterie : https://www.sherwoodparc.com/billetterie/\n\nMontage : @allorisssss (sur x)\nMinia : @pabloobrr (sur x)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502821",
                "likeCount": "35092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rPndWN8459hsB2hJJ3nFFFOsmD8",
            "id": "zKIQTieXpGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:02:50Z",
                "channelId": "UCyJaJeQ78SDNPdjdRXiVPYQ",
                "title": "\u00c7A Y EST J'AI ACCOUCH\u00c9",
                "description": "ach\u00e8te mon b\u00e9b\u00e9 juste ici (mdr cette phrase) : https://styleto.store \nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nInstagram : https://www.instagram.com/styleto?igsh=dWV3dGhzem85aTBj&utm_source=qr\n\nj\u2019ai l\u2019impression que j\u2019ai tout dit dans la vid\u00e9o mais merci merci merci la vie va \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure en ce moment mais je sens que \u00e7a me rend trop contente. et merci pour vos vid\u00e9os et photos et vos messages avec l\u2019album chez vous c\u2019est juste incroyable \n\nmerci make up for everd'avoir sponsoris\u00e9 une partie de cette vid\u00e9o !! mes nouveaux chouchous la HD Skin Perfecting Loose & Pressed Powders\u00a0faut le tester pour le croire \nhttps://www.sephora.fr/p/hd-skin-perfecting-loose-powder-%E2%80%93-poudre-libre-ultra-floutante-imperceptible-P10061580.html\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCONTACT PRO : styleto@foll-ow.com\nCONTACT MUSIQUE :  styletopro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "styleto",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7A Y EST J'AI ACCOUCH\u00c9",
                    "description": "ach\u00e8te mon b\u00e9b\u00e9 juste ici (mdr cette phrase) : https://styleto.store \nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nInstagram : https://www.instagram.com/styleto?igsh=dWV3dGhzem85aTBj&utm_source=qr\n\nj\u2019ai l\u2019impression que j\u2019ai tout dit dans la vid\u00e9o mais merci merci merci la vie va \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure en ce moment mais je sens que \u00e7a me rend trop contente. et merci pour vos vid\u00e9os et photos et vos messages avec l\u2019album chez vous c\u2019est juste incroyable \n\nmerci make up for everd'avoir sponsoris\u00e9 une partie de cette vid\u00e9o !! mes nouveaux chouchous la HD Skin Perfecting Loose & Pressed Powders\u00a0faut le tester pour le croire \nhttps://www.sephora.fr/p/hd-skin-perfecting-loose-powder-%E2%80%93-poudre-libre-ultra-floutante-imperceptible-P10061580.html\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCONTACT PRO : styleto@foll-ow.com\nCONTACT MUSIQUE :  styletopro@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59517",
                "likeCount": "3119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0xB1eO2ohtp3GUWBmCTgG5NCnQ",
            "id": "HSXLiMdBTPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:08Z",
                "channelId": "UCcVyMRkpb9IF1BLT3f4gRcw",
                "title": "La recette la plus attendue de toute ma cha\u00eene : Le bouillon de boeuf \ud83d\udc40",
                "description": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d'attente voici la recette que je vous promets depuis un petit bout de temps : le bouillon de boeuf, enfin le fond de boeuf (vous allez comprendre pourquoi dans la vid\u00e9o).\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nLes ingr\u00e9dients :\n- 6L d'eau\n- 1kg d'os de veau\n- 1 jarret de boeuf\n- 1 oignon\n- 2 branches de c\u00e9leri\n- 1 carotte \n- 3 gousses d'ail\n- 1 c\u00e0c de graines de fenouil\n- 1 c\u00e0c de graines de coriandre\n- 1 c\u00e0c de graines de poivre\n- 1/2 c\u00e0c de piment d'Espelette\n- Thym\n- 3 feuilles de laurier\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate\nFacultatif\n- 5 champignons\n- 1 poireau\n- 1/4 de c\u00e9leri rave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSXLiMdBTPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Whoogy \u0301s",
                "tags": [
                    "bouillon de boeuf",
                    "jus de viande maison",
                    "jus de viande",
                    "fond de boeuf",
                    "fond de veau",
                    "fond brun",
                    "Whoogys",
                    "woogies",
                    "sauce viande",
                    "sauce maison",
                    "conserver fond de boeuf",
                    "fond de veau maison",
                    "FOnd brun maison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La recette la plus attendue de toute ma cha\u00eene : Le bouillon de boeuf \ud83d\udc40",
                    "description": "Apr\u00e8s des ann\u00e9es d'attente voici la recette que je vous promets depuis un petit bout de temps : le bouillon de boeuf, enfin le fond de boeuf (vous allez comprendre pourquoi dans la vid\u00e9o).\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://swet.be/METRO-BOLO-DODO-WHOOGYS-p702488081\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel :\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nLes ingr\u00e9dients :\n- 6L d'eau\n- 1kg d'os de veau\n- 1 jarret de boeuf\n- 1 oignon\n- 2 branches de c\u00e9leri\n- 1 carotte \n- 3 gousses d'ail\n- 1 c\u00e0c de graines de fenouil\n- 1 c\u00e0c de graines de coriandre\n- 1 c\u00e0c de graines de poivre\n- 1/2 c\u00e0c de piment d'Espelette\n- Thym\n- 3 feuilles de laurier\n- 1 c\u00e0s de concentr\u00e9 de tomate\nFacultatif\n- 5 champignons\n- 1 poireau\n- 1/4 de c\u00e9leri rave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91246",
                "likeCount": "3759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2N9fJf-1YDHHogS9AByG43q-u9I",
            "id": "tB4JGQlZeb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:19:50Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de France - \u00c9cosse",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de France - \u00c9cosse pour le compte de la 5e et derni\u00e8re journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 au Stade de France.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4JGQlZeb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Essai LBB",
                    "Essai Ramos",
                    "France Ecosse",
                    "Moefana",
                    "Resume France Ecosse",
                    "Resume Six Nations",
                    "Six Nations 2025",
                    "Tournoi des Six Nations"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de France - \u00c9cosse",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de France - \u00c9cosse pour le compte de la 5e et derni\u00e8re journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 au Stade de France."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495825",
                "likeCount": "7984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AqLRSwWoMo-vOuWwrXdrEFMRe_o",
            "id": "72pjq9fxemA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T10:20:15Z",
                "channelId": "UC8JTNu9mq4EnYnxTnuvr6Xg",
                "title": "Ozempic, YouTube, prochain b\u00e9b\u00e9, salaire\u2026 JE VOUS DIS TOUT !",
                "description": "\ud83d\udccc Pourquoi j\u2019ai arr\u00eat\u00e9 YouTube, mon salaire, mon couple\u2026 on parle de tout !\n\nAujourd\u2019hui, je r\u00e9ponds \u00e0 toutes vos questions:\n\ud83d\udcb0 Combien je gagne ?\n\ud83d\udc94 Est-ce qu\u2019on s\u2019est d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9s ?\n\ud83d\udc76 Un autre b\u00e9b\u00e9 bient\u00f4t ?\n\u2026 et bien plus encore !\n\n\ud83d\udcf2 Retrouve-moi ici :\n\ud83d\udd38 Instagram : https://www.instagram.com/yanissaxoxo\n\ud83d\udd38 TikTok : https://www.tiktok.com/@yanissasurtiktok?lang=fr\n\n\ud83d\udc91 Ma cha\u00eene YouTube en couple : https://www.youtube.com/@DomiYani\n\ud83d\udc91 TikTok couple : https://www.tiktok.com/@domiyani\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Ma boutique Amazon : https://www.amazon.fr/shop/yanissaxoxo\n\n* CETTE VID\u00c9O NE CONTIENT AUCUNE COLLAB* (\u00e7a date j'ai pas dit \u00e7a)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72pjq9fxemA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YanissaXoxo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ozempic, YouTube, prochain b\u00e9b\u00e9, salaire\u2026 JE VOUS DIS TOUT !",
                    "description": "\ud83d\udccc Pourquoi j\u2019ai arr\u00eat\u00e9 YouTube, mon salaire, mon couple\u2026 on parle de tout !\n\nAujourd\u2019hui, je r\u00e9ponds \u00e0 toutes vos questions:\n\ud83d\udcb0 Combien je gagne ?\n\ud83d\udc94 Est-ce qu\u2019on s\u2019est d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9s ?\n\ud83d\udc76 Un autre b\u00e9b\u00e9 bient\u00f4t ?\n\u2026 et bien plus encore !\n\n\ud83d\udcf2 Retrouve-moi ici :\n\ud83d\udd38 Instagram : https://www.instagram.com/yanissaxoxo\n\ud83d\udd38 TikTok : https://www.tiktok.com/@yanissasurtiktok?lang=fr\n\n\ud83d\udc91 Ma cha\u00eene YouTube en couple : https://www.youtube.com/@DomiYani\n\ud83d\udc91 TikTok couple : https://www.tiktok.com/@domiyani\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Ma boutique Amazon : https://www.amazon.fr/shop/yanissaxoxo\n\n* CETTE VID\u00c9O NE CONTIENT AUCUNE COLLAB* (\u00e7a date j'ai pas dit \u00e7a)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346479",
                "likeCount": "28211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-O6VxhRqwAcfTjZca3qODWLzYrA",
            "id": "nuyuCSRx8sI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:25:36Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "ATLETICO MADRID 2 vs 4 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD28 (WITH COMMENTARY)",
                "description": "Hansi Flick's side return to the top of the table with a game in hand over Real Madrid. Atl\u00e9tico take a two goal lead but four goals in the last 20 minutes seals win for Bar\u00e7a.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuyuCSRx8sI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "2-4",
                    "Atletico Madrid",
                    "Comeback",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "Simeone",
                    "Julian Alvarez",
                    "Sorloth"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "ATLETICO MADRID 2 vs 4 FC BARCELONA | LALIGA 2024/25 MD28 (WITH COMMENTARY)",
                    "description": "Hansi Flick's side return to the top of the table with a game in hand over Real Madrid. Atl\u00e9tico take a two goal lead but four goals in the last 20 minutes seals win for Bar\u00e7a.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7415810",
                "likeCount": "203430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3KMk8-5m266Jv09y2m3ofDOZ7Qk",
            "id": "T6_KbyMcU6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T16:27:49Z",
                "channelId": "UCRyS6LtMoI78jqIrAFIMd-Q",
                "title": "Le\u00efla Bekhti & Jonathan Cohen : M\u00e8re et fils",
                "description": "Les meilleurs amis Le\u00efla Bekhti & Jonathan Cohen deviennent m\u00e8re & fils dans \u00ab Ma m\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan \u00bb. Un film dr\u00f4le et \u00e9mouvant, en salle d\u00e8s mercredi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6_KbyMcU6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6_KbyMcU6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6_KbyMcU6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6_KbyMcU6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6_KbyMcU6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Bo\u00eete \u00e0 Questions",
                "tags": [
                    "baq",
                    "la baq",
                    "canal",
                    "canal plus",
                    "boite a question",
                    "boite a questions",
                    "interview",
                    "Jonathan Cohen",
                    "Sylvie Vartan",
                    "Ma m\u00e8re dieu et sylvie Vartan",
                    "film",
                    "Le\u00efla Bekhti",
                    "flambeau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00efla Bekhti & Jonathan Cohen : M\u00e8re et fils",
                    "description": "Les meilleurs amis Le\u00efla Bekhti & Jonathan Cohen deviennent m\u00e8re & fils dans \u00ab Ma m\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan \u00bb. Un film dr\u00f4le et \u00e9mouvant, en salle d\u00e8s mercredi."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94850",
                "likeCount": "1098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6VAj1H9uLfNINPgNlxit2wPmXf0",
            "id": "fqdmB62mcVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:52Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "Mon nouveau 4x4 de CHASSEUR !",
                "description": "Je me suis v\u00eatu de ma plus belle tenue de chasse\ud83d\ude02\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqdmB62mcVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon nouveau 4x4 de CHASSEUR !",
                    "description": "Je me suis v\u00eatu de ma plus belle tenue de chasse\ud83d\ude02\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "532824",
                "likeCount": "27417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}