{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "fOb1vmFFjubEnkHQYgvJ8_o3XXw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcJCq6C76XOOA_OMLEBd36ibosI",
            "id": "md9-jG4RzXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:38:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix",
                    "Lando Norris",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8151185",
                "likeCount": "198881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kNAKLJs02XYgonbnyAzszRY6duM",
            "id": "fwYE1F8wjB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:45:19Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "FORTALEZA X CEAR\u00c1 | CAMPEONATO CEARENSE | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\n\u00c9 dia de CL\u00c1SSICO-REI! \u00c9 dia de FINAL! Fortaleza e Cear\u00e1 disputam o t\u00edtulo do Campeonato Cearense e o jogo promete! Quem ser\u00e1 que vai ser campe\u00e3o? Assista tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cear\u00e1 #campeonatocearense #fortaleza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwYE1F8wjB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwYE1F8wjB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwYE1F8wjB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwYE1F8wjB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwYE1F8wjB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "CEAR\u00c1",
                    "FORTALEZA",
                    "CAMPEONATO",
                    "CEARENSE",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "cear\u00e1 x fortaleza",
                    "fortaleza x cear\u00e1",
                    "classico rei",
                    "fortaleza x ceara ao vivo",
                    "fortaleza x cear\u00e1 assistir ao vivo",
                    "fortaleza x cear\u00e1 onde assistir",
                    "escala\u00e7\u00e3o fortaleza",
                    "escala\u00e7\u00e3o cear\u00e1",
                    "campeonato cearense",
                    "final cearense",
                    "final campeonato cearense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA X CEAR\u00c1 | CAMPEONATO CEARENSE | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\n\u00c9 dia de CL\u00c1SSICO-REI! \u00c9 dia de FINAL! Fortaleza e Cear\u00e1 disputam o t\u00edtulo do Campeonato Cearense e o jogo promete! Quem ser\u00e1 que vai ser campe\u00e3o? Assista tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cear\u00e1 #campeonatocearense #fortaleza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1323469",
                "likeCount": "43223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6zNgik__GGZ2Tzd_JeEr6XO5dsE",
            "id": "8FpQrX-3_8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:44:53Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "SANTA CRUZ X SPORT | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO SANTA CRUZ recebe o SPORT pela partida de volta da SEMIFINAL do CAMPEONATO PERNAMBUCANO, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8FpQrX-3_8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8FpQrX-3_8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8FpQrX-3_8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8FpQrX-3_8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8FpQrX-3_8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "SANTA CRUZ",
                    "SPORT",
                    "CAMPEONATO",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SANTA CRUZ X SPORT | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO SANTA CRUZ recebe o SPORT pela partida de volta da SEMIFINAL do CAMPEONATO PERNAMBUCANO, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1051966",
                "likeCount": "29599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gp4OhswO7RrTaGscPwW0wPpm_GU",
            "id": "BHmLFtbygig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:15:07Z",
                "channelId": "UCFxjZDrLCOCHkUCu632AmMQ",
                "title": "Gols | Botafogo x Cruzeiro | Jogo Treino",
                "description": "Confira os gols de Savarino e Igor Jesus em jogo treino contra o Cruzeiro realizado na tarde desse s\u00e1bado no Est\u00e1dio Nilton Santos.\n\nImagens: Romulo Miranda\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BHmLFtbygig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo TV",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gols | Botafogo x Cruzeiro | Jogo Treino",
                    "description": "Confira os gols de Savarino e Igor Jesus em jogo treino contra o Cruzeiro realizado na tarde desse s\u00e1bado no Est\u00e1dio Nilton Santos.\n\nImagens: Romulo Miranda\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143872",
                "likeCount": "7615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRmQBYCTVVQv4DBK1YXen3F2_II",
            "id": "cFJr1qM8iEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T21:15:18Z",
                "channelId": "UC88AYI-jjVIFC89dJ0yISBg",
                "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA BRUTA! RESULTADO IMPRESSIONANTE \u2728",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje eu mostro a voc\u00eas como \u00e9 poss\u00edvel transformar um tronco de madeira que para muitas pessoas poderiam ser lixo mas que nas m\u00e3os certas se transformam em arte. \n\u2699\ufe0f\ud83d\udd27Como eu disse no v\u00eddeo com as ferramentas certas voc\u00ea consegue fazer muita coisa e aqui abaixo eu vou listar as ferramentas que eu utilizei para essa produ\u00e7\u00e3o:\nMotosserra \u00e0 bateria\nEsmerilhadeira \u00e0 bateria\nDiscos de desbaste e boinas de polimento.\n\ud83d\udee0Todas essas ferramentas s\u00e3o da marca INGCO, que \u00e9 uma empresa que apoia os conte\u00fados aqui no canal e nos motiva cada vez mais a criar projetos incr\u00edveis com as variedades de ferramentas. \nVoc\u00ea encontra no site www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36 A resina ep\u00f3xi que eu utilizei \u00e9 da LT Shine de baixa espessura e m\u00e9dia viscosidade. \nEsse produto est\u00e1 dispon\u00edvel no site:\nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFJr1qM8iEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Faby Franco - Obras, Reformas e Diy",
                "tags": [
                    "R\u00fastico",
                    "diy",
                    "tronco de madeira",
                    "arte",
                    "gamela",
                    "al\u00e7a",
                    "fertamentas",
                    "Marcenaria",
                    "oficina",
                    "tools",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "YouTube",
                    "celular",
                    "faby franco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VEJA QUE IDEIA BRILHANTE COM TRONCO DE MADEIRA BRUTA! RESULTADO IMPRESSIONANTE \u2728",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje eu mostro a voc\u00eas como \u00e9 poss\u00edvel transformar um tronco de madeira que para muitas pessoas poderiam ser lixo mas que nas m\u00e3os certas se transformam em arte. \n\u2699\ufe0f\ud83d\udd27Como eu disse no v\u00eddeo com as ferramentas certas voc\u00ea consegue fazer muita coisa e aqui abaixo eu vou listar as ferramentas que eu utilizei para essa produ\u00e7\u00e3o:\nMotosserra \u00e0 bateria\nEsmerilhadeira \u00e0 bateria\nDiscos de desbaste e boinas de polimento.\n\ud83d\udee0Todas essas ferramentas s\u00e3o da marca INGCO, que \u00e9 uma empresa que apoia os conte\u00fados aqui no canal e nos motiva cada vez mais a criar projetos incr\u00edveis com as variedades de ferramentas. \nVoc\u00ea encontra no site www.ktbr.com.br\n\n\ud83d\udd36 A resina ep\u00f3xi que eu utilizei \u00e9 da LT Shine de baixa espessura e m\u00e9dia viscosidade. \nEsse produto est\u00e1 dispon\u00edvel no site:\nGANHE 5% DE DESCONTO USANDO O CUPOM\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\"FABY5\" \nhttps://www.escutaoveio.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155519",
                "likeCount": "2575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XpqcQ-u8ZBHsjH5o6s7kL_Zlwx8",
            "id": "EZqDMgR7NXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:53:18Z",
                "channelId": "UCqifkpdmE1z3VhfQoJzwpJQ",
                "title": "\u26bd GOLS DO JOGO-TREINO |  Dudu, Wanderson e Marquinhos fizeram os gols do Cabuloso!",
                "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZqDMgR7NXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV CRUZEIRO | Cruzeiro Esporte Clube",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Futebol",
                    "Cabuloso",
                    "TV Cruzeiro",
                    "Cruzeiro Esporte Clube",
                    "celeste",
                    "cruzeiro oficial",
                    "cruzeirooficial",
                    "cruzeiro tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd GOLS DO JOGO-TREINO |  Dudu, Wanderson e Marquinhos fizeram os gols do Cabuloso!",
                    "description": "TV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145250",
                "likeCount": "7774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oFyeLCZXJyo1i0CSil4vfXPPLMA",
            "id": "Mr7T8TC-cZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:35:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6399444",
                "likeCount": "148172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PwiO6f18b7czyUR2BacmuNKWiPE",
            "id": "9ynMnB4Secc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser S\u00f3 Um Esconde Esconde, Mas O Palha\u00e7o Me Capturou",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ynMnB4Secc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser S\u00f3 Um Esconde Esconde, Mas O Palha\u00e7o Me Capturou",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1261019",
                "likeCount": "39763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BroxA9wHpToD0TtmvZOLHkkpyHE",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898 s=46\n\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898 s=46\n\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9970606",
                "likeCount": "378687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CS2MF38TSf3uGlF0NAkMivMVDi0",
            "id": "Eo7XoHAQHJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:45:30Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Manifestantes fazem ato por anistia no Rio de Janeiro | AGORA CNN",
                "description": "Manifestantes se re\u00fanem neste momento na orla da praia de Copacabana, no Rio de Janeiro, para acompanhar um ato com o ex-presidente Jair Bolsonaro (PL), em defesa da anistia para envolvidos no 8 de Janeiro. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eo7XoHAQHJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "anistia",
                    "bolsonaro",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "jair bolsonaro",
                    "jornal cnn brasil",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil",
                    "bolsonaro anistia",
                    "bolsonaro pede anistia",
                    "PF",
                    "Alexandre de Moraes",
                    "Lula e Moraes",
                    "anistia bolsonaro",
                    "Bolsonaro e Moraes",
                    "PGR",
                    "Bolsonaro faz apelo",
                    "bolsonaro faz apelo #1",
                    "copacabana",
                    "Rio de Janeiro",
                    "manifesta\u00e7\u00e3o",
                    "manifesta\u00e7\u00e3o 16 de mar\u00e7o 2025"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manifestantes fazem ato por anistia no Rio de Janeiro | AGORA CNN",
                    "description": "Manifestantes se re\u00fanem neste momento na orla da praia de Copacabana, no Rio de Janeiro, para acompanhar um ato com o ex-presidente Jair Bolsonaro (PL), em defesa da anistia para envolvidos no 8 de Janeiro. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285662",
                "likeCount": "7288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2wDg8DNroStDq5jhgOeKy-P0jnI",
            "id": "2nzxZNps6oM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T18:20:04Z",
                "channelId": "UCgrFZP2B8H6pWgPL1bAqkiQ",
                "title": "MATEI TODOS OS BOSSES COM APENAS 1 HIT EM 2025",
                "description": "Baixe o recoverit agora mesmo: https://bit.ly/3XPRk2W\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz\n\n#Wondershare\u00a0#Recoverit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nzxZNps6oM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fixz",
                "tags": [
                    "matando todos os bosses",
                    "1 hit",
                    "clava",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MATEI TODOS OS BOSSES COM APENAS 1 HIT EM 2025",
                    "description": "Baixe o recoverit agora mesmo: https://bit.ly/3XPRk2W\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\ud83c\udfb5 Sonorizei esse video usando: https://www.epidemicsound.com/referral/cl8dfy\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: Fixz@linkme.live\nFixz\n\n#Wondershare\u00a0#Recoverit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101668",
                "likeCount": "3780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rGWyht8YROhycQlmss9p_Yl63Y",
            "id": "K9AygUjoxNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:52:27Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MBAPP\u00c9 BRILHA, REAL MADRID vence VILLARREAL e assume lideran\u00e7a provis\u00f3ria de LALIGA",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #laliganaespn #realmadrid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9AygUjoxNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9AygUjoxNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9AygUjoxNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9AygUjoxNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9AygUjoxNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "laliga",
                    "real madrid",
                    "villarreal",
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "disney+",
                    "mbapp\u00e9",
                    "mbappe",
                    "kylian",
                    "melhores momentos",
                    "real",
                    "madrid",
                    "lances",
                    "gols",
                    "gol",
                    "villarreal x real madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 BRILHA, REAL MADRID vence VILLARREAL e assume lideran\u00e7a provis\u00f3ria de LALIGA",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #laliganaespn #realmadrid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1402305",
                "likeCount": "56310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b8OTnf9a2CqwGFVdmSiVUKJlVTQ",
            "id": "KoB2cqmYZNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:00:06Z",
                "channelId": "UCbKWv2x9t6u8yZoB3KcPtnw",
                "title": "Animation vs. Addiction",
                "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Becker",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Animation vs. Addiction",
                    "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3981074",
                "likeCount": "306233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQw5zIQUN5ogUiRtLbpGKLP7djg",
            "id": "Ut-OcXpSy5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "CASA NA \u00c1RVORE DOS ROSA *Ela caiu ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-OcXpSy5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CASA NA \u00c1RVORE DOS ROSA *Ela caiu ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1769520",
                "likeCount": "46820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LZCgcS2BrM16J2bFQvJj1eF2N2k",
            "id": "IybUa68Dy5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T23:00:08Z",
                "channelId": "UC0AUSYG5r2ppPs7L9CPylPA",
                "title": "Porto Seguro | Poppy Playtime (Cap\u00edtulo 4) | Iron Master",
                "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/IronMaster\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental:  @ironmasterprod\nMix/Master:  @ALBKMUSIC  \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual:  @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o:  @BL4DEZADA - @Z0diacoEditor - @Ryanestiven - @Ozymonde - @infy_edit - @Laukkk - @DanZEditor - @oAmorim - @_makerzin - @umgab1 - @Jack_Titan - @Znow_w \nLegendas:  @kiashy \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@kiman_prpr\n@fash\n@ZoochosisMonsters-l3f\n@stupid_radish\n@universo_julstar\n@good darks\n@ruuuuuu01222\n@oruka24 \n@MeyHuu\nGH'S\n@cloudparadise_\n@clowdykat\n@Himurrrrrro1007\n@harvestbell_\n@aff_nightmare\n@AmAtU_3A \n@RabbitCarnage\n@artilda666\n@KiwiAnimates\n@SumireM_x6\n@AmAtU_3A\n\nVozes:\n\nProtagonista: @ironmasterprod \nPoppy: @mikachu_grr (instagram)\nRiley: @LisCattus \nDoutor: @hayatomusicas \nDoey: Pimenta\n\n00:00 Publicidade\n01:02 Intro: Bl4de\n01:17 Pr\u00e9-Verso: Z0diaco\n01:32 Verso 1: Ryan\n02:03 Ponte: Ozy\n02:25 Ponte: Znow\n02:33 Refr\u00e3o: INFY\n03:03 Pr\u00e9-Verso: LAU\n03:19 Verso 2 pt1: DanZ\n03:49 Verso 2 pt2: oAmorim\n04:18 Verso 2 pt3: makerzin\n04:49 Quebra: UmGab\n05:20 Verso 3: JackTitan\n06:26 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Znow\n06:56 Refr\u00e3o: INFY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iron Master",
                "tags": [
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime gameplay",
                    "huggy wuggy",
                    "poppy",
                    "mommy long legs",
                    "Chapter 1",
                    "Poppy playtime dublado",
                    "Capitulo 1",
                    "Elliot Ludwig",
                    "ppt gameplay",
                    "Poppy playtime music",
                    "original",
                    "Playtime co.",
                    "Chapter 2",
                    "musica poppy playtime",
                    "Iron master",
                    "Iron master poppy playtime",
                    "rap poppy playtime",
                    "iron master poppy",
                    "\u00e9 hora de brincar",
                    "rap poppy",
                    "rap huggy wuggy",
                    "rap",
                    "rap geek",
                    "rap nerd",
                    "poppy playtime song",
                    "catnap",
                    "smiling critters",
                    "capitulo 4",
                    "Porto Seguro",
                    "Safe Heaven"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Porto Seguro | Poppy Playtime (Cap\u00edtulo 4) | Iron Master",
                    "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/IronMaster\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental:  @ironmasterprod\nMix/Master:  @ALBKMUSIC  \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual:  @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o:  @BL4DEZADA - @Z0diacoEditor - @Ryanestiven - @Ozymonde - @infy_edit - @Laukkk - @DanZEditor - @oAmorim - @_makerzin - @umgab1 - @Jack_Titan - @Znow_w \nLegendas:  @kiashy \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@kiman_prpr\n@fash\n@ZoochosisMonsters-l3f\n@stupid_radish\n@universo_julstar\n@good darks\n@ruuuuuu01222\n@oruka24 \n@MeyHuu\nGH'S\n@cloudparadise_\n@clowdykat\n@Himurrrrrro1007\n@harvestbell_\n@aff_nightmare\n@AmAtU_3A \n@RabbitCarnage\n@artilda666\n@KiwiAnimates\n@SumireM_x6\n@AmAtU_3A\n\nVozes:\n\nProtagonista: @ironmasterprod \nPoppy: @mikachu_grr (instagram)\nRiley: @LisCattus \nDoutor: @hayatomusicas \nDoey: Pimenta\n\n00:00 Publicidade\n01:02 Intro: Bl4de\n01:17 Pr\u00e9-Verso: Z0diaco\n01:32 Verso 1: Ryan\n02:03 Ponte: Ozy\n02:25 Ponte: Znow\n02:33 Refr\u00e3o: INFY\n03:03 Pr\u00e9-Verso: LAU\n03:19 Verso 2 pt1: DanZ\n03:49 Verso 2 pt2: oAmorim\n04:18 Verso 2 pt3: makerzin\n04:49 Quebra: UmGab\n05:20 Verso 3: JackTitan\n06:26 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Znow\n06:56 Refr\u00e3o: INFY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491899",
                "likeCount": "35970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YJxTRJrS2MR0ZsZ9rm0YvaFhyOI",
            "id": "veZ8U5sX8rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:42:27Z",
                "channelId": "UCLqWHJAdugVAAbxuCBrRgDg",
                "title": "FORTALEZA 0X1 CEARA\u0301. VOZ\u00c3O FICA A UM EMPATE DO BI",
                "description": "\ud83c\udfa5\u26bd **AN\u00c1LISE DA VIT\u00d3RIA DO VOZ\u00c3O!** \ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83d\udd25  \n\nNo primeiro jogo da final do Cearense, o Cear\u00e1 mostrou por que \u00e9 o l\u00edder invicto do campeonato! Com um placar apertado de 1x0, o Voz\u00e3o deu um passo GIGANTE rumo ao BICAMPEONATO! \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a  \n\nNeste v\u00eddeo, vamos destrinchar:  \n\u2705 O gol que decidiu o cl\u00e1ssico!  \n\u2705 A t\u00e1tica que anulou o Le\u00e3o! \ud83e\udd81\ud83d\udd12  \n\u2705 Por que um empate no jogo 2 j\u00e1 basta para o t\u00edtulo?  \n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de futebol cearense, n\u00e3o pode perder essa an\u00e1lise completa! Deixe seu coment\u00e1rio: o Cear\u00e1 j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o ou o Fortaleza ainda pode reagir? \ud83d\udc47  \n\n\ud83d\udccc **N\u00e3o esque\u00e7a de curtir, se inscrever e ativar o sininho para mais conte\u00fados sobre o futebol do Cear\u00e1!** \ud83d\udd14\ud83d\udc9a  \n\n#Cear\u00e1EC #FortalezaEC #FinalCearense #Voz\u00e3oCampe\u00e3o #FutebolCearense #Cl\u00e1ssicoRei #An\u00e1liseDeJogo #Cearense2023 \ud83d\udc26\ud83c\udfdf\ufe0f\n\n\ud83d\udea7 CLUBE FAZ ACONTECER NORMAL\nhttps://www.normatel.com.br/\n\nJogo legal \u00e9 na Betnacional - a Bet dos brasileiros! \u00c9 s\u00f3 clicar no link abaixo e se divertir!\n\nhttps://record.nsxafiliados.com/_NzUEx3yDj7LUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/\n\n#joguecomresponsabilidade #maioresde18anos\n\nInstagram - https://www.instagram.com/jussiecunha/\n\nFacebook -  https://www.facebook.com/jussiecunha\n\nX -  https://x.com/jussiecunha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/veZ8U5sX8rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jussie Cunha",
                "tags": [
                    "Cear\u00e1",
                    "Fortaleza",
                    "JussieCunha",
                    "Jussa",
                    "CanaldoJussie"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA 0X1 CEARA\u0301. VOZ\u00c3O FICA A UM EMPATE DO BI",
                    "description": "\ud83c\udfa5\u26bd **AN\u00c1LISE DA VIT\u00d3RIA DO VOZ\u00c3O!** \ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83d\udd25  \n\nNo primeiro jogo da final do Cearense, o Cear\u00e1 mostrou por que \u00e9 o l\u00edder invicto do campeonato! Com um placar apertado de 1x0, o Voz\u00e3o deu um passo GIGANTE rumo ao BICAMPEONATO! \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a  \n\nNeste v\u00eddeo, vamos destrinchar:  \n\u2705 O gol que decidiu o cl\u00e1ssico!  \n\u2705 A t\u00e1tica que anulou o Le\u00e3o! \ud83e\udd81\ud83d\udd12  \n\u2705 Por que um empate no jogo 2 j\u00e1 basta para o t\u00edtulo?  \n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de futebol cearense, n\u00e3o pode perder essa an\u00e1lise completa! Deixe seu coment\u00e1rio: o Cear\u00e1 j\u00e1 \u00e9 campe\u00e3o ou o Fortaleza ainda pode reagir? \ud83d\udc47  \n\n\ud83d\udccc **N\u00e3o esque\u00e7a de curtir, se inscrever e ativar o sininho para mais conte\u00fados sobre o futebol do Cear\u00e1!** \ud83d\udd14\ud83d\udc9a  \n\n#Cear\u00e1EC #FortalezaEC #FinalCearense #Voz\u00e3oCampe\u00e3o #FutebolCearense #Cl\u00e1ssicoRei #An\u00e1liseDeJogo #Cearense2023 \ud83d\udc26\ud83c\udfdf\ufe0f\n\n\ud83d\udea7 CLUBE FAZ ACONTECER NORMAL\nhttps://www.normatel.com.br/\n\nJogo legal \u00e9 na Betnacional - a Bet dos brasileiros! \u00c9 s\u00f3 clicar no link abaixo e se divertir!\n\nhttps://record.nsxafiliados.com/_NzUEx3yDj7LUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/\n\n#joguecomresponsabilidade #maioresde18anos\n\nInstagram - https://www.instagram.com/jussiecunha/\n\nFacebook -  https://www.facebook.com/jussiecunha\n\nX -  https://x.com/jussiecunha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32077",
                "likeCount": "3863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_9q6t3qrLmB60bCFDsmzROaSRY",
            "id": "cGNBskwmDq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T18:06:44Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Em jogo animado, MANCHESTER CITY e BRIGHTON ficam no empate por 2 a 2 | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #PremierLeagueNaESPN #Live",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGNBskwmDq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGNBskwmDq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGNBskwmDq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGNBskwmDq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cGNBskwmDq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "disney+",
                    "premier league",
                    "campeonato ingl\u00eas",
                    "ingl\u00eas",
                    "manchester city",
                    "man city",
                    "brighton",
                    "brighton & hove albion",
                    "melhores momentos",
                    "lances",
                    "gols",
                    "jo\u00e3o pedro",
                    "savinho",
                    "haaland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Em jogo animado, MANCHESTER CITY e BRIGHTON ficam no empate por 2 a 2 | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #PremierLeagueNaESPN #Live"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "557536",
                "likeCount": "19138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKI68kkTaJJdgsKLfodkrr0EZZ4",
            "id": "UpX0SKEBYBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:59:28Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - SAUDADE DE QUEM EU SOU (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Lari Ferreira / Renato Souza\n\nLetra:\nEu t\u00f4 tentando afogar essa saudade no copo\nEu t\u00f4 tentando abafar essa saudade no som alto\nMas, ultimamente, eu ando t\u00e3o fraco\n\nEu t\u00f4 tentando ser mais forte que a car\u00eancia\nEu t\u00f4 tentando nessas ruas dar o primeiro passo\nMas eu t\u00f4 parado\nParado, parado\n\n\u2018Que\u2019 que c\u00ea fez comigo?\nEu n\u00e3o sei\nMas eu t\u00f4 proibido de ser eu\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o volta,\nMe volta pra quem c\u00ea conheceu, eu, eu\n\nUm festeiro, um rueiro\nUm loc\u00e3o de tudo, menos de amor\nUm solteiro, sem sentimento\nQue fazia promessa s\u00f3 de cobertor\nT\u00f4 com saudade de voc\u00ea\nMas t\u00f4 com mais saudade de quem eu sou\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - SAUDADE DE QUEM EU SOU (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Lari Ferreira / Renato Souza\n\nLetra:\nEu t\u00f4 tentando afogar essa saudade no copo\nEu t\u00f4 tentando abafar essa saudade no som alto\nMas, ultimamente, eu ando t\u00e3o fraco\n\nEu t\u00f4 tentando ser mais forte que a car\u00eancia\nEu t\u00f4 tentando nessas ruas dar o primeiro passo\nMas eu t\u00f4 parado\nParado, parado\n\n\u2018Que\u2019 que c\u00ea fez comigo?\nEu n\u00e3o sei\nMas eu t\u00f4 proibido de ser eu\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o volta,\nMe volta pra quem c\u00ea conheceu, eu, eu\n\nUm festeiro, um rueiro\nUm loc\u00e3o de tudo, menos de amor\nUm solteiro, sem sentimento\nQue fazia promessa s\u00f3 de cobertor\nT\u00f4 com saudade de voc\u00ea\nMas t\u00f4 com mais saudade de quem eu sou\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598237",
                "likeCount": "16290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NmfdvWwgBypiLLYIzQfbk0g31ck",
            "id": "RKLGH4oP-MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:58:33Z",
                "channelId": "UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw",
                "title": "Murilo Huff e Z\u00e9 Neto & Cristiano - Veneno (AC\u00daSTICO)",
                "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ publicidade@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://links.altafonte.com/acusticovol1\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\n\n*VENENO* \n(Henrique Casttro / Elvis Elan / Kitto / Marcos Carvalho)\n\nAcabei de responder em 10 segundos\nA pessoa que demora uma hora pra me responder\nEntrei no carro e atravessei o mundo\nPra ver a pessoa que eu nem sei se quer me ver\n\nJ\u00e1 t\u00f4 indo sabendo que da \u00faltima vez foi s\u00f3 tes\u00e3o\nEsse \u00e9 o mal de quem aceita ser a segunda op\u00e7\u00e3o\nSe for pra quebrar meu cora\u00e7\u00e3o no meio\nQue seja com algu\u00e9m que eu j\u00e1 conhe\u00e7o\n\nMesmo sabendo que \u00e9 veneno e vai me fazer mal durante meses\n\u00c9 com essa \u00e1gua que eu quero matar minha sede\nQue eu quero sofrer \u00e0s vezes\nJ\u00e1 que todo amor faz mal e faz sofrer, escolho esse\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murilo Huff",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Murilo Huff e Z\u00e9 Neto & Cristiano - Veneno (AC\u00daSTICO)",
                    "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ publicidade@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://links.altafonte.com/acusticovol1\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\n\n*VENENO* \n(Henrique Casttro / Elvis Elan / Kitto / Marcos Carvalho)\n\nAcabei de responder em 10 segundos\nA pessoa que demora uma hora pra me responder\nEntrei no carro e atravessei o mundo\nPra ver a pessoa que eu nem sei se quer me ver\n\nJ\u00e1 t\u00f4 indo sabendo que da \u00faltima vez foi s\u00f3 tes\u00e3o\nEsse \u00e9 o mal de quem aceita ser a segunda op\u00e7\u00e3o\nSe for pra quebrar meu cora\u00e7\u00e3o no meio\nQue seja com algu\u00e9m que eu j\u00e1 conhe\u00e7o\n\nMesmo sabendo que \u00e9 veneno e vai me fazer mal durante meses\n\u00c9 com essa \u00e1gua que eu quero matar minha sede\nQue eu quero sofrer \u00e0s vezes\nJ\u00e1 que todo amor faz mal e faz sofrer, escolho esse\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2563205",
                "likeCount": "11359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EV9pRMGrWQ1TxeEnQWvNKt17yrc",
            "id": "iv8epSl1v-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:42:52Z",
                "channelId": "UCDk8gH_-6P_2taTDTdwrhOg",
                "title": "EU SEM VOC\u00ca - SILVANNO SALLES DAS ANTIGAS 1.0",
                "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos para Show:\n75 98174-4595.\n71 99347-8822.\n71 98840-0778.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iv8epSl1v-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvanno Salles Oficial",
                "tags": [
                    "SILVANNO SALLES",
                    "SILVANNO SALLES OFICIAL",
                    "SILVANNO",
                    "SALLES",
                    "O CANTOR APAIXONADO",
                    "ARROCHA",
                    "SOFRENCIA",
                    "PISEIRO",
                    "EU SEM VOC\u00ca",
                    "EU SEM VOC\u00ca SILVANNO SALLES DAS ANTIGAS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU SEM VOC\u00ca - SILVANNO SALLES DAS ANTIGAS 1.0",
                    "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos para Show:\n75 98174-4595.\n71 99347-8822.\n71 98840-0778.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60145",
                "likeCount": "1788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zmFQJCp4ZI6JWzkxHa_r3Cx1T7Q",
            "id": "av9pVuK16cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T05:51:07Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Gabriel Bortoleto bate e abandona prova de estreia na F\u00f3rmula 1",
                "description": "N\u00c3O DEU PARA O BRASIL\n\nGabriel Bortoleto abandonou a sua prova de estreia na F\u00f3rmula 1. O brasileiro perdeu o controle da sua Sauber de bateu no muro. \n\n#F1 #F1NaBand #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/av9pVuK16cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "F1 Band",
                    "f1 band",
                    "f1 na band",
                    "programa de esporte band"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gabriel Bortoleto bate e abandona prova de estreia na F\u00f3rmula 1",
                    "description": "N\u00c3O DEU PARA O BRASIL\n\nGabriel Bortoleto abandonou a sua prova de estreia na F\u00f3rmula 1. O brasileiro perdeu o controle da sua Sauber de bateu no muro. \n\n#F1 #F1NaBand #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137742",
                "likeCount": "2847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FpfWajL9-rYn4J7CTV45zeHmz3c",
            "id": "mLq7UUTK5uo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:07Z",
                "channelId": "UCH6WyZxB-SMr8hRnawJBOrQ",
                "title": "Kamisa 10 - Pend\u00eancias part. Natanzinho Lima | DVD Ao Vivo Em Bras\u00edlia",
                "description": "NO SEU APP FAVORITO: https://lnk.to/Pendencias\n\nSIGA O K10\nInstagram:  https://instagram.com/kamisa10\nFacebook: https://facebook.com/grupokamisa10\u200b\u200b\nTwitter: https://twitter.com/GrupoKamisa10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kamisa10\nYoutube: https://bit.ly/CanalK10\u200b\nSua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/grupokamisa10\nPalco MP3:  https://palcomp3.com.br/kamisa10\n\nPEND\u00caNCIAS - LETRA\n\nDois solteiros\nDois olhares\nDe repente um beijo, a qu\u00edmica bateu\nMinha boca e minha mente ocupada\nEra desse rol\u00ea que eu precisava\n\nE quando eu vi, a gente j\u00e1 tava no carro\nNas preliminares\nCorrendo pra chegar no quarto\nTava tudo bem\nRoupa, quase sem\nMas essa cama bagun\u00e7ada me lembrou de algu\u00e9m\n\nMeu corpo quer demais o teu prazer\nA noite seria perfeita\nSe eu conseguisse fazer\nAmor sem peso na minha consci\u00eancia\nMas o meu cora\u00e7\u00e3o tem pend\u00eancias\n\n#natanzinholima #pend\u00eancias #kamisa10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Kamisa 10",
                "tags": [
                    "voc\u00ea me usava",
                    "lance livre",
                    "kamisa 10",
                    "pagode",
                    "Pagode rom\u00e2ntico",
                    "Samba pagode",
                    "Lan\u00e7amentos de pagode",
                    "Grupo de pagode",
                    "Pagode brasileiro",
                    "M\u00fasicas de pagode",
                    "Pagode novo",
                    "Pagode ao vivo",
                    "Melhores m\u00fasicas de pagode",
                    "Samba de Raiz",
                    "Pagode de Raiz",
                    "pagode 2025",
                    "samba",
                    "thiaguinho",
                    "grupo menos \u00e9 mais",
                    "dilsinho",
                    "ferrugem",
                    "p\u00e9ricles",
                    "k10",
                    "grupo k10",
                    "pagode goiania",
                    "natanzinho lima",
                    "pend\u00eancias",
                    "piseiro",
                    "pisadinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Kamisa 10 - Pend\u00eancias part. Natanzinho Lima | DVD Ao Vivo Em Bras\u00edlia",
                    "description": "NO SEU APP FAVORITO: https://lnk.to/Pendencias\n\nSIGA O K10\nInstagram:  https://instagram.com/kamisa10\nFacebook: https://facebook.com/grupokamisa10\u200b\u200b\nTwitter: https://twitter.com/GrupoKamisa10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kamisa10\nYoutube: https://bit.ly/CanalK10\u200b\nSua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/grupokamisa10\nPalco MP3:  https://palcomp3.com.br/kamisa10\n\nPEND\u00caNCIAS - LETRA\n\nDois solteiros\nDois olhares\nDe repente um beijo, a qu\u00edmica bateu\nMinha boca e minha mente ocupada\nEra desse rol\u00ea que eu precisava\n\nE quando eu vi, a gente j\u00e1 tava no carro\nNas preliminares\nCorrendo pra chegar no quarto\nTava tudo bem\nRoupa, quase sem\nMas essa cama bagun\u00e7ada me lembrou de algu\u00e9m\n\nMeu corpo quer demais o teu prazer\nA noite seria perfeita\nSe eu conseguisse fazer\nAmor sem peso na minha consci\u00eancia\nMas o meu cora\u00e7\u00e3o tem pend\u00eancias\n\n#natanzinholima #pend\u00eancias #kamisa10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1614731",
                "likeCount": "6802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SKN47Vb2Lg8VMKvQEchD_FSGkHw",
            "id": "UlAEdHDjoJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T22:00:08Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Xam\u00e3, Ana Castela & Salve Malak - Despedida (Videoclipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a Despedida em todas as plataformas. https://orcd.co/despedida_\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nFICHA T\u00c9CNICA AUDIOVISUAL\n\nProdutora audiovisual - Fresh Mind Co.\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Uriel Calomeni & Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o: Uriel Calomeni e Bruna Torralba\n\nEQUIPE SP (Parte Ana Castela)\nProdu\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Luiz Standard\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Caroline Pires\nGaffer: Silmara Alves\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Rosane Abirached\n\nEQUIPE RJ (Parte Xam\u00e3)\nProdu\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Uriel Calomeni\nC\u00e2mera: Nic Pereira\nFotografia Still: Felipe Alberto\nGaffer: Upgrade Luzes\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Color: Daniel Azevedo e Uriel Calomeni\n\nFICHA T\u00c9CNICA OBRA & FONOGRAMA\n\nM\u00fasica - Despedida\nLetra - Ana Castela, Xam\u00e3, Lukinhas, Salve Malak, Fraga\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Salve Malak\nMixagem / Masteriza\u00e7\u00e3o - Suarez\n\nEQUIPE LIGA / PINEAPPLE\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nDiretor Art\u00edstico: Uriel Calomeni\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nCoordenador de Projetos: Thiago Magal\nDesigner Gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Despedida #AnaCastela\u00a0#xam\u00e3 #salvemalak #pineapplestormtv #lovesong",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "tags": [
                    "agroplay",
                    "rap",
                    "boiadeira",
                    "xama",
                    "ana",
                    "castela",
                    "anacastela",
                    "xam",
                    "xa",
                    "ma",
                    "pop",
                    "globo",
                    "malak",
                    "salve",
                    "salvemalak",
                    "lucas malak",
                    "rock",
                    "amor",
                    "love",
                    "love song",
                    "song",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "couple",
                    "casal",
                    "bye",
                    "tchau"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xam\u00e3, Ana Castela & Salve Malak - Despedida (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a Despedida em todas as plataformas. https://orcd.co/despedida_\n\nSe inscreva no canal e clique no sininho para n\u00e3o perder as novidades. \nSiga-nos nas redes\n\nhttps://www.instagram.com/pineapplepnpl/#\nhttps://x.com/pnplstorm\nhttps://www.tiktok.com/@pnplpineapple\n\nFICHA T\u00c9CNICA AUDIOVISUAL\n\nProdutora audiovisual - Fresh Mind Co.\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Uriel Calomeni & Paulo Alvarez\nDire\u00e7\u00e3o: Uriel Calomeni e Bruna Torralba\n\nEQUIPE SP (Parte Ana Castela)\nProdu\u00e7\u00e3o: Pamela Prieto\nProdu\u00e7\u00e3o de Set: Luiz Standard\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Caroline Pires\nGaffer: Silmara Alves\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Rosane Abirached\n\nEQUIPE RJ (Parte Xam\u00e3)\nProdu\u00e7\u00e3o: Allana Amorim\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Uriel Calomeni\nC\u00e2mera: Nic Pereira\nFotografia Still: Felipe Alberto\nGaffer: Upgrade Luzes\n\nEdi\u00e7\u00e3o e Color: Daniel Azevedo e Uriel Calomeni\n\nFICHA T\u00c9CNICA OBRA & FONOGRAMA\n\nM\u00fasica - Despedida\nLetra - Ana Castela, Xam\u00e3, Lukinhas, Salve Malak, Fraga\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Salve Malak\nMixagem / Masteriza\u00e7\u00e3o - Suarez\n\nEQUIPE LIGA / PINEAPPLE\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Marcello Azevedo\nDiretora de Marketing: Malu Barbosa\nDiretor Art\u00edstico: Uriel Calomeni\nCoordenador de Marketing: Gabriel Oliveira\nMarketing Digital: Madu Martins\nCoordenador de Projetos: Thiago Magal\nDesigner Gr\u00e1fico: Matheus Pereira\nJur\u00eddico: Rafael Amorim Abra\u00e3o\nFinanceiro: Diogo Vieira\n\n#Despedida #AnaCastela\u00a0#xam\u00e3 #salvemalak #pineapplestormtv #lovesong"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404754",
                "likeCount": "13406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u5RMZ6AjoWarU9ANy2yBxR6MK_U",
            "id": "cEXpx0o5ZeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:00:18Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "IMPERFEITO l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a Agora: https://onerpm.link/imperfeito_ec\n\n\nLetra Completa: Imperfeito\n\nUma chuva de lembran\u00e7as\nInvade a minha solid\u00e3o\nChega junto uma esperan\u00e7a\nAcende a luz do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nTua foto no espelho\nUm pedacinho de ilus\u00e3o\nA cama ainda tem seu cheiro\nPerfume de sedu\u00e7\u00e3o\n\nE nessa noite embriagante\nAt\u00e9 a Lua quer voc\u00ea aqui\nPaix\u00e3o a gente n\u00e3o esconde\nPerd\u00e3o, \u00e9 que eu n\u00e3o sei fingir\n\nMeu del\u00edrio repete teu nome\nMeu desejo s\u00f3 quer teu calor\nImperfeito, sou carne, sou homem\nMe alimento s\u00f3 do teu amor\nDo teu amor\n\nVoc\u00ea me v\u00ea de outro jeito\nJ\u00e1 n\u00e3o me vejo em seu olhar\nAgora \u00e9 inverno no meu peito\nQue vontade de chorar\n\nO c\u00e9u e a terra aqui se juntam\nPorque eu n\u00e3o posso mais te amar\nVivo e morro entre perguntas\nSem respostas pra me dar\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IMPERFEITO l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora: https://onerpm.link/imperfeito_ec\n\n\nLetra Completa: Imperfeito\n\nUma chuva de lembran\u00e7as\nInvade a minha solid\u00e3o\nChega junto uma esperan\u00e7a\nAcende a luz do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nTua foto no espelho\nUm pedacinho de ilus\u00e3o\nA cama ainda tem seu cheiro\nPerfume de sedu\u00e7\u00e3o\n\nE nessa noite embriagante\nAt\u00e9 a Lua quer voc\u00ea aqui\nPaix\u00e3o a gente n\u00e3o esconde\nPerd\u00e3o, \u00e9 que eu n\u00e3o sei fingir\n\nMeu del\u00edrio repete teu nome\nMeu desejo s\u00f3 quer teu calor\nImperfeito, sou carne, sou homem\nMe alimento s\u00f3 do teu amor\nDo teu amor\n\nVoc\u00ea me v\u00ea de outro jeito\nJ\u00e1 n\u00e3o me vejo em seu olhar\nAgora \u00e9 inverno no meu peito\nQue vontade de chorar\n\nO c\u00e9u e a terra aqui se juntam\nPorque eu n\u00e3o posso mais te amar\nVivo e morro entre perguntas\nSem respostas pra me dar\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1401794",
                "likeCount": "8323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ze58ay3gyAvIRAy7y6g5oTjWulo",
            "id": "CzW3fuLDt68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:08Z",
                "channelId": "UCXV1ZSMS021xo96vdXqIiwg",
                "title": "Unha Pintada Raiz - DVD Completo",
                "description": "Ou\u00e7a nosso novo DVD #UnhaPintadaRaiz em todas as plataformas: \nhttps://onerpm.link/UnhaPintadaRaiz\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nContatos P/Shows UP Produ\u00e7\u00f5es & Eventos: (71) 998806-7973 | (79) 99865-2581 | (79) 98167-4454\n\nBAIXE AGORA: https://suamusica.com.br/unhapintada/unha-pintada-raiz\n\n00:00 - Brincou Comigo \n03:41 - Aonde Voce\u0302 Se Esconde\n06:29 - Bebendo E Chorando \n09:22 - Tomei Vergonha \n12:08 - A Solida\u0303o Machuca\n15:00 - Mainha Eu Vou Chorar \n17:38 - Me De\u0302 Mais Uma Chance \n20:09 - Sozinho Na Solida\u0303o \n22:51 - Eu Quero \u00c9 Beber\n25:30 - Trancado No Mundo De Agonia\n27:52 - Procure Outro Algue\u0301m \n30:07 - Quem Era Aquele Cara\n33:12 - O Meu Corac\u0327a\u0303o \n36:12 - Motivo De Revolta\n39:20 - A Mulher Da Minha Vida\n42:02 - Na\u0303o Quero Dona\n44:23 - Me De\u0302 Um Sinal\n47:40 - Vergonha\u00a0Pra\u00a0Fami\u0301lia\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Ricardo, Helder Almeida\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Danilo Leal (Boy Samples)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Rogerio Art Filmes\nRealiza\u00e7\u00e3o: UP Produc\u00f5es, Pida\n\nSiga Unha Pintada nas redes sociais!\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@unhapintadaofi?lang=pt-BR\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/unhapintadaoficial/\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/unhapintadaof\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/UnhaPintadaOf?s=21\n\u25b6Youtube: https://www.youtube.com/unhapintadaoficial\n\u25b6Site: https://www.bandaunhapintada.com.br\n\n#unhapintada #unhapintadaoficial #unhapintadaraiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unha Pintada Oficial",
                "tags": [
                    "unha pintada",
                    "unha pintada oficial",
                    "unha pintada novo",
                    "unha pintada 2021",
                    "pintada unha",
                    "unha pintada 2020",
                    "NOME DA MUSICA",
                    "NOME DA MUSICA UNHA PINTADA",
                    "aldiran santana",
                    "arrocha",
                    "teste de farmacia",
                    "repertorio novo",
                    "clipe novo",
                    "sofrencia",
                    "recairei",
                    "nordeste",
                    "sim\u00e3o dias",
                    "m\u00fasica nova",
                    "aldiran",
                    "condenado",
                    "voc\u00ea vai recair unha pintada",
                    "some ou me assume",
                    "voc\u00ea vai recair",
                    "ep unha sunset",
                    "novas publica\u00e7\u00f5es",
                    "sou imaturo demais",
                    "unha pintada raiz",
                    "unha raiz",
                    "raiz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unha Pintada Raiz - DVD Completo",
                    "description": "Ou\u00e7a nosso novo DVD #UnhaPintadaRaiz em todas as plataformas: \nhttps://onerpm.link/UnhaPintadaRaiz\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nContatos P/Shows UP Produ\u00e7\u00f5es & Eventos: (71) 998806-7973 | (79) 99865-2581 | (79) 98167-4454\n\nBAIXE AGORA: https://suamusica.com.br/unhapintada/unha-pintada-raiz\n\n00:00 - Brincou Comigo \n03:41 - Aonde Voce\u0302 Se Esconde\n06:29 - Bebendo E Chorando \n09:22 - Tomei Vergonha \n12:08 - A Solida\u0303o Machuca\n15:00 - Mainha Eu Vou Chorar \n17:38 - Me De\u0302 Mais Uma Chance \n20:09 - Sozinho Na Solida\u0303o \n22:51 - Eu Quero \u00c9 Beber\n25:30 - Trancado No Mundo De Agonia\n27:52 - Procure Outro Algue\u0301m \n30:07 - Quem Era Aquele Cara\n33:12 - O Meu Corac\u0327a\u0303o \n36:12 - Motivo De Revolta\n39:20 - A Mulher Da Minha Vida\n42:02 - Na\u0303o Quero Dona\n44:23 - Me De\u0302 Um Sinal\n47:40 - Vergonha\u00a0Pra\u00a0Fami\u0301lia\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Ricardo, Helder Almeida\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Danilo Leal (Boy Samples)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Rogerio Art Filmes\nRealiza\u00e7\u00e3o: UP Produc\u00f5es, Pida\n\nSiga Unha Pintada nas redes sociais!\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@unhapintadaofi?lang=pt-BR\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/unhapintadaoficial/\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/unhapintadaof\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/UnhaPintadaOf?s=21\n\u25b6Youtube: https://www.youtube.com/unhapintadaoficial\n\u25b6Site: https://www.bandaunhapintada.com.br\n\n#unhapintada #unhapintadaoficial #unhapintadaraiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326539",
                "likeCount": "14999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L6HMYk9qpvNybF534Lz1Ujgl6sk",
            "id": "U5I_azz5VVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T12:20:30Z",
                "channelId": "UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA",
                "title": "DOIS AMIGOS - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Wesley Safad\u00e3o (DVD 20 Anos)",
                "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | Dois Amigos\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/DoisAmigos\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marlon dy Faria, Jo\u00e3o Gustavo\n\nDOIS AMIGOS Feat. @wesleysafadao\nCompositores: Igor Costa, Lary, Danillo D\u00e1villa, Je\ufb00 da Sanfona\n\nNo mesmo quarto, dois enganados\nNo mesmo ambiente, dois tipos de gente\nO que j\u00e1 criou planos pra terminar, mas n\u00e3o leva pra frente\nO que n\u00e3o sente nada, mais mente na cara, fingindo que sente\n\nUh, uh, uh\nTem um muro no meio da cama\nO amor fez a mala e saiu pela porta e deixou\nDois amigos usando a alian\u00e7a\n\nE pelo bem da nossa hist\u00f3ria\nDeu nossa hora de voar\nVai ser amor de algu\u00e9m l\u00e1 fora\nE o que \u00e9 meu vai me encontrar\n\nMaturidade nessa hora\nDeixar e tamb\u00e9m e cuidar\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz.\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #WesleySafad\u00e3o #DoisAmigos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                "tags": [
                    "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                    "lm2016123451989dar",
                    "sertanejo",
                    "arrocha",
                    "sofrencia",
                    "forr\u00f3",
                    "mais",
                    "tocadas",
                    "mis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOIS AMIGOS - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Wesley Safad\u00e3o (DVD 20 Anos)",
                    "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | Dois Amigos\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/DoisAmigos\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marlon dy Faria, Jo\u00e3o Gustavo\n\nDOIS AMIGOS Feat. @wesleysafadao\nCompositores: Igor Costa, Lary, Danillo D\u00e1villa, Je\ufb00 da Sanfona\n\nNo mesmo quarto, dois enganados\nNo mesmo ambiente, dois tipos de gente\nO que j\u00e1 criou planos pra terminar, mas n\u00e3o leva pra frente\nO que n\u00e3o sente nada, mais mente na cara, fingindo que sente\n\nUh, uh, uh\nTem um muro no meio da cama\nO amor fez a mala e saiu pela porta e deixou\nDois amigos usando a alian\u00e7a\n\nE pelo bem da nossa hist\u00f3ria\nDeu nossa hora de voar\nVai ser amor de algu\u00e9m l\u00e1 fora\nE o que \u00e9 meu vai me encontrar\n\nMaturidade nessa hora\nDeixar e tamb\u00e9m e cuidar\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz.\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #WesleySafad\u00e3o #DoisAmigos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1138437",
                "likeCount": "7104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NMcD_dtObYDcejcM8d8A1ImdajA",
            "id": "kC4e1gj_sGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T09:09:20Z",
                "channelId": "UC_Fk7hHbl7vv_7K8tYqJd5A",
                "title": "ECLIPSE TOTAL DA LUA | 2025",
                "description": "O MAIOR EVENTO ASTRONOMICO DE 2025!!\n\n- WORKSHOP DE VULC\u00d5ES:\n29 DE MAR\u00c7O\nhttps://academyspace.com.br/WORKSHOP/\n\n- SPACE TODAY NO TEATRO: \"MARTE, NOSSO PR\u00d3XIMO DESTINO?\":\n13 DE ABRIL | 16H | TEATRO GAZETA - SP\nINGRESSOS:\nhttps://bileto.sympla.com.br/event/103209\n\n- CI\u00caNCIA NA ESTRADA:\nDE 19 A 23 DE MAR\u00c7O | SAMANBAIA NORTE - BRASILIA\nINGRESSOS: https://www.sympla.com.br/evento/ciencia-na-estrada-samambaia/2865364\nhttps://www.instagram.com/ciencianaestradaoficial/\nhttps://ciencianaestrada.com.br/\n\n- SPACE TODAY STORE:\nhttps://www.spacetodaystore.com.br/\n\n- FA\u00c7A A SUA P\u00d3S NA ACADEMY SPACE:\nhttps://academyspace.com.br/astronomia\n\n- MASTER CIDADANIA:\nhttps://materiais.mastercidadania.com.br/lp-sergio-sacani\n\n- CANAL DO GEOVANDRO:\nhttps://www.youtube.com/c/OARUManaus\n\nAPOIO:\n@giramundossonhos\n@alexandrenotexas\n@3xaction.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpaceToday",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ECLIPSE TOTAL DA LUA | 2025",
                    "description": "O MAIOR EVENTO ASTRONOMICO DE 2025!!\n\n- WORKSHOP DE VULC\u00d5ES:\n29 DE MAR\u00c7O\nhttps://academyspace.com.br/WORKSHOP/\n\n- SPACE TODAY NO TEATRO: \"MARTE, NOSSO PR\u00d3XIMO DESTINO?\":\n13 DE ABRIL | 16H | TEATRO GAZETA - SP\nINGRESSOS:\nhttps://bileto.sympla.com.br/event/103209\n\n- CI\u00caNCIA NA ESTRADA:\nDE 19 A 23 DE MAR\u00c7O | SAMANBAIA NORTE - BRASILIA\nINGRESSOS: https://www.sympla.com.br/evento/ciencia-na-estrada-samambaia/2865364\nhttps://www.instagram.com/ciencianaestradaoficial/\nhttps://ciencianaestrada.com.br/\n\n- SPACE TODAY STORE:\nhttps://www.spacetodaystore.com.br/\n\n- FA\u00c7A A SUA P\u00d3S NA ACADEMY SPACE:\nhttps://academyspace.com.br/astronomia\n\n- MASTER CIDADANIA:\nhttps://materiais.mastercidadania.com.br/lp-sergio-sacani\n\n- CANAL DO GEOVANDRO:\nhttps://www.youtube.com/c/OARUManaus\n\nAPOIO:\n@giramundossonhos\n@alexandrenotexas\n@3xaction.oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "896583",
                "likeCount": "62376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhVZESBHucQtxEvD_5jWlaEf-8s",
            "id": "Cf3vWrb2jh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:30:29Z",
                "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
                "title": "Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pede a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de envolvimento na morte de Vit\u00f3ria",
                "description": "A Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pediu a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de estarem envolvidos na morte de Vit\u00f3ria. A Justi\u00e7a deve tomar uma decis\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas, decretando ou n\u00e3o a pris\u00e3o dessas duas pessoas. Caso os mandados de pris\u00e3o sejam expedidos, a pol\u00edcia j\u00e1 tem equipes nas ruas para evitar o risco de fuga. F\u00e1bio Costa, advogado da fam\u00edlia de Vit\u00f3ria, foi at\u00e9 o Hoje em Dia para falar sobre os desdobramentos da investiga\u00e7\u00e3o.\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoje em Dia",
                "tags": [
                    "hoje em dia",
                    "record",
                    "ticiane pinheiro",
                    "ana hickmann",
                    "renata alves",
                    "celso zecatelli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pede a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de envolvimento na morte de Vit\u00f3ria",
                    "description": "A Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pediu a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de estarem envolvidos na morte de Vit\u00f3ria. A Justi\u00e7a deve tomar uma decis\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas, decretando ou n\u00e3o a pris\u00e3o dessas duas pessoas. Caso os mandados de pris\u00e3o sejam expedidos, a pol\u00edcia j\u00e1 tem equipes nas ruas para evitar o risco de fuga. F\u00e1bio Costa, advogado da fam\u00edlia de Vit\u00f3ria, foi at\u00e9 o Hoje em Dia para falar sobre os desdobramentos da investiga\u00e7\u00e3o.\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165598",
                "likeCount": "5706",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T9AubiYrAr6IBkE7zdLNNac20MU",
            "id": "5yrJl7wptts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:48:28Z",
                "channelId": "UCcqRCjHozEb9CQHwf_cffdQ",
                "title": "BAHIA 1 x 0 BOSTON RIVER - BASTIDORES - CONMEBOL LIBERTADORES - (13/03/25)",
                "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV BAH\u00caA - TV oficial do Esporte Clube Bahia",
                "tags": [
                    "TV",
                    "BAHEA",
                    "bbmp",
                    "ecbahia",
                    "esporte clube bahia",
                    "Bahia",
                    "EC Bahia",
                    "TV Bah\u00eaa",
                    "Bah\u00eaa",
                    "TV Bahia",
                    "Bahia TV",
                    "Bah\u00eaa TV",
                    "v\u00eddeo do Bahia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 1 x 0 BOSTON RIVER - BASTIDORES - CONMEBOL LIBERTADORES - (13/03/25)",
                    "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69184",
                "likeCount": "7789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSdAuyr5RDlM0ZLbiYK0EpqYSgQ",
            "id": "MEJqGtmIULg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:28Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A NOVA PET DOS ROSA SUMIU *\u00c9 o fim da Pink ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA PET DOS ROSA SUMIU *\u00c9 o fim da Pink ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2681867",
                "likeCount": "50143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5-wLFVW-bo27fN9Xx7n9J-kTqtk",
            "id": "Y_OYMcUbzw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:15:01Z",
                "channelId": "UCYRkBMILbV6-5hn8nxS5xfw",
                "title": "JOGANDO como THE GOD no Minecraft!!",
                "description": "#donat3lo #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DONAT3LO",
                "tags": [
                    "donatello",
                    "donatelo",
                    "donat3lo",
                    "DONAT3LO",
                    "donatelo minecraft",
                    "donatello minecraft",
                    "donat3lo mostra mods",
                    "donatello mostra mods",
                    "mods",
                    "minecraft mods",
                    "done",
                    "donie",
                    "doni",
                    "doni minecraft",
                    "minecraft",
                    "The God",
                    "the god",
                    "the god minecraft",
                    "jogando como the god",
                    "no Minecraft",
                    "Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO como THE GOD no Minecraft!!",
                    "description": "#donat3lo #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96390",
                "likeCount": "2074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPHt0puICSOyllYp1sVU3WlB_Co",
            "id": "jnA98JT8T5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:35:10Z",
                "channelId": "UCP6nJ-Elnfnpjv6HQRsv1Cw",
                "title": "Uma Sexta-Feira Mais Louca Ainda | Teaser Oficial Dublado",
                "description": "As coisas ficaram mais LOUCAS. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a \n\n#UmaSextaFeiraMaisLoucaAinda, em agosto nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walt Disney Studios BR",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uma Sexta-Feira Mais Louca Ainda | Teaser Oficial Dublado",
                    "description": "As coisas ficaram mais LOUCAS. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a \n\n#UmaSextaFeiraMaisLoucaAinda, em agosto nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94477",
                "likeCount": "7943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Lfq52Hf2b2Nq6Ha5z3UWP_LXNM",
            "id": "nJG5CWsne8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3471717",
                "likeCount": "242718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nSX7LuK8VCbZeEIHm4dRuvr13x4",
            "id": "4tq9h2hOgUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:30:06Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "BEBETO - DE CARA COM O CARA #3",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No terceiro epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe o maior parceiro que j\u00e1 teve no mundo da bola, Bebeto! \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ronaldo",
                    "rom\u00e1rio",
                    "brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "copa do mundo",
                    "neymar",
                    "cbf",
                    "copa",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "vini jr",
                    "campe\u00e3o",
                    "t\u00edtulo",
                    "romario",
                    "de cara com o cara",
                    "fenomeno",
                    "r9",
                    "artilheiros",
                    "craques",
                    "caras",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "campe\u00f5es",
                    "g\u00eanio",
                    "Bebeto",
                    "dupla",
                    "parceria",
                    "eu te amo",
                    "tetra",
                    "mundial",
                    "barcelona",
                    "ta\u00e7a",
                    "trof\u00e9u",
                    "zagalo",
                    "parreira",
                    "pel\u00e9",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "eurico",
                    "maradona",
                    "torcida",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "ronaldinho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEBETO - DE CARA COM O CARA #3",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No terceiro epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe o maior parceiro que j\u00e1 teve no mundo da bola, Bebeto! \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721130",
                "likeCount": "43010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdSSvt1GhX9qCqYxYahnxXHORwE",
            "id": "UnFpSFaThTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "100 ANIMAIS EX\u00d3TICOS EM 24 HORAS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 ANIMAIS EX\u00d3TICOS EM 24 HORAS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1396227",
                "likeCount": "25762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ogOJBWxC6YbytQmYq8Xbg_EyqK4",
            "id": "lwemdoefpog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:13:55Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O NOVO JOGO DE TERROR DO CHAVES DE 2025!",
                "description": "Quando o Nhonho come\u00e7a a sofrer de uma grave doen\u00e7a, Seu Barriga se v\u00ea obrigado a aumentar exorbitantemente o pre\u00e7o do aluguel das casas da vila. Mas mesmo assim, infelizmente seu filho acaba sucumbindo a tal doen\u00e7a, o que levou o pai a um surto psic\u00f3tico e cometendo um terr\u00edvel crime contra os habitantes da vila do Chaves! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Dream Fallen Remake: Village\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "Jazzghost",
                    "jazz",
                    "chaves"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO JOGO DE TERROR DO CHAVES DE 2025!",
                    "description": "Quando o Nhonho come\u00e7a a sofrer de uma grave doen\u00e7a, Seu Barriga se v\u00ea obrigado a aumentar exorbitantemente o pre\u00e7o do aluguel das casas da vila. Mas mesmo assim, infelizmente seu filho acaba sucumbindo a tal doen\u00e7a, o que levou o pai a um surto psic\u00f3tico e cometendo um terr\u00edvel crime contra os habitantes da vila do Chaves! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Dream Fallen Remake: Village\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1900203",
                "likeCount": "98323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJC1ePdhQtOFavUDP8djVH4DTXY",
            "id": "oS2HjRjPk9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T10:55:06Z",
                "channelId": "UCTNA_lGLa51tqlbfwq_iKqA",
                "title": "Dores do Amado | Frei Gabriel CMES",
                "description": "Inscreva-se no canal dos Freis Carmelitas Mensageiros: https://www.youtube.com/@FreisCMES\n\n ___\nOutras m\u00fasicas dos Freis Carmelitas:\nEnche-me de Ti: https://youtu.be/lorDtC6wQx0?si=6LAXNwDxvR0QWeNF\nVolta Pra Casa: https://youtu.be/SM8T-XNTNps?si=gVeIjab7q_lknWNf\nMe Atraiu: https://youtu.be/3e6Q2Q8SChY?si=FcA_UKGp_1THDfpU\nRei dos reis: https://youtu.be/DF7DA_tuSt4?si=7WSItzTVQchmgCET\nSolid\u00e3o do Tabern\u00e1culo: https://www.youtube.com/watch?v=x-kcuOTmQ4s\nEu quero deixar-me: https://www.youtube.com/watch?v=92dGEaOIioY\nNo Sil\u00eancio do Altar: https://www.youtube.com/watch?v=oSuWA9xE4kY\nO impacto de Deus: https://www.youtube.com/watch?v=fBzWntQ_7Lo\nEu tentei fugir: https://www.youtube.com/watch?v=ctWvUnRoq5I\n\n___\n\nLetra: Dores do Amado\n\n Na agonia Ele sentiu\n Todo o peso dos pecados meus e seus\n As chicotadas e os flagelos\n Que mereciam voc\u00ea e eu\n\nPor nossos pecados Ele foi coroado\nMas n\u00e3o com j\u00f3ias e sim com espinhos \nE a humilha\u00e7\u00e3o\n Bofetadas e cusparadas\n Que voc\u00ea e eu merec\u00edamos\n\n E uma cruz Ele carregou para expiar\n Os meus pecados e os seus\n Em cada queda Ele marcou o ch\u00e3o\n Com o amor que tem por mim e por voc\u00ea\nE numa cruz foi pregado\n O divino corpo de Jesus\n O Redentor, nosso Salvador\n Escute o que Ele tem a te dizer\n\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n E aceita o amor, a salva\u00e7\u00e3o\nAceita o meu amor, olha pra minha dor\n Ela foi por voc\u00ea, mesmo sem merecer\n Mesmo sem me aceitar, agora eu te digo\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n Foi por voc\u00ea, pra te salvar\n\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n\n Tudo est\u00e1 consumado\n Uma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\nUma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\n\n ___\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nProduzido por: Editora Musical Mensageiros\nC\u00e2meras: Jadson Pires\n Edi\u00e7\u00e3o: Jadson Pires\n Colorgranding: Lucas Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gilson CMES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Vitor\n Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Silva Gomes\n \nVoz: Frei Gabriel\n Bateria: Renan Andrade Martins\n Baixo: Hygor Gabriel da Silva Miranda\n Teclados: Davidson Aquila de Andrade\n Guitarra: Jo\u00e3o Vitor\n Viol\u00f5es: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gabriel CMES\n Arranjos vocais: Adelso Freire\n\n ___\n\nRedes sociais Freis CMES:\n Instagram: https://www.instagram.com/carmelitasmensageiros/\n Facebook: https://www.facebook.com/CarmelitasMensageiros\nRedes sociais Frei Gabriel CMES:\nInstagram: https://www.instagram.com/freigabriel.cmes/\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1A4bF2AP6b/?mibextid=wwXIfr\n\nADQUIRA PRODUTOS EXCLUSIVOS EM NOSSO SITE!\nSite: https://www.lojamensageiros.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freis Carmelitas Mensageiros",
                "tags": [
                    "CarmelitasMensageiros",
                    "FreisCarmelitas",
                    "CMES",
                    "#DoresDoAmado",
                    "#Quaresma",
                    "#Paix\u00e3oDeCristo",
                    "#AmorDeJesus",
                    "#Sacrif\u00edcioRedentor",
                    "#CaminhoDaCruz",
                    "#Miseric\u00f3rdia",
                    "#FreiGabriel",
                    "#M\u00fasicaCat\u00f3lica",
                    "#Convers\u00e3o",
                    "#Reden\u00e7\u00e3o",
                    "#CristoSofredor",
                    "#Salva\u00e7\u00e3o",
                    "#Adora\u00e7\u00e3o",
                    "#FreiCMES",
                    "#quaresma #freigilson"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dores do Amado | Frei Gabriel CMES",
                    "description": "Inscreva-se no canal dos Freis Carmelitas Mensageiros: https://www.youtube.com/@FreisCMES\n\n ___\nOutras m\u00fasicas dos Freis Carmelitas:\nEnche-me de Ti: https://youtu.be/lorDtC6wQx0?si=6LAXNwDxvR0QWeNF\nVolta Pra Casa: https://youtu.be/SM8T-XNTNps?si=gVeIjab7q_lknWNf\nMe Atraiu: https://youtu.be/3e6Q2Q8SChY?si=FcA_UKGp_1THDfpU\nRei dos reis: https://youtu.be/DF7DA_tuSt4?si=7WSItzTVQchmgCET\nSolid\u00e3o do Tabern\u00e1culo: https://www.youtube.com/watch?v=x-kcuOTmQ4s\nEu quero deixar-me: https://www.youtube.com/watch?v=92dGEaOIioY\nNo Sil\u00eancio do Altar: https://www.youtube.com/watch?v=oSuWA9xE4kY\nO impacto de Deus: https://www.youtube.com/watch?v=fBzWntQ_7Lo\nEu tentei fugir: https://www.youtube.com/watch?v=ctWvUnRoq5I\n\n___\n\nLetra: Dores do Amado\n\n Na agonia Ele sentiu\n Todo o peso dos pecados meus e seus\n As chicotadas e os flagelos\n Que mereciam voc\u00ea e eu\n\nPor nossos pecados Ele foi coroado\nMas n\u00e3o com j\u00f3ias e sim com espinhos \nE a humilha\u00e7\u00e3o\n Bofetadas e cusparadas\n Que voc\u00ea e eu merec\u00edamos\n\n E uma cruz Ele carregou para expiar\n Os meus pecados e os seus\n Em cada queda Ele marcou o ch\u00e3o\n Com o amor que tem por mim e por voc\u00ea\nE numa cruz foi pregado\n O divino corpo de Jesus\n O Redentor, nosso Salvador\n Escute o que Ele tem a te dizer\n\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n E aceita o amor, a salva\u00e7\u00e3o\nAceita o meu amor, olha pra minha dor\n Ela foi por voc\u00ea, mesmo sem merecer\n Mesmo sem me aceitar, agora eu te digo\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n Foi por voc\u00ea, pra te salvar\n\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n\n Tudo est\u00e1 consumado\n Uma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\nUma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\n\n ___\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nProduzido por: Editora Musical Mensageiros\nC\u00e2meras: Jadson Pires\n Edi\u00e7\u00e3o: Jadson Pires\n Colorgranding: Lucas Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gilson CMES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Vitor\n Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Silva Gomes\n \nVoz: Frei Gabriel\n Bateria: Renan Andrade Martins\n Baixo: Hygor Gabriel da Silva Miranda\n Teclados: Davidson Aquila de Andrade\n Guitarra: Jo\u00e3o Vitor\n Viol\u00f5es: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gabriel CMES\n Arranjos vocais: Adelso Freire\n\n ___\n\nRedes sociais Freis CMES:\n Instagram: https://www.instagram.com/carmelitasmensageiros/\n Facebook: https://www.facebook.com/CarmelitasMensageiros\nRedes sociais Frei Gabriel CMES:\nInstagram: https://www.instagram.com/freigabriel.cmes/\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1A4bF2AP6b/?mibextid=wwXIfr\n\nADQUIRA PRODUTOS EXCLUSIVOS EM NOSSO SITE!\nSite: https://www.lojamensageiros.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79432",
                "likeCount": "9906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dQ2ybwbbQ1HuiWXWA0WTz_yQVq4",
            "id": "r9AEGPB6qIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23259745",
                "likeCount": "397590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wmFWYvyW-tqFyoMMsWV0rBsReTg",
            "id": "inInbOFEEf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:13:00Z",
                "channelId": "UCNVifsYkXq5yzylNGvi1JJA",
                "title": "01. DJONGA \u2022 FOME",
                "description": "FOME \u00e9 a primeira faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nUsando roupa cara pra fazer valer,\nO algod\u00e3o colhido pelos ancestrais,\nIsso \u00e9 Deus escrevendo em suas linhas tortas,\n\u00c9 o que explica o arco \u00edris ap\u00f3s os temporais,\n\nO que antes era \u00f3dio virou consci\u00eancia, \nMeu rivais t\u00eam sobrenomes, cheio de consoante \nE quem atira ainda mora em um simples kitnet,\n\u201cPor isso eu quero mais que um grammy esquecido na estante\u201d,\n\nO melhor n\u00e3o \u00e9 aquele sempre acerta,\nmas sim o que aproveita o erro do advers\u00e1rio,\nSe eles dormem eu nem pisco, (nem cochilo) \nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque o olho n\u00e3o fecha que sou vision\u00e1rio,\nO lobo se tornou cachorro pra n\u00e3o ser ca\u00e7ado\nPor isso n\u00f3s queria sentar na mesa boy,\nNessas a\u00ed que alguns irm\u00e3o foram domesticado,\nNa coleira do vil\u00e3o, gritando meu her\u00f3i !\n\nN\u00e3o confio nem no espelho \n\u00c9 que ele \u00e9 ao contr\u00e1rio, a imagem que me d\u00e1 \nN\u00e3o \u00e9 o que eu represento \nN\u00e3o vou trocar o moleque, que s\u00f3 pensa em dan\u00e7ar \nPor um adulto covarde que s\u00f3 pensa em sustento \nMudar minha realidade era uma causa urgente,\nMudei, ent\u00e3o me chame de santo expedito,\nJ\u00e1 fiz pra alimentar nossas bocas ,\nHoje eu fa\u00e7o pra alimentar \nMinha alma e meu esp\u00edrito \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nDepois que eu parei de perder,\nCompetir n\u00e3o me interessa mais,\nSempre foi pelo desafio;\nSou movido a d\u00favidas e n\u00e3o respostas,\nDe quem tem muitas certezas, mano, eu desconfio\n\nQuero entender porque eu fa\u00e7o tudo pelas moedas,\nOu porque a pati s\u00f3 me olha e eu fico no cio;\nOu porque me incomoda Taylor que \u00e9 t\u00e3o coerente,\nMas amo Kanye que diz coisas coisas que repudio;\n\nEra um bus\u00e3o lotado ou o bolso lotado,\nNem que pra isso eu fosse, pra uma cela lotada,\nDepois de meter fita em um bus\u00e3o lotado, \nE m\u00eas que vem eles que corram dobrado,\nCasa constru\u00edda, peito dilacerado,\nProcurando Messias, n\u00f3s escolhemos errado \nO auge do ego\u00edsmo \u00e9 crucificar primeiro \nDepois ter a cara de pau de pedir pra ser perdoado \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nMe atacam de todos os lado, \nMas tipo Demb\u00e9l\u00e9 sou ambidestro e bato com as duas m\u00e3o,\nDif\u00edcil n\u00e3o \u00e9 ver o pobre gritando \u201colha o lan\u00e7a\u201d,\nMas sim ver o rico cego gritando \u201cvis\u00e3o\u201d\n\nRoubaram nossas g\u00edrias, nossos platinados \nN\u00e3o entendem que isso \u00e9 sobre identifica\u00e7\u00e3o \nPor isso trocamos de c\u00f3digos toda semana \nVoc\u00eas nunca me inclu\u00edram, n\u00e3o me acusem de exclus\u00e3o\n\nErro muito gol porque arrisco muito\nE j\u00e1 me acostumei com as vaias da torcida \nMas ainda na m\u00e1 fase sou acima da m\u00e9dia \nPorque todo jogo \u00e9 o jogo da minha vida \nN\u00f3s somos a trag\u00e9dia da televis\u00e3o,\n\nMeus irm\u00e3o vende a droga pra que voc\u00ea brise,\nQuando tu souber o problema, j\u00e1 tenho a solu\u00e7\u00e3o\nO que passa no jornal aqui \u00e9 tipo reprise,\n\nMesmo contra a corrente \ncontinuo a nadar que nem Dory,\nApanhamos tanto que nem d\u00f3i ,\nNo futuro comprar uns Nelore, \n\u00c9 uma fazenda maior que Yellowstone ,\n\nVit\u00f3ria ou vingan\u00e7a eu fiz meu nome \nAssistindo Wall-e, \nVi que n\u00e3o t\u00f4 no mundo de Alice,\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\n\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\nE nosso tempo t\u00e1!\n\n\u201cExu, \nExu era o filho ca\u00e7ula de Iemanj\u00e1 e Orunmil\u00e1,\nIrm\u00e3o de Ogum, Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi.\nExu comia de tudo, sua fome era incontrol\u00e1vel.\nComeu todos os animais da aldeia em que vivia.\nComeu os de quatro p\u00e9s, comeu os de pena.\nComeu o cereal, a fruta, o inhame, a pimenta;\nBebeu toda cerveja, toda cacha\u00e7a, todo o vinho.\nIngeriu todo o azeite-de-dend\u00ea e todos os obis.\nQuanto mais comia, mais fome Exu sentia\u201d.\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: Ableton Push 2, Synths e Moog Little Phatty)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz e Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #FOME #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djonga",
                "tags": [
                    "djonga",
                    "quanto mais eu como mais fome eu sinto",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "djongador",
                    "djonga day",
                    "fome",
                    "djonga fome",
                    "djonga album",
                    "djonga album novo",
                    "djonga 2025",
                    "djonga milton nascimento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "01. DJONGA \u2022 FOME",
                    "description": "FOME \u00e9 a primeira faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nUsando roupa cara pra fazer valer,\nO algod\u00e3o colhido pelos ancestrais,\nIsso \u00e9 Deus escrevendo em suas linhas tortas,\n\u00c9 o que explica o arco \u00edris ap\u00f3s os temporais,\n\nO que antes era \u00f3dio virou consci\u00eancia, \nMeu rivais t\u00eam sobrenomes, cheio de consoante \nE quem atira ainda mora em um simples kitnet,\n\u201cPor isso eu quero mais que um grammy esquecido na estante\u201d,\n\nO melhor n\u00e3o \u00e9 aquele sempre acerta,\nmas sim o que aproveita o erro do advers\u00e1rio,\nSe eles dormem eu nem pisco, (nem cochilo) \nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque o olho n\u00e3o fecha que sou vision\u00e1rio,\nO lobo se tornou cachorro pra n\u00e3o ser ca\u00e7ado\nPor isso n\u00f3s queria sentar na mesa boy,\nNessas a\u00ed que alguns irm\u00e3o foram domesticado,\nNa coleira do vil\u00e3o, gritando meu her\u00f3i !\n\nN\u00e3o confio nem no espelho \n\u00c9 que ele \u00e9 ao contr\u00e1rio, a imagem que me d\u00e1 \nN\u00e3o \u00e9 o que eu represento \nN\u00e3o vou trocar o moleque, que s\u00f3 pensa em dan\u00e7ar \nPor um adulto covarde que s\u00f3 pensa em sustento \nMudar minha realidade era uma causa urgente,\nMudei, ent\u00e3o me chame de santo expedito,\nJ\u00e1 fiz pra alimentar nossas bocas ,\nHoje eu fa\u00e7o pra alimentar \nMinha alma e meu esp\u00edrito \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nDepois que eu parei de perder,\nCompetir n\u00e3o me interessa mais,\nSempre foi pelo desafio;\nSou movido a d\u00favidas e n\u00e3o respostas,\nDe quem tem muitas certezas, mano, eu desconfio\n\nQuero entender porque eu fa\u00e7o tudo pelas moedas,\nOu porque a pati s\u00f3 me olha e eu fico no cio;\nOu porque me incomoda Taylor que \u00e9 t\u00e3o coerente,\nMas amo Kanye que diz coisas coisas que repudio;\n\nEra um bus\u00e3o lotado ou o bolso lotado,\nNem que pra isso eu fosse, pra uma cela lotada,\nDepois de meter fita em um bus\u00e3o lotado, \nE m\u00eas que vem eles que corram dobrado,\nCasa constru\u00edda, peito dilacerado,\nProcurando Messias, n\u00f3s escolhemos errado \nO auge do ego\u00edsmo \u00e9 crucificar primeiro \nDepois ter a cara de pau de pedir pra ser perdoado \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nMe atacam de todos os lado, \nMas tipo Demb\u00e9l\u00e9 sou ambidestro e bato com as duas m\u00e3o,\nDif\u00edcil n\u00e3o \u00e9 ver o pobre gritando \u201colha o lan\u00e7a\u201d,\nMas sim ver o rico cego gritando \u201cvis\u00e3o\u201d\n\nRoubaram nossas g\u00edrias, nossos platinados \nN\u00e3o entendem que isso \u00e9 sobre identifica\u00e7\u00e3o \nPor isso trocamos de c\u00f3digos toda semana \nVoc\u00eas nunca me inclu\u00edram, n\u00e3o me acusem de exclus\u00e3o\n\nErro muito gol porque arrisco muito\nE j\u00e1 me acostumei com as vaias da torcida \nMas ainda na m\u00e1 fase sou acima da m\u00e9dia \nPorque todo jogo \u00e9 o jogo da minha vida \nN\u00f3s somos a trag\u00e9dia da televis\u00e3o,\n\nMeus irm\u00e3o vende a droga pra que voc\u00ea brise,\nQuando tu souber o problema, j\u00e1 tenho a solu\u00e7\u00e3o\nO que passa no jornal aqui \u00e9 tipo reprise,\n\nMesmo contra a corrente \ncontinuo a nadar que nem Dory,\nApanhamos tanto que nem d\u00f3i ,\nNo futuro comprar uns Nelore, \n\u00c9 uma fazenda maior que Yellowstone ,\n\nVit\u00f3ria ou vingan\u00e7a eu fiz meu nome \nAssistindo Wall-e, \nVi que n\u00e3o t\u00f4 no mundo de Alice,\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\n\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\nE nosso tempo t\u00e1!\n\n\u201cExu, \nExu era o filho ca\u00e7ula de Iemanj\u00e1 e Orunmil\u00e1,\nIrm\u00e3o de Ogum, Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi.\nExu comia de tudo, sua fome era incontrol\u00e1vel.\nComeu todos os animais da aldeia em que vivia.\nComeu os de quatro p\u00e9s, comeu os de pena.\nComeu o cereal, a fruta, o inhame, a pimenta;\nBebeu toda cerveja, toda cacha\u00e7a, todo o vinho.\nIngeriu todo o azeite-de-dend\u00ea e todos os obis.\nQuanto mais comia, mais fome Exu sentia\u201d.\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: Ableton Push 2, Synths e Moog Little Phatty)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz e Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #FOME #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276318",
                "likeCount": "19484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9k89Jq13X-VActfC4vnNf2DBodc",
            "id": "kmpj6CtD0Xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:33:26Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "BAHIA 1 x 0 BOSTON RIVER - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "O BAHIA EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES!!! Com gol de Jean Lucas, a equipe venceu o Boston River por 1 a 0 na Arena Fonte Nova e segue vivo na competi\u00e7\u00e3o. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 1 x 0 BOSTON RIVER - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "O BAHIA EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES!!! Com gol de Jean Lucas, a equipe venceu o Boston River por 1 a 0 na Arena Fonte Nova e segue vivo na competi\u00e7\u00e3o. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251443",
                "likeCount": "6044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i5xStxRML-w3NG2qItT6kwrUElo",
            "id": "pa8MvUCq2KY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:42Z",
                "channelId": "UCqjjyPUghDSSKFBABM_CXMw",
                "title": "Anitta - Larissa (From Larissa: The Other Side of Anitta) [Official Music Video]",
                "description": "Official music video for Anitta \"Larissa\", available everywhere now: https://Anitta.lnk.to/Larissa\n\nSUBSCRIBE HERE \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCqjjyPUghDSSKFBABM_CXMw?sub_confirmation=1\n\nFOLLOW ANITTA: \nSpotify | http://sptfy.com/1PY8\nInstagram | http://instagram.com/anitta\nTikTok | http://tiktok.com/@anitta\nTwitter | http://twitter.com/anitta\nFacebook | http://facebook.com/AnittaOficial\n\nLYRICS:\n\nTiro indirectas\nTu te haces el loco\nNi te das cuenta\nPero es tan obvio\n\nQue me vez, que me miras\nhace rato vamos de salida\nya vi lo que querias\nY por suerte estamos en sinton\u00eda\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va a querer\n\nEn la disco bailandote\nCon la fendi chocantode\nSe que mueres de ganas\nDe estar bes\u00e1ndome\nSomos polos opuestos\nPero apuesto\nPor esto de los dos\nQue tu y yo estemos aqu\u00ed eso no es casualidad\nno es Casualidad\nTe veo en 5 minutos en la puerta de atr\u00e1s\nY no decimos na na na\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va querer\n\nEnglish:\nIndirect shot\nYou act crazy\nYou don't even realize\nBut it's so obvious\n\nWhat do you see me, what do you look at me\nwe've been leaving for a while\nI already saw what you wanted\nAnd luckily we are on the same page\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we are going\nIf you want, stay\nTo be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\nAt the disco dancing\nWith the fendi Chontode\nI know you're dying of desire\nof kissing me\nWe are polar opposites\nBut I bet\nFor this of the two\nThat you and I are here is no coincidence\nIt's not coincidence\nSee you in 5 minutes at the back door\nAnd we don't say na na na\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we go\nIf you want, stay\nT o be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\n#Anitta #Larissa #Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anitta",
                "tags": [
                    "Anitta",
                    "Melody",
                    "Funk",
                    "Pop",
                    "new music",
                    "anitta new music",
                    "anitta larissa",
                    "netflix",
                    "anitta netflix",
                    "anitta doc",
                    "music video",
                    "anitta new music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Anitta - Larissa (From Larissa: The Other Side of Anitta) [Official Music Video]",
                    "description": "Official music video for Anitta \"Larissa\", available everywhere now: https://Anitta.lnk.to/Larissa\n\nSUBSCRIBE HERE \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCqjjyPUghDSSKFBABM_CXMw?sub_confirmation=1\n\nFOLLOW ANITTA: \nSpotify | http://sptfy.com/1PY8\nInstagram | http://instagram.com/anitta\nTikTok | http://tiktok.com/@anitta\nTwitter | http://twitter.com/anitta\nFacebook | http://facebook.com/AnittaOficial\n\nLYRICS:\n\nTiro indirectas\nTu te haces el loco\nNi te das cuenta\nPero es tan obvio\n\nQue me vez, que me miras\nhace rato vamos de salida\nya vi lo que querias\nY por suerte estamos en sinton\u00eda\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va a querer\n\nEn la disco bailandote\nCon la fendi chocantode\nSe que mueres de ganas\nDe estar bes\u00e1ndome\nSomos polos opuestos\nPero apuesto\nPor esto de los dos\nQue tu y yo estemos aqu\u00ed eso no es casualidad\nno es Casualidad\nTe veo en 5 minutos en la puerta de atr\u00e1s\nY no decimos na na na\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va querer\n\nEnglish:\nIndirect shot\nYou act crazy\nYou don't even realize\nBut it's so obvious\n\nWhat do you see me, what do you look at me\nwe've been leaving for a while\nI already saw what you wanted\nAnd luckily we are on the same page\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we are going\nIf you want, stay\nTo be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\nAt the disco dancing\nWith the fendi Chontode\nI know you're dying of desire\nof kissing me\nWe are polar opposites\nBut I bet\nFor this of the two\nThat you and I are here is no coincidence\nIt's not coincidence\nSee you in 5 minutes at the back door\nAnd we don't say na na na\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we go\nIf you want, stay\nT o be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\n#Anitta #Larissa #Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222546",
                "likeCount": "24743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KShuc3Hxy4xXXBiXs7Jm2QiDsYk",
            "id": "2A5oB_tMmf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T08:35:52Z",
                "channelId": "UCQ96zMdk6go-b2JujnQY_SQ",
                "title": "QUALI GP AUSTR\u00c1LIA: BORTOLETO DESBANCA HULK E VAI PARA O Q2 / NORRIS BATE PIASTRI POR POUCO",
                "description": "\ud83c\udfae *JOGOS mais BARATOS* : https://www.instant-gaming.com/?igr=ressacaf1\nServidor INSTANT GAMING: https://discord.gg/instantgaming\n\n\ud83d\udc55 As *MELHORES CAMISETAS* de F1 com *DESCONTO* na Paddock BR: https://paddockbr.store/?inf=8\n\n\u2702 *Ressaca Express* : https://www.youtube.com/@RessacaMotorExpress/featured\n\nFantasy 2025: https://fantasy.formula1.com/pt-br/leagues/join/P1BB6CDGL04\nc\u00f3digo: P1BB6CDGL04\n\nDiscord aberto: https://discord.gg/G2Ps2nKzh8\n\n\ud83d\udc4d PARCEIROS\nLiga Ayrton Senna: https://ligaayrtonsenna.wixsite.com/f1xbox  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCnxcGNAsAp6KP-_T-zQOsLQ\n\nSergio Milani\n@scuderiamilani (Twitter)\nParab\u00f3lica (site): https://www.terra.com.br/parceiros/parabolica/\n\nFormula Brumnh\nhttps://www.youtube.com/@FormulaBrumnh\nhttps://twitter.com/formulabrumnh\n\n \u2705 Siga nas redes sociais:\nInstagram: RessacaMotor\n\n\ud83d\udcf0 *Fontes:*\n\nPorque Deus amou o mundo de tal maneira que deu seu \u00fanico filho, para que todo que nele cr\u00ea n\u00e3o pere\u00e7a, mas tenha a vida eterna.\n\nJo\u00e3o 3:16\n\n*DISCLAIMER*\n  Declaro que o conte\u00fado utilizado no v\u00eddeo est\u00e1 de acordo com a pol\u00edtica de \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use) e n\u00e3o tem a inten\u00e7\u00e3o de infringir ou burlar os direitos dos respectivos detentores. Todo o conte\u00fado \u00e9 utilizado de boa f\u00e9 com o intuito de trazer reportagens jornal\u00edsticas, an\u00e1lises e cr\u00edticas sobre a categoria \"Formula 1\", sem burlar seus direitos. \n  Caso algum conte\u00fado seja identificado como inapropriado ou fora do \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use), estarei \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para remover o conte\u00fado questionado.\n\n  I declare that the content used in the video complies with the \"Fair Use\" policy and is not intended to infringe or circumvent the rights of the respective owners. All content is used in good faith in order to bring journalistic reports, analyzes and criticisms about the \"Formula 1\" category, without violating their rights.\n  If any content is identified as inappropriate or out of \"Fair Use\", I will be available to remove the content in question.\n\n#F1 #f12025 \n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:44 - NOVIDADES PaddockBR e Instang Gaming\n01:20 - Decep\u00e7\u00f5es logo no Q1\n02:51 - Bortoleto bate Hulk\n05:03 - Ruim, por\u00e9m, bom\n06:36 - Medianas surpreendem no Q3\n07:38 - Ferrari decepcionou\n09:04 - Russell e Max surpreendem\n11:07 - McLarens dominando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RessacaMotor",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "mercedes",
                    "ferrari",
                    "ressaca f1",
                    "red bull",
                    "f1 highlights",
                    "f1 2025",
                    "formula 1 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "QUALI GP AUSTR\u00c1LIA: BORTOLETO DESBANCA HULK E VAI PARA O Q2 / NORRIS BATE PIASTRI POR POUCO",
                    "description": "\ud83c\udfae *JOGOS mais BARATOS* : https://www.instant-gaming.com/?igr=ressacaf1\nServidor INSTANT GAMING: https://discord.gg/instantgaming\n\n\ud83d\udc55 As *MELHORES CAMISETAS* de F1 com *DESCONTO* na Paddock BR: https://paddockbr.store/?inf=8\n\n\u2702 *Ressaca Express* : https://www.youtube.com/@RessacaMotorExpress/featured\n\nFantasy 2025: https://fantasy.formula1.com/pt-br/leagues/join/P1BB6CDGL04\nc\u00f3digo: P1BB6CDGL04\n\nDiscord aberto: https://discord.gg/G2Ps2nKzh8\n\n\ud83d\udc4d PARCEIROS\nLiga Ayrton Senna: https://ligaayrtonsenna.wixsite.com/f1xbox  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCnxcGNAsAp6KP-_T-zQOsLQ\n\nSergio Milani\n@scuderiamilani (Twitter)\nParab\u00f3lica (site): https://www.terra.com.br/parceiros/parabolica/\n\nFormula Brumnh\nhttps://www.youtube.com/@FormulaBrumnh\nhttps://twitter.com/formulabrumnh\n\n \u2705 Siga nas redes sociais:\nInstagram: RessacaMotor\n\n\ud83d\udcf0 *Fontes:*\n\nPorque Deus amou o mundo de tal maneira que deu seu \u00fanico filho, para que todo que nele cr\u00ea n\u00e3o pere\u00e7a, mas tenha a vida eterna.\n\nJo\u00e3o 3:16\n\n*DISCLAIMER*\n  Declaro que o conte\u00fado utilizado no v\u00eddeo est\u00e1 de acordo com a pol\u00edtica de \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use) e n\u00e3o tem a inten\u00e7\u00e3o de infringir ou burlar os direitos dos respectivos detentores. Todo o conte\u00fado \u00e9 utilizado de boa f\u00e9 com o intuito de trazer reportagens jornal\u00edsticas, an\u00e1lises e cr\u00edticas sobre a categoria \"Formula 1\", sem burlar seus direitos. \n  Caso algum conte\u00fado seja identificado como inapropriado ou fora do \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use), estarei \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para remover o conte\u00fado questionado.\n\n  I declare that the content used in the video complies with the \"Fair Use\" policy and is not intended to infringe or circumvent the rights of the respective owners. All content is used in good faith in order to bring journalistic reports, analyzes and criticisms about the \"Formula 1\" category, without violating their rights.\n  If any content is identified as inappropriate or out of \"Fair Use\", I will be available to remove the content in question.\n\n#F1 #f12025 \n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:44 - NOVIDADES PaddockBR e Instang Gaming\n01:20 - Decep\u00e7\u00f5es logo no Q1\n02:51 - Bortoleto bate Hulk\n05:03 - Ruim, por\u00e9m, bom\n06:36 - Medianas surpreendem no Q3\n07:38 - Ferrari decepcionou\n09:04 - Russell e Max surpreendem\n11:07 - McLarens dominando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110459",
                "likeCount": "12074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7SxvDxWu8lm1hCBgQ3qTaxRM94",
            "id": "VYG1RJ0DgIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T03:28:07Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "EM JOGO QUENTE, FLAMENGO BATE FLUMINENSE NA PRIMEIRA FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO Flamengo venceu o Fluminense pelo placar de 2 a 1 na primeira partida da final do Campeonato Carioca. Wesley e Juninho marcaram para o Rubro-Negro, enquanto Keno descontou para o Tricolor. Confira os melhores momentos!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense #campeonatocarioca #flamengo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "AO VIVO",
                    "CAMPEONATO CARIOCA",
                    "COM IMAGENS",
                    "Flamengo-RJ",
                    "Fluminense",
                    "Fluminense vs. Flamengo-RJ",
                    "canal goat",
                    "carioca",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca no goat",
                    "cariocao",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "FLAMENGO",
                    "FLUMINENSE",
                    "CARIOCA",
                    "CAMPEONATO",
                    "FINAL",
                    "WESLEY",
                    "CONVOCADO",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "cariocao no goat",
                    "shorts",
                    "GOLS",
                    "GOL",
                    "JUNINHO",
                    "flaflu",
                    "fluminense x flamengo melhores momentos",
                    "flamengo x fluminense melhores momentos",
                    "fluminense x flamengo",
                    "flamengo x fluminense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EM JOGO QUENTE, FLAMENGO BATE FLUMINENSE NA PRIMEIRA FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO Flamengo venceu o Fluminense pelo placar de 2 a 1 na primeira partida da final do Campeonato Carioca. Wesley e Juninho marcaram para o Rubro-Negro, enquanto Keno descontou para o Tricolor. Confira os melhores momentos!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense #campeonatocarioca #flamengo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798359",
                "likeCount": "9012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZhLlKs814GLpLklqwhssfi_JTU",
            "id": "DVxDrLaIEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:31Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR CARRO DO MUNDO POR 24 HORAS",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR CARRO DO MUNDO POR 24 HORAS",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2694137",
                "likeCount": "44763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpRIsw1JrLTinIENQeFiXubuH9U",
            "id": "wsBaeZEMMxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:01:15Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "O Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? #react   | EP.1310",
                "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore\n\nPablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? - Nesse v\u00eddeo Lito Sousa reage ao v\u00eddeo em que Cariani e Pablo Mar\u00e7al est\u00e3o viajando dentro de um jato particular, enquanto os dois conversam sobre os equipamentos do avi\u00e3o e todas suas funcionalidades.\n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "AVIA\u00c7\u00c3O",
                    "Lito",
                    "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                    "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
                    "Aerolito",
                    "medo de voar",
                    "turbulencia",
                    "avia\u00e7\u00e3o comercial",
                    "lito sousa",
                    "pablo mar\u00e7al",
                    "react",
                    "pablo mar\u00e7al e cariani",
                    "renato cariani",
                    "combust\u00edvel na asa",
                    "transferir combust\u00edvel",
                    "avi\u00e3o desbalanceado",
                    "jatinho do mar\u00e7al",
                    "combust\u00edvel",
                    "lito reagindo ao pablo mar\u00e7al",
                    "Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es?",
                    "v\u00eddeo reagindo",
                    "AnalisandoV\u00eddeo",
                    "300 metros",
                    "motor",
                    "turbina",
                    "cockpit",
                    "turbul\u00eancia",
                    "pablo mar\u00e7al falando sobre avi\u00e3o",
                    "jatinho particular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? #react   | EP.1310",
                    "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore\n\nPablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? - Nesse v\u00eddeo Lito Sousa reage ao v\u00eddeo em que Cariani e Pablo Mar\u00e7al est\u00e3o viajando dentro de um jato particular, enquanto os dois conversam sobre os equipamentos do avi\u00e3o e todas suas funcionalidades.\n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933752",
                "likeCount": "67435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ALIQS-qTDYQCTXrJxoFszs8VnRU",
            "id": "8EABbZzfFks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:49:13Z",
                "channelId": "UCaFiZQHcM5cF3t6Q2xXaZ0w",
                "title": "A casa da Minha irm\u00e3 foi Assaltada Durante a Madrugada",
                "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3o Jos\u00e9 Lino",
                "tags": [
                    "8991@Joselino"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A casa da Minha irm\u00e3 foi Assaltada Durante a Madrugada",
                    "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183434",
                "likeCount": "28462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R8ULGYwWB7JwDKYG4kyiFpvQIiY",
            "id": "exTYNu99VwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:45:49Z",
                "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ",
                "title": "ESTOU PERDENDO TUDO",
                "description": "INGRESSOS PRO MEU SHOW: inutilismo.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inutilismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU PERDENDO TUDO",
                    "description": "INGRESSOS PRO MEU SHOW: inutilismo.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303061",
                "likeCount": "52107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MMImlNk1zGtIiYI5DAVdUqJE39g",
            "id": "SnTxI-vxO38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "PASSEI 24 HORAS NA PRIS\u00c3O DE COMIDA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 24 HORAS NA PRIS\u00c3O DE COMIDA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1552473",
                "likeCount": "29499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7V0Eof3-VWIl_2-4llZCExbmbLA",
            "id": "RMNpOOPGqyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "W Supremo Vs. Mussa - Batalha de Rap",
                "description": "O W t\u00e1 de volta! Mussa Reverso usou o Microfone do Poder para se transformar em W Supremo. Agora, Mussa precisa vence-lo na batalha de rima para fechar o portal do Mussa-verso e proteger seu canal.\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "w supremo",
                    "mussaverso",
                    "batalha de rima mussa",
                    "mussa batalhas",
                    "rap do mussa",
                    "batalha de rap mussoumano",
                    "mussa reverso",
                    "mussa do mal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "W Supremo Vs. Mussa - Batalha de Rap",
                    "description": "O W t\u00e1 de volta! Mussa Reverso usou o Microfone do Poder para se transformar em W Supremo. Agora, Mussa precisa vence-lo na batalha de rima para fechar o portal do Mussa-verso e proteger seu canal.\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497443",
                "likeCount": "12443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E5OCK32VmDoDtRiwn8gkIrWCWo4",
            "id": "ZT-2b6inOW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:15:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER UNITED 4 X 1 REAL SOCIEDAD | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER UNITED 4 X 1 REAL SOCIEDAD | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653785",
                "likeCount": "22011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}