{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "DjD2K28VdkyCXEklWHu-Q6LWXdw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qsSVzcw5z-1wLbPBnCIKyrTOZ3M",
            "id": "Xk2Rty0rLCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - BABY (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - BABY (Clip officiel)\nBABY disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Baby\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9alisateur : Directed by NONO\nProduction : Directed by NONO \nMontage-\u00e9talonnage : Wirecreatives \nAssistant r\u00e9al : Boris Stakhanov\nDOP : Visco \nAssistant light : Lo\u00efc Franceshi\n\nDA : H Magnum\nDirectrices de casting : Sonia Suv\u00e9lor et Na\u00efs Graziani\nCharg\u00e9e de production : Sonia Suv\u00e9lor / SVN PROD\nPhotographe plateau : Aurore Gaertner\nLogistique & Transport : Universal Transfer \nStylisme figurants : Eddy Soilihi\nMakeup artist figurants : Khadidja Brahimi\nMakeup artist GIMS : Melissa Soukeyna\n\nACTING \nActrice principale : Melinda Labrosa \u2013 Casting @naisgraziani\nActeur principal : Marvin Romain\nMajordome : Eric Soubelet\nGouvernante : Nismet Hrehorchuk\nV\u00e9hicule luxe : MDLease\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #BABY #clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xk2Rty0rLCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims baby clip",
                    "gims clip baby",
                    "gims je serai toujours l\u00e0",
                    "gims clip 2025",
                    "maitre gims baby"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - BABY (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - BABY (Clip officiel)\nBABY disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Baby\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits : \nR\u00e9alisateur : Directed by NONO\nProduction : Directed by NONO \nMontage-\u00e9talonnage : Wirecreatives \nAssistant r\u00e9al : Boris Stakhanov\nDOP : Visco \nAssistant light : Lo\u00efc Franceshi\n\nDA : H Magnum\nDirectrices de casting : Sonia Suv\u00e9lor et Na\u00efs Graziani\nCharg\u00e9e de production : Sonia Suv\u00e9lor / SVN PROD\nPhotographe plateau : Aurore Gaertner\nLogistique & Transport : Universal Transfer \nStylisme figurants : Eddy Soilihi\nMakeup artist figurants : Khadidja Brahimi\nMakeup artist GIMS : Melissa Soukeyna\n\nACTING \nActrice principale : Melinda Labrosa \u2013 Casting @naisgraziani\nActeur principal : Marvin Romain\nMajordome : Eric Soubelet\nGouvernante : Nismet Hrehorchuk\nV\u00e9hicule luxe : MDLease\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #BABY #clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "676733",
                "likeCount": "37904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QB7liCgb6vVQZLh3TLyeXCVkM6E",
            "id": "sLOSN0Udero",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T09:00:57Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "40 POULES EN MOINS\ud83d\udc14 Livraison de containers \ud83d\udce6",
                "description": "Site web des containers : https://www.dyna-contain.fr/nous-contacter/\nMagasin en ligne -5% avec le code DYNAYOUTUBE5 pendant 1 mois : https://www.agryco.com/search?sfltr_brand%5B0%5D=3496\n\n\nTRON\u00c7ONNEUSE MSA 220 T STIHL (GAMME AP SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/tronconneuses-msa-220-gamme-ap-164147#msa-220-t-205572?srsltid=AfmBOop3MXgNWXOeFAd0jkTPH-wvyc4ae_slNu1drescdMfDoot_pa3T\nLors de l\u2019usage d\u2019une tron\u00e7onneuse, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLOSN0Udero/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "poules",
                    "ferme",
                    "livraison",
                    "bois",
                    "container",
                    "dyna"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "40 POULES EN MOINS\ud83d\udc14 Livraison de containers \ud83d\udce6",
                    "description": "Site web des containers : https://www.dyna-contain.fr/nous-contacter/\nMagasin en ligne -5% avec le code DYNAYOUTUBE5 pendant 1 mois : https://www.agryco.com/search?sfltr_brand%5B0%5D=3496\n\n\nTRON\u00c7ONNEUSE MSA 220 T STIHL (GAMME AP SYSTEM). Plus d\u2019infos ici : https://www.stihl.fr/fr/p/tronconneuses-msa-220-gamme-ap-164147#msa-220-t-205572?srsltid=AfmBOop3MXgNWXOeFAd0jkTPH-wvyc4ae_slNu1drescdMfDoot_pa3T\nLors de l\u2019usage d\u2019une tron\u00e7onneuse, pensez aux EPI : gants, lunettes de protection, chaussures anti-d\u00e9rapantes et pantalon de travail.\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73721",
                "likeCount": "6495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-nA5J1j9Sh95IllPdWWBMkEvTXY",
            "id": "KJtOTXqaW9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:00:24Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "NINAO",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KJtOTXqaW9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "NINAO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NINAO",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nNINAO \u00b7 GIMS\n\nNINAO\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nComposer: GIMS\nComposer: MAXIMUM\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491619",
                "likeCount": "24415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8MJf8ocGdl06WW8Mucn0gURCgU",
            "id": "jacxvt9Zbmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T10:00:59Z",
                "channelId": "UCiRJveuhpnTT3cPOqKvHAxQ",
                "title": "La fatigue se fait d\u00e9j\u00e0 ressentir + nos premi\u00e8res difficult\u00e9s",
                "description": "Voici le deuxi\u00e8me vlog de DALS. J'esp\u00e8re qu'il vous plaira autant que le premier !\n\nImages : Deux Guidons Prod\nMontage : Romain Caffiaux\nGraphiste : Axel Reynier\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette nouvelle cha\u00eene pour ne rien manquer ! :)\nEt laissez nous un petit commentaire sous la vid\u00e9o pour nous dire votre moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du VLOG\nBisous les vandammos\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux:\nInstagram: https://www.instagram.com/vandamme_ines/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vandammeines\nMa cha\u00eene YouTube de podcasts:  @Avecousans_sucre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jacxvt9Zbmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "In\u00e8s vandamme ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La fatigue se fait d\u00e9j\u00e0 ressentir + nos premi\u00e8res difficult\u00e9s",
                    "description": "Voici le deuxi\u00e8me vlog de DALS. J'esp\u00e8re qu'il vous plaira autant que le premier !\n\nImages : Deux Guidons Prod\nMontage : Romain Caffiaux\nGraphiste : Axel Reynier\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette nouvelle cha\u00eene pour ne rien manquer ! :)\nEt laissez nous un petit commentaire sous la vid\u00e9o pour nous dire votre moment pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 du VLOG\nBisous les vandammos\n\nRetrouvez moi sur mes r\u00e9seaux:\nInstagram: https://www.instagram.com/vandamme_ines/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@vandammeines\nMa cha\u00eene YouTube de podcasts:  @Avecousans_sucre"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70593",
                "likeCount": "6244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tXPTd-7IW1uHGwPHPLjzUx1NCpM",
            "id": "IAoWPf9Vh44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:00:00Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy - Wow (Clip Officiel)",
                "description": "Landy - Wow (Clip Officiel)\nSingle \"Wow\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/wow\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok :  https://www.tiktok.com/@landyofficiel  \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #wow #rapfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAoWPf9Vh44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "tags": [
                    "landy",
                    "landy clip",
                    "rap fr",
                    "wow",
                    "brave 4",
                    "haute couture",
                    "rap clip",
                    "clip fr",
                    "landy EP",
                    "landy single",
                    "landy son"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy - Wow (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy - Wow (Clip Officiel)\nSingle \"Wow\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/wow\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok :  https://www.tiktok.com/@landyofficiel  \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #wow #rapfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194451",
                "likeCount": "6604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4xv3RTKL-z9ELg_8Z-l8mazgt5c",
            "id": "eWAdpUyzCkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:40Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE Doechii",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "JENNIE Rapping"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11411344",
                "likeCount": "1256840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-3_wddhZWOC9UvzHcv-x2l7ihoA",
            "id": "0V-l9ZggcRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:08Z",
                "channelId": "UC-69vhXlCa3XHbF8JHCQHfg",
                "title": "Aya Nakamura - Chimiy\u00e9 (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb disponible maintenant : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\nNew single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb out now : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\n-\n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V-l9ZggcRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aya Nakamura",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aya Nakamura - Chimiy\u00e9 (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb disponible maintenant : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\nNew single \u00ab Chimiy\u00e9 \u00bb out now : https://ayanakamura.lnk.to/chimiye\n-\n\nRetrouvez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux / Find me on my socials :\nhttps://www.instagram.com/ayanakamura_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/nakaamuroos\nhttps://www.twitter.com/AyaNakamuraa\nhttps://www.facebook.com/Ayanakamuraa93\nhttps://www.tiktok.com/@ayanakamura\nhttps://www.youtube.com/c/ayanakamura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670970",
                "likeCount": "42987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rI-cxlFZseyPYT2Bs9V8cjdHic",
            "id": "o55b4ejmBT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:00:03Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish ft. Dinos - La Pluie (Clip Officiel)",
                "description": "Franglish ft. Dinos - La Pluie\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/lapluie\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nDirector : Nathanael DAY\nProductrices : Marjane SLAMI & Flora KOFFI-LOPEZ\nDirectrice de production : Marjolaine LARIVE\nAdministration de production : Ayuda BACK OFFICE\nAssistant.e.s de production : Jeanne RAVEL & Hugo TRILLES\n1er assistant r\u00e9alisateur : Jules DORMOY\nD.O.P. : Antoine BELAGE\n1er AC : Aur\u00e9lien DESJARDINS\n2nd AC : Dante HOOREMAN\nSteadicamer : Simon DEDISE\nChef \u00e9lectricien : Mathis NAHON\n\u00c9lectricien : Antoine DUGNE\nStagiaire \u00e9lectricien : Noah VILLEMEUR\nChef machiniste : Roman POPSING\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar LAADAM\nRegisseur adjoint : Hugo TRILLES\nR\u00e9gisseuse : Fatou BIRAMAH\nRegisseur : Laurent FRUTEAU DE LACLOS\nStylisme : Victoria SYLVESTER\nMaquillage : Anne CAZE\nDeco/Accessoiriste : Marjolaine LARIVE\nMontage : Emile BARON\n\u00c9talonnage : Sully ROBERT\nRemerciements : Romain Caucal et le Studio18 ; Aur\u00e9lien FAVRE ; Flam & co ; PhotoCin\u00e9Rent ; Flore PIERENS\n\n#Franglish #Dinos #LaPluie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o55b4ejmBT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "tags": [
                    "franglish",
                    "dinos",
                    "la pluie",
                    "prime",
                    "position",
                    "glish",
                    "glish mob",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "rap fr",
                    "r&b",
                    "rnb",
                    "french rnb",
                    "rnb fr",
                    "keblack",
                    "boucan",
                    "pichichi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish ft. Dinos - La Pluie (Clip Officiel)",
                    "description": "Franglish ft. Dinos - La Pluie\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/lapluie\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nDirector : Nathanael DAY\nProductrices : Marjane SLAMI & Flora KOFFI-LOPEZ\nDirectrice de production : Marjolaine LARIVE\nAdministration de production : Ayuda BACK OFFICE\nAssistant.e.s de production : Jeanne RAVEL & Hugo TRILLES\n1er assistant r\u00e9alisateur : Jules DORMOY\nD.O.P. : Antoine BELAGE\n1er AC : Aur\u00e9lien DESJARDINS\n2nd AC : Dante HOOREMAN\nSteadicamer : Simon DEDISE\nChef \u00e9lectricien : Mathis NAHON\n\u00c9lectricien : Antoine DUGNE\nStagiaire \u00e9lectricien : Noah VILLEMEUR\nChef machiniste : Roman POPSING\nRegisseur g\u00e9n\u00e9ral : Anwar LAADAM\nRegisseur adjoint : Hugo TRILLES\nR\u00e9gisseuse : Fatou BIRAMAH\nRegisseur : Laurent FRUTEAU DE LACLOS\nStylisme : Victoria SYLVESTER\nMaquillage : Anne CAZE\nDeco/Accessoiriste : Marjolaine LARIVE\nMontage : Emile BARON\n\u00c9talonnage : Sully ROBERT\nRemerciements : Romain Caucal et le Studio18 ; Aur\u00e9lien FAVRE ; Flam & co ; PhotoCin\u00e9Rent ; Flore PIERENS\n\n#Franglish #Dinos #LaPluie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166263",
                "likeCount": "8224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7CSl6B5YF8MILnsR9bhT_HhzU1c",
            "id": "Hhro5yO6Zuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T21:59:46Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Man. City - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hhro5yO6Zuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Man. City",
                    "National",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid vs. Man. City"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Real Madrid / Man. City - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2061806",
                "likeCount": "33507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QPpyc4Nt4NLMYjE50oJ3N94uLI8",
            "id": "yFTP85YP_So",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:52:56Z",
                "channelId": "UCVDzLSIruQ8p04JohErQACg",
                "title": "LES COULISSES DE MON TRANSFERT \u00c0 MARSEILLE - OFF THE PITCH #5",
                "description": "D\u00e9couvrez les coulisses de mon transfert \u00e0 l'Olympique de Marseille ! \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\n\n00:00 : Arriv\u00e9e \u00e0 Marseille\n03:10 : Rencontre avec les dirigeants\n07:00 : Shooting photo et visite de la Commanderie\n10:30 : Conf\u00e9rence de presse et LIVE Twitch\n\nR\u00e9alisation : https://instagram.com/yanischakib",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFTP85YP_So/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isma\u00ebl Bennacer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES COULISSES DE MON TRANSFERT \u00c0 MARSEILLE - OFF THE PITCH #5",
                    "description": "D\u00e9couvrez les coulisses de mon transfert \u00e0 l'Olympique de Marseille ! \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\n\n00:00 : Arriv\u00e9e \u00e0 Marseille\n03:10 : Rencontre avec les dirigeants\n07:00 : Shooting photo et visite de la Commanderie\n10:30 : Conf\u00e9rence de presse et LIVE Twitch\n\nR\u00e9alisation : https://instagram.com/yanischakib"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97485",
                "likeCount": "4976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iv8tyMoEqBnq33-6UfLN9fHgdgQ",
            "id": "0kJDZzA_NSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:00:00Z",
                "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg",
                "title": "La dangereuse mode du limage de dent (c'est chaud)",
                "description": "Parlons de cette dangereuse mode du limage de dent... \nMerci \u00e0 Holy pour la collaboration commerciale : D\u00e9couvrez HOLY https://fr.weareholy.com/Nozman/Youtube - Avec le code \"Nozman\" tu as 10% de r\u00e9duction, avec \"Nozman5\" tu as 5\u20ac de r\u00e9duction lors de t'as 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n- Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\n\nMerci \u00e0 Dr Never pour sa participation, sa cha\u00eene Youtube :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwhEdRx-EziU5cOimWITstg\nSon Insta :\nhttps://www.instagram.com/dr.never/?hl=fr\n\nRecherche : \n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM\nPikup - Jim\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kJDZzA_NSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kJDZzA_NSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kJDZzA_NSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kJDZzA_NSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kJDZzA_NSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr Nozman",
                "tags": [
                    "dr nozman",
                    "nozman",
                    "science",
                    "dent"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La dangereuse mode du limage de dent (c'est chaud)",
                    "description": "Parlons de cette dangereuse mode du limage de dent... \nMerci \u00e0 Holy pour la collaboration commerciale : D\u00e9couvrez HOLY https://fr.weareholy.com/Nozman/Youtube - Avec le code \"Nozman\" tu as 10% de r\u00e9duction, avec \"Nozman5\" tu as 5\u20ac de r\u00e9duction lors de t'as 1\u00e8re commande ! Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n- Pour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\n\nMerci \u00e0 Dr Never pour sa participation, sa cha\u00eene Youtube :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwhEdRx-EziU5cOimWITstg\nSon Insta :\nhttps://www.instagram.com/dr.never/?hl=fr\n\nRecherche : \n\u00c9criture : Pikup / Nozman\nMontage : https://bit.ly/2o1bwwM\nPikup - Jim\nIllustration : Pikup https://bit.ly/2o1bwwM\nMotion Design, 3D : Jim - Yves-Marie\nhttps://www.youtube.com/c/jimwild3\nhttps://www.instagram.com/lecactusdoux?igsh=MTNvMm9rNmZ6c2ZhMg==\nMiniature : https://x.com/Sandflake14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485381",
                "likeCount": "23930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1nIv3x1ou6iMK7n2763u68Sb3k",
            "id": "lXv8C0m_9gA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T15:01:12Z",
                "channelId": "UCxX0XtLEus9Hu-PawWgtbXQ",
                "title": "RESPIRER SOUS L'EAU ! #CMH36",
                "description": "Merci \u00e0 Yfood de soutenir la cha\u00eene. Allez voir leurs produits en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/yfood_Mathador_Tasterpacks\n\nAllez voir la premi\u00e8re partie de cette vid\u00e9o chez l'ami Astronogeek : https://www.youtube.com/watch?v=rUUqyxMcyOA\n\nL'histoire de la plong\u00e9e sous-marine, c'est l'histoire de l'Humain. Aller d\u00e9couvrir de nouveaux territoires. Toujours plus haut, toujours plus loin. et pour ce qui nous interesse aujourd'hui : Toujours plus profond. Quitte \u00e0 devoir d\u00e9fier les lois physiques \u00e9tranges qui r\u00e9gissent les profondeurs. D\u00e9couvrez comment au fil des si\u00e8cles l'\u00eatre humain a peu \u00e0 peu atteint son objectif un peu fou : respirer sous l'eau.\n\n\u25ba POUR SOUTENIR LA CHA\u00ceNE : \n\u2022 Un petit pourboire? \nhttps://fr.tipeee.com/mathador\n\u25ba R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\u2022 facebook : https://www.facebook.com/Mathador-960047670809006\n\u2022 twitter : https://twitter.com/mathador5\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/franckdunas\n\n\u25baSOURCES :\nD\u00e9sol\u00e9, mais le nombre de caract\u00e8res autoris\u00e9s en description d'une vid\u00e9o ne me permet pas de mettre les sources ici. Vous les trouverez en cliquant sur ce lien : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Cdx0C1Mrbe55dATnJv9lnOw_m4oGq-0BeLbEv-fGBMI/edit?usp=sharing\n\n\u25ba ERRATUM\n\u2022 une pr\u00e9cision, l'azote de l'air c'est N2 , et non \"N\" comme indiqu\u00e9 dans le montage.\n\u2022 L'idiot que je suis a fait une erreur de conversion \u00e0 la fin : 332m est \u00e9gal \u00e0 0.33 km, pas 0.033 km\n\u2022 A 15:58 il y a une illustration qui peut \u00eatre confusante : J'illustre le CO2 avec un atome de carbone en rouge et deux atomes d'oxyg\u00e8ne en noir (c'est plut\u00f4t l'inverse qui est fait d'habitude), ce qui pourrait etre pris comme une mol\u00e9cule de C2O au lieu de CO2\n\u2022 D\u00e9cidemment c'est le festival des erreurs, cette vid\u00e9o : Jules Verne. Sans le \"S\" \u00e0 Verne ! D\u00e9sol\u00e9 Jules!\n\n\u25baTime code : \n0:00 \u2022 Introduction\n3:05 \u2022 Collaboration commerciale\n6:18 \u2022 Qu'est ce que la plong\u00e9e ?\n7:00 \u2022 La diff\u00e9rence entre le danger et le risque\n9:03 \u2022 La pr\u00e9histoire de la plong\u00e9e\n10:10 \u2022 Les premi\u00e8res cloches \u00e0 plong\u00e9e\n11:00 \u2022 La loi de Boyle-Mariotte\n13:52 \u2022 Les premiers scaphandres\n15:41 \u2022 Les chimistes s'emparent de la plong\u00e9e\n16:38 \u2022 Les premiers d\u00e9tendeurs\n18:42 \u2022 Les \u00e9tudes sur les accidents de d\u00e9compression\n20:10 \u2022 Les avanc\u00e9es mat\u00e9rielles\n22:13 \u2022 Jacques-Yves Cousteau\n25:25 \u2022 La plong\u00e9e moderne\n26:50 \u2022 Conclusion\n27:47 \u2022 C'est le moment o\u00f9 vous prenez conscience que vous pouvez soutenir la cha\u00eene sur tipeee ;)\n\n\n\n\n\u25ba La cha\u00eene Mathador est membre du caf\u00e9 des sciences : https://www.cafe-sciences.org/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXv8C0m_9gA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mathador",
                "tags": [
                    "maths",
                    "mathador",
                    "math\u00e9matiques",
                    "vulgarisation scientifique",
                    "vulgarisation",
                    "humour",
                    "sciences",
                    "education",
                    "zetetique",
                    "esprit critique",
                    "physique"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESPIRER SOUS L'EAU ! #CMH36",
                    "description": "Merci \u00e0 Yfood de soutenir la cha\u00eene. Allez voir leurs produits en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/yfood_Mathador_Tasterpacks\n\nAllez voir la premi\u00e8re partie de cette vid\u00e9o chez l'ami Astronogeek : https://www.youtube.com/watch?v=rUUqyxMcyOA\n\nL'histoire de la plong\u00e9e sous-marine, c'est l'histoire de l'Humain. Aller d\u00e9couvrir de nouveaux territoires. Toujours plus haut, toujours plus loin. et pour ce qui nous interesse aujourd'hui : Toujours plus profond. Quitte \u00e0 devoir d\u00e9fier les lois physiques \u00e9tranges qui r\u00e9gissent les profondeurs. D\u00e9couvrez comment au fil des si\u00e8cles l'\u00eatre humain a peu \u00e0 peu atteint son objectif un peu fou : respirer sous l'eau.\n\n\u25ba POUR SOUTENIR LA CHA\u00ceNE : \n\u2022 Un petit pourboire? \nhttps://fr.tipeee.com/mathador\n\u25ba R\u00c9SEAUX SOCIAUX\n\u2022 facebook : https://www.facebook.com/Mathador-960047670809006\n\u2022 twitter : https://twitter.com/mathador5\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/franckdunas\n\n\u25baSOURCES :\nD\u00e9sol\u00e9, mais le nombre de caract\u00e8res autoris\u00e9s en description d'une vid\u00e9o ne me permet pas de mettre les sources ici. Vous les trouverez en cliquant sur ce lien : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Cdx0C1Mrbe55dATnJv9lnOw_m4oGq-0BeLbEv-fGBMI/edit?usp=sharing\n\n\u25ba ERRATUM\n\u2022 une pr\u00e9cision, l'azote de l'air c'est N2 , et non \"N\" comme indiqu\u00e9 dans le montage.\n\u2022 L'idiot que je suis a fait une erreur de conversion \u00e0 la fin : 332m est \u00e9gal \u00e0 0.33 km, pas 0.033 km\n\u2022 A 15:58 il y a une illustration qui peut \u00eatre confusante : J'illustre le CO2 avec un atome de carbone en rouge et deux atomes d'oxyg\u00e8ne en noir (c'est plut\u00f4t l'inverse qui est fait d'habitude), ce qui pourrait etre pris comme une mol\u00e9cule de C2O au lieu de CO2\n\u2022 D\u00e9cidemment c'est le festival des erreurs, cette vid\u00e9o : Jules Verne. Sans le \"S\" \u00e0 Verne ! D\u00e9sol\u00e9 Jules!\n\n\u25baTime code : \n0:00 \u2022 Introduction\n3:05 \u2022 Collaboration commerciale\n6:18 \u2022 Qu'est ce que la plong\u00e9e ?\n7:00 \u2022 La diff\u00e9rence entre le danger et le risque\n9:03 \u2022 La pr\u00e9histoire de la plong\u00e9e\n10:10 \u2022 Les premi\u00e8res cloches \u00e0 plong\u00e9e\n11:00 \u2022 La loi de Boyle-Mariotte\n13:52 \u2022 Les premiers scaphandres\n15:41 \u2022 Les chimistes s'emparent de la plong\u00e9e\n16:38 \u2022 Les premiers d\u00e9tendeurs\n18:42 \u2022 Les \u00e9tudes sur les accidents de d\u00e9compression\n20:10 \u2022 Les avanc\u00e9es mat\u00e9rielles\n22:13 \u2022 Jacques-Yves Cousteau\n25:25 \u2022 La plong\u00e9e moderne\n26:50 \u2022 Conclusion\n27:47 \u2022 C'est le moment o\u00f9 vous prenez conscience que vous pouvez soutenir la cha\u00eene sur tipeee ;)\n\n\n\n\n\u25ba La cha\u00eene Mathador est membre du caf\u00e9 des sciences : https://www.cafe-sciences.org/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41741",
                "likeCount": "3345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dhHXWDvbs1HuuWtypAHou0GMM2o",
            "id": "n886btxvDMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:15:03Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VTECH : Les PIRES CONCEPTS ( genre vraiment les pires )",
                "description": "Trouve l\u2019historique de ta voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN \ud83d\udc49 https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\nCollaboration commerciale \n-------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\ud83d\udcf2 TWITCH  https://www.twitch.tv/sylvainlyve\n\nMontage : Hugo Cuocolo ( aka Turbo Grippe )\nMontage sponso : Enora Cadiou\nMontage son sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DELTAWING #PIREIDEE #CATASTROPHE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n886btxvDMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "vtech",
                    "vultech",
                    "vultech pires id\u00e9es",
                    "Vtech renault",
                    "vtech pires id\u00e9es",
                    "307WRC",
                    "307 CC WRC",
                    "deltawing",
                    "24h du mans",
                    "deltawing 24h du mans",
                    "nissan deltawing",
                    "205 turbo 2",
                    "groupe B",
                    "rally",
                    "rallye",
                    "WRC",
                    "WEC",
                    "f1",
                    "Formule 1",
                    "pires id\u00e9es",
                    "fail",
                    "fails",
                    "pires fails sport auto",
                    "voitures dangereuses",
                    "vtech clarkson",
                    "vtech schumacher",
                    "vultech groupe b",
                    "\u00e9checs sylvain lyve",
                    "lyve twitch"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VTECH : Les PIRES CONCEPTS ( genre vraiment les pires )",
                    "description": "Trouve l\u2019historique de ta voiture avec CarVertical et 20% de r\u00e9duction avec le code SYLVAIN \ud83d\udc49 https://www.carvertical.com/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=sylvain&b=7c3caad9&voucher=sylvain\n\nCollaboration commerciale \n-------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\ud83d\udcf2 TWITCH  https://www.twitch.tv/sylvainlyve\n\nMontage : Hugo Cuocolo ( aka Turbo Grippe )\nMontage sponso : Enora Cadiou\nMontage son sponso : Romain Desveaux\nEcriture : Morgan Ratinaud\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#DELTAWING #PIREIDEE #CATASTROPHE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173798",
                "likeCount": "82054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vbf1anm06A2hgDHImTbYk9c9-iw",
            "id": "oQpfXFB9AKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:45:03Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "L'Histoire d'OpenAI (et ChatGpt) - L'Intelligence Artificielle Ep1",
                "description": "L'histoire folle (et pas toujours jolie) de ChatGpt est passionnante, c'est \u00e0 la fois le pr\u00e9sent, le pass\u00e9 et le futur qui se joue en m\u00eame temps. Les prochains \u00e9pisodes seront centr\u00e9s sur des th\u00e8mes sp\u00e9cifiques (l'IA fran\u00e7aise, le danger \u00e9cologique, les vols de donn\u00e9es, etc...)\n\nMerci \u00e0 Hostinger d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o (ce qui permet ce genre de tournage / montage si qualitatif !), visitez leur site : https://www.hostinger.fr/fabienolicard et utilisez le code FABIENOLICARD pour b\u00e9n\u00e9ficier de la r\u00e9duction.\n\nEnorme merci \u00e0 Lo\u00efc Lagarde (R\u00e9al et montage), Virginie Caloone (co r\u00e9daction), Denis Triqueneaux (tournage et ass r\u00e9al) et Fanny Nahajczuk (prod et partenariat) pour avoir permis \u00e0 cette vid\u00e9o d'exister !\n\nChapitrage :\n00:00 D\u00e9but de la vid\u00e9o\n01:52 Partenaire de la vid\u00e9o\n03:41 Partie 1 - Un peu d'histoire \n06:03 Partie 2 - Sam Altam (du code \u00e0 la r\u00e9volution)\n08:36 Partie 3 - Une mission avant tout\n10:03 Partie 4 - Les entrailles\n15:15 Partie 5 - Superintelligence\n16:58 Partie 6 - C'est pas du joli !\n19:21 Partie 7 - ChatGpt 5\n\nL'\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=JfHTdKiE_5M\n\n-----\nMes livres : https://bit.ly/livresolicard\nMon spectacle en tourn\u00e9e : https://www.fabienolicard.fr/spectacles/\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9 : https://amzn.eu/d/dPxa4qb\nMa boutique : https://www.brainstor-m.com\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oQpfXFB9AKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'Histoire d'OpenAI (et ChatGpt) - L'Intelligence Artificielle Ep1",
                    "description": "L'histoire folle (et pas toujours jolie) de ChatGpt est passionnante, c'est \u00e0 la fois le pr\u00e9sent, le pass\u00e9 et le futur qui se joue en m\u00eame temps. Les prochains \u00e9pisodes seront centr\u00e9s sur des th\u00e8mes sp\u00e9cifiques (l'IA fran\u00e7aise, le danger \u00e9cologique, les vols de donn\u00e9es, etc...)\n\nMerci \u00e0 Hostinger d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o (ce qui permet ce genre de tournage / montage si qualitatif !), visitez leur site : https://www.hostinger.fr/fabienolicard et utilisez le code FABIENOLICARD pour b\u00e9n\u00e9ficier de la r\u00e9duction.\n\nEnorme merci \u00e0 Lo\u00efc Lagarde (R\u00e9al et montage), Virginie Caloone (co r\u00e9daction), Denis Triqueneaux (tournage et ass r\u00e9al) et Fanny Nahajczuk (prod et partenariat) pour avoir permis \u00e0 cette vid\u00e9o d'exister !\n\nChapitrage :\n00:00 D\u00e9but de la vid\u00e9o\n01:52 Partenaire de la vid\u00e9o\n03:41 Partie 1 - Un peu d'histoire \n06:03 Partie 2 - Sam Altam (du code \u00e0 la r\u00e9volution)\n08:36 Partie 3 - Une mission avant tout\n10:03 Partie 4 - Les entrailles\n15:15 Partie 5 - Superintelligence\n16:58 Partie 6 - C'est pas du joli !\n19:21 Partie 7 - ChatGpt 5\n\nL'\u00e9pisode pr\u00e9c\u00e9dent : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=JfHTdKiE_5M\n\n-----\nMes livres : https://bit.ly/livresolicard\nMon spectacle en tourn\u00e9e : https://www.fabienolicard.fr/spectacles/\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9 : https://amzn.eu/d/dPxa4qb\nMa boutique : https://www.brainstor-m.com\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84671",
                "likeCount": "3665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mTW1Ii6pB4rW9GhCq4HKi64laFo",
            "id": "l4c1H_XPy8w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T11:01:10Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "La tristesse des vegans au Japon",
                "description": "Profitez maintenant de la promotion CyberGhost VPN: https://www.cyberghostvpn.com/TevIciJapon\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4c1H_XPy8w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La tristesse des vegans au Japon",
                    "description": "Profitez maintenant de la promotion CyberGhost VPN: https://www.cyberghostvpn.com/TevIciJapon\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117303",
                "likeCount": "7016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SEgcna6kHjXDhXG20b8Bf9UVmC0",
            "id": "SjclyQHxp74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:32Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. VEN1 - Dinars [Visualizer Officiel]",
                "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #VEN1 #DINARS #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SjclyQHxp74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "africa",
                    "jungle",
                    "GIMS",
                    "CARREOK",
                    "CARR\u00c9OK",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking zemer",
                    "Soolking lyrics",
                    "zemer",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking alg\u00e9rie",
                    "Soolking musique",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "guerilla",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sdm",
                    "sdm cartier santos",
                    "soolking sdm only you",
                    "soolking only you",
                    "soolking album",
                    "Soolking gims",
                    "nasdas",
                    "soolking franglish",
                    "soolking ghali",
                    "ven1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. VEN1 - Dinars [Visualizer Officiel]",
                    "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #VEN1 #DINARS #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213328",
                "likeCount": "10209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V1lzq-O-LUvPxflfZ04FqZgCytU",
            "id": "Q6v1B7SCbZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:00:28Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur l\u2019HORREUR des LIVES TIKTOK (arnaques, humiliation, exploitation\u2026)",
                "description": "\u27a1 Utilisez le code AMISTORY pour obtenir une r\u00e9duction exclusive de 60% sur votre abonnement annuel Incogni en passant par ce lien : https://incogni.com/amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nBienvenue dans l\u2019univers effrayant des lives TikTok.\n\nSi tu scrolles assez longtemps, tu finis par tomber sur lives ultra d\u00e9rangeant.\n\nEt si \u00e7a peut sembler bizarre que TikTok autorise ce genre de contenu. \n\nEn fait, on comprend mieux pourquoi il le fait quand on r\u00e9alise \u00e0 quel point ces lives rapportent une tonne d\u2019argent.\n\nSans m\u00eame que vous vous en rendiez compte, TikTok a mis en place un syst\u00e8me super \u00e9labor\u00e9 sur ses lives pour vous faire d\u00e9penser des sommes monstrueuses.\n\nMais alors jusqu\u2019o\u00f9 vont ces influenceurs pour pousser leurs spectateurs \u00e0 donner leur argent ? \n\nPourquoi la plateforme ne fait rien pour r\u00e9guler ces vid\u00e9os ?\n\n************\n\n0:00 : Intro \n5:10 : La mendicit\u00e9 2.0\n21:05 : T*rture P*rn\n30:50 : 15$ pour une vid\u00e9o de m*neure\n37:38 : Pourquoi les gens donnent ?\n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nCo-autrice : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://www.radiofrance.fr/mouv/podcasts/reporterter/live-matchs-sur-tiktok-comment-certains-influenceurs-soutirent-de-l-argent-a-leurs-jeunes-abonnes-4648619\n* https://www.forbes.com/sites/alexandralevine/2022/04/27/how-tiktok-live-became-a-strip-club-filled-with-15-year-olds\u00a0\n* https://www.bbc.com/news/world-63213567\u00a0\n* https://www.businessinsider.com/tiktok-sleepfluencers-help-people-with-insomnia-fall-asleep-2022-12\u00a0\n* https://www.theguardian.com/artanddesign/2023/sep/25/marina-abramovics-shocking-rhythm-0-performance-shows-why-we-still-cannot-trust-people-in-power\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-court-denies-tiktoks-motion-to-dismiss-in-landmark-childrens-protection-lawsuit/\u00a0\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-sues-tiktok-for-raking-in-millions-from-virtual-strip-clubs-involving-minors/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6v1B7SCbZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "tags": [
                    "#tiktok"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai enqu\u00eat\u00e9 sur l\u2019HORREUR des LIVES TIKTOK (arnaques, humiliation, exploitation\u2026)",
                    "description": "\u27a1 Utilisez le code AMISTORY pour obtenir une r\u00e9duction exclusive de 60% sur votre abonnement annuel Incogni en passant par ce lien : https://incogni.com/amistory \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nBienvenue dans l\u2019univers effrayant des lives TikTok.\n\nSi tu scrolles assez longtemps, tu finis par tomber sur lives ultra d\u00e9rangeant.\n\nEt si \u00e7a peut sembler bizarre que TikTok autorise ce genre de contenu. \n\nEn fait, on comprend mieux pourquoi il le fait quand on r\u00e9alise \u00e0 quel point ces lives rapportent une tonne d\u2019argent.\n\nSans m\u00eame que vous vous en rendiez compte, TikTok a mis en place un syst\u00e8me super \u00e9labor\u00e9 sur ses lives pour vous faire d\u00e9penser des sommes monstrueuses.\n\nMais alors jusqu\u2019o\u00f9 vont ces influenceurs pour pousser leurs spectateurs \u00e0 donner leur argent ? \n\nPourquoi la plateforme ne fait rien pour r\u00e9guler ces vid\u00e9os ?\n\n************\n\n0:00 : Intro \n5:10 : La mendicit\u00e9 2.0\n21:05 : T*rture P*rn\n30:50 : 15$ pour une vid\u00e9o de m*neure\n37:38 : Pourquoi les gens donnent ?\n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nCo-autrice : Mira T. \n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\n* https://www.radiofrance.fr/mouv/podcasts/reporterter/live-matchs-sur-tiktok-comment-certains-influenceurs-soutirent-de-l-argent-a-leurs-jeunes-abonnes-4648619\n* https://www.forbes.com/sites/alexandralevine/2022/04/27/how-tiktok-live-became-a-strip-club-filled-with-15-year-olds\u00a0\n* https://www.bbc.com/news/world-63213567\u00a0\n* https://www.businessinsider.com/tiktok-sleepfluencers-help-people-with-insomnia-fall-asleep-2022-12\u00a0\n* https://www.theguardian.com/artanddesign/2023/sep/25/marina-abramovics-shocking-rhythm-0-performance-shows-why-we-still-cannot-trust-people-in-power\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-court-denies-tiktoks-motion-to-dismiss-in-landmark-childrens-protection-lawsuit/\u00a0\n* https://attorneygeneral.utah.gov/utah-sues-tiktok-for-raking-in-millions-from-virtual-strip-clubs-involving-minors/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400414",
                "likeCount": "17556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dp_6IesZoYjUo-BVDA-r14pE4L4",
            "id": "4smXCEU_wFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:42:23Z",
                "channelId": "UC8_g13iYdxf4X3erU5IjxkA",
                "title": "DOSSEH - PARDON ET MERCI",
                "description": "Nouveau titre \" PARDON ET MERCI\" de Dosseh , disponible ici :  Dosseh.lnk.to/PardonEtMerci\n\nR\u00e9al: 10Cr\u00e9ation\n\nLabel : SPKTAQLR / MILLENIUM\n \nRetrouvez Dosseh sur:\nInstagram: https://www.instagram.com/dossehofficiel\nTwitter: https://twitter.com/DossehLaFamine\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/Dosseh45\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dossehofficia...\n\nRetrouvez le label SPKTAQLR sur Instagram: https://www.instagram.com/spktaqlr/\n\n\n#Dosseh #2025 #PARDONETMERCI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4smXCEU_wFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dosseh TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOSSEH - PARDON ET MERCI",
                    "description": "Nouveau titre \" PARDON ET MERCI\" de Dosseh , disponible ici :  Dosseh.lnk.to/PardonEtMerci\n\nR\u00e9al: 10Cr\u00e9ation\n\nLabel : SPKTAQLR / MILLENIUM\n \nRetrouvez Dosseh sur:\nInstagram: https://www.instagram.com/dossehofficiel\nTwitter: https://twitter.com/DossehLaFamine\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/Dosseh45\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dossehofficia...\n\nRetrouvez le label SPKTAQLR sur Instagram: https://www.instagram.com/spktaqlr/\n\n\n#Dosseh #2025 #PARDONETMERCI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87876",
                "likeCount": "6031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0fU-9mQixmhzg4kKqaei-IeqdKo",
            "id": "wl7yNxOy-ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T18:22:12Z",
                "channelId": "UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q",
                "title": "ACHETER le PC GAMER le PLUS VENDU sur TEMU !",
                "description": "Mieux qu\u2019un pc gamer pas cher sur Amazon, on a achet\u00e9 un pc pas cher complet sur Temu, Le pc le plus vendu de Temu ! Est-ce un bon plan ou une arnaque Temu ? \n\n\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nMerci \u00e0 Cyberghost VPN ! Profitez d\u00e8s maintenant de -83% de r\u00e9duction + 4 mois offerts : https://www.cyberghostvpn.com/FRHardware\n\nMini pc \u00e0 400\u20ac : https://amzn.to/4k2iFIG\nNotre podcast Memoire Vive : https://youtube.com/@M\u00e9moire-vive?si=LGqv2tDzMCdnsNyj\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\n\nNos PC FLOWUP : https://www.flowup.shop/\nPC 1200\u20ac : https://bit.ly/3NNiGz2\nPC 1500\u20ac : https://bit.ly/3P6rIbp\nPC 1750\u20ac : https://bit.ly/3RgXswf\nPC 2600\u20ac : https://bit.ly/3bSLI2Q\n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wl7yNxOy-ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FrenchHardware",
                "tags": [
                    "HardwareFR",
                    "hardware",
                    "FrenchHardware",
                    "pc",
                    "gamer",
                    "ordinateur",
                    "High-Tech",
                    "informatique",
                    "AffairesPC",
                    "FrenchHardware.fr",
                    "pc gamer",
                    "pc gamer pas cher",
                    "setup",
                    "setup gaming",
                    "config pc",
                    "pc pas cher",
                    "FlowUP",
                    "Pc TEMU",
                    "Pc gamer TEMU",
                    "Pc gamer TEMU pas",
                    "Pc le plus vendu",
                    "temu le plus vendu"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ACHETER le PC GAMER le PLUS VENDU sur TEMU !",
                    "description": "Mieux qu\u2019un pc gamer pas cher sur Amazon, on a achet\u00e9 un pc pas cher complet sur Temu, Le pc le plus vendu de Temu ! Est-ce un bon plan ou une arnaque Temu ? \n\n\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nMerci \u00e0 Cyberghost VPN ! Profitez d\u00e8s maintenant de -83% de r\u00e9duction + 4 mois offerts : https://www.cyberghostvpn.com/FRHardware\n\nMini pc \u00e0 400\u20ac : https://amzn.to/4k2iFIG\nNotre podcast Memoire Vive : https://youtube.com/@M\u00e9moire-vive?si=LGqv2tDzMCdnsNyj\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\n\nNos PC FLOWUP : https://www.flowup.shop/\nPC 1200\u20ac : https://bit.ly/3NNiGz2\nPC 1500\u20ac : https://bit.ly/3P6rIbp\nPC 1750\u20ac : https://bit.ly/3RgXswf\nPC 2600\u20ac : https://bit.ly/3bSLI2Q\n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149695",
                "likeCount": "6821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "djT6T3dv82Svjrf6UNWRwGPLoSg",
            "id": "E69QpAsqOVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T18:33:04Z",
                "channelId": "UC4M0_pdWJeWRrHigdXOJ0AQ",
                "title": "Un historien de la Seconde Guerre mondiale analyse des films | Science vs Fiction",
                "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive de Green-Got avec 3 mois offerts en utilisant le code EXPLOREMEDIA : https://bit.ly/4hVHrbx\n\nDans ce nouvel \u00e9pisode de Science vs Fiction, Guillaume Pollack, docteur en Histoire contemporaine et Arlette Testyler, rescap\u00e9e de la Rafle du V\u00e9lodrome d\u2019Hiver et du camp de Beaune-la-Rolande, analysent des films et s\u00e9ries sur la Seconde Guerre mondiale.\n\nDe \"La Rafle\" \u00e0 \"La Chute\" en passant par \"Jojo Rabbit\" et \"Il faut sauver le soldat Ryan\" ... \u00e0 quel point ces films sont-ils r\u00e9alistes ?\nComment la guerre a d\u00e9but\u00e9 ? Les Allemands \u00e9taient-ils tous nazis ? Comment le r\u00e9gime de Vichy a collabor\u00e9 ? Comment s'est pass\u00e9 r\u00e9ellement le D\u00e9barquement de Normandie ? Comment a-t-on d\u00e9couvert les camps de concentration ?\n\nExceptionnellement dans cet \u00e9pisode, Arlette Testyler, pr\u00e9sidente de l\u2019Union des d\u00e9port\u00e9s d\u2019Auschwitz, a accept\u00e9 de t\u00e9moigner de son exp\u00e9rience. Un immense merci \u00e0 elle pour son t\u00e9moignage.\n\nArlette Testyler est auteure des livres : \u201cJ'avais 9 ans quand ils nous ont rafl\u00e9s\u201d (2024) et \u201cLes enfants aussi\u201d (2010). \nGuillaume Pollack est auteur du livre \u201cL'arm\u00e9e du silence. Histoire des r\u00e9seaux de r\u00e9sistance en France (1940-1945)\". \n\nUn grand merci \u00e0 eux pour leur participation.\n\n\n************************************\n\nRetrouvez chaque semaine une nouvelle vid\u00e9o et quatre nouveaux shorts sur notre cha\u00eene. #staycurious \n\nNous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : http://expl.tv/Instagram \n- TikTok : http://expl.tv/TikTok\n- Facebook : http://expl.tv/Facebook\n- Snapchat : http://expl.tv/Snapchat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E69QpAsqOVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Explore Media",
                "tags": [
                    "seconde guerre mondiale",
                    "film seconde guerre mondiale",
                    "films seconde guerre mondiale",
                    "guerre",
                    "film guerre",
                    "sc\u00e8nes films guerre",
                    "historien",
                    "historien r\u00e9agit",
                    "historien r\u00e9action",
                    "historien seconde guerre mondiale",
                    "camp de concentration",
                    "d\u00e9portation",
                    "Juifs d\u00e9portation",
                    "Auschwitz",
                    "La Rafle",
                    "Il faut sauver le soldat Ryan",
                    "Inglourious Basterds",
                    "La Chute",
                    "analyse de film",
                    "info",
                    "\u00e9ducation",
                    "histoire",
                    "shoah",
                    "science vs fiction",
                    "science vs fiction seconde guerre mondiale",
                    "explore media",
                    "explore"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un historien de la Seconde Guerre mondiale analyse des films | Science vs Fiction",
                    "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive de Green-Got avec 3 mois offerts en utilisant le code EXPLOREMEDIA : https://bit.ly/4hVHrbx\n\nDans ce nouvel \u00e9pisode de Science vs Fiction, Guillaume Pollack, docteur en Histoire contemporaine et Arlette Testyler, rescap\u00e9e de la Rafle du V\u00e9lodrome d\u2019Hiver et du camp de Beaune-la-Rolande, analysent des films et s\u00e9ries sur la Seconde Guerre mondiale.\n\nDe \"La Rafle\" \u00e0 \"La Chute\" en passant par \"Jojo Rabbit\" et \"Il faut sauver le soldat Ryan\" ... \u00e0 quel point ces films sont-ils r\u00e9alistes ?\nComment la guerre a d\u00e9but\u00e9 ? Les Allemands \u00e9taient-ils tous nazis ? Comment le r\u00e9gime de Vichy a collabor\u00e9 ? Comment s'est pass\u00e9 r\u00e9ellement le D\u00e9barquement de Normandie ? Comment a-t-on d\u00e9couvert les camps de concentration ?\n\nExceptionnellement dans cet \u00e9pisode, Arlette Testyler, pr\u00e9sidente de l\u2019Union des d\u00e9port\u00e9s d\u2019Auschwitz, a accept\u00e9 de t\u00e9moigner de son exp\u00e9rience. Un immense merci \u00e0 elle pour son t\u00e9moignage.\n\nArlette Testyler est auteure des livres : \u201cJ'avais 9 ans quand ils nous ont rafl\u00e9s\u201d (2024) et \u201cLes enfants aussi\u201d (2010). \nGuillaume Pollack est auteur du livre \u201cL'arm\u00e9e du silence. Histoire des r\u00e9seaux de r\u00e9sistance en France (1940-1945)\". \n\nUn grand merci \u00e0 eux pour leur participation.\n\n\n************************************\n\nRetrouvez chaque semaine une nouvelle vid\u00e9o et quatre nouveaux shorts sur notre cha\u00eene. #staycurious \n\nNous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\n- Instagram : http://expl.tv/Instagram \n- TikTok : http://expl.tv/TikTok\n- Facebook : http://expl.tv/Facebook\n- Snapchat : http://expl.tv/Snapchat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395794",
                "likeCount": "14801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "35P3Ufd8x3Pp_GnPtjPRmbYbTbk",
            "id": "m-Mj04FtmHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T17:01:07Z",
                "channelId": "UCWQ8XdwaHNDxs9kWoTH9O5A",
                "title": "Cette youtubeuse INQUI\u00c8TE les internautes : Le cas Meredith Foster",
                "description": "\ud83d\udd14 Pour plus d'informations clique ici !\n\n\nMeredith Foster, une youtubeuse bien connue, suscite l\u2019inqui\u00e9tude de nombreux internautes. Changement physique, comportement \u00e9trange, absence prolong\u00e9e\u2026 Que se passe-t-il vraiment ? Plongeons ensemble dans le cas Meredith Foster et analysons les raisons de cette inqui\u00e9tude.\n\n\n\u270d\ufe0f Script: Magali Lea Mbono Samba et Liv\n\ud83d\udcbb Montage: Aneth Bernolin\n\ud83d\uddbc\ufe0f Miniature: Joris Prudhon \n\n\n\ud83d\udcc4 R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques\nhttps://youtu.be/fxVMrJadZYo [Brit &amp; mere]\nhttps://youtu.be/TlW1wrDaxKs\nhttps://youtu.be/gyaYteQ55ss\nhttps://www.amazon.com/Meredith-Foster-Fostering-Your-\nBest/dp/149981030X/ref=sr_1_2?crid=365KLD95FK401&amp;dchild=1&amp;keywords=fostering+your+best+s\nelf&amp;qid=1612642061&amp;sprefix=fostering+you%2Caps%2C238&amp;sr=8-2\nhttps://www.youtube.com/shorts/x4HyN4iheQw\nhttps://www.youtube.com/shorts/R61vWS6X3qA\nhttps://www.youtube.com/shorts/D4XZ5dvovKI\n\nhttps://www.youtube.com/shorts/mFa78BugHsk\nhttps://www.britainfairly.com/\nhttps://youtu.be/gkCws_OwyoQ\nhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/unfiltered-faith/id1501355967\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Jodi_Hildebrandt\nhttps://www.youtube.com/@britfairly/videos\nhttps://youtu.be/HckIzq1S_Bk\nhttps://www.instagram.com/meredithfoster/?hl=en\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Bethel_Church_(Redding)\nhttps://www.redding.com/story/news/2019/12/17/bethel-family-seeks-bring-daughter-back-life-\nthrough-prayer-song-and-praise/2676273001/\nhttps://www.pray.com/series/living-loved/0c4aa2d6-14ca-11ec-9784-658cbd101319/\nhttps://meredithfoster.tumblr.com/?fbclid=IwY2xjawHQIrxleHRuA2FlbQIxMAABHVF75wrNWvCAtBfC\n26Y-JRvFDNaNpp1GhGsn2OckeRHcY62wqAOq7_zGFQ_aem_Ak_jyAUqLVn4ksmePGnW0g\nhttps://web.facebook.com/Stillababe09\nhttps://meredithfoster.tumblr.com/?fbclid=IwY2xjawHQIrxleHRuA2FlbQIxMAABHVF75wrNWvCAtBfC\n26Y-JRvFDNaNpp1GhGsn2OckeRHcY62wqAOq7_zGFQ_aem_Ak_jyAUqLVn4ksmePGnW0g\nhttps://www.youtube.com/@AnastasiaMeredith/videos\nhttps://youtu.be/UsTN303cTiI\nhttps://www.imdb.com/fr/name/nm7593690/\nhttps://www.imdb.com/fr/title/tt2142987/?ref_=nm_flmg_knf_t_1\nhttps://www.vidcon.com/speaker/907/?schedule\nhttps://people.com/style/what-were-buying-meredith-fosters-bomber-jacket/\nClothed in Love Boutique\nhttps://youtu.be/pZX5QEqNPdQ\nhttps://youtu.be/mi1rQq4vFbw?t=177\nhttps://www.instagram.com/p/C92e9mzvccG/?igsh=MTB2ZzIzdDYyZWdvNw==\nhttps://www.cremedelacube.com/\nhttps://www.pewresearch.org/religion/2022/09/13/how-u-s-religious-composition-has-changed-in-\nrecent-decades/\nhttps://www.bethel.com/\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Bethel_Church_(Redding)\n\nhttps://www.nbcnews.com/news/us-news/come-out-grave-jesus-name-california-church-prays-\nresurrect-girl-n1105246\nhttps://web.archive.org/web/20191221011316/https://slate.com/human-interest/2019/12/olive-\nalayne-heiligenthal-resurrection-bethel-church.amp\nhttps://bssm.net/\nhttps://www.bethel.com/ministries/bethel-school-of-supernatural-ministry\nhttps://bssm.net/wp-content/uploads/2024/11/2025-2026-BSSM-Finance-Packet.pdf\nhttps://youtu.be/mE--tCXcxtc\nhttps://www.britainfairly.com/\n\n\n\ud83d\ude08 R\u00e9seaux sociaux\n\u27ab Instagram: https://www.instagram.com/mv_liv/ \n\u27ab Tiktok: https://www.tiktok.com/@mv_liv?_t=8jafbe8ecpx&_r=1\nContact pro: livandipro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Mj04FtmHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Mj04FtmHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Mj04FtmHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Mj04FtmHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Mj04FtmHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liv",
                "tags": [
                    "liv",
                    "live",
                    "liz",
                    "lise",
                    "divertissement",
                    "histoire vraie",
                    "histoire vraie flippante",
                    "d\u00e9rangeant",
                    "myst\u00e8re",
                    "fait divers",
                    "histoire extraordinaire",
                    "histoire",
                    "histoire d'internet",
                    "internet",
                    "meredithfoster",
                    "youtube",
                    "drama",
                    "internetmystery",
                    "youtubeuse",
                    "enqu\u00eate",
                    "soci\u00e9t\u00e9",
                    "storytime",
                    "analyse",
                    "actualit\u00e9",
                    "controverse",
                    "buzz",
                    "d\u00e9cryptage"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cette youtubeuse INQUI\u00c8TE les internautes : Le cas Meredith Foster",
                    "description": "\ud83d\udd14 Pour plus d'informations clique ici !\n\n\nMeredith Foster, une youtubeuse bien connue, suscite l\u2019inqui\u00e9tude de nombreux internautes. Changement physique, comportement \u00e9trange, absence prolong\u00e9e\u2026 Que se passe-t-il vraiment ? Plongeons ensemble dans le cas Meredith Foster et analysons les raisons de cette inqui\u00e9tude.\n\n\n\u270d\ufe0f Script: Magali Lea Mbono Samba et Liv\n\ud83d\udcbb Montage: Aneth Bernolin\n\ud83d\uddbc\ufe0f Miniature: Joris Prudhon \n\n\n\ud83d\udcc4 R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques\nhttps://youtu.be/fxVMrJadZYo [Brit &amp; mere]\nhttps://youtu.be/TlW1wrDaxKs\nhttps://youtu.be/gyaYteQ55ss\nhttps://www.amazon.com/Meredith-Foster-Fostering-Your-\nBest/dp/149981030X/ref=sr_1_2?crid=365KLD95FK401&amp;dchild=1&amp;keywords=fostering+your+best+s\nelf&amp;qid=1612642061&amp;sprefix=fostering+you%2Caps%2C238&amp;sr=8-2\nhttps://www.youtube.com/shorts/x4HyN4iheQw\nhttps://www.youtube.com/shorts/R61vWS6X3qA\nhttps://www.youtube.com/shorts/D4XZ5dvovKI\n\nhttps://www.youtube.com/shorts/mFa78BugHsk\nhttps://www.britainfairly.com/\nhttps://youtu.be/gkCws_OwyoQ\nhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/unfiltered-faith/id1501355967\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Jodi_Hildebrandt\nhttps://www.youtube.com/@britfairly/videos\nhttps://youtu.be/HckIzq1S_Bk\nhttps://www.instagram.com/meredithfoster/?hl=en\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Bethel_Church_(Redding)\nhttps://www.redding.com/story/news/2019/12/17/bethel-family-seeks-bring-daughter-back-life-\nthrough-prayer-song-and-praise/2676273001/\nhttps://www.pray.com/series/living-loved/0c4aa2d6-14ca-11ec-9784-658cbd101319/\nhttps://meredithfoster.tumblr.com/?fbclid=IwY2xjawHQIrxleHRuA2FlbQIxMAABHVF75wrNWvCAtBfC\n26Y-JRvFDNaNpp1GhGsn2OckeRHcY62wqAOq7_zGFQ_aem_Ak_jyAUqLVn4ksmePGnW0g\nhttps://web.facebook.com/Stillababe09\nhttps://meredithfoster.tumblr.com/?fbclid=IwY2xjawHQIrxleHRuA2FlbQIxMAABHVF75wrNWvCAtBfC\n26Y-JRvFDNaNpp1GhGsn2OckeRHcY62wqAOq7_zGFQ_aem_Ak_jyAUqLVn4ksmePGnW0g\nhttps://www.youtube.com/@AnastasiaMeredith/videos\nhttps://youtu.be/UsTN303cTiI\nhttps://www.imdb.com/fr/name/nm7593690/\nhttps://www.imdb.com/fr/title/tt2142987/?ref_=nm_flmg_knf_t_1\nhttps://www.vidcon.com/speaker/907/?schedule\nhttps://people.com/style/what-were-buying-meredith-fosters-bomber-jacket/\nClothed in Love Boutique\nhttps://youtu.be/pZX5QEqNPdQ\nhttps://youtu.be/mi1rQq4vFbw?t=177\nhttps://www.instagram.com/p/C92e9mzvccG/?igsh=MTB2ZzIzdDYyZWdvNw==\nhttps://www.cremedelacube.com/\nhttps://www.pewresearch.org/religion/2022/09/13/how-u-s-religious-composition-has-changed-in-\nrecent-decades/\nhttps://www.bethel.com/\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Bethel_Church_(Redding)\n\nhttps://www.nbcnews.com/news/us-news/come-out-grave-jesus-name-california-church-prays-\nresurrect-girl-n1105246\nhttps://web.archive.org/web/20191221011316/https://slate.com/human-interest/2019/12/olive-\nalayne-heiligenthal-resurrection-bethel-church.amp\nhttps://bssm.net/\nhttps://www.bethel.com/ministries/bethel-school-of-supernatural-ministry\nhttps://bssm.net/wp-content/uploads/2024/11/2025-2026-BSSM-Finance-Packet.pdf\nhttps://youtu.be/mE--tCXcxtc\nhttps://www.britainfairly.com/\n\n\n\ud83d\ude08 R\u00e9seaux sociaux\n\u27ab Instagram: https://www.instagram.com/mv_liv/ \n\u27ab Tiktok: https://www.tiktok.com/@mv_liv?_t=8jafbe8ecpx&_r=1\nContact pro: livandipro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148379",
                "likeCount": "8779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "01_VQ-40A1IL_R6JXJ4U6sqVCsI",
            "id": "im5vt-iIGBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T10:02:11Z",
                "channelId": "UCKAPmueTJgFP7EYhNCPAk2Q",
                "title": "FREE CONGO",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nFREE CONGO \u00b7 Gradur \u00b7 Ninho \u00b7 Damso \u00b7 Josman \u00b7 Youssoupha \u00b7 Kalash Criminel \u00b7 Rims \u00b7 Stefio\n\nFREE CONGO\n\n\u2117 2025 Grand Sheguey\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer, Conceptor: Rims\nProducer, Conceptor: Stefio\nMixer: Ilyes zennache\nMixer: Jules Fradet\nLyricist: Gradur\nLyricist: Ninho\nLyricist: Josman\nLyricist: Youssoupha\nLyricist: Kalash Criminel\nLyricist: Damso\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/im5vt-iIGBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gradur - Topic",
                "tags": [
                    "Gradur",
                    "Ninho",
                    "Damso",
                    "Josman",
                    "Youssoupha",
                    "Kalash Criminel",
                    "Rims",
                    "Stefio",
                    "FREE CONGO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FREE CONGO",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nFREE CONGO \u00b7 Gradur \u00b7 Ninho \u00b7 Damso \u00b7 Josman \u00b7 Youssoupha \u00b7 Kalash Criminel \u00b7 Rims \u00b7 Stefio\n\nFREE CONGO\n\n\u2117 2025 Grand Sheguey\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer, Conceptor: Rims\nProducer, Conceptor: Stefio\nMixer: Ilyes zennache\nMixer: Jules Fradet\nLyricist: Gradur\nLyricist: Ninho\nLyricist: Josman\nLyricist: Youssoupha\nLyricist: Kalash Criminel\nLyricist: Damso\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76509",
                "likeCount": "6000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGx2MF3pB5SWBhcLdxito3om5_s",
            "id": "WY_eDci16cQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T07:00:20Z",
                "channelId": "UCVwG9JHqGLfEO-4TkF-lf2g",
                "title": "N'achetez pas l'iPhone 16e... pour l'instant",
                "description": "Le nouvel iPhone 16e d\u2019Apple vient d\u2019\u00eatre annonc\u00e9 et vous ne devriez pas l\u2019acheter\u2026 pour l\u2019instant !\n\n\ud83d\udda8\ufe0f -10% avec le code MUNBYN54NT sur l\u2019imprimante MUNBYN 402B : https://amzn.to/3QrUOVb\n\ud83d\udda8\ufe0f -10% avec le code\u00a0MUNBYN54NT sur l\u2019imprimante MUNBYN AirPrint 941AP : https://amzn.to/4b7pCUU\n\ud83d\udcc4 \u00c9tiquette et papier : https://amzn.to/4bbCiKf\n\n--------------------------------------\u00ad----- \nINDEX\n00:00 Une nouvelle gamme\n03:43 Design\n06:22 Hardware\n08:50 Les rabotages d\u2019Apple\n10:57 Faut-il l\u2019acheter ?\n--------------------------------------\u00ad-----\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @Yanis_THORAUD\n\u25ba Montage :  @Yanis_THORAUD\n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram : @nowtechteam\n\u25ba TikTok : @nowtechteam\n\u25ba Threads : @nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n\n#iPhone16e #iPhoneSE4 #iPhone16 #iPhone #Apple",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY_eDci16cQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY_eDci16cQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY_eDci16cQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY_eDci16cQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY_eDci16cQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nowtech",
                "tags": [
                    "iPhone 16e",
                    "Nouvel iPhone",
                    "iPhone SE 4",
                    "Faut il acheter le nouvel iPhone",
                    "Avis iPhone 16e",
                    "Test iPhone 16e",
                    "Test nouvel iPhone",
                    "Avis nouvel iPhone",
                    "Annonces Apple",
                    "Apple",
                    "Annonce iPhone",
                    "Annonces iPhone",
                    "Annonce iPhone 16e",
                    "Keynote",
                    "Keynote Apple",
                    "Keynote iPhone 16e",
                    "Keynote nouvel iPhone",
                    "Pr\u00e9commande iPhone 16e",
                    "Pr\u00e9commande",
                    "Pr\u00e9commande nouvel iPhone",
                    "iPhone",
                    "R\u00e9action iPhone 16e",
                    "R\u00e9action annonce Apple",
                    "R\u00e9action iPhone",
                    "R\u00e9action annonces Apple",
                    "Faut il acheter l'iPhone 16e"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "N'achetez pas l'iPhone 16e... pour l'instant",
                    "description": "Le nouvel iPhone 16e d\u2019Apple vient d\u2019\u00eatre annonc\u00e9 et vous ne devriez pas l\u2019acheter\u2026 pour l\u2019instant !\n\n\ud83d\udda8\ufe0f -10% avec le code MUNBYN54NT sur l\u2019imprimante MUNBYN 402B : https://amzn.to/3QrUOVb\n\ud83d\udda8\ufe0f -10% avec le code\u00a0MUNBYN54NT sur l\u2019imprimante MUNBYN AirPrint 941AP : https://amzn.to/4b7pCUU\n\ud83d\udcc4 \u00c9tiquette et papier : https://amzn.to/4bbCiKf\n\n--------------------------------------\u00ad----- \nINDEX\n00:00 Une nouvelle gamme\n03:43 Design\n06:22 Hardware\n08:50 Les rabotages d\u2019Apple\n10:57 Faut-il l\u2019acheter ?\n--------------------------------------\u00ad-----\n\n\ud83d\udd35 BOUTIQUE NOWTECH AMAZON : https://www.amazon.fr/shop/nowtech\n\u25ba Pr\u00e9sentation : @\u200cjerome_nowtech\n\u25ba Tournage : @Yanis_THORAUD\n\u25ba Montage :  @Yanis_THORAUD\n\nABONNEZ-VOUS ! : http://bit.ly/19lUGZZ\n\nDEVENEZ CONTRIBUTEUR\u00b7ICES :\n\ud83e\udd73 SUR PATREON :  @nowtech\n\u270c\ufe0fSUR YOUTUBE : http://bit.ly/YTmembers\n\ud83c\udfae SUR TWITCH :  @nowtechteam\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://bit.ly/nowtechDiscord\n\nSUIVEZ NOUS ! :\n\u25ba Instagram : @nowtechteam\n\u25ba TikTok : @nowtechteam\n\u25ba Threads : @nowtechteam\n\u25ba X : @nowtechteam\n\nNowtech, cha\u00eene ind\u00e9pendante de tests d'applications mobile et de Tech, est pr\u00e9sent\u00e9e par des passionn\u00e9s qui partagent leurs avis, astuces et conseils. L'id\u00e9e derri\u00e8re nowtech c'est de vous offrir des tests soign\u00e9s et divertissants, pas forc\u00e9ment li\u00e9s \u00e0 l'actualit\u00e9 et aux nouveaut\u00e9s, mais avec un vrai ton \u00ab homemade \u00bb. Nous pensons fondamentalement qu'il est important, en tant que consommateurs, qu'un maximum de personnes s'expriment sur les produits et nous avons voulu apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice.\n\n*Les liens ci-dessus sont des liens d\u2019affiliation vers un e-commer\u00e7ant. Si vos cookies sont activ\u00e9s cela nous permettra de toucher un petit pourcentage sur chaque vente. Cela vous permet d\u2019aider Nowtech sans que cela vous co\u00fbte plus cher. Merci de votre aide !\n\n#iPhone16e #iPhoneSE4 #iPhone16 #iPhone #Apple"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100734",
                "likeCount": "4616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zzs6bI-WL9dSmrzz9cFoloF7ik0",
            "id": "EWlAjy5IfAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:20Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)",
                "description": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK I : KLN\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBook1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlAjy5IfAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)",
                    "description": "L2B - Tendance feat. KLN x Niska (Official Visualizer)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK I : KLN\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBook1\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Dylan Sachi\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113276",
                "likeCount": "6398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Am3RU6Qw-PVhe0VGh39FlqSD2b4",
            "id": "H9gNmrx_HNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T18:30:12Z",
                "channelId": "UCW5Ma_xnAweFIXCGOAZECAA",
                "title": "Vladi affronte TOUS LES RANGS (feat. un Challenger surprise...)",
                "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9gNmrx_HNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karmine Corp",
                "tags": [
                    "karmine corp",
                    "kcorp",
                    "karmine",
                    "kc",
                    "content"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vladi affronte TOUS LES RANGS (feat. un Challenger surprise...)",
                    "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77680",
                "likeCount": "5472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XpyBC69aYJewcCmiZA7z51kqj4c",
            "id": "cFHElRaF19s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video) \n \nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop the new collection: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nListen to \u201cCall Me When You Break Up\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/CallMeWhenYouBreakUp\n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nFollow Gracie Abrams:\nInstagram: https://www.instagram.com/gracieabrams/\nTwitter: https://twitter.com/gracieabrams\nFacebook: https://www.facebook.com/gracieabrams/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tehegracietehe\nYouTube: https://www.youtube.com/gracieabrams\nMailing List: https://smarturl.it/graciesmailinglist\n \nLyrics: \n \nCall me when you break up\nI wanna be the first one on your mind when you wake up\nI miss the way we\u2019d stay up\nWe\u2019d talk about forever when I\u2019m taking off my makeup \n \nCall me when you break up\nAnd maybe for a time I could have the space they take up\nAnd make you forget what their name was\nAnd when you\u2019re feeling down, I can show ya what you\u2019re made of\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nCall me when you break up\nI\u2019m battling the lack of us\nI\u2019ve looked for medication\nTried every obvious replacement\nIn bars, in strangers beds\nuntil my faith was in the basement\nwon\u2019t you\ncall me when you break up?\nI feel so out of luck, I\u2019m skipping cracks along the pavement\nlook I\u2019m emotionally bankrupt\nwe\u2019re so meant for each other, \nI mean god, when will you wake up, wake up?\n \nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you breakup (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nOh, you picked up, umm\u2026\nCall me when you break up\nUnless you found the person that you want a new name from\nI\u2019d like to be there when that day comes\nYou know I\u2019m always here\nSo don\u2019t ever be a stranger\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #GracieAbrams #CallMeWhenYouBreakUp\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams performing Call Me When You Break Up.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFHElRaF19s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "Gracie Abrams",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams - Call Me When You Break Up (Official Video) \n \nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop the new collection: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nListen to \u201cCall Me When You Break Up\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/CallMeWhenYouBreakUp\n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nFollow Gracie Abrams:\nInstagram: https://www.instagram.com/gracieabrams/\nTwitter: https://twitter.com/gracieabrams\nFacebook: https://www.facebook.com/gracieabrams/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tehegracietehe\nYouTube: https://www.youtube.com/gracieabrams\nMailing List: https://smarturl.it/graciesmailinglist\n \nLyrics: \n \nCall me when you break up\nI wanna be the first one on your mind when you wake up\nI miss the way we\u2019d stay up\nWe\u2019d talk about forever when I\u2019m taking off my makeup \n \nCall me when you break up\nAnd maybe for a time I could have the space they take up\nAnd make you forget what their name was\nAnd when you\u2019re feeling down, I can show ya what you\u2019re made of\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nCall me when you break up\nI\u2019m battling the lack of us\nI\u2019ve looked for medication\nTried every obvious replacement\nIn bars, in strangers beds\nuntil my faith was in the basement\nwon\u2019t you\ncall me when you break up?\nI feel so out of luck, I\u2019m skipping cracks along the pavement\nlook I\u2019m emotionally bankrupt\nwe\u2019re so meant for each other, \nI mean god, when will you wake up, wake up?\n \nCall me when you break up (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\nCall me when you breakup (ah ah ahh, ah, ah, ahh, ahh)\n \nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nI\u2019ll make it worth it\nand maybe you could\n \nOh, you picked up, umm\u2026\nCall me when you break up\nUnless you found the person that you want a new name from\nI\u2019d like to be there when that day comes\nYou know I\u2019m always here\nSo don\u2019t ever be a stranger\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #GracieAbrams #CallMeWhenYouBreakUp\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco, Gracie Abrams performing Call Me When You Break Up.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2146801",
                "likeCount": "132921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yoCgd3Tjkhxf5tzPMRcQObK63E",
            "id": "Za6o0vtoMw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:46Z",
                "channelId": "UCLDrvgbwHFWwf8h2fklmwkg",
                "title": "J'AI REPRIS UN CLUB PRO ! OBJECTIF: QUALIFICATION EUROP\u00c9ENNE EN 3 ANS !",
                "description": "Soutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nMerci \u00e0 @remontada_yt pour leur participation \u00e0 la vid\u00e9o: https://www.youtube.com/@remontada_yt\n\nPour suivre mes associ\u00e9s dans le Vinsky Football Group:\n- Romain PUTEAUX: https://www.instagram.com/rom.ptx/\n- J\u00e9r\u00f4me PHOJO: https://www.instagram.com/jeromephojo/\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9o:\n@FederacioAndFutbol  : https://www.youtube.com/user/FederacioAndFutbol\n- 4K Urban Life: https://www.youtube.com/watch?v=kFgkF-_CCnA\n\nMes liens:\nMa boutique: https://vinskyfc.fr/\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za6o0vtoMw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VINSKY",
                "tags": [
                    "vinsky",
                    "viinsky",
                    "vinsky360",
                    "viinsky360",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'AI REPRIS UN CLUB PRO ! OBJECTIF: QUALIFICATION EUROP\u00c9ENNE EN 3 ANS !",
                    "description": "Soutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nMerci \u00e0 @remontada_yt pour leur participation \u00e0 la vid\u00e9o: https://www.youtube.com/@remontada_yt\n\nPour suivre mes associ\u00e9s dans le Vinsky Football Group:\n- Romain PUTEAUX: https://www.instagram.com/rom.ptx/\n- J\u00e9r\u00f4me PHOJO: https://www.instagram.com/jeromephojo/\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9o:\n@FederacioAndFutbol  : https://www.youtube.com/user/FederacioAndFutbol\n- 4K Urban Life: https://www.youtube.com/watch?v=kFgkF-_CCnA\n\nMes liens:\nMa boutique: https://vinskyfc.fr/\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197096",
                "likeCount": "14085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "48r14d-Cnmq6pqiUuarBG_8OCxA",
            "id": "le0YYhJWMdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:03:40Z",
                "channelId": "UCXT6OmpWVtDfRxI0ld6lsEg",
                "title": "J'ai zay\u00e9",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nJ'ai zay\u00e9 \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nProducer: BlackDoe\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nComposer: BlackDoe\nComposer: Nykaji\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le0YYhJWMdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00e9ritage - Topic",
                "tags": [
                    "H\u00e9ritage",
                    "Dadju",
                    "Tayc",
                    "H\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE",
                    "J'ai zay\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai zay\u00e9",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nJ'ai zay\u00e9 \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nProducer: BlackDoe\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nComposer: BlackDoe\nComposer: Nykaji\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105042",
                "likeCount": "5200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_7YIqB1LHOty0A9Jv3gvi-NodyE",
            "id": "dPFQKUCgi0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:49Z",
                "channelId": "UCFE_YXSPzow1r9WhQKTNYVQ",
                "title": "Josas - Seul ici (Clip Officiel)",
                "description": "Josas \u2013 Seul Ici\nPREMIER EP \"PICHICHI\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES https://josas.lnk.to/pichichi\n \n--\nConnecte-toi avec JOSAS :\n\nYouTube : \u202a@JosasOfficiel\nInstagram :  / josas_officiel  \nSnapchat : josas_officiel - TikTok.com/@josasOfficiel\n\nR\u00e9alisation par Massimo\nAssistant R\u00e9alisateur : RC prod\n \nProduction : Hyperfocal et Kental \n \n#Josas #SeulIci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dPFQKUCgi0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josas Officiel",
                "tags": [
                    "josas",
                    "pichichi",
                    "josas pichichi",
                    "dvm",
                    "josas dvm",
                    "josas seul ici",
                    "josas tacchini",
                    "tacchini"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Josas - Seul ici (Clip Officiel)",
                    "description": "Josas \u2013 Seul Ici\nPREMIER EP \"PICHICHI\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES https://josas.lnk.to/pichichi\n \n--\nConnecte-toi avec JOSAS :\n\nYouTube : \u202a@JosasOfficiel\nInstagram :  / josas_officiel  \nSnapchat : josas_officiel - TikTok.com/@josasOfficiel\n\nR\u00e9alisation par Massimo\nAssistant R\u00e9alisateur : RC prod\n \nProduction : Hyperfocal et Kental \n \n#Josas #SeulIci"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113326",
                "likeCount": "2877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QWYH9L4awIGFmG_C1mTzp4CqYjU",
            "id": "DEEL9nvxwsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:12Z",
                "channelId": "UCSnSe-5ECm9qdw69tT86Jxg",
                "title": "Dove Cameron - Too Much (Official Visualizer)",
                "description": "Official Visualizer for \u201cToo Much\u201d by Dove Cameron \n \nListen to \u201cToo Much\u201d out now: https://dovecameron.lnk.to/toomuch \n \nAmazon Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/amazonmusic \nApple Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/applemusic \niTunes: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/itunes \nPandora: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/pandora \nSoundCloud: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/soundcloud \nSpotify: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/spotify \nYouTube Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtubemusic \nYouTube: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtube \n \nFollow Dove Cameron \nhttps://www.instagram.com/dovecameron \nhttps://www.tiktok.com/@dovecameron   \nhttps://x.com/DoveCameron \nhttps://www.facebook.com/officialdovecameron \n \nLyrics: \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much\n \ni can see\nyou\u2019re working really hard\nout of breath\nbut you\u2019re still at the start\nhoney please\nyou\u2019re breaking your own heart\nshooting for the stars\nshooting in the dark\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ndoing too much, puffin up your chest\nwhere you going in that little red dress?\nwho you doing all that\nwork for ?\nahhhh\ndon\u2019t you wanna keep things private?\nyou\u2019re so pretty when you\u2019re so quiet\ncan\u2019t you do it how i like, like it ?\n \nsay less! do less!\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ni can see\nwhy you held on so hard\nnot your fault\nthat it wasn\u2019t in the cards\nhoney, please\ni\u2019m sending warm regards\nand a box of your things in a black car\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n\n \n#DoveCameron #TooMuch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEEL9nvxwsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dove Cameron",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dove Cameron - Too Much (Official Visualizer)",
                    "description": "Official Visualizer for \u201cToo Much\u201d by Dove Cameron \n \nListen to \u201cToo Much\u201d out now: https://dovecameron.lnk.to/toomuch \n \nAmazon Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/amazonmusic \nApple Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/applemusic \niTunes: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/itunes \nPandora: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/pandora \nSoundCloud: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/soundcloud \nSpotify: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/spotify \nYouTube Music: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtubemusic \nYouTube: https://dovecameron.lnk.to/toomuch/youtube \n \nFollow Dove Cameron \nhttps://www.instagram.com/dovecameron \nhttps://www.tiktok.com/@dovecameron   \nhttps://x.com/DoveCameron \nhttps://www.facebook.com/officialdovecameron \n \nLyrics: \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much\n \ni can see\nyou\u2019re working really hard\nout of breath\nbut you\u2019re still at the start\nhoney please\nyou\u2019re breaking your own heart\nshooting for the stars\nshooting in the dark\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ndoing too much, puffin up your chest\nwhere you going in that little red dress?\nwho you doing all that\nwork for ?\nahhhh\ndon\u2019t you wanna keep things private?\nyou\u2019re so pretty when you\u2019re so quiet\ncan\u2019t you do it how i like, like it ?\n \nsay less! do less!\n \ni ee i\ni should have seen the signs\nyou could never\nlook me in the eye\ni ee i\ni put you in the sky\noh, it\u2019s so like you\nto put me down down down\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n \ni can see\nwhy you held on so hard\nnot your fault\nthat it wasn\u2019t in the cards\nhoney, please\ni\u2019m sending warm regards\nand a box of your things in a black car\n \nif you say i\u2019m too much\nbaby go find less\nif you can\u2019t keep up\nstay below I guess\nif i\u2019m such a big deal\nmaybe you\u2019re too little\nooh ooh it\u2019s tough\ni\u2019m too too much for you babe\n \nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\nbaby i ain\u2019t under pressure\ngather up return to sender\n\n \n#DoveCameron #TooMuch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339626",
                "likeCount": "45873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOgLebe_QjzJQadBgsIQL9bOphc",
            "id": "peqja0pv0NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T16:39:25Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "DEVINE QUI DATE UNE C\u00c9L\u00c9BRIT\u00c9",
                "description": "Shop ton Teddy Tint ici : https://www.amazon.fr/dp/B0CJ5GBZPC/B007SOOFJS?maas=maas_adg_37CA90BA2850A5E4E4CA989FA4F24146_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n@maybelline #makeup #maybelline\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/peqja0pv0NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE QUI DATE UNE C\u00c9L\u00c9BRIT\u00c9",
                    "description": "Shop ton Teddy Tint ici : https://www.amazon.fr/dp/B0CJ5GBZPC/B007SOOFJS?maas=maas_adg_37CA90BA2850A5E4E4CA989FA4F24146_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\n@maybelline #makeup #maybelline\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704801",
                "likeCount": "28871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SiudLcRf6lMfquqyvLlG8XOnbQo",
            "id": "iCaVe0ymIfA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:04:32Z",
                "channelId": "UCXT6OmpWVtDfRxI0ld6lsEg",
                "title": "Honey Honey",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nHoney Honey \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\nLyricist: Warren Saada\nLyricist: Lisandro Cuxi\nLyricist: Jo\u00e9 Dwet Fil\u00e9\nLyricist: RnBoi\nLyricist: Singuila\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCaVe0ymIfA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00e9ritage - Topic",
                "tags": [
                    "H\u00e9ritage",
                    "Dadju",
                    "Tayc",
                    "H\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE",
                    "Honey Honey"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Honey Honey",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nHoney Honey \u00b7 H\u00e9ritage \u00b7 Dadju \u00b7 Tayc\n\nH\u00c9RITAGE: DERNI\u00c8RE EMPREINTE\n\n\u2117 Amaterasu Prod / Good Mood Publishing / H24\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nProducer: Nyadjiko\nComposer: Dadju\nComposer: Tayc\nComposer: Nyadjiko\nLyricist: Dadju\nLyricist: Tayc\nLyricist: Warren Saada\nLyricist: Lisandro Cuxi\nLyricist: Jo\u00e9 Dwet Fil\u00e9\nLyricist: RnBoi\nLyricist: Singuila\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126954",
                "likeCount": "6681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UuIcqCzVLOPqHM-AkpIcioWmpbE",
            "id": "W3iL8dt6uWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T12:55:01Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "MDRRRRRRR ! (REACTION TIRAGE LIGUE DES CHAMPIONS)",
                "description": "#DRAW\u200b #CHAMPIONSLEAGUE #LDC\n\n\n\ntirage au sort champions league 2024,tirage au sort champions league 2024 live,tirage au sort champions league 2024 direct,tirage au sort champions league 2024 en direct,tirage au sort champions league 2024 streaming,live tirage au sort champions league 2024,direct tirage au sort champions league 2024,en direct tirage au sort champions league 2024,streaming tirage au sort champions league 2024,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,,champions league draw,champions league draw live,champions league draw direct,champions league draw en direct,live champions league draw,direct champions league draw,en direct champions league draw,champions league,champions league live,champions league direct,champions league en direct,live champions league,direct champions league,en direct champions league,tirage sort ligue champions 2024,tirage sort ligue champions 2024 live,tirage sort ligue champions 2024 direct,tirage sort ligue champions 2024 en direct,live tirage sort ligue champions 2024,ligue des champions,ligue des champions live,ligue des champions direct,ligue des champions en direct,ligue des champions streaming,live ligue des champions,direct ligue des champions,en direct ligue des champions,streaming ligue des champions,ucl draw live,ucl draw direct,ucl draw en direct,ucl draw streaming,live ucl draw,champions league draw,champions league draw live,champions league draw direct,champions league draw en direct,live champions league draw,direct champions league draw,en direct champions league draw,ucl draw,ldc draw,ligue des champions draw,tirage,tirage au sort,tirage ligue des champions,tirage ligue des champions live,tirage ligue des champions direct,tirage ligue des champions en direct,live tirage ligue des champions,direct tirage ligue des champions,en direct tirage ligue des champions,streaming tirage ligue des champions,tirage au sort ligue des champions,tirage au sort ligue des champions live,tirage au sort ligue des champions direct,tirage au sort ligue des champions en direct,live tirage au sort ligue des champions,direct tirage au sort ligue des champions,en direct tirage au sort ligue des champions,tirage champions league,tirage champions league live,tirage champions league direct,tirage champions league en direct,live tirage champions league,tirage au sort champions league,tirage au sort champions league live,tirage au sort champions league direct,tirage au sort champions league en direct,live tirage au sort champions league,tirage ligue des champions 2024,tirage ligue des champions 2024 live,tirage ligue des champions 2024 direct,tirage ligue des champions 2024 en direct,live tirage ligue des champions 2024,tirage ligue des champions 2025,tirage ligue des champions 2025 live,tirage ligue des champions 2025 direct,tirage ligue des champions 2025 en direct,live tirage ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025 live,tirage au sort ligue des champions 2025 direct,tirage au sort ligue des champions 2025 en direct,live tirage au sort ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025 live,tirage au sort champions league 2025 direct,tirage au sort champions league 2025 en direct,live tirage au sort champions league 2025,direct tirage au sort champions league 2025,en direct tirage au sort champions league 2025,tirage champions league 2025,champions league draw,uefa champions league,canal + live,bein sport live,bein sport,rmc sport live,tirage ligue des champions bein sport,live drawing ucl,tirage sort ligue champions 2024,tirage sort ligue champions 2025,uefa,tirage psg,tirage real madrid,tirage barcelone,tirage lille,tirage 8eme ldc,tirage ligue des champions 2024 2025,tirage nouveau format ligue des champions,tirage au sort nouveau format ligue des champions,tirage 8eme ligue des champions,tirage au sort 8eme de finale ligue des champions,tirage 8eme champions league,tirage au sort 8eme champions league,tirage 8eme ligue des champions live,real,le tirage du psg,reaction,reaction tirage au sort ligue des champions,reaction tirage ldc,reaction tirage au sort champions league,reaction tirage au sort des de la ligue des champions,reaction tirage au sort de champions league,reaction real,madrid atletico madrid,real madrid atletico,real madrid city,avis real madrid atletico madrid,psg liverpool,psg vs liverpool,paris liverpool,paris vs liverpool,tirage psg,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,barcelone benfica,barcelone vs benfica,barca benfica,barca vs benfica,tirage du real,debrief tirage ligue des champions,debrief ligue des champions,resume tirage ligue des champions,prono ligue des champions,reaction tirage ldc,reaction tirage champions league,reaction tirage au sort ligue des champions,reaction tirage au sort champions league,reaction ligue des champions,avis tirage ligue des champions,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3iL8dt6uWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3iL8dt6uWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3iL8dt6uWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3iL8dt6uWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3iL8dt6uWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "draw",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "tirage au sort ligue des champions 2025",
                    "tirage au sort ligue des champions 2024",
                    "tirage au sort ligue des champions",
                    "champions league draw",
                    "tirage ldc",
                    "tirage ldc live",
                    "tirage ligue des champions live",
                    "tirage au sort ligue des champions live",
                    "live tirage ldc",
                    "draw ucl live",
                    "tirage ldc en direct",
                    "tirage champions league",
                    "tirage ligue des champions",
                    "tirage au sort barrage ligue des champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MDRRRRRRR ! (REACTION TIRAGE LIGUE DES CHAMPIONS)",
                    "description": "#DRAW\u200b #CHAMPIONSLEAGUE #LDC\n\n\n\ntirage au sort champions league 2024,tirage au sort champions league 2024 live,tirage au sort champions league 2024 direct,tirage au sort champions league 2024 en direct,tirage au sort champions league 2024 streaming,live tirage au sort champions league 2024,direct tirage au sort champions league 2024,en direct tirage au sort champions league 2024,streaming tirage au sort champions league 2024,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,,champions league draw,champions league draw live,champions league draw direct,champions league draw en direct,live champions league draw,direct champions league draw,en direct champions league draw,champions league,champions league live,champions league direct,champions league en direct,live champions league,direct champions league,en direct champions league,tirage sort ligue champions 2024,tirage sort ligue champions 2024 live,tirage sort ligue champions 2024 direct,tirage sort ligue champions 2024 en direct,live tirage sort ligue champions 2024,ligue des champions,ligue des champions live,ligue des champions direct,ligue des champions en direct,ligue des champions streaming,live ligue des champions,direct ligue des champions,en direct ligue des champions,streaming ligue des champions,ucl draw live,ucl draw direct,ucl draw en direct,ucl draw streaming,live ucl draw,champions league draw,champions league draw live,champions league draw direct,champions league draw en direct,live champions league draw,direct champions league draw,en direct champions league draw,ucl draw,ldc draw,ligue des champions draw,tirage,tirage au sort,tirage ligue des champions,tirage ligue des champions live,tirage ligue des champions direct,tirage ligue des champions en direct,live tirage ligue des champions,direct tirage ligue des champions,en direct tirage ligue des champions,streaming tirage ligue des champions,tirage au sort ligue des champions,tirage au sort ligue des champions live,tirage au sort ligue des champions direct,tirage au sort ligue des champions en direct,live tirage au sort ligue des champions,direct tirage au sort ligue des champions,en direct tirage au sort ligue des champions,tirage champions league,tirage champions league live,tirage champions league direct,tirage champions league en direct,live tirage champions league,tirage au sort champions league,tirage au sort champions league live,tirage au sort champions league direct,tirage au sort champions league en direct,live tirage au sort champions league,tirage ligue des champions 2024,tirage ligue des champions 2024 live,tirage ligue des champions 2024 direct,tirage ligue des champions 2024 en direct,live tirage ligue des champions 2024,tirage ligue des champions 2025,tirage ligue des champions 2025 live,tirage ligue des champions 2025 direct,tirage ligue des champions 2025 en direct,live tirage ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025 live,tirage au sort ligue des champions 2025 direct,tirage au sort ligue des champions 2025 en direct,live tirage au sort ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025,tirage au sort ligue des champions 2025 live,tirage au sort champions league 2025 direct,tirage au sort champions league 2025 en direct,live tirage au sort champions league 2025,direct tirage au sort champions league 2025,en direct tirage au sort champions league 2025,tirage champions league 2025,champions league draw,uefa champions league,canal + live,bein sport live,bein sport,rmc sport live,tirage ligue des champions bein sport,live drawing ucl,tirage sort ligue champions 2024,tirage sort ligue champions 2025,uefa,tirage psg,tirage real madrid,tirage barcelone,tirage lille,tirage 8eme ldc,tirage ligue des champions 2024 2025,tirage nouveau format ligue des champions,tirage au sort nouveau format ligue des champions,tirage 8eme ligue des champions,tirage au sort 8eme de finale ligue des champions,tirage 8eme champions league,tirage au sort 8eme champions league,tirage 8eme ligue des champions live,real,le tirage du psg,reaction,reaction tirage au sort ligue des champions,reaction tirage ldc,reaction tirage au sort champions league,reaction tirage au sort des de la ligue des champions,reaction tirage au sort de champions league,reaction real,madrid atletico madrid,real madrid atletico,real madrid city,avis real madrid atletico madrid,psg liverpool,psg vs liverpool,paris liverpool,paris vs liverpool,tirage psg,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,barcelone benfica,barcelone vs benfica,barca benfica,barca vs benfica,tirage du real,debrief tirage ligue des champions,debrief ligue des champions,resume tirage ligue des champions,prono ligue des champions,reaction tirage ldc,reaction tirage champions league,reaction tirage au sort ligue des champions,reaction tirage au sort champions league,reaction ligue des champions,avis tirage ligue des champions,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246912",
                "likeCount": "14357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sqToRXJgIdbF_FAraJh1uxiAdAU",
            "id": "84cCnmClkRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T17:46:45Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Bref. J\u2019ai discut\u00e9 avec Kyan Khojandi",
                "description": "Pour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et toute l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nLien de l\u2019\u00e9pisode 1 gratuit : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=_OymDvz34Pc\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Bref, finalement c\u2019est Kyan qui m\u2019interviewe\n02:39 : Ses d\u00e9buts \n09:56 : La pression de la r\u00e9ussite et de durer \n11:50 : \u00ab\u00a0Bref.\u00a0\u00bb, une s\u00e9rie g\u00e9n\u00e9rationnelle ? \n13:07 : Le vrai du faux dans la s\u00e9rie \n17:33 : L\u2019\u00e9criture de Bref 2 \n22:35 : Il avait besoin de s\u2019asseoir 30s, il est rest\u00e9 assis 20 ans \n27:23 : La saison qui parle \u00e0 tout le monde ? \n32:56 : Un secret bien gard\u00e9 pendant 2 ans \n34:54 : L\u2019amiti\u00e9 et l\u2019amour toxique \n37:43 : Ses conseils pour chaque g\u00e9n\u00e9ration \n41:06 : La balance entre l\u2019envie et l\u2019attente \n45:04 : On est tous le con de nous-m\u00eames 10 ans apr\u00e8s \n48:18 : Cr\u00e9er pour \u00eatre dans l\u2019instant pr\u00e9sent \n51:37 : Son duo avec Navo \n54:39 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nEntretien men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation de Kyan Khojandi\n\nPr\u00e9paration \u00e9ditoriale \u2014 Morgan Prot, Hugo Travers\nProduction \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet\nOp\u00e9rateurs vid\u00e9o \u2014 No\u00e9 Periquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier\n\nMontage \u2014 Manon Langlais \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Manon Langlais \nMixage \u2014 Romane Meissonnier\nMiniature \u2014 Dorian Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9\nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Clement Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84cCnmClkRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bref. J\u2019ai discut\u00e9 avec Kyan Khojandi",
                    "description": "Pour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et toute l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nLien de l\u2019\u00e9pisode 1 gratuit : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=_OymDvz34Pc\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Bref, finalement c\u2019est Kyan qui m\u2019interviewe\n02:39 : Ses d\u00e9buts \n09:56 : La pression de la r\u00e9ussite et de durer \n11:50 : \u00ab\u00a0Bref.\u00a0\u00bb, une s\u00e9rie g\u00e9n\u00e9rationnelle ? \n13:07 : Le vrai du faux dans la s\u00e9rie \n17:33 : L\u2019\u00e9criture de Bref 2 \n22:35 : Il avait besoin de s\u2019asseoir 30s, il est rest\u00e9 assis 20 ans \n27:23 : La saison qui parle \u00e0 tout le monde ? \n32:56 : Un secret bien gard\u00e9 pendant 2 ans \n34:54 : L\u2019amiti\u00e9 et l\u2019amour toxique \n37:43 : Ses conseils pour chaque g\u00e9n\u00e9ration \n41:06 : La balance entre l\u2019envie et l\u2019attente \n45:04 : On est tous le con de nous-m\u00eames 10 ans apr\u00e8s \n48:18 : Cr\u00e9er pour \u00eatre dans l\u2019instant pr\u00e9sent \n51:37 : Son duo avec Navo \n54:39 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nEntretien men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation de Kyan Khojandi\n\nPr\u00e9paration \u00e9ditoriale \u2014 Morgan Prot, Hugo Travers\nProduction \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet\nOp\u00e9rateurs vid\u00e9o \u2014 No\u00e9 Periquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier\n\nMontage \u2014 Manon Langlais \nMotion design \u2014 Romane Lorrain\n\u00c9talonnage \u2014 Manon Langlais \nMixage \u2014 Romane Meissonnier\nMiniature \u2014 Dorian Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9\nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Clement Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700091",
                "likeCount": "26265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AVee03wlQIEaGo2np2lhypZFGGo",
            "id": "hbz_cartN-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T11:30:06Z",
                "channelId": "UC1UUvhau_2V8ETvHfwkUQwg",
                "title": "2 journalistes qui ont men\u00e9 l'enqu\u00eate sur Betharram racontent - C Ce Soir du 19 f\u00e9vrier 2025",
                "description": "Pour voir la suite du d\u00e9bat \ud83d\udc49 https://bit.ly/BetharramScandaledEtat\n\nPour voir d'autres \u00e9missions \ud83d\udc49 https://bit.ly/CCeSoir\n_________________________________________________________________\nRetour sur le scandale Notre-Dame-de-B\u00e9tharram. Apr\u00e8s plus d\u2019un demi-si\u00e8cle de silence, la France sort enfin du d\u00e9ni face aux nombreuses violences pratiqu\u00e9es au sein de l\u2019\u00e9tablissement surnomm\u00e9 le \u201cgoulag des Pyr\u00e9n\u00e9es\u201d\n\nNous allons essayer de comprendre ce soir, au-del\u00e0 des pol\u00e9miques partisanes, ce que B\u00e9tharram raconte de nous. Une faillite politique, judiciaire ? Un nouvel exemple de l\u2019omerta qui r\u00e8gne dans l\u2019\u00c9glise ? Ou plus largement : une affaire qui d\u00e9voile la banalit\u00e9 des violences faites aux enfants dans notre soci\u00e9t\u00e9 ? Nous allons en d\u00e9battre ce mercredi 19 f\u00e9vrier 2025 avec : \n\n\u25b6\ufe0e Veronique MARGRON Pr\u00e9sidente de la Conf\u00e9rence des religieux et religieuses de France\n\u25b6\ufe0e America LOPEZ Journaliste France 3 Aquitaine\n\u25b6\ufe0e Antton ROUGET Journaliste Mediapart\n\u25b6\ufe0e Denis SALAS Magistrat\n\u25b6\ufe0e Pascal GELIE ancien \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Notre-Dame de Betharram, t\u00e9moin et victime de violences (l\u2019un des repr\u00e9sentants a avoir rencontr\u00e9 F Bayrou samedi dernier)\n\u25b6\ufe0e Eve SIMONET r\u00e9alisatrice du documentaire \u201cR\u00e9-inventer l\u2019enfance\u201d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbz_cartN-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C Ce Soir - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "france 5",
                    "C Ce Soir",
                    "Karim Rissouli",
                    "d\u00e9bat",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "thomas sn\u00e9garoff",
                    "Camille Diao",
                    "Notre DAme de Betharram"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "2 journalistes qui ont men\u00e9 l'enqu\u00eate sur Betharram racontent - C Ce Soir du 19 f\u00e9vrier 2025",
                    "description": "Pour voir la suite du d\u00e9bat \ud83d\udc49 https://bit.ly/BetharramScandaledEtat\n\nPour voir d'autres \u00e9missions \ud83d\udc49 https://bit.ly/CCeSoir\n_________________________________________________________________\nRetour sur le scandale Notre-Dame-de-B\u00e9tharram. Apr\u00e8s plus d\u2019un demi-si\u00e8cle de silence, la France sort enfin du d\u00e9ni face aux nombreuses violences pratiqu\u00e9es au sein de l\u2019\u00e9tablissement surnomm\u00e9 le \u201cgoulag des Pyr\u00e9n\u00e9es\u201d\n\nNous allons essayer de comprendre ce soir, au-del\u00e0 des pol\u00e9miques partisanes, ce que B\u00e9tharram raconte de nous. Une faillite politique, judiciaire ? Un nouvel exemple de l\u2019omerta qui r\u00e8gne dans l\u2019\u00c9glise ? Ou plus largement : une affaire qui d\u00e9voile la banalit\u00e9 des violences faites aux enfants dans notre soci\u00e9t\u00e9 ? Nous allons en d\u00e9battre ce mercredi 19 f\u00e9vrier 2025 avec : \n\n\u25b6\ufe0e Veronique MARGRON Pr\u00e9sidente de la Conf\u00e9rence des religieux et religieuses de France\n\u25b6\ufe0e America LOPEZ Journaliste France 3 Aquitaine\n\u25b6\ufe0e Antton ROUGET Journaliste Mediapart\n\u25b6\ufe0e Denis SALAS Magistrat\n\u25b6\ufe0e Pascal GELIE ancien \u00e9l\u00e8ve du lyc\u00e9e Notre-Dame de Betharram, t\u00e9moin et victime de violences (l\u2019un des repr\u00e9sentants a avoir rencontr\u00e9 F Bayrou samedi dernier)\n\u25b6\ufe0e Eve SIMONET r\u00e9alisatrice du documentaire \u201cR\u00e9-inventer l\u2019enfance\u201d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134664",
                "likeCount": "3034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1054"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SFH5trm_ACKJxXGnksSn-uDGlRg",
            "id": "SUDEdPfZTYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T15:00:11Z",
                "channelId": "UCylPPp7MGoNmK6Gx9WBpjdA",
                "title": "Lacrim - On s\u2019est tromp\u00e9s de r\u00eave feat. Oli (Clip Officiel)",
                "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.lnk.to/RIPRO-album\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Mehsah\nStreet Clip r\u00e9alis\u00e9 par : Charly D & Alexandre Leclercq\n\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ONSESTTROMPESDEREVE #OLI #BIGFLOOLI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDEdPfZTYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrim",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lacrim - On s\u2019est tromp\u00e9s de r\u00eave feat. Oli (Clip Officiel)",
                    "description": "NOUVEAU PROJET \"RIPRO\" disponible ici :\nhttps://lacrim.lnk.to/RIPRO-album\n\nLacrim Store officiel : https://lacrim.store/\n\nCompos\u00e9 par : Mehsah\nStreet Clip r\u00e9alis\u00e9 par : Charly D & Alexandre Leclercq\n\n\nFollow Lacrim sur : \nFacebook : https://www.facebook.com/share/1BxABWyV8C/?mibextid=wwXIfr\nTwitter : https://x.com/lacrim_officiel\nInstagram : https://www.instagram.com/officielacrim\nSnapchat : https://snapchat.com/t/QXLPEo4i\nTikTok : https://www.tiktok.com/@officielacrim?_t=ZM-8tJ3T7q6VEr&_r=1\n\n#LACRIM #RIPRO #ONSESTTROMPESDEREVE #OLI #BIGFLOOLI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475884",
                "likeCount": "27198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hLx7V5iv-oACU3IbkPDyvFua95I",
            "id": "EvVc2SWE-Sk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:59:06Z",
                "channelId": "UCZD0k5ovZjgVjfFoyg23tAQ",
                "title": "BEN plg - Para\u00eet que les miracles n'existent pas (Prod. Lucci', Murer & Le Cam\u00e9l\u00e9on)",
                "description": "Nouvel album le 7 mars prochain, nouveau single dispo : http://benplg.ffm.to/pqlmnp\nPr\u00e9commande disponible : https://pourlagloire.store\n\nMix : Mister T & Lucci'\nMastering : Adil de Saint-Denis\n\nClip produit et r\u00e9alis\u00e9 par Bien Vu\n\nMerci aux \u00e9quipes d\u2019Utopia 56 \u00e0 Calais : Laura, Thomas, Sarah\nau Secours catholique - Caritas France\naux \u00e9quipes de l\u2019accueil de jour Calais Exil\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EvVc2SWE-Sk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN_plg",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEN plg - Para\u00eet que les miracles n'existent pas (Prod. Lucci', Murer & Le Cam\u00e9l\u00e9on)",
                    "description": "Nouvel album le 7 mars prochain, nouveau single dispo : http://benplg.ffm.to/pqlmnp\nPr\u00e9commande disponible : https://pourlagloire.store\n\nMix : Mister T & Lucci'\nMastering : Adil de Saint-Denis\n\nClip produit et r\u00e9alis\u00e9 par Bien Vu\n\nMerci aux \u00e9quipes d\u2019Utopia 56 \u00e0 Calais : Laura, Thomas, Sarah\nau Secours catholique - Caritas France\naux \u00e9quipes de l\u2019accueil de jour Calais Exil\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69369",
                "likeCount": "6887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z1gnyHQjYl2tCJGlZpfGJV_oh3Q",
            "id": "u5zO-o5yST4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T19:50:00Z",
                "channelId": "UC8EzKGkEiusTm7g0mTfkWkg",
                "title": "Alors que se dessine un axe Trump-Poutine, l\u2019Europe est-elle pr\u00eate \u00e0 la guerre ? | 28 minutes | ARTE",
                "description": "Emmanuel Macron re\u00e7oit aujourd\u2019hui plusieurs pays europ\u00e9ens, notamment les pays baltes qui sont en premi\u00e8re ligne face \u00e0 la Russie, mais aussi des non-europ\u00e9ens comme le Canada. La question de l\u2019envoi de troupes au sol en Ukraine, pour s\u00e9curiser un \u00e9ventuel accord de cessez-le-feu, doit y \u00eatre discut\u00e9e.\n\nOn en d\u00e9bat avec le G\u00e9n\u00e9ral Dominique Trinquand, ancien chef de la mission militaire fran\u00e7aise aupr\u00e8s de l'ONU, Alexandra Saviana, grand reporter \u00e0 \u201cL\u2019Express\u201d, et l'historien St\u00e9phane Audoin-Rouzeau.\n\n#Europe #Ukraine #Russie\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5zO-o5yST4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "28 minutes - ARTE",
                "tags": [
                    "D\u00e9bat",
                    "28 minutes",
                    "Arte",
                    "\u00c9lisabeth quin",
                    "actualit\u00e9",
                    "international",
                    "Benjamin Sportouch",
                    "Europe",
                    "\u00c9tats-Unis",
                    "Arabie saoudite",
                    "paix",
                    "n\u00e9gociations",
                    "Union europ\u00e9enne",
                    "Ukraine",
                    "Russie",
                    "Donald Trump",
                    "Vladimir Poutine",
                    "France",
                    "Otan",
                    "ONU",
                    "arm\u00e9e",
                    "troupes au sol",
                    "guerre en Ukraine",
                    "Volodymyr Zelensky",
                    "diplomatie",
                    "Mohammed ben Salmane",
                    "Moyen-Orient",
                    "Sergue\u00ef Lavrov",
                    "Marco Rubio",
                    "Ryad",
                    "Commission europ\u00e9enne",
                    "Emmanuel Macron",
                    "Ursula von der Leyen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Alors que se dessine un axe Trump-Poutine, l\u2019Europe est-elle pr\u00eate \u00e0 la guerre ? | 28 minutes | ARTE",
                    "description": "Emmanuel Macron re\u00e7oit aujourd\u2019hui plusieurs pays europ\u00e9ens, notamment les pays baltes qui sont en premi\u00e8re ligne face \u00e0 la Russie, mais aussi des non-europ\u00e9ens comme le Canada. La question de l\u2019envoi de troupes au sol en Ukraine, pour s\u00e9curiser un \u00e9ventuel accord de cessez-le-feu, doit y \u00eatre discut\u00e9e.\n\nOn en d\u00e9bat avec le G\u00e9n\u00e9ral Dominique Trinquand, ancien chef de la mission militaire fran\u00e7aise aupr\u00e8s de l'ONU, Alexandra Saviana, grand reporter \u00e0 \u201cL\u2019Express\u201d, et l'historien St\u00e9phane Audoin-Rouzeau.\n\n#Europe #Ukraine #Russie\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274794",
                "likeCount": "2960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lDb2YTIm994A8GyAwHCdop7eWNc",
            "id": "tyYjuCqRoNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:01:07Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'INSTALLE du CHAUFFAGE et L'\u00c9LECTRICIT\u00c9 dans mon GARAGE ! (C'est du LUXE !)",
                "description": "J'installe un chauffage efficace et pas cher dans mon garage, et on termine toute l'installation \u00e9lectrique !\ud83d\udd25L'atelier est officiellement mieux que ma maison \ud83d\ude02\nJ'ai 2 codes promo \u00e0 te partager :\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 8% de r\u00e9duction chez SR Distribution avec mon code \"Baptiste8\" : https://www.sr-distribution.com/p/discount.html?code=Baptiste8\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyYjuCqRoNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "atelier",
                    "garage",
                    "construction",
                    "chauffage",
                    "electricit\u00e9",
                    "travaux",
                    "am\u00e9nagement",
                    "chauffer",
                    "clim",
                    "reversible",
                    "pompe a chaleur",
                    "installer une clim reversible",
                    "installer une pompe a chaleur",
                    "chauffage atelier",
                    "chauffage maison",
                    "lumiere",
                    "eclairage",
                    "gel",
                    "hiver",
                    "froid",
                    "fenetres",
                    "vitre"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'INSTALLE du CHAUFFAGE et L'\u00c9LECTRICIT\u00c9 dans mon GARAGE ! (C'est du LUXE !)",
                    "description": "J'installe un chauffage efficace et pas cher dans mon garage, et on termine toute l'installation \u00e9lectrique !\ud83d\udd25L'atelier est officiellement mieux que ma maison \ud83d\ude02\nJ'ai 2 codes promo \u00e0 te partager :\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical pour checker n'importe quel v\u00e9hicule avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 8% de r\u00e9duction chez SR Distribution avec mon code \"Baptiste8\" : https://www.sr-distribution.com/p/discount.html?code=Baptiste8\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101553",
                "likeCount": "7468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ocgGueiHmEf46yGYIHFuhKq-F6g",
            "id": "oe4XJ851oOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T13:00:06Z",
                "channelId": "UCqEfdEvLG5oQWNYlDQrGlKw",
                "title": "LiSA\u300eReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300fMUSiC CLiP",
                "description": "\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6 Season 2- Arise from the Shadow -\u300f\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u30c6\u30fc\u30de\n\nReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\n\u4f5c\u66f2\u30fb\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n\n\u27a4Download\uff06Streaming\nhttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_DG\n\n23rd Single\u300cReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300d\n\u767a\u58f2\u65e5\uff1a2025\u5e743\u67085\u65e5(\u6c34)\nCD\u4e88\u7d04\uff1ahttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_PKG\n\n\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+GOODS\uff09\n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\u3000\u4f5c\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\u3000\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental - \n\n[GOODS]\n\u30fb\u30d5\u30a9\u30c8\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\uff0820P\uff09\n\u30fb\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\uff084\u679a\u7d44\uff09\n\n\u901a\u5e38\u76e4\uff08CD\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n\n\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+Blu-ray\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n5.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - TV ver. -\n6.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - English TV ver. - \n\n[Blu-ray]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - MUSiC CLiP -\n2.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - \u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6Season 2 -Arise from the Shadow - non-credit opening-\n\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u540c\u68b1\n\n\n[ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) MUSiC CLiP  credit]\n\nProduction (JP)\uff1aPARADE Tokyo \nProducer\uff1a\u6e21\u8fba\u6d0b\u6717 (PARADE Tokyo)\nLine Producer\uff1aBAE INSOOK\u3001TROUSSIER WATANABE (PARADE Tokyo)\nProduction Manager\uff1aKOUKI MUGII\n\nProduction (KR)\uff1aBANGJAEYEOB FILM\nDirector\uff1aBANG JAE YEOB\nAssistant Director\uff1aHANSOL KIM\u3001JIMIN AHN\u3001SOYEON BAE\n\nProducer\uff1aMINJAE KIM\n\nProduction Support Team Leader\uff1aKYOUNGJIN LEE\nProduction Support Team Member\uff1aJAEHYEON WANG\u3001MYUNGDONG LEE\u3001SANGMI LEE\u3001HYOBIN LEE\u3001JINWOOK CHOI\n\nDop\uff1aINSEOK JUNG\n1st YUNHWAN PARK\n2nd JEONGWOONG CHOI\n3rd SIYEON YUK\nData manager JISEONG HAN\n\nJimmy Jib Operator\uff1aYOONGU JI\nJimmy Jib Assistant\uff1aJINHO YOO\u3001SEUNGJUN YOO\u3001MINGI JUNG\n\nGaffer\uff1aJONGHWAN OH (HIGH LIGHT)\n1st JUNGHEE SON\n2nd SUNGHOON PARK\u3001JAEJUN HOON\n3rd SEUNGMIN KIM\u3001JAEWOONG YOON\u3001SEUNGHYEOK YEOM\u3001JUHO JUNG \n\nArt Director\uff1aYERIN CHOI\u3001CHAEYONG SONG (YAWN.PROJECT)\nArt Team\uff1aHYOJUNG CHOI\u3001RHOONEY LEE\nSet\uff1aNAMA\n\nSpecial Effect Representative\uff1aCHOULYOUNG PARK (DRAGON)\nHead of Department\uff1aWONJUN OH\u3001JAESUNG PARK\u3001CHONGYOUNG SEOL\nTeam Leader\uff1aJUNHAK LEE\nTeam Member\uff1aWONTAE KIM \n\nEdit\uff1aSOYEON BAE (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX Supervisor\uff1aDAEYOUNG BYUN (SECONDFLOOR)\nVFX Producer\uff1aHYEONGDEOK IM\n2D Composite Lead\uff1aAYOUNG LEE\n2D Composite Artist\uff1aYOUNGJUN KO\u3001HEESU KIM\u3001SUHWAN KIM\u3001YEWON AHN\n3D / FX Artist\uff1aSEOKJOO JANG\u3001JINSEONG PARK\u3001JUNHUI RHEE\n\nDI Colorist\uff1aJIYUN YEOM (LUCID COLOUR)\nDI Crew\uff1aSOMI NA\u3001MIRIM LEE\u3001EUNSEO CHOI\u3001MINKYUNG LEE\nDI Producer\uff1aSUHYEON KIM \nManager\uff1aYUJIN SEO\n\nHair & Make up (LiSA)\uff1a\u6a58\u623f\u56f3 (\u00e9trenne)\nStylist (LiSA)\uff1a\u91d1\u5149\u82f1\u884c (CEKAI)\nStylist Assistant (LiSA)\uff1a\u7532\u6590 \u7dd1\u3001\u8239\u8d8a\u83ef\u5b50\n\nHair (Felix)\uff1aCHOI BORA\nMake up (Felix)\uff1aJUN JIWON\nStylist (Felix)\uff1aKWON HYEMI\n\n\nFollow LiSA\nOFFICIAL WEBSITE\uff1ahttp://www.lxixsxa.com/\nLiSA Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_OLiVE\nLiSA STAFF Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_STAFF\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/lxixsxa.jp/\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/xlisa_olivex/\nTikTok\uff1ahttps://www.tiktok.com/@lxixsxa_official\n\n#LiSA #Felix #sololeveling #\u4ffa\u30ec\u3079",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe4XJ851oOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LiSA Official YouTube",
                "tags": [
                    "LiSA",
                    "LISA",
                    "Lisa",
                    "\u30a2\u30cb\u30bd\u30f3",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "crossing",
                    "\u30ea\u30b5",
                    "\u9b3c\u6ec5",
                    "\u304d\u3081\u3064\u306e\u3084\u3044\u3070",
                    "\u30d9\u30b9\u30c8",
                    "\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7",
                    "FGO",
                    "Fate",
                    "\u30a2\u30cb\u30d7\u30ec",
                    "ANIPLEX",
                    "SAO",
                    "\u30bd\u30fc\u30c9\u30a2\u30fc\u30c8",
                    "\u30bd\u30fc\u30c9",
                    "\u7c73\u6d25",
                    "\u7c73\u6d25\u7384\u5e2b",
                    "KINGGNU",
                    "\u30ad\u30f3\u30b0\u30cc\u30fc",
                    "Aimer",
                    "RADWINPS",
                    "\u7d05\u84ee\u83ef",
                    "\u3050\u308c\u3093\u3052",
                    "\u9b3c\u6ec5\u306e\u5203",
                    "\u7d05\u84ee",
                    "BTS",
                    "DemonSlayer",
                    "\u30b9\u30d1\u30a4\u30c0\u30fc\u30de\u30f3",
                    "\u30b9\u30d1\u30a4\u30c0\u30fc\u30d0\u30fc\u30b9",
                    "\u30de\u30fc\u30d9\u30eb",
                    "YOASOBI",
                    "\u63a8\u3057\u306e\u5b50",
                    "MAN WITH A MISSION",
                    "milet",
                    "KICK BACK",
                    "Ado",
                    "\u30ea\u30a2\u30e9\u30a4\u30ba",
                    "\u4e00\u6589\u30ce\u559d\u91c7",
                    "Polyphia",
                    "TK from \u51db\u3068\u3057\u3066\u6642\u96e8",
                    "\u7dd1\u9ec4\u8272\u793e\u4f1a",
                    "Ayase",
                    "Vaundy",
                    "\u602a\u7363\u306e\u82b1\u5504",
                    "\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b",
                    "Awich",
                    "\u3055\u30e6\u308a",
                    "GARNiDELiA",
                    "\u3061\u3083\u3093\u307f\u306a",
                    "\u546a\u8853\u5efb\u6226",
                    "\u30ad\u30bf\u30cb\u30bf\u30c4\u30e4",
                    "\u82b1\u8b5c",
                    "UVERworld",
                    "\u30dd\u30eb\u30ce\u30b0\u30e9\u30d5\u30a3\u30c6\u30a3",
                    "tuki",
                    "LE SSERAFIM",
                    "Mrs. GREEN APPLE",
                    "\u30e8\u30eb\u30b7\u30ab",
                    "MY FIRST STORY",
                    "HYDE",
                    "\u512a\u91cc",
                    "New Jeans",
                    "official\u9aed\u7537dism",
                    "\u5b87\u591a\u7530\u30d2\u30ab\u30eb",
                    "\u690e\u540d\u6797\u6a8e",
                    "TOMOO",
                    "a\u5b50",
                    "\u9b54\u6cd5\u79d1",
                    "\u9b54\u6cd5\u79d1\u9ad8\u6821\u306e\u52a3\u7b49\u751f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LiSA\u300eReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300fMUSiC CLiP",
                    "description": "\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6 Season 2- Arise from the Shadow -\u300f\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u30c6\u30fc\u30de\n\nReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\n\u4f5c\u66f2\u30fb\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n\n\u27a4Download\uff06Streaming\nhttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_DG\n\n23rd Single\u300cReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\u300d\n\u767a\u58f2\u65e5\uff1a2025\u5e743\u67085\u65e5(\u6c34)\nCD\u4e88\u7d04\uff1ahttps://lisa.lnk.to/ReawakeR_PKG\n\n\u521d\u56de\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+GOODS\uff09\n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n\u4f5c\u8a5e\uff1aBenjamin + cAnON.\u3000\u4f5c\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\u3000\u7de8\u66f2\uff1a\u6fa4\u91ce\u5f18\u4e4b\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental - \n\n[GOODS]\n\u30fb\u30d5\u30a9\u30c8\u30d6\u30c3\u30af\u30ec\u30c3\u30c8\uff0820P\uff09\n\u30fb\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\uff084\u679a\u7d44\uff09\n\n\u901a\u5e38\u76e4\uff08CD\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n\n\u671f\u9593\u751f\u7523\u9650\u5b9a\u76e4\uff08CD+Blu-ray\uff09  \n[CD]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids)\n2.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a1\n3.\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u672a\u5b9a2\n4.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - Instrumental -\n5.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - TV ver. -\n6.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - English TV ver. - \n\n[Blu-ray]\n1.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - MUSiC CLiP -\n2.ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) - \u4ffa\u3060\u3051\u30ec\u30d9\u30eb\u30a2\u30c3\u30d7\u306a\u4ef6Season 2 -Arise from the Shadow - non-credit opening-\n\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30c7\u30b8\u30d1\u30c3\u30af\u4ed5\u69d8\n\u203b\u30a2\u30cb\u30e1\u63cf\u304d\u304a\u308d\u3057\u30a4\u30e9\u30b9\u30c8\u4f7f\u7528\u30b9\u30c6\u30c3\u30ab\u30fc\u540c\u68b1\n\n\n[ReawakeR (feat. Felix of Stray Kids) MUSiC CLiP  credit]\n\nProduction (JP)\uff1aPARADE Tokyo \nProducer\uff1a\u6e21\u8fba\u6d0b\u6717 (PARADE Tokyo)\nLine Producer\uff1aBAE INSOOK\u3001TROUSSIER WATANABE (PARADE Tokyo)\nProduction Manager\uff1aKOUKI MUGII\n\nProduction (KR)\uff1aBANGJAEYEOB FILM\nDirector\uff1aBANG JAE YEOB\nAssistant Director\uff1aHANSOL KIM\u3001JIMIN AHN\u3001SOYEON BAE\n\nProducer\uff1aMINJAE KIM\n\nProduction Support Team Leader\uff1aKYOUNGJIN LEE\nProduction Support Team Member\uff1aJAEHYEON WANG\u3001MYUNGDONG LEE\u3001SANGMI LEE\u3001HYOBIN LEE\u3001JINWOOK CHOI\n\nDop\uff1aINSEOK JUNG\n1st YUNHWAN PARK\n2nd JEONGWOONG CHOI\n3rd SIYEON YUK\nData manager JISEONG HAN\n\nJimmy Jib Operator\uff1aYOONGU JI\nJimmy Jib Assistant\uff1aJINHO YOO\u3001SEUNGJUN YOO\u3001MINGI JUNG\n\nGaffer\uff1aJONGHWAN OH (HIGH LIGHT)\n1st JUNGHEE SON\n2nd SUNGHOON PARK\u3001JAEJUN HOON\n3rd SEUNGMIN KIM\u3001JAEWOONG YOON\u3001SEUNGHYEOK YEOM\u3001JUHO JUNG \n\nArt Director\uff1aYERIN CHOI\u3001CHAEYONG SONG (YAWN.PROJECT)\nArt Team\uff1aHYOJUNG CHOI\u3001RHOONEY LEE\nSet\uff1aNAMA\n\nSpecial Effect Representative\uff1aCHOULYOUNG PARK (DRAGON)\nHead of Department\uff1aWONJUN OH\u3001JAESUNG PARK\u3001CHONGYOUNG SEOL\nTeam Leader\uff1aJUNHAK LEE\nTeam Member\uff1aWONTAE KIM \n\nEdit\uff1aSOYEON BAE (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX Supervisor\uff1aDAEYOUNG BYUN (SECONDFLOOR)\nVFX Producer\uff1aHYEONGDEOK IM\n2D Composite Lead\uff1aAYOUNG LEE\n2D Composite Artist\uff1aYOUNGJUN KO\u3001HEESU KIM\u3001SUHWAN KIM\u3001YEWON AHN\n3D / FX Artist\uff1aSEOKJOO JANG\u3001JINSEONG PARK\u3001JUNHUI RHEE\n\nDI Colorist\uff1aJIYUN YEOM (LUCID COLOUR)\nDI Crew\uff1aSOMI NA\u3001MIRIM LEE\u3001EUNSEO CHOI\u3001MINKYUNG LEE\nDI Producer\uff1aSUHYEON KIM \nManager\uff1aYUJIN SEO\n\nHair & Make up (LiSA)\uff1a\u6a58\u623f\u56f3 (\u00e9trenne)\nStylist (LiSA)\uff1a\u91d1\u5149\u82f1\u884c (CEKAI)\nStylist Assistant (LiSA)\uff1a\u7532\u6590 \u7dd1\u3001\u8239\u8d8a\u83ef\u5b50\n\nHair (Felix)\uff1aCHOI BORA\nMake up (Felix)\uff1aJUN JIWON\nStylist (Felix)\uff1aKWON HYEMI\n\n\nFollow LiSA\nOFFICIAL WEBSITE\uff1ahttp://www.lxixsxa.com/\nLiSA Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_OLiVE\nLiSA STAFF Twitter\uff1ahttps://twitter.com/LiSA_STAFF\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/lxixsxa.jp/\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/xlisa_olivex/\nTikTok\uff1ahttps://www.tiktok.com/@lxixsxa_official\n\n#LiSA #Felix #sololeveling #\u4ffa\u30ec\u3079"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2374826",
                "likeCount": "335482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PkqTtO_o0z5lXeUL0aKL7UhouzM",
            "id": "H0y5RwcCJ0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:18Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H0y5RwcCJ0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Rehearsal Video)",
                    "description": "MAYHEM coming March 7\nPre-order now\nhttp://ladygaga.com\n \nListen to \u201cAbracadabra\u201d, out now: http://LadyGaga.lnk.to/Abracadabra\n \nWatch the official \u201cAbracadabra\u201d music video: https://www.youtube.com/watch?v=vBynw9Isr28\nFor more behind the scenes of the \u201cAbracadabra\u201d video, check out Inside Abracadabra: https://www.youtube.com/watch?v=JEo4QTjn-N8\n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga  \nWebsite: https://www.ladygaga.com\n\nMusic video by Lady Gaga performing Abracadabra (Rehearsal Video).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1643412",
                "likeCount": "129068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nnQHTYSJWTcEeKOTLZHTE8mTSN8",
            "id": "LFy4BL_FeuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:27Z",
                "channelId": "UCgT01FILdWB9BsXBXKjpQ7A",
                "title": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams) [Official Audio]",
                "description": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams)  \n\"LV Bag\" OUT NOW! \ud83d\udc5c\nSTREAM/DL HERE: https://DonToliver.lnk.to/LVBAGID \n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #LVBag #jhope #PharrellWilliams #OfficialAudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LFy4BL_FeuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Don Toliver",
                "tags": [
                    "don toliver",
                    "ok I pull up",
                    "after party",
                    "no idea",
                    "Don Toliver donda",
                    "cardigan",
                    "cactus jack",
                    "what to do",
                    "Don Toliver new",
                    "don toliver love sick",
                    "don toliver type beat",
                    "don toliver no idea",
                    "don toliver unreleased",
                    "don toliver lovesick",
                    "don toliver lemonade",
                    "don toliver hardstone psycho",
                    "hardstone psycho",
                    "don toliver lv bag",
                    "lv bag",
                    "don toliver jhope lv bag",
                    "don toliver j-hope",
                    "don toliver j-hoep lv bag",
                    "don toliver pharrell",
                    "pharrell lv bag",
                    "j-hope lv bag",
                    "jhope lv bag"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams) [Official Audio]",
                    "description": "Don Toliver, Speedy - LV Bag (feat. j-hope from BTS & Pharrell Williams)  \n\"LV Bag\" OUT NOW! \ud83d\udc5c\nSTREAM/DL HERE: https://DonToliver.lnk.to/LVBAGID \n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #LVBag #jhope #PharrellWilliams #OfficialAudio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856766",
                "likeCount": "136811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R5jmVS7UPib9lA2e9TmTKXzJTUw",
            "id": "DiE-QcECymc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:17:54Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BREST LIVE + REAL MADRID - MAN CITY LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS ! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Brest et entre le Real Madrid et Manchester City.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGSB29 #PSG #RMAMCI #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,brest live,sb29 live,live sb29,live brest,psg brest live,psg brest direct,psg brest en direct,psg brest match,psg brest match en direct,live psg brest,direct psg brest,match psg brest,en direct psg brest,match en direct psg brest,paris brest live,paris brest direct,paris brest en direct,paris brest match,paris brest match en direct,live paris brest,direct paris brest,en direct paris brest,match paris brest,match en direct paris brest,paris sg brest live,live paris sg brest,match en direct paris sg brest,paris saint germain brest live,live paris saint germain brest,psg sb29 live,psg sb29 direct,psg sb29 en direct,psg sb29 match,psg sb29 match en direct,live psg sb29,en direct psg sb29,direct psg sb29,match psg sb29,match en direct psg sb29,paris sb29 live,live paris sb29,match en direct aujourd'hui,psg vs brest live,psg vs brest direct,psg vs brest en direct,psg vs brest match,psg vs brest match en direct,live psg vs brest,direct psg vs brest,match psg vs brest,direct psg vs brest,en direct psg vs brest,match psg vs brest,match en direct psg vs brest,paris vs brest live,paris vs brest direct,paris vs brest en direct,paris vs brest match,paris vs brest live match,paris vs brest match en direct,live paris vs brest,direct paris vs brest,en direct paris vs brest,match paris vs brest,match en direct paris vs brest,match psg aujourd'hui youtube,psg vs sb29 live,live psg vs sb29,paris vs sb29 live,live paris vs sb29,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg brest streaming,paris sg vs brest live,live paris sg vs brest,paris saint germain stade brestois,paris saint germain vs stade brestois,paris saint germain brest live,ldc,psg brest ligue des champions,psg brest ldc live,psg brest champions league,canal plus live,stade brestois,paris sg brest,paris sg vs brest,psg stade brestrois,psg vs stade brestois,live match,psg brest canal,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,city live,city match,city en direct,city direct,city match en direct,live city,direct city,en direct city,match city,match en direct city,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,real madrid manchester city live,real madrid manchester city direct,real madrid manchester city en direct,real madrid manchester city match,real madrid manchester city match en direct,live real madrid manchester city,direct real madrid manchester city,match real madrid manchester city,en direct real madrid manchester city,match en direct real madrid manchester city,real city live,real city match,real city match en direct,real city en direct,live real city,direct real city,en direct real city,match real city,match en direct real city,real madrid city,real madrid vs city,real city,real vs city,realmadrid manchester city,real madrid vs manchester city,real manchester city,real vs manchester city,city live,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DiE-QcECymc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "brest",
                    "stade brestois",
                    "sb29",
                    "psg brest",
                    "psg vs brest",
                    "paris brest",
                    "paris vs brest",
                    "psg sb29",
                    "psg vs sb29",
                    "paris sg brest",
                    "paris sg vs brest",
                    "paris sb29",
                    "paris vs sb29",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg sb29 live",
                    "psg brest live",
                    "psg brest match",
                    "psg brest direct",
                    "paris brest live",
                    "paris sb29 live",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - BREST LIVE + REAL MADRID - MAN CITY LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS ! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Brest et entre le Real Madrid et Manchester City.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGSB29 #PSG #RMAMCI #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,live paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,brest live,sb29 live,live sb29,live brest,psg brest live,psg brest direct,psg brest en direct,psg brest match,psg brest match en direct,live psg brest,direct psg brest,match psg brest,en direct psg brest,match en direct psg brest,paris brest live,paris brest direct,paris brest en direct,paris brest match,paris brest match en direct,live paris brest,direct paris brest,en direct paris brest,match paris brest,match en direct paris brest,paris sg brest live,live paris sg brest,match en direct paris sg brest,paris saint germain brest live,live paris saint germain brest,psg sb29 live,psg sb29 direct,psg sb29 en direct,psg sb29 match,psg sb29 match en direct,live psg sb29,en direct psg sb29,direct psg sb29,match psg sb29,match en direct psg sb29,paris sb29 live,live paris sb29,match en direct aujourd'hui,psg vs brest live,psg vs brest direct,psg vs brest en direct,psg vs brest match,psg vs brest match en direct,live psg vs brest,direct psg vs brest,match psg vs brest,direct psg vs brest,en direct psg vs brest,match psg vs brest,match en direct psg vs brest,paris vs brest live,paris vs brest direct,paris vs brest en direct,paris vs brest match,paris vs brest live match,paris vs brest match en direct,live paris vs brest,direct paris vs brest,en direct paris vs brest,match paris vs brest,match en direct paris vs brest,match psg aujourd'hui youtube,psg vs sb29 live,live psg vs sb29,paris vs sb29 live,live paris vs sb29,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg brest streaming,paris sg vs brest live,live paris sg vs brest,paris saint germain stade brestois,paris saint germain vs stade brestois,paris saint germain brest live,ldc,psg brest ligue des champions,psg brest ldc live,psg brest champions league,canal plus live,stade brestois,paris sg brest,paris sg vs brest,psg stade brestrois,psg vs stade brestois,live match,psg brest canal,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,city live,city match,city en direct,city direct,city match en direct,live city,direct city,en direct city,match city,match en direct city,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,real madrid manchester city live,real madrid manchester city direct,real madrid manchester city en direct,real madrid manchester city match,real madrid manchester city match en direct,live real madrid manchester city,direct real madrid manchester city,match real madrid manchester city,en direct real madrid manchester city,match en direct real madrid manchester city,real city live,real city match,real city match en direct,real city en direct,live real city,direct real city,en direct real city,match real city,match en direct real city,real madrid city,real madrid vs city,real city,real vs city,realmadrid manchester city,real madrid vs manchester city,real manchester city,real vs manchester city,city live,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "737334",
                "likeCount": "24775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Y-72cVUuyJCjEmksP_M78Aj40U",
            "id": "kJ8-wBEDvTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T15:00:13Z",
                "channelId": "UCNYi_zGmR519r5gYdOKLTjQ",
                "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ8-wBEDvTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JENNIE",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OA",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "JENNIE Doechii",
                    "ExtraL",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "Denial Is A River",
                    "Nissan Altima",
                    "Doechii Rap",
                    "Alligator Bites Never Heal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)",
                    "description": "JENNIE & Doechii - ExtraL (Official MV Teaser)\nFEBRUARY 21ST - 12AM EST / 2PM KST\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1712109",
                "likeCount": "235339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VqlzNeeABdkCILMy5psPSOYgH5Y",
            "id": "C_wWdnGxjdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:15:15Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Paris Saint-Germain / Brest - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_wWdnGxjdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Brest",
                    "Paris SG",
                    "Paris SG vs. Brest"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Paris Saint-Germain / Brest - Ligue des champions 2024-25 (Barrages retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1515960",
                "likeCount": "24643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "00hTGyzN_So4xhuynMFJRpml8Ac",
            "id": "Qiel5X-6XRI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T17:00:08Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK (C\u2019est une catastrophe !!) avec DOOMS",
                "description": "J\u2019esp\u00e8re que vous aurez bien rigol\u00e9 ! Je vous aime fort \u2764\ufe0f\ud83e\udd52\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 suivre @Doomsytb \ud83e\udd70\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nEt vous pouvez me follow sur insta : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qiel5X-6XRI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qiel5X-6XRI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qiel5X-6XRI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qiel5X-6XRI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qiel5X-6XRI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK (C\u2019est une catastrophe !!) avec DOOMS",
                    "description": "J\u2019esp\u00e8re que vous aurez bien rigol\u00e9 ! Je vous aime fort \u2764\ufe0f\ud83e\udd52\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 suivre @Doomsytb \ud83e\udd70\ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nEt vous pouvez me follow sur insta : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225774",
                "likeCount": "25009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oRguSHuUft9y8cBV6KkramBJ278",
            "id": "a11sgm1RTNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:00Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. Niro - Heat [Visualizer Officiel]",
                "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Niro #Heat #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a11sgm1RTNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a11sgm1RTNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a11sgm1RTNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a11sgm1RTNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a11sgm1RTNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "africa",
                    "jungle",
                    "GIMS",
                    "CARREOK",
                    "CARR\u00c9OK",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking zemer",
                    "Soolking lyrics",
                    "zemer",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking alg\u00e9rie",
                    "Soolking musique",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "guerilla",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sdm",
                    "sdm cartier santos",
                    "soolking sdm only you",
                    "soolking only you",
                    "soolking album",
                    "Soolking gims",
                    "nasdas",
                    "soolking franglish",
                    "soolking ghali",
                    "ven1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. Niro - Heat [Visualizer Officiel]",
                    "description": "AFRICA JUNGLE PART. 1 maintenant disponible : https://soolking.lnk.to/AfricaJunglePart1\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Niro #Heat #AfricaJunglePart1\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115909",
                "likeCount": "6792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DLncS2DvnFd0OL8UidsQ5cY4_AM",
            "id": "5bPvbuKKP6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T11:04:04Z",
                "channelId": "UCIYGgGwuMSQOCVLWL6syJ5Q",
                "title": "Gentil Gar\u00e7on",
                "description": "Provided to YouTube by RCA Group\n\nGentil Gar\u00e7on \u00b7 Helena\n\nGentil Gar\u00e7on\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-02-19\n\nPiano, Composer, Lyricist: Vincha\nBass  Guitar, Percussion, Synthesizer, Mixing  Engineer, Producer, Recording  Engineer: Romain Botti\nAcoustic  Guitar, Bass  Guitar, Drums, Electric  Guitar, Synthesizer, Composer, Producer, Recording  Engineer: Jonathan Cagne\nMastering  Engineer: Alex Psaroudakis\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bPvbuKKP6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bPvbuKKP6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bPvbuKKP6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bPvbuKKP6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5bPvbuKKP6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Helena - Topic",
                "tags": [
                    "Helena",
                    "Gentil Gar\u00e7on"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gentil Gar\u00e7on",
                    "description": "Provided to YouTube by RCA Group\n\nGentil Gar\u00e7on \u00b7 Helena\n\nGentil Gar\u00e7on\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-02-19\n\nPiano, Composer, Lyricist: Vincha\nBass  Guitar, Percussion, Synthesizer, Mixing  Engineer, Producer, Recording  Engineer: Romain Botti\nAcoustic  Guitar, Bass  Guitar, Drums, Electric  Guitar, Synthesizer, Composer, Producer, Recording  Engineer: Jonathan Cagne\nMastering  Engineer: Alex Psaroudakis\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176916",
                "likeCount": "10458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNr5cKRnrN2GchDLSfeeZQ5VS0k",
            "id": "z83ignd_3Fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:42:10Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "Les PIRES \u00c9CONOMIES de tous les temps",
                "description": "Merci \u00e0 Deblock de nous soutenir ! \u2705 Profitez de leurs offres en utilisant le code TRASHDEBLOCK et en cliquant ici : https://deblock.com/f-trash Vous saviez que le V\u00e9n\u00e9zuela a \u00e9t\u00e9 le 4\u00e8me pays le plus riche du monde par habitant ? Caracas \u00e9tait m\u00eame une ville pris\u00e9e ! Une destination phare du Concorde ! Bon maintenant, on en est tr\u00e8s loin : taux d'homicides parmi les plus \u00e9lev\u00e9s au monde et exode massif : plus de 7 millions sont d\u00e9j\u00e0 partis, 25% de la population  ! Comment une \u00e9conomie peut a ce point se rater ? La richesse du V\u00e9n\u00e9zuela, c\u2019est le p\u00e9trole : le plus gros r\u00e9servoir au monde ! Face aux app\u00e9tits des puissants, le pays nationalise \u2026 et plut\u00f4t intelligemment : 50-50 sur les b\u00e9n\u00e9fices ! \u00c7a permet au dirigeant P\u00e9rez de construire de nombreuses infrastructures ! La classe moyenne explose et des quartiers chic comme Altamira t\u00e9moignent des fastes d\u2019antan.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n00:00 Introduction\n1:02 La Maladie Hollandaise\n4:31 Zimbabwe : La pire monnaie du monde\n7:59 Liban : L'effondrement le plus rapide de l'histoire\n9:49 Cor\u00e9e du Nord et Russie : L'\u00e9tat sait-il g\u00e9rer l'\u00e9conomie ?\n14:25 La pire \u00e9conomie du monde n'est-elle pas celle de demain ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z83ignd_3Fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "\u00e9conomie",
                    "trash",
                    "pires",
                    "pays",
                    "g\u00e9ographie",
                    "histoire",
                    "argent"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les PIRES \u00c9CONOMIES de tous les temps",
                    "description": "Merci \u00e0 Deblock de nous soutenir ! \u2705 Profitez de leurs offres en utilisant le code TRASHDEBLOCK et en cliquant ici : https://deblock.com/f-trash Vous saviez que le V\u00e9n\u00e9zuela a \u00e9t\u00e9 le 4\u00e8me pays le plus riche du monde par habitant ? Caracas \u00e9tait m\u00eame une ville pris\u00e9e ! Une destination phare du Concorde ! Bon maintenant, on en est tr\u00e8s loin : taux d'homicides parmi les plus \u00e9lev\u00e9s au monde et exode massif : plus de 7 millions sont d\u00e9j\u00e0 partis, 25% de la population  ! Comment une \u00e9conomie peut a ce point se rater ? La richesse du V\u00e9n\u00e9zuela, c\u2019est le p\u00e9trole : le plus gros r\u00e9servoir au monde ! Face aux app\u00e9tits des puissants, le pays nationalise \u2026 et plut\u00f4t intelligemment : 50-50 sur les b\u00e9n\u00e9fices ! \u00c7a permet au dirigeant P\u00e9rez de construire de nombreuses infrastructures ! La classe moyenne explose et des quartiers chic comme Altamira t\u00e9moignent des fastes d\u2019antan.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels\n\n00:00 Introduction\n1:02 La Maladie Hollandaise\n4:31 Zimbabwe : La pire monnaie du monde\n7:59 Liban : L'effondrement le plus rapide de l'histoire\n9:49 Cor\u00e9e du Nord et Russie : L'\u00e9tat sait-il g\u00e9rer l'\u00e9conomie ?\n14:25 La pire \u00e9conomie du monde n'est-elle pas celle de demain ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370207",
                "likeCount": "18244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "waWKY5nih1LpCbHqMFRY5DAmVmA",
            "id": "Vr8aCdZdzDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T17:45:29Z",
                "channelId": "UCaybrunQi8xWgPMgv1AYBHw",
                "title": "Apple annonce l'iPhone 16e !",
                "description": "Apple vient d'annoncer son nouvel iPhone 16e, le rempla\u00e7ant de l'iPhone SE !\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection \n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:37 : Nouveau nom\n01:13 : \"Nouveau\" design et \u00e9cran \n02:52 : Compatible Apple Intelligence \n03:20 : Une seule cam\u00e9ra par contre\n04:00 : Prix et date de sortie \n05:00 : Mon avis \n05:50 : Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vr8aCdZdzDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vr8aCdZdzDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vr8aCdZdzDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vr8aCdZdzDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vr8aCdZdzDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheiCollection",
                "tags": [
                    "iPhone 16e",
                    "iPhone SE 4",
                    "iPhone 16e Apple",
                    "Apple",
                    "iPhone 2025",
                    "iPhone 16",
                    "iPhone 16 Plus",
                    "Apple Intelligence",
                    "TheiCollection",
                    "iPhone TheiCollection",
                    "iPhone 16e TheiCollection",
                    "iPhone 16e France",
                    "iPhone 16e d\u00e9ballage",
                    "Test iPhone 16e",
                    "Tech",
                    "HighTech",
                    "JB",
                    "Jojol",
                    "Gentil",
                    "Gar\u00e7on"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Apple annonce l'iPhone 16e !",
                    "description": "Apple vient d'annoncer son nouvel iPhone 16e, le rempla\u00e7ant de l'iPhone SE !\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection \n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:37 : Nouveau nom\n01:13 : \"Nouveau\" design et \u00e9cran \n02:52 : Compatible Apple Intelligence \n03:20 : Une seule cam\u00e9ra par contre\n04:00 : Prix et date de sortie \n05:00 : Mon avis \n05:50 : Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234297",
                "likeCount": "7554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}