{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "x5gHaPK8CaZ5BD8A4gNDf3CB-yY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PcRrcl8MGqvLZtGMwRRdQcv4sQo",
            "id": "TKZk3eH4kV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:03:08Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "Ich war der Computer Nerd",
                "description": "\u25baPr\u00fcfe hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://goto.masterschool.com/o2j (Werbung)\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen",
                    "informatik",
                    "programmieren",
                    "computer science",
                    "java",
                    "python",
                    "css",
                    "html"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich war der Computer Nerd",
                    "description": "\u25baPr\u00fcfe hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://goto.masterschool.com/o2j (Werbung)\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318822",
                "likeCount": "24891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B50WZrsyYNmU51mtK4SBESD2xqk",
            "id": "FURw5g5-0Ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:26Z",
                "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
                "title": "F\u00fcr 36 Mark vom Tr\u00f6del: Kiloschwere Silberschatulle erzielt unglaubliche Summe | Bares f\u00fcr Rares",
                "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/   \n\nDiese Silberschatulle hat das Verk\u00e4uferpaar f\u00fcr 36 Mark auf einem Flohmarkt gekauft. Wie viel sie wohl wert ist? \n\nMit \u00fcber 4 Kilogramm bringt die Silberschatulle ein ganz sch\u00f6nes Gewicht auf die Waage. Gearbeitet wurde die Schatulle aus 900er Silber, wie eine Punze am Boden verr\u00e4t. Sowohl die Platten als auch die F\u00fc\u00dfe der Schatulle sind laut Expertin Heide sehr einfach gegossen und relativ plump zusammengeschraubt worden. Vermutlich wurde sie als Dokumentenschatulle in einer Kanzlei genutzt und in den 1950er Jahren als Auftragsarbeit angefertigt. Das Wappen auf der Oberseite kann von Expertin Heide keinem genauen Adelsgeschlecht zugeordnet werden. Es wurde allerdings nach heraldischen Regeln angelegt. Das schr\u00e4g gestellte Wappen zeigt ein Beil, einen Fl\u00fcgel und eine Tudor-Rose. Dar\u00fcber hinaus sind zwei verschr\u00e4nkte Schwanenh\u00e4lse, ein K\u00fcbelhelm und eine weitere kleine Tudor-Rose zu erkennen. Heide interpretiert dies als Zeichen f\u00fcr eine neue Gesellschaft mit neuen Idealen in der Nachkriegszeit. Bereits der reine Silberwert der Schatulle bel\u00e4uft sich heute auf 3.340 Euro. Ob da im H\u00e4ndlerraum noch mehr drinnen ist? \n \n\nBares f\u00fcr Rares vom 01.04.2025: https://kurz.zdf.de/9JVdl8/\n\n00:00 Leckere Pl\u00e4tzchen \n01:13 Konferenztisch?    \n05:40 \u201eDer Burner!\u201c    \n06:26 Gewichtheben    \n07:55 Wertanlage  \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #silber #schatulle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
                "tags": [
                    "bares f\u00fcr rares",
                    "bares f\u00fcr rares neuste folge",
                    "bares f\u00fcr rares neue folge",
                    "Bares f\u00fcr Rares 2025",
                    "Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Horst Lichter",
                    "Silber",
                    "Schatulle",
                    "Dokumentenschatulle",
                    "Silberschatulle",
                    "Flohmarkt",
                    "Tr\u00f6delmarkt",
                    "Tr\u00f6del",
                    "N\u00fcrnberg",
                    "Mark",
                    "36 Mark",
                    "1950",
                    "Nachkriegszeit",
                    "900er Silber",
                    "Silberm\u00fcnzen",
                    "Kaiserreich",
                    "Punze",
                    "Juwelier",
                    "Wappen",
                    "Adel",
                    "Fl\u00fcgel",
                    "Beil",
                    "Tudor-Rose",
                    "Tudor",
                    "Rose",
                    "Helm",
                    "Topfhelm",
                    "K\u00fcbelhelm",
                    "Ritter",
                    "Mut",
                    "Tapferkeit",
                    "Freiheit",
                    "Schutz",
                    "Schwan",
                    "Schwanenh\u00e4lse",
                    "Dokumente",
                    "Box",
                    "Kiste",
                    "Kanzlei",
                    "Konferenz",
                    "ZDF"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "F\u00fcr 36 Mark vom Tr\u00f6del: Kiloschwere Silberschatulle erzielt unglaubliche Summe | Bares f\u00fcr Rares",
                    "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/   \n\nDiese Silberschatulle hat das Verk\u00e4uferpaar f\u00fcr 36 Mark auf einem Flohmarkt gekauft. Wie viel sie wohl wert ist? \n\nMit \u00fcber 4 Kilogramm bringt die Silberschatulle ein ganz sch\u00f6nes Gewicht auf die Waage. Gearbeitet wurde die Schatulle aus 900er Silber, wie eine Punze am Boden verr\u00e4t. Sowohl die Platten als auch die F\u00fc\u00dfe der Schatulle sind laut Expertin Heide sehr einfach gegossen und relativ plump zusammengeschraubt worden. Vermutlich wurde sie als Dokumentenschatulle in einer Kanzlei genutzt und in den 1950er Jahren als Auftragsarbeit angefertigt. Das Wappen auf der Oberseite kann von Expertin Heide keinem genauen Adelsgeschlecht zugeordnet werden. Es wurde allerdings nach heraldischen Regeln angelegt. Das schr\u00e4g gestellte Wappen zeigt ein Beil, einen Fl\u00fcgel und eine Tudor-Rose. Dar\u00fcber hinaus sind zwei verschr\u00e4nkte Schwanenh\u00e4lse, ein K\u00fcbelhelm und eine weitere kleine Tudor-Rose zu erkennen. Heide interpretiert dies als Zeichen f\u00fcr eine neue Gesellschaft mit neuen Idealen in der Nachkriegszeit. Bereits der reine Silberwert der Schatulle bel\u00e4uft sich heute auf 3.340 Euro. Ob da im H\u00e4ndlerraum noch mehr drinnen ist? \n \n\nBares f\u00fcr Rares vom 01.04.2025: https://kurz.zdf.de/9JVdl8/\n\n00:00 Leckere Pl\u00e4tzchen \n01:13 Konferenztisch?    \n05:40 \u201eDer Burner!\u201c    \n06:26 Gewichtheben    \n07:55 Wertanlage  \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #silber #schatulle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245158",
                "likeCount": "1849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TLGazdrhgaXbkTgwHgU8HDMY050",
            "id": "cQG_i0g0m_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:06:46Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "iOS 18.4 ist da! - Was ist neu? | \u00dcber 32 Neuerungen & Apple Intelligence Deutsch",
                "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.4 & iPadOS 18.4 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad und Apple Intelligence in der EU bzw. auf Deutsch!\nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:30 iOS 18.3.2 vs iOS 18.4\n00:39 iOS 18.4 - Allgemein\n05:03 iOS 18.4 - Apple Intelligence\n10:55 Sicherheit & Fehler\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n\n( iOS 18.4 deutsch )\n( iPadOS 18.4 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 18.4 update",
                    "iOS 18.4 iPhone",
                    "18.4 iPad",
                    "iOS 18.4 bugs",
                    "iOS 18.4 review",
                    "iOS 18.4 Ver\u00e4nderungen",
                    "iOS 18.4 infos",
                    "iOS 18.4 \u00c4nderungen",
                    "iOS 18.4 was ist neu",
                    "iOS 18.4 performance",
                    "iOS 18.4 akku",
                    "iOS 18.4 Akkulaufzeit",
                    "iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 Neuerungen",
                    "iOS 18.4 neue Funktionen",
                    "iPadOS 18.4",
                    "iOS 18.4 test",
                    "apple intelligence",
                    "iOS 18.4 apple intelligence",
                    "iOS 18.3 vs 18.4",
                    "iOS 18.3.2 vs 18.4",
                    "apple intelligence deutsch",
                    "apple intelligence eu"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.4 ist da! - Was ist neu? | \u00dcber 32 Neuerungen & Apple Intelligence Deutsch",
                    "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.4 & iPadOS 18.4 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad und Apple Intelligence in der EU bzw. auf Deutsch!\nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:30 iOS 18.3.2 vs iOS 18.4\n00:39 iOS 18.4 - Allgemein\n05:03 iOS 18.4 - Apple Intelligence\n10:55 Sicherheit & Fehler\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n\n( iOS 18.4 deutsch )\n( iPadOS 18.4 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166660",
                "likeCount": "8068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRzPHbFgFuUsvGCsaLPrMtQCJeQ",
            "id": "RuMZ4tJ2z2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:41Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "1 Tag im U-Boot: So ist es wirklich!",
                "description": "\ud83c\udf0f  Der exklusive NordVPN-Deal \u27bc https://NordVPN.com/Tomatolix Jetzt 4 Monate Extra sichern! (Werbung)\n\nIch habe einen Tag in einem der modernsten U-Boote der Deutschen Marine verbracht und hautnah erlebt, wie das Leben unter Wasser wirklich ist. Von den hochmodernen Waffensystemen bis zur engen Komb\u00fcse \u2013 ich habe jeden Bereich erkundet und mit der Besatzung \u00fcber ihren au\u00dfergew\u00f6hnlichen Alltag gesprochen.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Bundeswehr",
                    "Marine",
                    "U-Boot",
                    "Deutsche Marine",
                    "Milit\u00e4r",
                    "Ein Tag als Soldat",
                    "Bundeswehr Alltag",
                    "U-Boot Leben",
                    "Milit\u00e4r Doku",
                    "U-Boot Technik",
                    "NATO Marine",
                    "Sicherheitspolitik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 Tag im U-Boot: So ist es wirklich!",
                    "description": "\ud83c\udf0f  Der exklusive NordVPN-Deal \u27bc https://NordVPN.com/Tomatolix Jetzt 4 Monate Extra sichern! (Werbung)\n\nIch habe einen Tag in einem der modernsten U-Boote der Deutschen Marine verbracht und hautnah erlebt, wie das Leben unter Wasser wirklich ist. Von den hochmodernen Waffensystemen bis zur engen Komb\u00fcse \u2013 ich habe jeden Bereich erkundet und mit der Besatzung \u00fcber ihren au\u00dfergew\u00f6hnlichen Alltag gesprochen.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586108",
                "likeCount": "37800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X3aVbM-nFGv2dR9nkSDlSuMtCa0",
            "id": "1LH-TMBjv6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:00:06Z",
                "channelId": "UCLoWcRy-ZjA-Erh0p_VDLjQ",
                "title": "Inside Feeder-Szene - Zwischen Lust und Manipulation | Y-Kollektiv",
                "description": "Die ganze Reportage k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD Mediathek schauen:\nhttps://1.ard.de/Y-Kollektiv_Toxisches_Feeding?premiere\n----------------\n\u201eMeine letzte Frau habe ich auf 350kg begleitet\u201c - das schreibt ein Mann, der seine Frau gem\u00e4stet hat. Genau darauf steht er, denn er ist ein so genannter Feeder. F\u00fcr ihn ist nicht nur der K\u00f6rper einer stark \u00fcbergewichtigen Frau erregend, sondern vor allem die Tatsache, selbst f\u00fcr diese starke Zunahme verantwortlich zu sein: Durch F\u00fcttern.  \n\nAuf der Internetseite \u201eFeabie\u201c finden solche Feeder, meist m\u00e4nnlich, so genannte Feadies, meist weiblich. Denn auch gef\u00fcttert werden, kann ein Fetisch sein. Reporterin Carolin von der Groeben taucht in die Szene ein. Schon bald wollen etliche M\u00e4nner auch sie m\u00e4sten. Um herauszufinden, wie eine einvernehmliche Feeder-Beziehung funktioniert, trifft sie ein P\u00e4rchen, dass diesen Fetisch auslebt. Klar ist: Dauerhaftes Feeden ist stark gesundheitsgef\u00e4hrdend, manche Feeder f\u00fcttern ihre Feedies sogar in die Immobilit\u00e4t. \n\nVideos von Menschen, die sich f\u00fcttern lassen oder ihre dicken K\u00f6rper zeigen, sind in der Szene beliebt. Reporterin Carolin trifft drei Frauen, die sagen: Der selbe Mann habe sie dazu gebracht, Videos von sich beim F\u00fcttern zu erstellen und zu verkaufen - im Tausch mit Zuneigung. Denn immer wieder landen Frauen in der Szene, die nach eigenen Aussagen keine Liebe erfahren haben, auch aufgrund ihres \u00dcbergewichts, eine von Ihnen ist Veronika. Heute ist sie aus der Szene raus, die Spuren vom F\u00fcttern sieht man ihrem K\u00f6rper noch an. Das wirft die Frage auf: Wo ist die Grenze zwischen Fetisch und K\u00f6rperverletzung?   \n----------------\nAutorin: Carolin von der Groeben\nSchnitt: Laura Will\nKamera: Anna Thiele, Antoine Wendels, Laura Will\nRedaktion: Michaela Herold\nProducer:in: Dennis Leiffels, Leo Scoubart\n----------------\nMusik:\n50 Cent - Candy Shop // Cubicolor - Points beyond // Conic Rose - Gleisdreieck  // Sir Mix-a-lot - Baby got back // Conic Rose - Learn to be cool // Tiavo - Mein Bruder // Polaroid - 5 am // Plarra for Cuva - Ordel // Zu wahr - Sido // Baron - Bausa // MEUTE - Verden // Flawed Mangoes - Killswitch Lullaby\n----------------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba Y-ZWEI: www.youtube.com/@y-zwei\n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/  \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: https://www.ardaudiothek.de/sendung/y-kollektiv-der-podcast/83228286/\n----------------\nEine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH f\u00fcr Radio Bremen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y-Kollektiv",
                "tags": [
                    "Feeder",
                    "Feeding",
                    "Feedee",
                    "Feedie",
                    "Essen",
                    "Y-Kollektiv Reportage",
                    "Y-Kollektiv Feeding",
                    "Feeding Reportage",
                    "Kink",
                    "Fetisch",
                    "Fetisch Essen",
                    "Fetisch f\u00fcttern",
                    "Sex",
                    "Kink essen",
                    "Y-Kollektiv Fetisch",
                    "Kalorien",
                    "f\u00fcttern",
                    "M\u00e4sten",
                    "Manipulation",
                    "Geparke",
                    "geparrke",
                    "Beziehung",
                    "toxisch",
                    "Macht",
                    "Missbrauch",
                    "sexuell",
                    "kinky",
                    "Plattform",
                    "Feabie",
                    "Funnel Feeding",
                    "mukbang",
                    "mokbang",
                    "Videos",
                    "Internet",
                    "TikTok",
                    "F\u00fctterfetisch"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inside Feeder-Szene - Zwischen Lust und Manipulation | Y-Kollektiv",
                    "description": "Die ganze Reportage k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD Mediathek schauen:\nhttps://1.ard.de/Y-Kollektiv_Toxisches_Feeding?premiere\n----------------\n\u201eMeine letzte Frau habe ich auf 350kg begleitet\u201c - das schreibt ein Mann, der seine Frau gem\u00e4stet hat. Genau darauf steht er, denn er ist ein so genannter Feeder. F\u00fcr ihn ist nicht nur der K\u00f6rper einer stark \u00fcbergewichtigen Frau erregend, sondern vor allem die Tatsache, selbst f\u00fcr diese starke Zunahme verantwortlich zu sein: Durch F\u00fcttern.  \n\nAuf der Internetseite \u201eFeabie\u201c finden solche Feeder, meist m\u00e4nnlich, so genannte Feadies, meist weiblich. Denn auch gef\u00fcttert werden, kann ein Fetisch sein. Reporterin Carolin von der Groeben taucht in die Szene ein. Schon bald wollen etliche M\u00e4nner auch sie m\u00e4sten. Um herauszufinden, wie eine einvernehmliche Feeder-Beziehung funktioniert, trifft sie ein P\u00e4rchen, dass diesen Fetisch auslebt. Klar ist: Dauerhaftes Feeden ist stark gesundheitsgef\u00e4hrdend, manche Feeder f\u00fcttern ihre Feedies sogar in die Immobilit\u00e4t. \n\nVideos von Menschen, die sich f\u00fcttern lassen oder ihre dicken K\u00f6rper zeigen, sind in der Szene beliebt. Reporterin Carolin trifft drei Frauen, die sagen: Der selbe Mann habe sie dazu gebracht, Videos von sich beim F\u00fcttern zu erstellen und zu verkaufen - im Tausch mit Zuneigung. Denn immer wieder landen Frauen in der Szene, die nach eigenen Aussagen keine Liebe erfahren haben, auch aufgrund ihres \u00dcbergewichts, eine von Ihnen ist Veronika. Heute ist sie aus der Szene raus, die Spuren vom F\u00fcttern sieht man ihrem K\u00f6rper noch an. Das wirft die Frage auf: Wo ist die Grenze zwischen Fetisch und K\u00f6rperverletzung?   \n----------------\nAutorin: Carolin von der Groeben\nSchnitt: Laura Will\nKamera: Anna Thiele, Antoine Wendels, Laura Will\nRedaktion: Michaela Herold\nProducer:in: Dennis Leiffels, Leo Scoubart\n----------------\nMusik:\n50 Cent - Candy Shop // Cubicolor - Points beyond // Conic Rose - Gleisdreieck  // Sir Mix-a-lot - Baby got back // Conic Rose - Learn to be cool // Tiavo - Mein Bruder // Polaroid - 5 am // Plarra for Cuva - Ordel // Zu wahr - Sido // Baron - Bausa // MEUTE - Verden // Flawed Mangoes - Killswitch Lullaby\n----------------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba Y-ZWEI: www.youtube.com/@y-zwei\n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/  \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: https://www.ardaudiothek.de/sendung/y-kollektiv-der-podcast/83228286/\n----------------\nEine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH f\u00fcr Radio Bremen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150775",
                "likeCount": "3578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "snxu6IPjQwHL3O1ebntwsMjtHtg",
            "id": "XWeUgezquIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:00:20Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Unleash Your Inner Clash",
                "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "wwe",
                    "clashmania",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "undertaker",
                    "wwe troop",
                    "jey uso",
                    "bianca belair",
                    "raw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unleash Your Inner Clash",
                    "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1479853",
                "likeCount": "47589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jj3FJT6g2qiVcKNO2gDkwTFJRvI",
            "id": "0xe26Eq5NyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T12:00:02Z",
                "channelId": "UCFgBYlz5LwymPSWBX-G6hBA",
                "title": "BER: Der peinlichste Fail Deutschlands",
                "description": "Checke hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://2bg.deals/masterschool35 - und sichere dir ein kostenloses MacBook. (Werbung)\n\nDer BER ist der peinlichste Fail Deutschlands. Was ist hier passiert? \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\nMusik:\n\nEpidemic Sound:\nComa Svensson - Hearing Your Name\nArthur Benson - It's Not Me, Gossip Talk\nClaude Signet - Mrs Detective\nJon Bjork - All Strings Attached\nWildflowers - Mash\nDream Cave - Past Deeds, Titans\nTrabant 33 - Chef Extraordinaire\nBonnie Grace - At Enemy Lines, Now We Fight\nTrailer Worx - Detective Gang\nTraditional - Minuet From String Quintet In E Major, Op. 13, No. 5 Version 1\n\nArtlist:\nAdri\u00e1n Berenguer - Premiere\nWill Van De Crommert - Flow like Chopin\nJerusalem Symphony Orchestra - Prelude Carmen\nDover Quartet - Serenade in G Major Eine kleine Nachtmusik - Mvt 1 Mozart\nArdie Son - Footprints\n\nYoutube Audio Library:\nGrieg Peer Gynt Suite No. 1 - In the Hall of the Mountain King\nWagner - Ride of the Valkyries (by Wagner)\n\nGothamlicious, Krampus Workshop, Captain Scurvy, Investigations, Maple Leaf Rag, Amazing Plan, Sneaky Snitch, Boogie Party, Balloon Game, Bad Ideas, von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: ROONIN - GIVE A FXCK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xe26Eq5NyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Bored Guys",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BER: Der peinlichste Fail Deutschlands",
                    "description": "Checke hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://2bg.deals/masterschool35 - und sichere dir ein kostenloses MacBook. (Werbung)\n\nDer BER ist der peinlichste Fail Deutschlands. Was ist hier passiert? \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\nMusik:\n\nEpidemic Sound:\nComa Svensson - Hearing Your Name\nArthur Benson - It's Not Me, Gossip Talk\nClaude Signet - Mrs Detective\nJon Bjork - All Strings Attached\nWildflowers - Mash\nDream Cave - Past Deeds, Titans\nTrabant 33 - Chef Extraordinaire\nBonnie Grace - At Enemy Lines, Now We Fight\nTrailer Worx - Detective Gang\nTraditional - Minuet From String Quintet In E Major, Op. 13, No. 5 Version 1\n\nArtlist:\nAdri\u00e1n Berenguer - Premiere\nWill Van De Crommert - Flow like Chopin\nJerusalem Symphony Orchestra - Prelude Carmen\nDover Quartet - Serenade in G Major Eine kleine Nachtmusik - Mvt 1 Mozart\nArdie Son - Footprints\n\nYoutube Audio Library:\nGrieg Peer Gynt Suite No. 1 - In the Hall of the Mountain King\nWagner - Ride of the Valkyries (by Wagner)\n\nGothamlicious, Krampus Workshop, Captain Scurvy, Investigations, Maple Leaf Rag, Amazing Plan, Sneaky Snitch, Boogie Party, Balloon Game, Bad Ideas, von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: ROONIN - GIVE A FXCK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "652074",
                "likeCount": "45655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6d4Om3spfKNTWajXTUzIbEh0REE",
            "id": "Mo0EfZYVZAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T10:00:41Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "Der AUTOHANDEL beginnt! - Erster Elektro Ankauf - Wie l\u00e4uft der AUTOHAUS Alltag ab?",
                "description": "Bislang haben wir euch unsere E-Autos gezeigt, sowie Elektrofahrzeuge, welche uns von Autoh\u00e4usern oder Herstellern zur Verf\u00fcgung gestellt wurden, doch Marco stellt euch heute das erste Elektroauto aus dem Bestand des Autohaus Zeitlos vor, einen Opel Corsa-e! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo0EfZYVZAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo0EfZYVZAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo0EfZYVZAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo0EfZYVZAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo0EfZYVZAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der AUTOHANDEL beginnt! - Erster Elektro Ankauf - Wie l\u00e4uft der AUTOHAUS Alltag ab?",
                    "description": "Bislang haben wir euch unsere E-Autos gezeigt, sowie Elektrofahrzeuge, welche uns von Autoh\u00e4usern oder Herstellern zur Verf\u00fcgung gestellt wurden, doch Marco stellt euch heute das erste Elektroauto aus dem Bestand des Autohaus Zeitlos vor, einen Opel Corsa-e! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157550",
                "likeCount": "9019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7kSffe-jfErV2UIj6tciLkkmuY",
            "id": "p-eHJ5KSWMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:01:01Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Die Reise beginnt! - THE RACE Staffel 2 - Folge 03",
                "description": "Das R\u00e4tsel ist gel\u00f6st und das Ziel von THE RACE Staffel 2 steht fest. 3.500km trennen die Kandidaten nun vom begehrten Ziel-Buzzer in der T\u00fcrkei. Der Plan ist klar: So schnell es geht, raus aus Paris.\nWerbung: \ud83d\udcf1Sichere dir 15% Rabatt auf das Saily Datenpaket mit Code \"DAVE\" https://saily.com/dave\n\nHier gibts alle Infos zu AirUp: https://airup.link/TheRace-02\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-eHJ5KSWMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Reise beginnt! - THE RACE Staffel 2 - Folge 03",
                    "description": "Das R\u00e4tsel ist gel\u00f6st und das Ziel von THE RACE Staffel 2 steht fest. 3.500km trennen die Kandidaten nun vom begehrten Ziel-Buzzer in der T\u00fcrkei. Der Plan ist klar: So schnell es geht, raus aus Paris.\nWerbung: \ud83d\udcf1Sichere dir 15% Rabatt auf das Saily Datenpaket mit Code \"DAVE\" https://saily.com/dave\n\nHier gibts alle Infos zu AirUp: https://airup.link/TheRace-02\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458515",
                "likeCount": "30249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fllMLr7qr-Ff72ybKKDLNfz2UJE",
            "id": "zfiMDyrS0CU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:04:45Z",
                "channelId": "UC_EZd3lsmxudu3IQzpTzOgw",
                "title": "EXTRABLATT!! LEGO\u00ae verklagt den n\u00e4chsten Klemmbausteinhersteller - der weinende D\u00e4ne braucht Hilfe!",
                "description": "Quellen:\nArtikel auf nos.nl https://hdslink.com/NOSLegoklagt\nArtikel auf spiegel.de https://hdslink.com/SpiegelLegoklagt\nBetonBlock https://betonblock.com/de\nWikipedia https://de.wikipedia.org/wiki/Lego\n\nNur gebrauchtes Lego ist gutes Lego*:\nLego bei Ebay\nhttps://ebay.us/Rs0Vih\n\nHeldenhafter eBay-Shop zur Abholung:\nhttps://www.ebay.de/str/helddersteine\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://bit.ly/GetShirtsHeldderSteine\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfiMDyrS0CU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfiMDyrS0CU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfiMDyrS0CU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfiMDyrS0CU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zfiMDyrS0CU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Held der Steine Inh. Thomas Panke",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXTRABLATT!! LEGO\u00ae verklagt den n\u00e4chsten Klemmbausteinhersteller - der weinende D\u00e4ne braucht Hilfe!",
                    "description": "Quellen:\nArtikel auf nos.nl https://hdslink.com/NOSLegoklagt\nArtikel auf spiegel.de https://hdslink.com/SpiegelLegoklagt\nBetonBlock https://betonblock.com/de\nWikipedia https://de.wikipedia.org/wiki/Lego\n\nNur gebrauchtes Lego ist gutes Lego*:\nLego bei Ebay\nhttps://ebay.us/Rs0Vih\n\nHeldenhafter eBay-Shop zur Abholung:\nhttps://www.ebay.de/str/helddersteine\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://bit.ly/GetShirtsHeldderSteine\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330063",
                "likeCount": "29646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "78hkXICDB664X4r9sD3xwopt2C8",
            "id": "ZWDvqJs21qM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:01Z",
                "channelId": "UC78yJH3WrmLE6AyL0OgPV7g",
                "title": "Ich habe f\u00fcr EDEKA einen Song geschrieben \u2013 und er l\u00e4uft jetzt \u00fcberall!",
                "description": "Ich habe einen brandneuen Song f\u00fcr EDEKA geschrieben und produziert. Mit kreativer Unterst\u00fctzung meiner eigenen Community und den gro\u00dfartigen EDEKAnern ist ein Track entstanden, der nicht nur Werbung macht, sondern auch richtig Bock bringt. Ihr m\u00fcsst jetzt nur noch daf\u00fcr sorgen, dass er ab sofort in jedem EDEKA auf Dauerschleife l\u00e4uft.\n\nHier kommt ihr zum aktuellen EDEKA Werbespot: https://www.youtube.com/watch?v=8Z5rxdxjxio \n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug\n\nKapitel:\n\n00:00 Intro!\n00:19 Was bisher geschah!\n01:48 Wie man den besten Werbesong aller Zeiten baut!\n05:46 Musik ab!\n\n#martifischer #edeka #song",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Fischer",
                "tags": [
                    "marti",
                    "fischer",
                    "marti fischer",
                    "edeka",
                    "beste werbung",
                    "first time watching",
                    "rocket beans tv",
                    "edeka werbung",
                    "edeka spot",
                    "werbung",
                    "wie geht eigentlich musik",
                    "rocket beans",
                    "handoftrash",
                    "tiktok",
                    "study music",
                    "funk",
                    "music",
                    "music reaction",
                    "marti reacts",
                    "trending",
                    "musik",
                    "eigentlich",
                    "bodo wartke",
                    "bauch beine po",
                    "doku",
                    "lebensmittel",
                    "rezepte",
                    "reaction video",
                    "food challenge",
                    "challenge",
                    "song",
                    "billie eilish",
                    "country",
                    "country music",
                    "country roads",
                    "take me home",
                    "country songs",
                    "josh turner",
                    "michael jackson"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe f\u00fcr EDEKA einen Song geschrieben \u2013 und er l\u00e4uft jetzt \u00fcberall!",
                    "description": "Ich habe einen brandneuen Song f\u00fcr EDEKA geschrieben und produziert. Mit kreativer Unterst\u00fctzung meiner eigenen Community und den gro\u00dfartigen EDEKAnern ist ein Track entstanden, der nicht nur Werbung macht, sondern auch richtig Bock bringt. Ihr m\u00fcsst jetzt nur noch daf\u00fcr sorgen, dass er ab sofort in jedem EDEKA auf Dauerschleife l\u00e4uft.\n\nHier kommt ihr zum aktuellen EDEKA Werbespot: https://www.youtube.com/watch?v=8Z5rxdxjxio \n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug\n\nKapitel:\n\n00:00 Intro!\n00:19 Was bisher geschah!\n01:48 Wie man den besten Werbesong aller Zeiten baut!\n05:46 Musik ab!\n\n#martifischer #edeka #song"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88330",
                "likeCount": "9372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UEM4VppQwg3NNmDnh_mckDSHoA8",
            "id": "u2WDx6NU66w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T02:23:23Z",
                "channelId": "UCdqp0KK_Io7TwK5cJMBvB0Q",
                "title": "I Bought a Real Formula 1 Car",
                "description": "I was finally able to buy an F1 car after a few hours of saving my money  \ud83d\ude0d This was my dream car ever since last week and I\u2019m going to treat it nicely.  \nhttps://drinkalcolo.com\n\nSpecial thanks to @omid_mouazzen for showing me how to drive safely   \n\nMONSTERMAX QUALITY WORKWEAR:\nhttps://www.monstermax.com\n\nCHEAP WHISTLINDIESEL MERCH:\nhttps://whistlindiesel.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WhistlinDiesel",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought a Real Formula 1 Car",
                    "description": "I was finally able to buy an F1 car after a few hours of saving my money  \ud83d\ude0d This was my dream car ever since last week and I\u2019m going to treat it nicely.  \nhttps://drinkalcolo.com\n\nSpecial thanks to @omid_mouazzen for showing me how to drive safely   \n\nMONSTERMAX QUALITY WORKWEAR:\nhttps://www.monstermax.com\n\nCHEAP WHISTLINDIESEL MERCH:\nhttps://whistlindiesel.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1322033",
                "likeCount": "89714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fn4HiPJ0yeqhOZaT2WcREuFLRf4",
            "id": "UUEZ8Jrh3hM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:39:52Z",
                "channelId": "UCjPvfXJmB0pVSYAgchVOTbA",
                "title": "2TON & ERMAL FEJZULLAHU - SI BORA",
                "description": "STREAM: https://stmg.app/c/si-bora\n\nMelody line: 2Ton\nLyrics: 2Ton, Ghulo\nProduced by: Ero\nVideo: XL Video\n\n------\nFollow 2TON:\nInstagram: https://www.instagram.com/2tonofficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@official2ton\nYouTube: https://www.youtube.com/@2TONoffical/\n\nFollow ERMAL FEJZULLAHU:\nInstagram: https://www.instagram.com/ermal.fejzullahu/\n\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#2ton \n#ermalfejzullahu\n#sibora\n#albanian",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2TONoffical",
                "tags": [
                    "2TON",
                    "2ton",
                    "2Ton",
                    "ERMAL FEJZULLAHU",
                    "Ermal Fejzullahu",
                    "2Ton & Ermal Fejzullahu",
                    "2ton ermal fejzullahu",
                    "si bora",
                    "SI BORA",
                    "Si Bora",
                    "2TON SI BORA",
                    "2ton ermal fejzullahu si bora",
                    "2TON & ERMAL FEJZULLAHU - SI BORA",
                    "2Ton Ermal Fejzullahu - Si Bora",
                    "Shqip",
                    "Tirana",
                    "Prishtina",
                    "Kosova",
                    "Albania",
                    "Music",
                    "Hite shqip",
                    "Hite 2025",
                    "HipHop",
                    "shqip",
                    "hitet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2TON & ERMAL FEJZULLAHU - SI BORA",
                    "description": "STREAM: https://stmg.app/c/si-bora\n\nMelody line: 2Ton\nLyrics: 2Ton, Ghulo\nProduced by: Ero\nVideo: XL Video\n\n------\nFollow 2TON:\nInstagram: https://www.instagram.com/2tonofficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@official2ton\nYouTube: https://www.youtube.com/@2TONoffical/\n\nFollow ERMAL FEJZULLAHU:\nInstagram: https://www.instagram.com/ermal.fejzullahu/\n\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#2ton \n#ermalfejzullahu\n#sibora\n#albanian"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250095",
                "likeCount": "7129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h2GukT-q-lLo7n_luG0Ka24wMxg",
            "id": "i9mVpqVi14w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T14:56:35Z",
                "channelId": "UCqO_lDZ1VRBUQkvcq_2RPaA",
                "title": "Ich habe NUR EIN LEBEN in Minecraft! | Hardcore #1",
                "description": "Wir spielen Minecraft Hardcore - Folge 1\n\u25ba Paulberger Lambo Merch: https://icrimax.shop/\n\u25ba Meine Limo: https://paulberger.club/\n\u25ba Folge Paulberger Limo: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: BlockBande.de\n\n\u25ba Mein Buch kaufen: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25ba NICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\u2714 Livestream: https://goo.gl/3sUSN1\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9mVpqVi14w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9mVpqVi14w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9mVpqVi14w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9mVpqVi14w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9mVpqVi14w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulberger",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite update",
                    "fortnite new",
                    "fortnite legendary",
                    "fortnite win",
                    "victory royale",
                    "icrimax",
                    "fortnite icrimax",
                    "fortnite gaming",
                    "gta 5 rp",
                    "roleplay",
                    "gta 5 roleplay",
                    "minecraft",
                    "minecraft icrimax"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe NUR EIN LEBEN in Minecraft! | Hardcore #1",
                    "description": "Wir spielen Minecraft Hardcore - Folge 1\n\u25ba Paulberger Lambo Merch: https://icrimax.shop/\n\u25ba Meine Limo: https://paulberger.club/\n\u25ba Folge Paulberger Limo: https://www.instagram.com/paulberger.club/\n\u25baMinecraft Server IP*: BlockBande.de\n\n\u25ba Mein Buch kaufen: https://riva-store.de/icrimax/\n\n\u25ba NICHTS MEHR VERPASSEN !\n\u2714 Instagram: http://bit.ly/1zZEVYZ\n\u2714 Twitter: https://twitter.com/iCrimax\n\u2714 Livestream: https://goo.gl/3sUSN1\n\n\u25baDu willst mich unterst\u00fctzen ? \u2665\n\u278a Like das Video \n\u278b Teile das Video\n\u278c Abonniere meinen Kanal\n\n\u2714\ufe0f Dieses Video ist Kinder freundlich / Familien freundlich! \n\n*F\u00fcr die Einbindung von diesem Link werde ich im Rahmen einer Partnerschaft verg\u00fctet. Dieses Product Placement/diese Werbung hat allerdings keinen Einfluss auf meine positive Meinung gegen\u00fcber den Produkten!\n\n#CreatorCodeIcrimaxog"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74649",
                "likeCount": "4064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1l3G63x3bH7dTsPK8-J8jDTt0to",
            "id": "-kIJS_qo2lY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T09:36:02Z",
                "channelId": "UCACdxU3VrJIJc7ujxtHWs1w",
                "title": "Litauen: Panzer der vier vermissten US-Soldaten aus Sumpf geborgen",
                "description": "Litauen: Panzer der vier vermissten US-Soldaten aus Sumpf geborgen\n\nIn Litauen ist das 70 Tonnen schwere gepanzerte Fahrzeug aus einem Sumpf geborgen worden. Fast eine Woche hatten die Rettungsarbeiten gedauert. \u00dcber das Schicksal der Soldaten ist bisher offiziell nichts bekannt.\n\nLESEN SIE MEHR : http://de.euronews.com/2025/03/31/litauen-bergung-der-vier-vermissten-us-soldaten-aus-sumpf-ausserst-schwierig\n\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/c/euronewsde?sub_confirmation=1\n\nSehen Sie Euronews live TV : https://www.youtube.com/c/euronewsde/live\n\nEuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-kIJS_qo2lY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-kIJS_qo2lY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-kIJS_qo2lY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-kIJS_qo2lY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "euronews (deutsch)",
                "tags": [
                    "american-army",
                    "lithuania",
                    "military-drill"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Litauen: Panzer der vier vermissten US-Soldaten aus Sumpf geborgen",
                    "description": "Litauen: Panzer der vier vermissten US-Soldaten aus Sumpf geborgen\n\nIn Litauen ist das 70 Tonnen schwere gepanzerte Fahrzeug aus einem Sumpf geborgen worden. Fast eine Woche hatten die Rettungsarbeiten gedauert. \u00dcber das Schicksal der Soldaten ist bisher offiziell nichts bekannt.\n\nLESEN SIE MEHR : http://de.euronews.com/2025/03/31/litauen-bergung-der-vier-vermissten-us-soldaten-aus-sumpf-ausserst-schwierig\n\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/c/euronewsde?sub_confirmation=1\n\nSehen Sie Euronews live TV : https://www.youtube.com/c/euronewsde/live\n\nEuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73402",
                "likeCount": "444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MHbyYaZ2LuLNb1HTq5hjsW8yEHI",
            "id": "c2tlgRikIjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:00:41Z",
                "channelId": "UChuDUAo3Hfr_0dn54GpwdUQ",
                "title": "Die Mondmission, die zum Albtraum wurde",
                "description": "Checkt jetzt hier ab, ob ihr euch kostenlos mit Masterschool weiterbilden k\u00f6nnt: https://hier.gg/MasterschoolVince (Werbung)\n\nDas Video beruht im Wesentlichen auf Archiv Material der NASA. Bei der Musik Auswahl habe ich mich an dem Film \"Apollo 13\" inspiriert :)\n\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/vince_euro/ (ich poste bestimmt bald mal wieder, versprochen)\n\nQuellen und Einblendungen: https://docs.google.com/document/d/1xGPn96y-M8RUEJYrK6_FncrBYm_SkZpm1a5snQulu9Y/edit?tab=t.0",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2tlgRikIjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2tlgRikIjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2tlgRikIjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2tlgRikIjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2tlgRikIjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vince",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Mondmission, die zum Albtraum wurde",
                    "description": "Checkt jetzt hier ab, ob ihr euch kostenlos mit Masterschool weiterbilden k\u00f6nnt: https://hier.gg/MasterschoolVince (Werbung)\n\nDas Video beruht im Wesentlichen auf Archiv Material der NASA. Bei der Musik Auswahl habe ich mich an dem Film \"Apollo 13\" inspiriert :)\n\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/vince_euro/ (ich poste bestimmt bald mal wieder, versprochen)\n\nQuellen und Einblendungen: https://docs.google.com/document/d/1xGPn96y-M8RUEJYrK6_FncrBYm_SkZpm1a5snQulu9Y/edit?tab=t.0"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57909",
                "likeCount": "5156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "56Y7rOqKFbr9nEXaK71vd7j4Sxc",
            "id": "8ekJMC8OtGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T21:54:35Z",
                "channelId": "UCByOQJjav0CUDwxCk-jVNRQ",
                "title": "DRAKE - NOKIA (Official Music Video)",
                "description": "Listen to $ome $exy $ongs 4 U: https://ovo-partynextdoor.ffm.to/4u\n$$$4U Vinyl: https://ffm.link/sss4uvinyl\n\nWebsite: https://drakerelated.com/rooms/bedroom\nInstagram: https://www.instagram.com/champagnepapi/\nTwitter: https://x.com/Drake\nFacebook: https://www.facebook.com/Drake\nYouTube: https://www.youtube.com/@DrakeOfficial/videos\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TVXtAsR1Inumwj472S9r4\n\nDirected by Theo Skudra \nProduction Company: denim \nMD/EP: Christian Tyler\nEP: Alex Dall'Orso, Cameron Frengopoulos \nProducer: Jason Aita\nProducers: Cameron Frengopoulos, Alex Dall'Orso, Christian Tyler \nDOP: Kelly Jeffrey\nChoreographer: Tanisha Scott\nSet Design/Scenography: Lewis James \nPD: David Dennis\nStylist: Drew Ferguson \nEditor: Theo Skudra \nColorist: Myles Bevan\nIMAX\nEP: John Turner\nSupervisor, Post Production: Greg Ciaccio \nTechnical Advisor: Paul Constantinou \nDirector, Production DMR: Peter Osborn\nSupervisor Soundtrack Mastering: Devon Hoare\nScanning & Film Recording: Fred Masselink, Germ\u00e1n N\u00fa\u00f1ez \nFilm Technicians: Irving Barrios, Ivan Tobar, Anacleto Burgos Associate Producer: Amber Warus\nProduction Supervisor: Avery Chan \nCoordinator: Connor Brown\nTalent Coord: Thomas Masmejean\n1st AD: Chris Simon \n2nd AD: Chavin Martel UPM: Michael Starr\nIMAX Tech: Scott Hoffman \nIMAX Focus Puller: Jeff Packer \nIMAX 2nd AC: Nathan O'Brien \nIMAX Loader: Dave Stuart\n35mm Focus Puller: Matthew Veen \n35mm 2nd AC: Susan Liu\nVTR: Dylan Pouliot, Kristian Wood \nVTR Assist: Makar Bougaev\nLead Photographer: Norman Wong \nStills Assist: Patrick Marcoux\nBTS: Dylan Reid, Tristan Clarke-McMurchy, Brian Mergulhao, Kit Weyman Gaffer: Neil Munro\nBest Boy: Steve Murray Board OP: Stephen Gotschel\nKey Grip: Adam McDonald \nBest Boy: Chris Davies\nCrane Operator: Richard D Leko\nArt Director: Michael Cameron \nDecorator: Brenden Nerfa \nBuyer: Nikhil Venugopal \nIllustration: Lucas Gordon\nKey Props: Allen Pavela\nSPFX Lead: Roberts Cifersons \nSPFX Key: Patrick Svilans\nSPFX Assist: Tom Hobson, Andrew Surmeyan \nCarp Lead: Allen Barriento, Lance Rotten\nWardrobe Designer/Stylist Assist: Sofia Andrade \nWardrobe Designer: Hilary Olsen, Zoba Martin\nWardrobe Assist: Lilyana Khoshaba, Sabrina Campana, Bea Evans Seamstress: Lynne Weare\nDrake\u2019s HMUA: Luisa Duran \nKey HMUA: Sierra Elliot\nHMU Assist: Gabrielle Jovellanos, Lori Fabrizio\nAssist Editor: Nic Houghton\nPost Producer: Chantelle Blagrove \nColour and Finishing: Studio RM \nHead of Colour: Tomas Katter \nColour EP: Mike Coley\nColour Producer: Paloma Bido \nLead VFX: Miriam Oladejo \nVFX: Koffee Coley\nOnline Editor: Max Sharman \n3D Artist: Reduciano\nLED Visuals: Ben Wollin, Frank Xavier\nIntro Composition: Chris Stiliadis, Jimmy Nguyen\nRoller Girls: Javelyn Lewis, Kyria Fischl \nWelders: Brendan Ruck, David Nolan \nModel: Luiza Khovanska\nAssistant Choreo: Myrosia Palmer, Fizz\nDancers: Adrianna Perryman, Akira Dawn, Alessia Geresolo, Amanda Macevicius, Amanda Videla, Amy Missy, Ange Bailey, Aryanna Silvera, Beatriz Fructuoso, Briia Lewis, Carina Kanaan, Cassandra Toutou, Cherise Christina Williams, Christina De La Cruz, Daisphia Francis, Danah Rosales, Daniela Kareah Calamayan, Destiny Smith, Diane Louis, Faith Sodipo, Oluwagbenisola Gbemi Olajide, Gloria Elogo, Jadien Lyons, Janice Ellis, Jazmine Thomas, Jenna Shortt, Jess Saunders, Jonna Abrams, Jordanae Marie, Julia Baile, Kaliyah Williams, Kayanna Aldred, Lindsay Aquin, Lindsay Fuentes, Marion Kang, Marquisha Sparkes-Whonder, McKenna Warwick, Megan Cartwright, Megan Gonzalvo, Michelle Lin, Meydge Anguiley, Miambi Kasse, Monique Pascall, Myrosia Palmer, Nicole Rosove, Olivia Radcliffe, Patricia Gordon, Petra Ayedzi, Rashae Wilson, Rebecca Chan, Reine Huynh, Rose Harris, Sabrina Ballesteros, Sammi Vassell, Sarah Francis Jones, Seanna Bailey, Sentayehu Kingdon, Serena Tran, Shane Tubog, Shaniece Phillips, Shaniece Watkis, Shayla Lewis, Sofia Khachi, Tayjah Nedrick, Treshonna Wolliston, Vanessa Cobham, Victoria Barrie, Zoe Edwards, Zyanna Rodrigues-Wishart\nTribal Carnival Agency\nCreative Direction & Casting: Celena Seusahai \nLead Body Wear Designer: Gail Seusahai\nBig Mas Costume \nDesigner & Lead: Dexter Seusahai \nAssistant Body Wear Designer: Justin Baird\nCasting: Tyrell MacLennan\nDancers: Adriana Roy - Rohozneanu, Alexia Bowen, Alishia Rampersad, Aneka Campbell, Arnelle Douglas, Briged Beckles Irwin, Celena Seusahai, Chandelle King, Dion-Tae John, Gizelle Fray, Jada Bassaragh, Jadah Idowu, Kadina Diaz, Kayla Thompson, Kam Willie, Kiara Cipriani, Latesha Dailey, Lavanya Sivagnanam, Lorrel Williams, Malika Hull, Merce Arismendy, Mikaylah Jairam, Miriam Ali, Moesha Dominique, Olivia Michalczak, Porsche Williams, Raquelle Castillo, Selena Kwok, ShakivaWilliams, Shea Betton, Shevon Sewbans, Sierrah Singh, Tanisha Teape, Taylor Shin, Tiah Arnold, Tianna Teape, Tr\u00e9Ann Billings-Shaw, Yasmine Johnson\nLA Unit\nService Production Company: freenjoy \nEP/Producer: Nathan Scherrer, Tara Sheree \nProducer: Aiden Magarian\nSet Dresser: Jonathan Rodriguez Shai \nMUA: Esther Foster",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drake",
                "tags": [
                    "Drake",
                    "Drizzy",
                    "NOKIA",
                    "Partynextdoor",
                    "Some Sexy Songs 4 U",
                    "$$$4U"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRAKE - NOKIA (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to $ome $exy $ongs 4 U: https://ovo-partynextdoor.ffm.to/4u\n$$$4U Vinyl: https://ffm.link/sss4uvinyl\n\nWebsite: https://drakerelated.com/rooms/bedroom\nInstagram: https://www.instagram.com/champagnepapi/\nTwitter: https://x.com/Drake\nFacebook: https://www.facebook.com/Drake\nYouTube: https://www.youtube.com/@DrakeOfficial/videos\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TVXtAsR1Inumwj472S9r4\n\nDirected by Theo Skudra \nProduction Company: denim \nMD/EP: Christian Tyler\nEP: Alex Dall'Orso, Cameron Frengopoulos \nProducer: Jason Aita\nProducers: Cameron Frengopoulos, Alex Dall'Orso, Christian Tyler \nDOP: Kelly Jeffrey\nChoreographer: Tanisha Scott\nSet Design/Scenography: Lewis James \nPD: David Dennis\nStylist: Drew Ferguson \nEditor: Theo Skudra \nColorist: Myles Bevan\nIMAX\nEP: John Turner\nSupervisor, Post Production: Greg Ciaccio \nTechnical Advisor: Paul Constantinou \nDirector, Production DMR: Peter Osborn\nSupervisor Soundtrack Mastering: Devon Hoare\nScanning & Film Recording: Fred Masselink, Germ\u00e1n N\u00fa\u00f1ez \nFilm Technicians: Irving Barrios, Ivan Tobar, Anacleto Burgos Associate Producer: Amber Warus\nProduction Supervisor: Avery Chan \nCoordinator: Connor Brown\nTalent Coord: Thomas Masmejean\n1st AD: Chris Simon \n2nd AD: Chavin Martel UPM: Michael Starr\nIMAX Tech: Scott Hoffman \nIMAX Focus Puller: Jeff Packer \nIMAX 2nd AC: Nathan O'Brien \nIMAX Loader: Dave Stuart\n35mm Focus Puller: Matthew Veen \n35mm 2nd AC: Susan Liu\nVTR: Dylan Pouliot, Kristian Wood \nVTR Assist: Makar Bougaev\nLead Photographer: Norman Wong \nStills Assist: Patrick Marcoux\nBTS: Dylan Reid, Tristan Clarke-McMurchy, Brian Mergulhao, Kit Weyman Gaffer: Neil Munro\nBest Boy: Steve Murray Board OP: Stephen Gotschel\nKey Grip: Adam McDonald \nBest Boy: Chris Davies\nCrane Operator: Richard D Leko\nArt Director: Michael Cameron \nDecorator: Brenden Nerfa \nBuyer: Nikhil Venugopal \nIllustration: Lucas Gordon\nKey Props: Allen Pavela\nSPFX Lead: Roberts Cifersons \nSPFX Key: Patrick Svilans\nSPFX Assist: Tom Hobson, Andrew Surmeyan \nCarp Lead: Allen Barriento, Lance Rotten\nWardrobe Designer/Stylist Assist: Sofia Andrade \nWardrobe Designer: Hilary Olsen, Zoba Martin\nWardrobe Assist: Lilyana Khoshaba, Sabrina Campana, Bea Evans Seamstress: Lynne Weare\nDrake\u2019s HMUA: Luisa Duran \nKey HMUA: Sierra Elliot\nHMU Assist: Gabrielle Jovellanos, Lori Fabrizio\nAssist Editor: Nic Houghton\nPost Producer: Chantelle Blagrove \nColour and Finishing: Studio RM \nHead of Colour: Tomas Katter \nColour EP: Mike Coley\nColour Producer: Paloma Bido \nLead VFX: Miriam Oladejo \nVFX: Koffee Coley\nOnline Editor: Max Sharman \n3D Artist: Reduciano\nLED Visuals: Ben Wollin, Frank Xavier\nIntro Composition: Chris Stiliadis, Jimmy Nguyen\nRoller Girls: Javelyn Lewis, Kyria Fischl \nWelders: Brendan Ruck, David Nolan \nModel: Luiza Khovanska\nAssistant Choreo: Myrosia Palmer, Fizz\nDancers: Adrianna Perryman, Akira Dawn, Alessia Geresolo, Amanda Macevicius, Amanda Videla, Amy Missy, Ange Bailey, Aryanna Silvera, Beatriz Fructuoso, Briia Lewis, Carina Kanaan, Cassandra Toutou, Cherise Christina Williams, Christina De La Cruz, Daisphia Francis, Danah Rosales, Daniela Kareah Calamayan, Destiny Smith, Diane Louis, Faith Sodipo, Oluwagbenisola Gbemi Olajide, Gloria Elogo, Jadien Lyons, Janice Ellis, Jazmine Thomas, Jenna Shortt, Jess Saunders, Jonna Abrams, Jordanae Marie, Julia Baile, Kaliyah Williams, Kayanna Aldred, Lindsay Aquin, Lindsay Fuentes, Marion Kang, Marquisha Sparkes-Whonder, McKenna Warwick, Megan Cartwright, Megan Gonzalvo, Michelle Lin, Meydge Anguiley, Miambi Kasse, Monique Pascall, Myrosia Palmer, Nicole Rosove, Olivia Radcliffe, Patricia Gordon, Petra Ayedzi, Rashae Wilson, Rebecca Chan, Reine Huynh, Rose Harris, Sabrina Ballesteros, Sammi Vassell, Sarah Francis Jones, Seanna Bailey, Sentayehu Kingdon, Serena Tran, Shane Tubog, Shaniece Phillips, Shaniece Watkis, Shayla Lewis, Sofia Khachi, Tayjah Nedrick, Treshonna Wolliston, Vanessa Cobham, Victoria Barrie, Zoe Edwards, Zyanna Rodrigues-Wishart\nTribal Carnival Agency\nCreative Direction & Casting: Celena Seusahai \nLead Body Wear Designer: Gail Seusahai\nBig Mas Costume \nDesigner & Lead: Dexter Seusahai \nAssistant Body Wear Designer: Justin Baird\nCasting: Tyrell MacLennan\nDancers: Adriana Roy - Rohozneanu, Alexia Bowen, Alishia Rampersad, Aneka Campbell, Arnelle Douglas, Briged Beckles Irwin, Celena Seusahai, Chandelle King, Dion-Tae John, Gizelle Fray, Jada Bassaragh, Jadah Idowu, Kadina Diaz, Kayla Thompson, Kam Willie, Kiara Cipriani, Latesha Dailey, Lavanya Sivagnanam, Lorrel Williams, Malika Hull, Merce Arismendy, Mikaylah Jairam, Miriam Ali, Moesha Dominique, Olivia Michalczak, Porsche Williams, Raquelle Castillo, Selena Kwok, ShakivaWilliams, Shea Betton, Shevon Sewbans, Sierrah Singh, Tanisha Teape, Taylor Shin, Tiah Arnold, Tianna Teape, Tr\u00e9Ann Billings-Shaw, Yasmine Johnson\nLA Unit\nService Production Company: freenjoy \nEP/Producer: Nathan Scherrer, Tara Sheree \nProducer: Aiden Magarian\nSet Dresser: Jonathan Rodriguez Shai \nMUA: Esther Foster"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1381087",
                "likeCount": "174572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mCt1QnM2B1P4HzSXZeK50WDLwxw",
            "id": "shnKsQyFYc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:01:04Z",
                "channelId": "UCFoKXoDoExwtBWdSTCIdEVQ",
                "title": "Massenproteste in der T\u00fcrkei: Warum die junge Generation auf die Stra\u00dfe geht | Weltspiegel",
                "description": "Seit Tagen gibt es Massenproteste in der T\u00fcrkei, ausgel\u00f6st durch die Inhaftierung des Istanbuler Oberb\u00fcrgermeisters Ekrem \u0130mamo\u011flu. Unter den Demonstranten sind viele junge Menschen. Ihre Forderung: \"Tayyip, tritt zur\u00fcck!\" \u2013 gerichtet an den t\u00fcrkischen Langzeit-Pr\u00e4sidenten Recep Tayyip Erdo\u011fan. Aber k\u00f6nnen sie etwas bewirken? ARD-Korrespondentin Katharina Willinger begleitet eine Studentin und ihre Freunde bei den Protesten.\n\nHINWEIS: Dieser Film wurde als Weltspiegel Extra am 28.3.2025 in der ARD ausgestrahlt. \n\n\ud83d\udd14 Abonnieren unseren Kanal f\u00fcr mehr spannende Reportagen!\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nMagic Mushrooms - zwischen Trip und Therapie \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/Magic_Mushrooms_Trip_und_Therapie_WeltspiegelDoku?yt=d2\nIsland \u2013 Die Macht der Influencer \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/Island_Macht_der_Influencer_WeltspiegelDoku?yt=cp\nDie neuen Maharadschas \u2013 Indiens Superreiche \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/Indiens_Superreiche_...\nPapua-Neuguinea extrem: H\u00f6lle oder Paradies? \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/PapuaNeuguinea_Hoell...\n\nIhr findet uns auch:\nauf Instagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#T\u00fcrkei #Proteste #Imamo\u011flu #Erdo\u011fan #GenZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shnKsQyFYc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shnKsQyFYc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shnKsQyFYc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shnKsQyFYc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shnKsQyFYc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weltspiegel",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Massenproteste in der T\u00fcrkei: Warum die junge Generation auf die Stra\u00dfe geht | Weltspiegel",
                    "description": "Seit Tagen gibt es Massenproteste in der T\u00fcrkei, ausgel\u00f6st durch die Inhaftierung des Istanbuler Oberb\u00fcrgermeisters Ekrem \u0130mamo\u011flu. Unter den Demonstranten sind viele junge Menschen. Ihre Forderung: \"Tayyip, tritt zur\u00fcck!\" \u2013 gerichtet an den t\u00fcrkischen Langzeit-Pr\u00e4sidenten Recep Tayyip Erdo\u011fan. Aber k\u00f6nnen sie etwas bewirken? ARD-Korrespondentin Katharina Willinger begleitet eine Studentin und ihre Freunde bei den Protesten.\n\nHINWEIS: Dieser Film wurde als Weltspiegel Extra am 28.3.2025 in der ARD ausgestrahlt. \n\n\ud83d\udd14 Abonnieren unseren Kanal f\u00fcr mehr spannende Reportagen!\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nMagic Mushrooms - zwischen Trip und Therapie \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/Magic_Mushrooms_Trip_und_Therapie_WeltspiegelDoku?yt=d2\nIsland \u2013 Die Macht der Influencer \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/Island_Macht_der_Influencer_WeltspiegelDoku?yt=cp\nDie neuen Maharadschas \u2013 Indiens Superreiche \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/Indiens_Superreiche_...\nPapua-Neuguinea extrem: H\u00f6lle oder Paradies? \u27a1\ufe0fhttps://1.ard.de/PapuaNeuguinea_Hoell...\n\nIhr findet uns auch:\nauf Instagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#T\u00fcrkei #Proteste #Imamo\u011flu #Erdo\u011fan #GenZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286271",
                "likeCount": "6169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3060"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OHEn79zUxytwkxBU3zObA8ThjoY",
            "id": "y2nu8zpVBmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop",
                    "Party in the USA",
                    "Midnight Sky"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042195",
                "likeCount": "98165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fzA8q7p_3_PwNekuLjSWF3GcdwE",
            "id": "STpF11u5ULw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T06:02:45Z",
                "channelId": "UCZuFrqyZWfw_Zf0OnXWUXyQ",
                "title": "Naturverbundenheit: Die 90-j\u00e4hrige \"Waldfrau\" Britta | Zwischen Spessart und Karwendel | BR",
                "description": "In diesem Video geht es um eine besondere Frau, die 90-j\u00e4hrige Waldfrau Britta. -\ud83d\udc49 Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\nW\u00fcrdet ihr gerne im Freien schlafen? Jede Nacht, egal ob es st\u00fcrmt oder friert? Britta von Boguslawski ist damit schon 90 Jahre alt geworden. Im bayerischen Oberland lebt sie in einem kleinen Haus mitten im Wald - zusammen mit ihrem Dackel und im Einklang mit den Tieren des Waldes. Von Freunden und Bekannten wird sie deshalb die \"Waldfrau\" genannt.\n\nAutorin: Angelika Vogel\n\n\ud83d\udcfa Aus der TV-Sendung vom 15.3.2025\n\n\u25b6\ufe0f Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\n#frau #leben #wald",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STpF11u5ULw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayerischer Rundfunk",
                "tags": [
                    "Britta von Boguslawski",
                    "menschen",
                    "Leben",
                    "Alltag",
                    "Waldfrau",
                    "90-j\u00e4hrige Frau",
                    "Britta Waldfrau",
                    "Frau lebt im Wald",
                    "ungew\u00f6hnliche Frau",
                    "Leben im Wald",
                    "ein Haus im Wald Zwischen Spessart und Karwendel",
                    "portr\u00e4t",
                    "frauen",
                    "frau",
                    "im freien schlafen",
                    "natur",
                    "waldhaus",
                    "reh",
                    "lebensgeschichte",
                    "biografie",
                    "inspirierende frau",
                    "dackelclub",
                    "dackel"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naturverbundenheit: Die 90-j\u00e4hrige \"Waldfrau\" Britta | Zwischen Spessart und Karwendel | BR",
                    "description": "In diesem Video geht es um eine besondere Frau, die 90-j\u00e4hrige Waldfrau Britta. -\ud83d\udc49 Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\nW\u00fcrdet ihr gerne im Freien schlafen? Jede Nacht, egal ob es st\u00fcrmt oder friert? Britta von Boguslawski ist damit schon 90 Jahre alt geworden. Im bayerischen Oberland lebt sie in einem kleinen Haus mitten im Wald - zusammen mit ihrem Dackel und im Einklang mit den Tieren des Waldes. Von Freunden und Bekannten wird sie deshalb die \"Waldfrau\" genannt.\n\nAutorin: Angelika Vogel\n\n\ud83d\udcfa Aus der TV-Sendung vom 15.3.2025\n\n\u25b6\ufe0f Hier entlang f\u00fcr weitere Highlights in der Mediathek: https://1.ard.de/spessart-karwendel-start  \n\n#frau #leben #wald"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531585",
                "likeCount": "17215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kgt4jEEgbVqev1MWgrbDJFTwfRI",
            "id": "-u_2wzTaqxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:01Z",
                "channelId": "UCbaGn5VkOVlcRgIWAHcrJKA",
                "title": "Kalogeras Sisters BLIND DATE on The Button! | Cut",
                "description": "We had the Kalogeras Sisters go on The Button to try and find love! Who was your favorite date?\n\n\ud83d\uded2 \ud83c\udf7b  SHOP CUT GAMES! \u2192 https://cut.com/play \ud83c\udf7b \ud83d\uded2\n- Truth or Drink | https://cut.com/playtod\n- Lineup | https://cut.com/playlineup\n- Fear Pong | https://cut.com/playfp \n- TBH | https://cut.com/playtbh \n- Keep it 100 | https://cut.com/k100game \n\nSign up for our newsletter to receive video updates, casting calls, and deals on products! \u2192 https://cut.com/deepcut\n\nSubscribe to us here! \u2192 https://bit.ly/CutSubscribe\n\n\u2728 Keep up with us! \u2728\n- Official Site | https://cut.com\n- Instagram | https://cut.com/ig\n- TikTok | https://cut.com/tiktok\n- Facebook | https://cut.com/facebook \n- Twitter | https://twitter.com/cut\n- Snapchat | @watchcut \n\nAbout Cut: \nSmall questions have powerful effects when they go viral. Cut spreads stories for fun, for serious, and for real \u2013 bringing the internet together one awkward moment at a time.\n\nProduced, directed, and edited by Cut.\nWant to work with us? https://cut.com/jobs \nWant to be in a video? https://cut.com/casting \nWant to sponsor a video? https://cut.com/partnerships\n\nhttps://youtu.be/-u_2wzTaqxE\n\n#Cut #thebutton \n\n\u00a9 2025 Cut.com\nhttps://youtube.com/cut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-u_2wzTaqxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cut",
                "tags": [
                    "Cut",
                    "Watch Cut",
                    "people",
                    "people videos",
                    "storytelling",
                    "relationships",
                    "Dating",
                    "Interviews",
                    "Firsts",
                    "couples",
                    "exes",
                    "love",
                    "Kids Try",
                    "games",
                    "challenges",
                    "Ethnic groups",
                    "People Interviews",
                    "Dares",
                    "Truth or Dare",
                    "100 ways",
                    "blind dates",
                    "100 people",
                    "experiments",
                    "#tbt",
                    "party games",
                    "Truth or Drink",
                    "HiHo Kids",
                    "Hiho",
                    "college",
                    "100 YOB",
                    "100 Years of Beauty"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Kalogeras Sisters BLIND DATE on The Button! | Cut",
                    "description": "We had the Kalogeras Sisters go on The Button to try and find love! Who was your favorite date?\n\n\ud83d\uded2 \ud83c\udf7b  SHOP CUT GAMES! \u2192 https://cut.com/play \ud83c\udf7b \ud83d\uded2\n- Truth or Drink | https://cut.com/playtod\n- Lineup | https://cut.com/playlineup\n- Fear Pong | https://cut.com/playfp \n- TBH | https://cut.com/playtbh \n- Keep it 100 | https://cut.com/k100game \n\nSign up for our newsletter to receive video updates, casting calls, and deals on products! \u2192 https://cut.com/deepcut\n\nSubscribe to us here! \u2192 https://bit.ly/CutSubscribe\n\n\u2728 Keep up with us! \u2728\n- Official Site | https://cut.com\n- Instagram | https://cut.com/ig\n- TikTok | https://cut.com/tiktok\n- Facebook | https://cut.com/facebook \n- Twitter | https://twitter.com/cut\n- Snapchat | @watchcut \n\nAbout Cut: \nSmall questions have powerful effects when they go viral. Cut spreads stories for fun, for serious, and for real \u2013 bringing the internet together one awkward moment at a time.\n\nProduced, directed, and edited by Cut.\nWant to work with us? https://cut.com/jobs \nWant to be in a video? https://cut.com/casting \nWant to sponsor a video? https://cut.com/partnerships\n\nhttps://youtu.be/-u_2wzTaqxE\n\n#Cut #thebutton \n\n\u00a9 2025 Cut.com\nhttps://youtube.com/cut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2430198",
                "likeCount": "97953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PFcbGpcYeEJh_mxmZwrUOYzBPx0",
            "id": "RnBrK-kyIqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:26Z",
                "channelId": "UCxdaFKaMlRHtVkBeGygsYTw",
                "title": "Wir treffen den Don im Breaking Bad Simulator...",
                "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnBrK-kyIqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte Gaming",
                "tags": [
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte games",
                    "papaplatte lets play",
                    "papalatte gaming",
                    "gaming channel papaplatte",
                    "gaming papaplatte",
                    "lets play",
                    "gaming deutsch",
                    "twitch highlights",
                    "twitch gaming",
                    "twitch games",
                    "livestreamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir treffen den Don im Breaking Bad Simulator...",
                    "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614139",
                "likeCount": "41869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cy-DnWhABnX_7uLVf3oj9BfhAFw",
            "id": "R8d0AHrLRos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:00:26Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "FILMHELDINNEN \u2013 SAG MIR, welche Filmheldin ich spreche? (feat. @KaylaShyx  & @AliciaJoe )",
                "description": "#funk #dattelt\u00e4ter #synchronsprecher \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Barbie, Lily Marshall, Katniss Everdeen, Maleficent, Rue, Zendaya und Padm\u00e9? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche weiblichen Hauptcharaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche weiblichen Filmheldinnen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben und wer erkennt sie alle?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nAngela Wiederhut\nMarcia von Rebay\nManja Doering\nClaudia Urbschat-Migues\nMaria Koschny\nAnne Helm\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nAlicia Joe & Cashis Clay\nKayla\nDerya & Momo\n\nBesuch uns hier: \nInstagram - https://www.instagram.com/datteltaeter/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@datteltaeter\nHomepage - www.datteltaeter.de\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8d0AHrLRos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "synchron",
                    "deutsche synchronsprecher",
                    "die deutsche stimme von",
                    "Maleficent",
                    "Zendaya",
                    "Barbie",
                    "Dune",
                    "tribute von panem",
                    "Bulma von Dragonball",
                    "Angela Wiederhut\nMarcia von Rebay\nManja Doering\nClaudia Urbschat-Migues\nMaria Koschny\nAnne Helm",
                    "dattelt\u00e4ter Synchron",
                    "Filmheldin",
                    "weibliche Hauptrollen",
                    "womans special",
                    "femalelead",
                    "synchronstimme von",
                    "Jennifer Lawrence",
                    "Katniss Everdeen",
                    "Margot robbie",
                    "Sag mir welche Filmheldin ich spreche"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FILMHELDINNEN \u2013 SAG MIR, welche Filmheldin ich spreche? (feat. @KaylaShyx  & @AliciaJoe )",
                    "description": "#funk #dattelt\u00e4ter #synchronsprecher \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Barbie, Lily Marshall, Katniss Everdeen, Maleficent, Rue, Zendaya und Padm\u00e9? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche weiblichen Hauptcharaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche weiblichen Filmheldinnen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben und wer erkennt sie alle?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nAngela Wiederhut\nMarcia von Rebay\nManja Doering\nClaudia Urbschat-Migues\nMaria Koschny\nAnne Helm\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nAlicia Joe & Cashis Clay\nKayla\nDerya & Momo\n\nBesuch uns hier: \nInstagram - https://www.instagram.com/datteltaeter/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@datteltaeter\nHomepage - www.datteltaeter.de\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266993",
                "likeCount": "15446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJ5P8NFKwDs1_JeATdv1U5TjQmU",
            "id": "ApSkwrZ9C3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T09:00:08Z",
                "channelId": "UC1r80brC9Uya5IGR0dFru8Q",
                "title": "Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)",
                "description": "\u25b9 Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApSkwrZ9C3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeautxVlogs",
                "tags": [
                    "Julia Beautx",
                    "beautxVlogs",
                    "b\u00fcro",
                    "einrichten",
                    "home",
                    "plants",
                    "pflanzen",
                    "einkaufen",
                    "shopping",
                    "home decor",
                    "new home",
                    "einrichtung",
                    "upcycle"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)",
                    "description": "\u25b9 Ein weiterer Einrichtungsvlog vom B\u00fcro (es wird gebohrt omg)\n__\n\nMeine Amazon Lieblingsprodukte: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\nMein Podcast mit Joey: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\nMeine Parfummarke: https://juliabeautx.de\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Hauptkanal: https://www.youtube.com/user/JuliaBeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n__\n\nGesch\u00e4ftliche Emailadresse: beautx@bwm-com.com\n\n*Affiliate Link: Ich erhalte eine Umsatzbeteiligung von Verk\u00e4ufen, die durch diesen Link generiert wurden.\n__\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221056",
                "likeCount": "13812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tpRr8f0UFjwfbsb_NC3N8wkZSc",
            "id": "4tEX71U5c10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T09:46:50Z",
                "channelId": "UCE0RhriywrL8XhXbo87tMKQ",
                "title": "DFB-Balljunge Noel Urbaniak gegen Finn Dahmen an der Torwand | das aktuelle sportstudio",
                "description": "Noel Urbaniak, der als Balljunge nach seiner indirekten Vorlage zum 2:0 der DFB-Elf gegen Italien im Nations-League-Viertelfinale bekannt wurde, fordert FCA-Keeper Finn Dahmen an der Torwand heraus.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nModerator: Jochen Breyer\n\n#dahmen #balljunge #aktuellessportstudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tEX71U5c10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DFB-Balljunge Noel Urbaniak gegen Finn Dahmen an der Torwand | das aktuelle sportstudio",
                    "description": "Noel Urbaniak, der als Balljunge nach seiner indirekten Vorlage zum 2:0 der DFB-Elf gegen Italien im Nations-League-Viertelfinale bekannt wurde, fordert FCA-Keeper Finn Dahmen an der Torwand heraus.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nModerator: Jochen Breyer\n\n#dahmen #balljunge #aktuellessportstudio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323666",
                "likeCount": "678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_9cY4DA22QPk8AAXdaJTrmPTdY",
            "id": "8B72bImRiqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:00:09Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "SPITZENSPIEL GEGEN TABELLENZWEITEN!\u26bd Delay Sports Berlin Highlights + Vlog\ud83d\udd25",
                "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B72bImRiqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B72bImRiqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B72bImRiqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B72bImRiqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B72bImRiqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "FIFA ULTIMATE TEAM",
                    "FUT DRAFT",
                    "DRAFT",
                    "fut",
                    "draft",
                    "deutsch",
                    "fifa",
                    "fut draft deutsch",
                    "tutorial",
                    "wl",
                    "weekend",
                    "leauge",
                    "top 100",
                    "elite",
                    "fut20",
                    "tipps",
                    "tricks",
                    "hertha",
                    "esportler",
                    "esport",
                    "packs",
                    "packopening",
                    "elite 1",
                    "futchamps",
                    "fut21",
                    "fifa21",
                    "eligella",
                    "eli",
                    "eliasn97",
                    "wuselig",
                    "glibschig",
                    "FOKUS",
                    "FOKUS CLAN",
                    "richarlison",
                    "richard",
                    "sidneyeweka",
                    "sidney friede",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "fifa 22",
                    "stadionvlog",
                    "esports",
                    "fut 23",
                    "fifa 23",
                    "eli fifa 23",
                    "eli fifa 23 ultimate team",
                    "eli fifa 23 fut champions",
                    "eli fifa 23 fut draft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SPITZENSPIEL GEGEN TABELLENZWEITEN!\u26bd Delay Sports Berlin Highlights + Vlog\ud83d\udd25",
                    "description": "\u2605ICON LEAGUE:\n\u25baTICKETS: https://tickets.theiconleague.com/?ref=eliyoutube\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250523",
                "likeCount": "14659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2LeBCiOdwMDTwW6d8TW6FZnfH94",
            "id": "mI9Nn8WcO-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:48:27Z",
                "channelId": "UC_gSotrFVZ_PiAxo3fTQVuQ",
                "title": "\u201cI've NEVER seen strength like this before\u201d",
                "description": "\ud83c\udf0f Get an Exclusive NordVPN deal + 4 months extra \nhere \u2192 https://nordvpn.com/magmidt It\u2019s risk-free\nwith Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\nCheck out Yves on social media https://www.instagram.com/yvesgravelle/\n\n\u201cI've never seen strength like this before\u201d - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI9Nn8WcO-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI9Nn8WcO-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI9Nn8WcO-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI9Nn8WcO-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI9Nn8WcO-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Midtb\u00f8",
                "tags": [
                    "Climbing",
                    "Climber",
                    "Strength",
                    "Grip Strength",
                    "Forearms",
                    "Training",
                    "Workout",
                    "USA",
                    "Yves Gravelle",
                    "Bouldering",
                    "World Record",
                    "Muscles",
                    "Fitness",
                    "Fit",
                    "Stronger",
                    "UK"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cI've NEVER seen strength like this before\u201d",
                    "description": "\ud83c\udf0f Get an Exclusive NordVPN deal + 4 months extra \nhere \u2192 https://nordvpn.com/magmidt It\u2019s risk-free\nwith Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\nCheck out Yves on social media https://www.instagram.com/yvesgravelle/\n\n\u201cI've never seen strength like this before\u201d - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2843652",
                "likeCount": "63869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fUQ45fzWUox6Ygs9Qt0b9tPLMhg",
            "id": "mhWPHwmZDFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:05Z",
                "channelId": "UCKbNOpmhmwBuJXXMYOg_txA",
                "title": "10 Things Ray Can\u2019t Live Without | 10 Essentials",
                "description": "Chen-Ruei \u2018Ray\u2019 Hsu (rayasianboy) joins GQ Sports to reveal his 10 Essentials. The Taiwanese YouTuber and Twitch streamer breaks down his daily essentials: from Kai Cenat to his camera (\u201chow ya\u2019ll seeing me and harassing me, this right here\u201d). Watch the full episode of GQ Sports\u2019 10 Essentials, as Ray reveals 10 things he can\u2019t live without.\r\n\r\n#Ray #RayLive #GQ\r\n\r\n00:00 - Ray\u2019s 10 Essentials\r\n00:12 - Visa & passport\r\n01:08 - Snacks\r\n02:30 - ???\r\n04:53 - Taiwan\r\n06:11 - Basketball\r\n06:50 - Slides\r\n07:24 - AirPods\r\n07:56 - Clothes\r\n08:39 - Toiletry bag\r\n10:07 - Camera\r\n\r\nGQ Sports recommends:\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AikVajk3uew\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WaxmPWwqZls\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GiWRiLkrl6E\r\n\r\nWatch more from GQ Sports | 10 Essentials: \r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLq2bex1rbR6EGnR50TdhtO7wFrWEhaGEA\r\n\r\nWatch more from GQ Sports:\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=UzpkxMHSu5w\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mHK9xmosFwQ\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=xNyH3jykiSE\n\nWith GQ Sports, the real action is off the field. Get an all-access pass to the world's coolest, most stylish athletes with original series like My Essentials, Actually Me, My First Million, Game Points & More. Watch a GQ editor try his hand at pro sports in Above Average Joe. And get an all-access look into how athletes shop, train, travel, and showcase their love of style, menswear, and sneakers.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhWPHwmZDFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhWPHwmZDFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhWPHwmZDFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhWPHwmZDFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhWPHwmZDFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GQ Sports",
                "tags": [
                    "amp",
                    "chen-ruei hsu",
                    "chen-ruei \u2018ray\u2019 hsu",
                    "gq",
                    "gq sports",
                    "kai cenat",
                    "kai cenat 10 essentials",
                    "kai cenat gq",
                    "kai cenat ray",
                    "kai cenat rayasianboy",
                    "ray",
                    "ray kai cenat",
                    "ray kai cenat basketball",
                    "ray kai cenat fight",
                    "ray kai cenat rizz",
                    "ray live",
                    "ray live channel",
                    "ray live stream",
                    "ray livestream",
                    "rayasianboy",
                    "rayasianboy gta",
                    "rayasianboy house tour",
                    "rayasianboy kai cenat",
                    "rayasianboy live",
                    "rayasianboy military",
                    "sports"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 Things Ray Can\u2019t Live Without | 10 Essentials",
                    "description": "Chen-Ruei \u2018Ray\u2019 Hsu (rayasianboy) joins GQ Sports to reveal his 10 Essentials. The Taiwanese YouTuber and Twitch streamer breaks down his daily essentials: from Kai Cenat to his camera (\u201chow ya\u2019ll seeing me and harassing me, this right here\u201d). Watch the full episode of GQ Sports\u2019 10 Essentials, as Ray reveals 10 things he can\u2019t live without.\r\n\r\n#Ray #RayLive #GQ\r\n\r\n00:00 - Ray\u2019s 10 Essentials\r\n00:12 - Visa & passport\r\n01:08 - Snacks\r\n02:30 - ???\r\n04:53 - Taiwan\r\n06:11 - Basketball\r\n06:50 - Slides\r\n07:24 - AirPods\r\n07:56 - Clothes\r\n08:39 - Toiletry bag\r\n10:07 - Camera\r\n\r\nGQ Sports recommends:\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AikVajk3uew\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WaxmPWwqZls\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GiWRiLkrl6E\r\n\r\nWatch more from GQ Sports | 10 Essentials: \r\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLq2bex1rbR6EGnR50TdhtO7wFrWEhaGEA\r\n\r\nWatch more from GQ Sports:\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=UzpkxMHSu5w\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mHK9xmosFwQ\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=xNyH3jykiSE\n\nWith GQ Sports, the real action is off the field. Get an all-access pass to the world's coolest, most stylish athletes with original series like My Essentials, Actually Me, My First Million, Game Points & More. Watch a GQ editor try his hand at pro sports in Above Average Joe. And get an all-access look into how athletes shop, train, travel, and showcase their love of style, menswear, and sneakers."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1488913",
                "likeCount": "92012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kmz0EIu_fkZtBWpYfP5OC8pv-pU",
            "id": "8nilP--GFLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:19:15Z",
                "channelId": "UC6107grRI4m0o2-emgoDnAA",
                "title": "The Mystery of Impact Flashes - Smarter Every Day 307",
                "description": "A big thanks to Henson for sponsoring this video. Check them out at http://hensonshaving.com/smarter (Make sure the 100 pack is in your cart to get them for free.)\n\nWant to get an email when I upload?\nhttps://www.smartereveryday.com/email-list\n\nA big thanks to Brett from How Ridiculous and Gavin from The Slow Mo Guys\nhttps://www.youtube.com/@howridiculous\nhttps://www.youtube.com/@theslowmoguys\n\n\u21ca  Click below for more links!  \u21ca\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\nGET SMARTER SECTION\nWowis this a deep rabbit hole you can go down!  Here's some papers to get you started!\n\n\"Survey of the literature on mechanoluminescence from 1605 to 2013\"\nhttps://analyticalsciencejournals.onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/bio.2647\n\n\"Using mechanoluminescence as a low-cost, non-destructive diagnostic method for transient polymer impact processes\"\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0263224119310395\n\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\nSmarter Every Day on Patreon\nhttp://www.patreon.com/smartereveryday\n\nAmbiance, audio and musicy things by: Gordon McGladdery \nhttps://www.ashellinthepit.com/\nhttp://ashellinthepit.bandcamp.com/\n\nIf you feel like this video was worth your time and added value to your life, please SHARE THE VIDEO!\n\nIf you REALLY liked it, and would like to support Smarter Every Day by becoming a Patron I'd be grateful.\nhttp://www.patreon.com/smartereveryday\n\nWarm Regards,\n\nDestin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nilP--GFLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nilP--GFLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nilP--GFLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nilP--GFLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8nilP--GFLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SmarterEveryDay",
                "tags": [
                    "Smarter",
                    "Every",
                    "Day",
                    "Science",
                    "Physics",
                    "Destin",
                    "Sandlin",
                    "Education",
                    "Math",
                    "Smarter Every Day",
                    "experiment",
                    "nature",
                    "demonstration",
                    "slow",
                    "motion",
                    "slow motion",
                    "education",
                    "math",
                    "science",
                    "science education",
                    "what is science",
                    "Physics of",
                    "projects",
                    "experiments",
                    "science projects",
                    "triboluminescence",
                    "mechanoluminescence",
                    "fractoluminescence",
                    "sonoluminescence",
                    "adiabatic compression",
                    "fracture mechanics",
                    "slow mo guys",
                    "how ridiculous",
                    "taylor impact test",
                    "Impact Flashes",
                    "Impact",
                    "Projectile Impact",
                    "Ballistics",
                    "Glass Spheres"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Mystery of Impact Flashes - Smarter Every Day 307",
                    "description": "A big thanks to Henson for sponsoring this video. Check them out at http://hensonshaving.com/smarter (Make sure the 100 pack is in your cart to get them for free.)\n\nWant to get an email when I upload?\nhttps://www.smartereveryday.com/email-list\n\nA big thanks to Brett from How Ridiculous and Gavin from The Slow Mo Guys\nhttps://www.youtube.com/@howridiculous\nhttps://www.youtube.com/@theslowmoguys\n\n\u21ca  Click below for more links!  \u21ca\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\nGET SMARTER SECTION\nWowis this a deep rabbit hole you can go down!  Here's some papers to get you started!\n\n\"Survey of the literature on mechanoluminescence from 1605 to 2013\"\nhttps://analyticalsciencejournals.onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/bio.2647\n\n\"Using mechanoluminescence as a low-cost, non-destructive diagnostic method for transient polymer impact processes\"\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0263224119310395\n\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\nSmarter Every Day on Patreon\nhttp://www.patreon.com/smartereveryday\n\nAmbiance, audio and musicy things by: Gordon McGladdery \nhttps://www.ashellinthepit.com/\nhttp://ashellinthepit.bandcamp.com/\n\nIf you feel like this video was worth your time and added value to your life, please SHARE THE VIDEO!\n\nIf you REALLY liked it, and would like to support Smarter Every Day by becoming a Patron I'd be grateful.\nhttp://www.patreon.com/smartereveryday\n\nWarm Regards,\n\nDestin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "746614",
                "likeCount": "36571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KrnzD5L0LIhPJIh8lAjXxdpOFc4",
            "id": "lhIVSKoSyKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T13:01:04Z",
                "channelId": "UCaOAZtbdp0K5CCzgEXM0F6Q",
                "title": "Kann ich SEINE Kochk\u00fcnste noch retten? (mit @Wichtiger)",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video! Mit wem soll ich als n\u00e4chstes kochen? \nSpezielles Shoutout an die Testesser @Filow & @henkenbergen \u2665\ufe0f \n\nWerbung\nVielen Dank an Brooklyn Soap Company f\u00fcr's Unterst\u00fctzen des Videos!\nMit dem Code \"lemonreezy\" bekommt ihr 20% auf alles im Sortiment!\nhttps://bit.ly/BrooklynSoapReeze\n\nLasagne alla Bolognese\nNudelteig:\n300 g Mehl, 3 Eier, Prise Salz \u2192 verkneten, 30 Min. ruhen lassen, ausrollen\n\nRag\u00f9:\n500 g Hack, 1 Zwiebel, 1 M\u00f6hre, 2 Knoblauch, 2 EL Tomatenmark, 200 ml Rotwein, 800 g passierte Tomaten, Lorbeer, Oregano, Salz, Pfeffer, Zucker \u2192 Gem\u00fcse anschwitzen, Hack anbraten, restl. Zutaten rein, 45 Min. k\u00f6cheln\n\nB\u00e9chamel:\n50 g Butter, 50 g Mehl, 500 ml Milch, Salz, Pfeffer, Muskat \u2192 Mehlschwitze, Milch rein, aufkochen\n\nSchichten:\nRag\u00f9, Teigplatten, B\u00e9chamel, Parmesan (ca. 100 g), wiederholen, oben B\u00e9chamel + Parmesan + Butterflocken\n\nBacken:\n200 \u00b0C, ca. 30\u201335 Min., 10 Min. ruhen lassen\n\nBruschetta\n4\u20135 Tomaten w\u00fcrfeln, mit Salz, Pfeffer, Basilikum, Oliven\u00f6l mischen\nCiabatta r\u00f6sten, mit Knoblauch abreiben\nTomatenmischung drauf \u2013 fertig!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhIVSKoSyKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhIVSKoSyKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhIVSKoSyKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhIVSKoSyKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhIVSKoSyKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reeze",
                "tags": [
                    "reeze",
                    "reeze live",
                    "reeze best of",
                    "reeze kanal",
                    "reeze food",
                    "reeze foodtasting",
                    "reeze essen",
                    "reeze kochen",
                    "reeze koch challenge",
                    "reeze food challenge",
                    "reeze wichtiger",
                    "wichtiger",
                    "wichtiger reeze",
                    "wichtiger kochen",
                    "reeze wichtiger kochen",
                    "wichtiger reeze kochen",
                    "reeze Kochkurs",
                    "reeze lasagne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Kann ich SEINE Kochk\u00fcnste noch retten? (mit @Wichtiger)",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video! Mit wem soll ich als n\u00e4chstes kochen? \nSpezielles Shoutout an die Testesser @Filow & @henkenbergen \u2665\ufe0f \n\nWerbung\nVielen Dank an Brooklyn Soap Company f\u00fcr's Unterst\u00fctzen des Videos!\nMit dem Code \"lemonreezy\" bekommt ihr 20% auf alles im Sortiment!\nhttps://bit.ly/BrooklynSoapReeze\n\nLasagne alla Bolognese\nNudelteig:\n300 g Mehl, 3 Eier, Prise Salz \u2192 verkneten, 30 Min. ruhen lassen, ausrollen\n\nRag\u00f9:\n500 g Hack, 1 Zwiebel, 1 M\u00f6hre, 2 Knoblauch, 2 EL Tomatenmark, 200 ml Rotwein, 800 g passierte Tomaten, Lorbeer, Oregano, Salz, Pfeffer, Zucker \u2192 Gem\u00fcse anschwitzen, Hack anbraten, restl. Zutaten rein, 45 Min. k\u00f6cheln\n\nB\u00e9chamel:\n50 g Butter, 50 g Mehl, 500 ml Milch, Salz, Pfeffer, Muskat \u2192 Mehlschwitze, Milch rein, aufkochen\n\nSchichten:\nRag\u00f9, Teigplatten, B\u00e9chamel, Parmesan (ca. 100 g), wiederholen, oben B\u00e9chamel + Parmesan + Butterflocken\n\nBacken:\n200 \u00b0C, ca. 30\u201335 Min., 10 Min. ruhen lassen\n\nBruschetta\n4\u20135 Tomaten w\u00fcrfeln, mit Salz, Pfeffer, Basilikum, Oliven\u00f6l mischen\nCiabatta r\u00f6sten, mit Knoblauch abreiben\nTomatenmischung drauf \u2013 fertig!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116243",
                "likeCount": "9183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "auicvniJKkLi_R8iae8CJ12jVYk",
            "id": "S_29u0kwOAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T17:36:28Z",
                "channelId": "UCChcWqwYXCEs657MQ00qVWA",
                "title": "Bournemouth v Manchester City | Key Moments | Quarter-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_29u0kwOAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Emirates FA Cup",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bournemouth v Manchester City | Key Moments | Quarter-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                    "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2220034",
                "likeCount": "25931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfNXIGvpqYsAJ0kPoJRexFolxWw",
            "id": "QqEEQpmu-KE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:27Z",
                "channelId": "UC2qn0BbyTywWCuAy1f1ecfg",
                "title": "I shaved my hair off and now we have to deal with the aftermath (surprising hair makeover!!!!)",
                "description": "IT WAS ABOUT TIMEEEEE (idk how that end result happened though)\n\nshoutout to my hair dresser of trust \ud83d\udc96\nhttps://www.instagram.com/hairbynikolavukovic/\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqEEQpmu-KE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqEEQpmu-KE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqEEQpmu-KE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqEEQpmu-KE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqEEQpmu-KE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naomi Jon",
                "tags": [
                    "funny",
                    "relatable",
                    "blue hair",
                    "hair dye",
                    "hair fail",
                    "beauty fail",
                    "fail",
                    "naomi and vincent",
                    "henna freckles",
                    "bleach fail",
                    "bleach",
                    "hairdresser reacts",
                    "tik tok",
                    "food",
                    "food trends",
                    "food hacks",
                    "recipe",
                    "tik tok trend",
                    "tik tok food",
                    "makeup hack",
                    "makeup trend",
                    "cooking",
                    "food porn",
                    "mukbang",
                    "instant ramen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I shaved my hair off and now we have to deal with the aftermath (surprising hair makeover!!!!)",
                    "description": "IT WAS ABOUT TIMEEEEE (idk how that end result happened though)\n\nshoutout to my hair dresser of trust \ud83d\udc96\nhttps://www.instagram.com/hairbynikolavukovic/\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528329",
                "likeCount": "42809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y3ocVp4nSzNlYyF73r34Hd0w9kA",
            "id": "lxaFaaYJ0bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T07:08:57Z",
                "channelId": "UCji2dDlApBZQUolXSSKczjA",
                "title": "Ein JAHR durchgezogen - Jetzt kommt die gro\u00dfe Enth\u00fcllung! l Subi-Series",
                "description": "#subiperformance #billetblock #philippkaess \n1 Jahr hab ich alles gegeben um mein wort zu halten! \nPhilipp wusste bis zu diesem Zeitpunkt von nichts!\nIch hattte ihn urspr\u00fcnglich zu mir bestellt mit dem vorwand den Abarth und VR6 weiter zu machen! \nviel spass!\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxaFaaYJ0bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subi Performance",
                "tags": [
                    "Motorsport",
                    "Subaru",
                    "Sti",
                    "WRX",
                    "Motor",
                    "Engine",
                    "Impreza",
                    "Turbo",
                    "Boost",
                    "Tuning",
                    "Nordschleife",
                    "N\u00fcrburgring",
                    "Workshop",
                    "Garage",
                    "EJ25",
                    "Dachshund",
                    "EJ20",
                    "EJ207",
                    "flatfour",
                    "supertech",
                    "enginebuilder",
                    "japan",
                    "proudofboxer",
                    "engineering",
                    "proudofboost",
                    "boxerengine",
                    "Subilove",
                    "shortblock",
                    "Rally",
                    "germanengineering",
                    "racecar",
                    "racetrack",
                    "Dieter",
                    "Motorenbau",
                    "technik",
                    "Kolben",
                    "Pleuel",
                    "Turbolader",
                    "Pr\u00e4zision",
                    "Honen",
                    "Bohren",
                    "Planen",
                    "PS",
                    "Boxermotor",
                    "cnc",
                    "fraesen",
                    "milling",
                    "cad",
                    "cam",
                    "motorschaden",
                    "instandsetzung",
                    "5achs",
                    "5axis",
                    "grob",
                    "lathe",
                    "drehen",
                    "reperatur",
                    "werkzeug",
                    "werkstatt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein JAHR durchgezogen - Jetzt kommt die gro\u00dfe Enth\u00fcllung! l Subi-Series",
                    "description": "#subiperformance #billetblock #philippkaess \n1 Jahr hab ich alles gegeben um mein wort zu halten! \nPhilipp wusste bis zu diesem Zeitpunkt von nichts!\nIch hattte ihn urspr\u00fcnglich zu mir bestellt mit dem vorwand den Abarth und VR6 weiter zu machen! \nviel spass!\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152653",
                "likeCount": "16524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sj0qDw0fS605ePeC9INwUfQeFqI",
            "id": "NfPR1FdjtcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T03:49:00Z",
                "channelId": "UCbcxFkd6B9xUU54InHv4Tig",
                "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis TV",
                "tags": [
                    "miami open",
                    "miami open 2025",
                    "miami open 2025 highlights",
                    "djokovic vs mensik miami open 2025",
                    "djokovic vs mensik miami highlights",
                    "novak djokovic miami open 2025",
                    "djokovic highlights",
                    "djokovic 99 titles",
                    "mensik first masters title",
                    "mensik defeats djokovic",
                    "jakub mensik miami open 2025",
                    "mensik atp highlights",
                    "mensik atp",
                    "jakub mensik 19 years old",
                    "atp highlights",
                    "tennis highlights",
                    "atp final masters",
                    "masters 1000 highlights",
                    "miami final highlights",
                    "miami open final 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                    "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028215",
                "likeCount": "14799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZB-J7RPRAjT4K6DlyxvOX68vS_c",
            "id": "Sbeyc-I8wVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T12:52:35Z",
                "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg",
                "title": "\u00dcber 10.000 Legosteine f\u00fcr Zugstrecke und Bahnhof verbaut! - Bau einer Lego Stadt Teil 318.",
                "description": "Jegliche L\u00fccken in der Lego Stadt werden heute gef\u00fcllt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sbeyc-I8wVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sbeyc-I8wVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sbeyc-I8wVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sbeyc-I8wVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sbeyc-I8wVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bob Brickman",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcber 10.000 Legosteine f\u00fcr Zugstrecke und Bahnhof verbaut! - Bau einer Lego Stadt Teil 318.",
                    "description": "Jegliche L\u00fccken in der Lego Stadt werden heute gef\u00fcllt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175582",
                "likeCount": "14765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GKqtC1BJqesMnb9rjchrfEWDOU8",
            "id": "0UjR2mcv8fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:30:00Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Ich hab einen 1600\u20ac Spielzeugroboter ausprobiert...",
                "description": "Spielzeugroboter kosten jetzt 1600\u20ac und hei\u00dfen Bumblebee. Also rein da!\n\u25ba Mehr zu dem Bumblebee*: https://bit.ly/4bYKv5d\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Spielzeugroboter \"fr\u00fcher und heute\"\n3:41 Ausgepackt & angefasst!\n6:20 Transformieren!\n8:14 Die Befehle im Detail\n15:05 Und was geht sonst noch so? (Multiplayer!)\n18:17 Fazit & Verlosung\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @plankton.mp4 \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet kein Placement und ist keine Werbung. //\n// *Tracking-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UjR2mcv8fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab einen 1600\u20ac Spielzeugroboter ausprobiert...",
                    "description": "Spielzeugroboter kosten jetzt 1600\u20ac und hei\u00dfen Bumblebee. Also rein da!\n\u25ba Mehr zu dem Bumblebee*: https://bit.ly/4bYKv5d\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 Spielzeugroboter \"fr\u00fcher und heute\"\n3:41 Ausgepackt & angefasst!\n6:20 Transformieren!\n8:14 Die Befehle im Detail\n15:05 Und was geht sonst noch so? (Multiplayer!)\n18:17 Fazit & Verlosung\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ & Alex\nDanke an: @plankton.mp4 \n\n// Transparenz: Dieses Video beinhaltet kein Placement und ist keine Werbung. //\n// *Tracking-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274139",
                "likeCount": "13005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w2jqPmk_pMyyLBiJs8y3Dr6CUtE",
            "id": "IKLQxe2MvpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:36:07Z",
                "channelId": "UCjRAGiZtCpR6lrkirDtJP0Q",
                "title": "Livestream: First test flight of Isar Aerospace",
                "description": "Mission Name: 'Going full Spectrum'\n\nLaunch Date: Updates via https://isaraerospace.com/newsroom-first-test-flight\n\nLaunch site: And\u00f8ya Spaceport\n\nThe launch window for 'Going full Spectrum' opens not earlier than 12:30pm CEST/ 10:30 UTC and remains subject to weather, safety and range infrastructure. The livestream begins after a conclusive launch poll at approximately 12:15pm CEST/ 10:15am UTC. \n\nMission 'Going full Spectrum' is the first test flight of Spectrum, the launch vehicle Isar Aerospace has designed, developed and built almost entirely in-house. With this mission, Isar Aerospace aims to collect as much data and experience as possible on its in-house developed launch vehicle. It is the first integrated test of all systems. \n\nThe first test flight mission \u2018Going full Spectrum\u2019 will be the first flight of an orbital launch vehicle from continental Europe and from And\u00f8ya Spaceport, Norway. \n\nThe livestream is produced in collaboration with the @NASASpaceflight team.\n\nMore information on the mission \u2018Going full Spectrum\u2019 here: https://isaraerospace.com/first-test-flight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKLQxe2MvpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isar Aerospace",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Livestream: First test flight of Isar Aerospace",
                    "description": "Mission Name: 'Going full Spectrum'\n\nLaunch Date: Updates via https://isaraerospace.com/newsroom-first-test-flight\n\nLaunch site: And\u00f8ya Spaceport\n\nThe launch window for 'Going full Spectrum' opens not earlier than 12:30pm CEST/ 10:30 UTC and remains subject to weather, safety and range infrastructure. The livestream begins after a conclusive launch poll at approximately 12:15pm CEST/ 10:15am UTC. \n\nMission 'Going full Spectrum' is the first test flight of Spectrum, the launch vehicle Isar Aerospace has designed, developed and built almost entirely in-house. With this mission, Isar Aerospace aims to collect as much data and experience as possible on its in-house developed launch vehicle. It is the first integrated test of all systems. \n\nThe first test flight mission \u2018Going full Spectrum\u2019 will be the first flight of an orbital launch vehicle from continental Europe and from And\u00f8ya Spaceport, Norway. \n\nThe livestream is produced in collaboration with the @NASASpaceflight team.\n\nMore information on the mission \u2018Going full Spectrum\u2019 here: https://isaraerospace.com/first-test-flight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409678",
                "likeCount": "7615",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_01kvA1VSqkZk26AW9NY2vNp28",
            "id": "sqEWXVn4-VM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:01:19Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507550",
                "likeCount": "43125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRhd7cwhdWFMzpVLCutIrCQeTZU",
            "id": "-uWqfJNdo_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Borussia Dortmund \u2013 1. FSV Mainz 05 | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Nicht glanzvoll, aber effizient: Borussia Dortmund hat den FSV Mainz 05 besiegt und seine Chance auf einen Europapokal-Platz gewahrt. Die Mannschaft von Trainer Niko Kovac bezwang den Tabellenvierten mit 3:1 (2:0).  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nSchon vor dem Spiel Kovac einen R\u00fcckschlag wegstecken: Sein bester Torj\u00e4ger Serhou Guirassy fiel mit muskul\u00e4ren Problemen aus. Trotz einiger Ungenauigkeiten im Spielaufbau kam der BVB dennoch fr\u00fch zu ersten Abschl\u00fcssen. Weder Karim Adeyemi, dessen Ball abgef\u00e4lscht wurde, noch Maximilian Beier brachten den Ball jedoch bei ihren Versuchen aufs Mainzer Tor. Sch\u00fcsse von Julian Brandt und Nico Schlotterbeck wehrte 05-Keeper Robin Zentner ab. Die G\u00e4ste beschr\u00e4nkten sich zun\u00e4chst haupts\u00e4chlich auf die Abwehrarbeit und versuchten, nach Ballgewinnen schnell umzuschalten. Wirklich gef\u00e4hrlich wurden die Rheinhessen aber nicht. Daf\u00fcr lie\u00df der BVB die schon langsam unruhig werdenden Fans noch vor der Pause jubeln. Adeyemi legte im Strafraum an Zentner vorbei quer auf Beier und der 22-J\u00e4hrige musste das Spielger\u00e4t nur noch ins leere Tor schieben. Und damit nicht genug: Dortmund legte schnell nach. Kapit\u00e4n Emre Can k\u00f6pfte nach einer Ecke von Nationalspieler Nico Schlotterbeck zum 2:0 ein.  \n\nNach dem Seitenwechsel startete Mainz schwungvoll. Angetrieben von U21-Nationalspieler Paul Nebel bauten die G\u00e4ste Druck auf und dr\u00e4ngten den BVB weit zur\u00fcck. Bei einer Doppelchance von Silvan Widmer und Nebel rettete Dortmunds Torwart Gregor Kobel zweimal gl\u00e4nzend. Auf der Gegenseite verhinderte Zentner gegen den frei auf ihn zu st\u00fcrmenden Adeyemi das dritte Dortmunder Tor. Nach der anschlie\u00dfenden Ecke war der 30-J\u00e4hrige jedoch machtlos. Erneut flankte Schlotterbeck stark und fand diesmal in Beier seinen Abnehmer. Die Partie war entschieden. Zwar verk\u00fcrzte Nebel nochmal f\u00fcr Mainz, doch letztlich brachte die Borussia den Sieg souver\u00e4n \u00fcber die Zeit.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nBorussia Dortmund:\u202f Kobel - Anton (90. Bensebaini), Can, Schlotterbeck - Couto (62. Svensson), \u00d6zcan (79. S\u00fcle), Gro\u00df, Ryerson - Brandt (79. Chukwuemeka) - Adeyemi (90. Gittens), Beier. \nTrainer:\u202fNiko Kovac  \n\n1. FSV Mainz 05:\u202f Zentner - da Costa, Jenz, Hanche-Olsen - Caci (88. Nordin), Amiri, Sano, Widmer (66. Veratschnig) - Nebel (88. Sieb), Lee (66. Hong) - Burkardt (71. Weiper) \nTrainer:\u202fBo Henriksen  \n\nSchiedsrichter:\u202fDaniel Schlager (H\u00fcgelsheim)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-uWqfJNdo_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Borussia Dortmund",
                    "1. FSV Mainz 05",
                    "Borussia Dortmund 1. FSV Mainz 05",
                    "1. FSV Mainz 05 Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "1. FSV Mainz 05 Highlights",
                    "Borussia Dortmund 1. FSV Mainz 05 Highlights",
                    "1. FSV Mainz 05 Borussia Dortmund Zusammenfassung",
                    "Emre Can",
                    "Can",
                    "Maximilian Beier",
                    "Beier Doppelpack",
                    "Paul Nebel",
                    "Nebel",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Dortmund Mainz",
                    "Dortmund Mainz Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund \u2013 1. FSV Mainz 05 | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Nicht glanzvoll, aber effizient: Borussia Dortmund hat den FSV Mainz 05 besiegt und seine Chance auf einen Europapokal-Platz gewahrt. Die Mannschaft von Trainer Niko Kovac bezwang den Tabellenvierten mit 3:1 (2:0).  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nSchon vor dem Spiel Kovac einen R\u00fcckschlag wegstecken: Sein bester Torj\u00e4ger Serhou Guirassy fiel mit muskul\u00e4ren Problemen aus. Trotz einiger Ungenauigkeiten im Spielaufbau kam der BVB dennoch fr\u00fch zu ersten Abschl\u00fcssen. Weder Karim Adeyemi, dessen Ball abgef\u00e4lscht wurde, noch Maximilian Beier brachten den Ball jedoch bei ihren Versuchen aufs Mainzer Tor. Sch\u00fcsse von Julian Brandt und Nico Schlotterbeck wehrte 05-Keeper Robin Zentner ab. Die G\u00e4ste beschr\u00e4nkten sich zun\u00e4chst haupts\u00e4chlich auf die Abwehrarbeit und versuchten, nach Ballgewinnen schnell umzuschalten. Wirklich gef\u00e4hrlich wurden die Rheinhessen aber nicht. Daf\u00fcr lie\u00df der BVB die schon langsam unruhig werdenden Fans noch vor der Pause jubeln. Adeyemi legte im Strafraum an Zentner vorbei quer auf Beier und der 22-J\u00e4hrige musste das Spielger\u00e4t nur noch ins leere Tor schieben. Und damit nicht genug: Dortmund legte schnell nach. Kapit\u00e4n Emre Can k\u00f6pfte nach einer Ecke von Nationalspieler Nico Schlotterbeck zum 2:0 ein.  \n\nNach dem Seitenwechsel startete Mainz schwungvoll. Angetrieben von U21-Nationalspieler Paul Nebel bauten die G\u00e4ste Druck auf und dr\u00e4ngten den BVB weit zur\u00fcck. Bei einer Doppelchance von Silvan Widmer und Nebel rettete Dortmunds Torwart Gregor Kobel zweimal gl\u00e4nzend. Auf der Gegenseite verhinderte Zentner gegen den frei auf ihn zu st\u00fcrmenden Adeyemi das dritte Dortmunder Tor. Nach der anschlie\u00dfenden Ecke war der 30-J\u00e4hrige jedoch machtlos. Erneut flankte Schlotterbeck stark und fand diesmal in Beier seinen Abnehmer. Die Partie war entschieden. Zwar verk\u00fcrzte Nebel nochmal f\u00fcr Mainz, doch letztlich brachte die Borussia den Sieg souver\u00e4n \u00fcber die Zeit.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nBorussia Dortmund:\u202f Kobel - Anton (90. Bensebaini), Can, Schlotterbeck - Couto (62. Svensson), \u00d6zcan (79. S\u00fcle), Gro\u00df, Ryerson - Brandt (79. Chukwuemeka) - Adeyemi (90. Gittens), Beier. \nTrainer:\u202fNiko Kovac  \n\n1. FSV Mainz 05:\u202f Zentner - da Costa, Jenz, Hanche-Olsen - Caci (88. Nordin), Amiri, Sano, Widmer (66. Veratschnig) - Nebel (88. Sieb), Lee (66. Hong) - Burkardt (71. Weiper) \nTrainer:\u202fBo Henriksen  \n\nSchiedsrichter:\u202fDaniel Schlager (H\u00fcgelsheim)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502594",
                "likeCount": "7218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K8iGSZ0uVt52LDL_RerO2L0OYmg",
            "id": "QaA6TUrM0E0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:08:36Z",
                "channelId": "UCDAhDUmNuxVaH3N5yHOnL3g",
                "title": "Ich habe die 10 VIRALSTEN LIP STAINS getestet & herausgefunden, welcher der Beste ist\u2026 \ud83d\udc40",
                "description": "Welcher virale Lip Stain ist denn nun WIRKLICH gut und welcher ist der Beste? Wir finden es heute zusammen raus und testen ALLE \ud83d\udc40\n\nDanke an THE FEMALE COMPANY \u2763\ufe0f https://tfc.is/TFC_ALYCIA\nes gibt gerade bis zu 50% im Sale und mit meinem Code \u201eTFC_ALYCIA\u201c spart ihr zus\u00e4tzlich noch 15%* \ud83e\udd70\n*ab 15\u20ac MBW\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\n\u25bd SFX PRODUKTE\nG\u00fcnstige super gute Cremefarbe: https://amzn.to/2Gw2a9X (A)\nMein Latex: https://amzn.to/3nkBBoV (A)\nF\u00fcr Latexpaste am Liebsten: https://amzn.to/33zHRkv (A)\n3rd Degree Silikon: https://amzn.to/3lllCFi (A)\nDie besten wasseraktivierten Farben: https://amzn.to/30H7BcX (A)\nund https://pusch-art.shop/\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte eine Zusammenarbeit mit The Female Company.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QaA6TUrM0E0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QaA6TUrM0E0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QaA6TUrM0E0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QaA6TUrM0E0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QaA6TUrM0E0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alycia Marie",
                "tags": [
                    "alycia marie",
                    "alicia marie",
                    "alycia marie makeup tutorial",
                    "make up tutorial deutsch",
                    "alycia",
                    "alycia marie music",
                    "spooktober",
                    "ally"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe die 10 VIRALSTEN LIP STAINS getestet & herausgefunden, welcher der Beste ist\u2026 \ud83d\udc40",
                    "description": "Welcher virale Lip Stain ist denn nun WIRKLICH gut und welcher ist der Beste? Wir finden es heute zusammen raus und testen ALLE \ud83d\udc40\n\nDanke an THE FEMALE COMPANY \u2763\ufe0f https://tfc.is/TFC_ALYCIA\nes gibt gerade bis zu 50% im Sale und mit meinem Code \u201eTFC_ALYCIA\u201c spart ihr zus\u00e4tzlich noch 15%* \ud83e\udd70\n*ab 15\u20ac MBW\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\n\u25bd SFX PRODUKTE\nG\u00fcnstige super gute Cremefarbe: https://amzn.to/2Gw2a9X (A)\nMein Latex: https://amzn.to/3nkBBoV (A)\nF\u00fcr Latexpaste am Liebsten: https://amzn.to/33zHRkv (A)\n3rd Degree Silikon: https://amzn.to/3lllCFi (A)\nDie besten wasseraktivierten Farben: https://amzn.to/30H7BcX (A)\nund https://pusch-art.shop/\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte eine Zusammenarbeit mit The Female Company."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40500",
                "likeCount": "3352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eG8dF0B4PsjtFnwn3rCyWc7fGLI",
            "id": "wJsFlCQcwrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T19:26:15Z",
                "channelId": "UCTSRIY3GLFYIpkR2QwyeklA",
                "title": "I watched every SNL movie",
                "description": "Go to https://expressvpn.com/DREW and find out how you can get 4 months of ExpressVPN free!\n\nlast chance to get merch: https://www.drewgoodenshop.com/\n\n0:00 - intro\n1:05 - The Blues Brothers\n5:39 - Wayne's World 1 & 2\n10:23 - Coneheads\n14:37 - It's Pat\n22:01 - Stuart Saves His Family\n23:45 - Blues Brothers 2000\n26:55 - Night at the Roxbury\n28:40 - Superstar\n31:06 - The Ladies Man\n33:16 - MacGruber\n36:59 - is that it?\n\nfollow me:\r\ntwitter - https://www.twitter.com/drewisgooden\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wJsFlCQcwrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drew Gooden",
                "tags": [
                    "drew gooden",
                    "comedy",
                    "commentary",
                    "reaction",
                    "vine",
                    "drew gooden vine",
                    "road work ahead guy",
                    "parody",
                    "rant",
                    "cringe",
                    "snl",
                    "saturday night live",
                    "movies",
                    "reviews"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I watched every SNL movie",
                    "description": "Go to https://expressvpn.com/DREW and find out how you can get 4 months of ExpressVPN free!\n\nlast chance to get merch: https://www.drewgoodenshop.com/\n\n0:00 - intro\n1:05 - The Blues Brothers\n5:39 - Wayne's World 1 & 2\n10:23 - Coneheads\n14:37 - It's Pat\n22:01 - Stuart Saves His Family\n23:45 - Blues Brothers 2000\n26:55 - Night at the Roxbury\n28:40 - Superstar\n31:06 - The Ladies Man\n33:16 - MacGruber\n36:59 - is that it?\n\nfollow me:\r\ntwitter - https://www.twitter.com/drewisgooden\r\ninstagram - https://www.instagram.com/drewisgooden"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1927230",
                "likeCount": "109360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_2lcXXjzKH9Y2UhfBMI01TGGpM",
            "id": "e01Lfv0CD6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T06:00:32Z",
                "channelId": "UCHJBoCDxaCTRrwCHXEBA-BA",
                "title": "20 Min. Yoga Ganzk\u00f6rper Flow \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 | Kraft, Beweglichkeit, Balance | Mittelstufe & sportliche Anf\u00e4nger",
                "description": "Willkommen zu diesem ganz wundervollen Ganzk\u00f6rper-Yoga-Flow aus Kreta \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f:)\nFreut euch auf 20 satte Minuten f\u00fcr den ganzen K\u00f6rper \u2013 mit allem, was das Yogi-Herz begehrt: Kr\u00e4ftigung, flie\u00dfende Bewegung, Dehnung, Mobilit\u00e4t, Entspannung \u2013 und nat\u00fcrlich ganz viel Spa\u00df! On top gibt\u2019s eine traumhafte Aussicht und jede Menge Sommerfeeling :)\n\nWir legen einen sanften Fokus auf die \u00d6ffnung der H\u00fcften, trainieren ganz aktiv unsere Balance und st\u00e4rken gleichzeitig die K\u00f6rpermitte.Euch erwartet ein ausgewogener Mix aus klassischen Asanas, kleinen kraftvollen Elementen und bewussten Momenten zum Durchatmen.\nPerfekt f\u00fcr sportliche Anf\u00e4nger:innen mit etwas Erfahrung, sowie die Mittelstufe und alle, die eine kurze, effektive Auszeit auf der Matte suchen.\n\nGaaaaanz Viel Freude beim Mitflie\u00dfen!\nEure Mady.\n\n\n********************************\n\n\nDas ist meine Matte: http://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n(und mit Abstand meine absolute Nummer 1)\n\n\nMeine Vlogging Cam: \nhttp://amzn.to/1GsIWWo\u200b *\n\n\nMein Make Up 100% Bio- bzw Naturkosmetik\nhttp://amzn.to/1LtYY89\u200b *\n\n\nMein neuer Mixer (macht die besten Smoothies ever!)\nhttp://amzn.to/2n4BayW\u200b *\n\n\nJa, ich muss die Links unbedingt mal up to date bringen, ich wei\u00df ^^\n\n\n********************************\n\n\n\n\nMUSIK: www.epidemicsound.com\n\n\n\n\n********************************\n\n\n\nF\u00fcr regelm\u00e4\u00dfige Inspiration YOGA, TRAVEL & FOOD :\n\nInstagram : https://instagram.com/madymorrison/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/morrison.mady\u200b\nBlog: http://www.madymorrison.com\u200b\n\n\n\n* das ist ein Affiliate Link. Wenn du \u00fcber diesen Link etwas kaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Am Preis ver\u00e4ndert sich f\u00fcr dich rein gar nichts!! So kannst du diesen Kanal unterst\u00fctzen und hilfst mir weiterhin kostenlose Aktionen und Videos f\u00fcr euch zu erstellen. Vielen Dank f\u00fcr deinen Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e01Lfv0CD6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mady Morrison",
                "tags": [
                    "yogamitmady",
                    "yoga",
                    "mady morrison",
                    "yoga morgenroutine",
                    "morgen yoga",
                    "mady yoga",
                    "sonnengru\u00df",
                    "r\u00fccken yoga",
                    "vinyasa yoga",
                    "meditation",
                    "yoga routine",
                    "erfolgreich als yogalehrerin",
                    "yoga deutsch",
                    "yoga beginner",
                    "morgen stretch",
                    "yoga f\u00fcr den r\u00fccken",
                    "wirbels\u00e4ule mobilisieren",
                    "aktivierend",
                    "yoga anf\u00e4nger",
                    "anf\u00e4nger",
                    "home workout",
                    "abnehmen",
                    "r\u00fccken",
                    "morning yoga",
                    "alle Level",
                    "yoga f\u00fcr jeden tag",
                    "frische energie",
                    "macht wach",
                    "kreta yoga",
                    "ganzk\u00f6rper flow",
                    "full body yoga",
                    "mittelstufe",
                    "ganzk\u00f6rper"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 Min. Yoga Ganzk\u00f6rper Flow \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 | Kraft, Beweglichkeit, Balance | Mittelstufe & sportliche Anf\u00e4nger",
                    "description": "Willkommen zu diesem ganz wundervollen Ganzk\u00f6rper-Yoga-Flow aus Kreta \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f:)\nFreut euch auf 20 satte Minuten f\u00fcr den ganzen K\u00f6rper \u2013 mit allem, was das Yogi-Herz begehrt: Kr\u00e4ftigung, flie\u00dfende Bewegung, Dehnung, Mobilit\u00e4t, Entspannung \u2013 und nat\u00fcrlich ganz viel Spa\u00df! On top gibt\u2019s eine traumhafte Aussicht und jede Menge Sommerfeeling :)\n\nWir legen einen sanften Fokus auf die \u00d6ffnung der H\u00fcften, trainieren ganz aktiv unsere Balance und st\u00e4rken gleichzeitig die K\u00f6rpermitte.Euch erwartet ein ausgewogener Mix aus klassischen Asanas, kleinen kraftvollen Elementen und bewussten Momenten zum Durchatmen.\nPerfekt f\u00fcr sportliche Anf\u00e4nger:innen mit etwas Erfahrung, sowie die Mittelstufe und alle, die eine kurze, effektive Auszeit auf der Matte suchen.\n\nGaaaaanz Viel Freude beim Mitflie\u00dfen!\nEure Mady.\n\n\n********************************\n\n\nDas ist meine Matte: http://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n(und mit Abstand meine absolute Nummer 1)\n\n\nMeine Vlogging Cam: \nhttp://amzn.to/1GsIWWo\u200b *\n\n\nMein Make Up 100% Bio- bzw Naturkosmetik\nhttp://amzn.to/1LtYY89\u200b *\n\n\nMein neuer Mixer (macht die besten Smoothies ever!)\nhttp://amzn.to/2n4BayW\u200b *\n\n\nJa, ich muss die Links unbedingt mal up to date bringen, ich wei\u00df ^^\n\n\n********************************\n\n\n\n\nMUSIK: www.epidemicsound.com\n\n\n\n\n********************************\n\n\n\nF\u00fcr regelm\u00e4\u00dfige Inspiration YOGA, TRAVEL & FOOD :\n\nInstagram : https://instagram.com/madymorrison/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/morrison.mady\u200b\nBlog: http://www.madymorrison.com\u200b\n\n\n\n* das ist ein Affiliate Link. Wenn du \u00fcber diesen Link etwas kaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Am Preis ver\u00e4ndert sich f\u00fcr dich rein gar nichts!! So kannst du diesen Kanal unterst\u00fctzen und hilfst mir weiterhin kostenlose Aktionen und Videos f\u00fcr euch zu erstellen. Vielen Dank f\u00fcr deinen Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154780",
                "likeCount": "3900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bDjv4EZoW_oqz3roB94C3uCuSNM",
            "id": "R-UufeUZv_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 FC St. Pauli | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der FC Bayern hat seiner Verletzungsmisere getrotzt und dank Doppelpacker Leroy San\u00e9 einen wichtigen Dreier im Meisterkampf eingefahren. Die stark ersatzgeschw\u00e4chten M\u00fcnchner m\u00fchten sich gegen den frechen Aufsteiger FC St. Pauli zu einem 3:2 (1:1) und liegen wieder sechs Z\u00e4hler vor Titelverteidiger Bayer Leverkusen.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nDie Ausf\u00e4lle von Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Aleksandar Pavlovic und kurzfristig noch Kingsley Coman (Fu\u00dfreizung) \u00e4nderten nichts Grundlegendes an der M\u00fcnchner Spielidee. Sechser Joshua Kimmich lie\u00df sich meist fallen, um mit den beiden Innenverteidigern aufzubauen, die letzte Linie stand gewohnt hoch. Das sorgte f\u00fcr Dominanz, gab Pauli nach Balleroberungen aber auch die Gelegenheit zu Gegenst\u00f6\u00dfen. Aus einer dieser Situationen entstand der Freisto\u00df, den Kimmich ungewollt ans eigene Aluminium lenkte. Die G\u00e4ste bekamen immer dann Probleme, wenn die Bayern schnell kombinierten wie Jamal Musiala und Vorlagengeber Michael Olise vor dem 1:0. Harry Kane hatte beim Abschluss keine M\u00fche (17.). Doch der deutsche Rekordmeister blieb wie zuletzt gegen Bochum (2:3) oder Berlin (1:1), gegen die er auch schon eine F\u00fchrung verspielt hatte, sehr anf\u00e4llig. Nach einer vertanen Chance von Davies-Ersatz Raphael Guerreiro (21.) schlug St. Pauli zur\u00fcck: Manolis Saliakas konnte ungest\u00f6rt von Guerreiro flanken, im Zentrum lie\u00df Upamecano-Vertreter Eric Dier den Torsch\u00fctzen Elias Saad (27.) alleine. Nach starkem Zuspiel von Musiala verhinderte Siebe van der Heyden gegen San\u00e9 (34.) vor der Torlinie den erneuten R\u00fcckstand. Doch die G\u00e4ste waren bis zur Pause in der Offensive sogar zielstrebiger als der klare Favorit.  \n\nMit Jo\u00e3o Palhinha statt Leon Goretzka wollte Trainer Vincent Kompany mit Wiederbeginn den Defensivverbund stabilisieren. Der zuletzt rotgesperrte Portugiese holte sich nach wenigen Minuten Gelb ab. Doch die Bayern erkannten den Ernst der Lage. Ein langer Ball von Neuer-Ersatz Jonas Urbig und die gedankenschnelle Weiterleitung von Olise brachte gegen aufger\u00fcckte G\u00e4ste das 2:1 (53.). Die Hausherren blieben dran, ihre Strafraumbesetzung lie\u00df allerdings weiter zu w\u00fcnschen \u00fcbrig. Neuner Kane rieb sich oft im Mittelfeld auf, war aber als Assistent beim zweiten San\u00e9-Treffer (71.) zur Stelle. St. Paul verk\u00fcrzte sp\u00e4t noch durch Lars Ritzka (90.+3). Die M\u00fcnchner beendet die Begegnung in Unterzahl. Nach f\u00fcnf Wechseln musste Hiroki Ito kurz vor dem Ende mit einer Verletzung am rechten Fu\u00df runter.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer (85. Stanisic), Dier, Kim, Guerreiro (58. H. Ito) - Kimmich, Goretzka (46. Palhinha) - Olise, Musiala (78. Gnabry), San\u00e9 - Kane (85. M\u00fcller) \nTrainer:\u202fVincent Kompany  \n\nFC St. Pauli: Vasilj - Dzwigala (59. Metcalfe), Nemeth, Van Der Heyden - Saliakas (83. Ritzka), Irvine, Smith, Treu - Sinani (83. Ceesay) - Wei\u00dfhaupt, Saad (72. Afolayan) \nTrainer:\u202fAlexander Blessin  \n\nSchiedsrichter: Florian Badst\u00fcbner (Windsbach)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-UufeUZv_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC St. Pauli",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC St. Pauli",
                    "FC St. Pauli FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC St. Pauli Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen FC St. Pauli Highlights",
                    "FC St. Pauli FC Bayern M\u00fcnchen Zusammenfassung",
                    "Lars Ritzka",
                    "Elias Saad",
                    "Leroy Sane",
                    "Harry Kane",
                    "Zitter Sieg",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Sane Tor",
                    "Sane Doppelpack",
                    "Sane Bayern",
                    "Kane Bayern",
                    "Thomas M\u00fcller"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 FC St. Pauli | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der FC Bayern hat seiner Verletzungsmisere getrotzt und dank Doppelpacker Leroy San\u00e9 einen wichtigen Dreier im Meisterkampf eingefahren. Die stark ersatzgeschw\u00e4chten M\u00fcnchner m\u00fchten sich gegen den frechen Aufsteiger FC St. Pauli zu einem 3:2 (1:1) und liegen wieder sechs Z\u00e4hler vor Titelverteidiger Bayer Leverkusen.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nDie Ausf\u00e4lle von Kapit\u00e4n Manuel Neuer, Dayot Upamecano, Alphonso Davies, Aleksandar Pavlovic und kurzfristig noch Kingsley Coman (Fu\u00dfreizung) \u00e4nderten nichts Grundlegendes an der M\u00fcnchner Spielidee. Sechser Joshua Kimmich lie\u00df sich meist fallen, um mit den beiden Innenverteidigern aufzubauen, die letzte Linie stand gewohnt hoch. Das sorgte f\u00fcr Dominanz, gab Pauli nach Balleroberungen aber auch die Gelegenheit zu Gegenst\u00f6\u00dfen. Aus einer dieser Situationen entstand der Freisto\u00df, den Kimmich ungewollt ans eigene Aluminium lenkte. Die G\u00e4ste bekamen immer dann Probleme, wenn die Bayern schnell kombinierten wie Jamal Musiala und Vorlagengeber Michael Olise vor dem 1:0. Harry Kane hatte beim Abschluss keine M\u00fche (17.). Doch der deutsche Rekordmeister blieb wie zuletzt gegen Bochum (2:3) oder Berlin (1:1), gegen die er auch schon eine F\u00fchrung verspielt hatte, sehr anf\u00e4llig. Nach einer vertanen Chance von Davies-Ersatz Raphael Guerreiro (21.) schlug St. Pauli zur\u00fcck: Manolis Saliakas konnte ungest\u00f6rt von Guerreiro flanken, im Zentrum lie\u00df Upamecano-Vertreter Eric Dier den Torsch\u00fctzen Elias Saad (27.) alleine. Nach starkem Zuspiel von Musiala verhinderte Siebe van der Heyden gegen San\u00e9 (34.) vor der Torlinie den erneuten R\u00fcckstand. Doch die G\u00e4ste waren bis zur Pause in der Offensive sogar zielstrebiger als der klare Favorit.  \n\nMit Jo\u00e3o Palhinha statt Leon Goretzka wollte Trainer Vincent Kompany mit Wiederbeginn den Defensivverbund stabilisieren. Der zuletzt rotgesperrte Portugiese holte sich nach wenigen Minuten Gelb ab. Doch die Bayern erkannten den Ernst der Lage. Ein langer Ball von Neuer-Ersatz Jonas Urbig und die gedankenschnelle Weiterleitung von Olise brachte gegen aufger\u00fcckte G\u00e4ste das 2:1 (53.). Die Hausherren blieben dran, ihre Strafraumbesetzung lie\u00df allerdings weiter zu w\u00fcnschen \u00fcbrig. Neuner Kane rieb sich oft im Mittelfeld auf, war aber als Assistent beim zweiten San\u00e9-Treffer (71.) zur Stelle. St. Paul verk\u00fcrzte sp\u00e4t noch durch Lars Ritzka (90.+3). Die M\u00fcnchner beendet die Begegnung in Unterzahl. Nach f\u00fcnf Wechseln musste Hiroki Ito kurz vor dem Ende mit einer Verletzung am rechten Fu\u00df runter.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Laimer (85. Stanisic), Dier, Kim, Guerreiro (58. H. Ito) - Kimmich, Goretzka (46. Palhinha) - Olise, Musiala (78. Gnabry), San\u00e9 - Kane (85. M\u00fcller) \nTrainer:\u202fVincent Kompany  \n\nFC St. Pauli: Vasilj - Dzwigala (59. Metcalfe), Nemeth, Van Der Heyden - Saliakas (83. Ritzka), Irvine, Smith, Treu - Sinani (83. Ceesay) - Wei\u00dfhaupt, Saad (72. Afolayan) \nTrainer:\u202fAlexander Blessin  \n\nSchiedsrichter: Florian Badst\u00fcbner (Windsbach)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526730",
                "likeCount": "9836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ZSWiv66qCEXZMncfeB7KDZGabM",
            "id": "6mxTsCxM6fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T14:00:07Z",
                "channelId": "UCGW5zIEencf7p6IncKLFtuA",
                "title": "Can You Beat Minecraft From ONLY Liquids?",
                "description": "I beat Minecraft in a world made only of liquids! This was one of the most insane challenges I\u2019ve ever done taking almost 1,000 days of in-game time!\n\nWorld download and schematics can be found on my Patreon here! Thank you to all supporters. I could not do it without you! - https://www.patreon.com/Wunba\n\nHuge shout out to @Mogswamp for putting up with my insanity while we filmed this video!\n\nThanks @camman18 for the idea behind the video!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nFollow Me\nTwitter - https://twitter.com/WunbaYT\nInstagram - https://www.instagram.com/wunba_/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@wunba\nDiscord - https://discord.gg/4brbQAYPYZ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nFull HARDCORE SERIES playlist - https://www.youtube.com/playlist?list=PL9wjMmrCTIKIeW_tRPR2m3Aaw2vgvNXwn\n\nThis MINECRAFT HARDCORE SERIES is inspired by Wadzee, MumboJumbo, Grian, and Sandiction! Instead of being the Hermitcraft SMP, this series is similar to a MINECRAFT CHALLENGE video because it is HARDCORE MINECRAFT! aCookiegod also with his hardcore Minecraft videos This is similar to my 100 DAYS in MINECRAFT HARDCORE but better!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContact me for business/brand deal inquiries?\nwunba@apollomgmt.co\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCurrent subscriber count - 1,465,584\n#minecraft #wunba #challenge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mxTsCxM6fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mxTsCxM6fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mxTsCxM6fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mxTsCxM6fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mxTsCxM6fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wunba",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Hardcore",
                    "survival",
                    "creative",
                    "Mog",
                    "mogswamp",
                    "wunba",
                    "one",
                    "block",
                    "one block",
                    "minecraft one block",
                    "challenge",
                    "survive",
                    "beppo",
                    "farm",
                    "farms",
                    "skyblock",
                    "sky",
                    "acookiegod",
                    "100",
                    "1000",
                    "10000",
                    "day",
                    "days",
                    "skyblock challenge",
                    "liquid",
                    "liquids",
                    "water",
                    "lava"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can You Beat Minecraft From ONLY Liquids?",
                    "description": "I beat Minecraft in a world made only of liquids! This was one of the most insane challenges I\u2019ve ever done taking almost 1,000 days of in-game time!\n\nWorld download and schematics can be found on my Patreon here! Thank you to all supporters. I could not do it without you! - https://www.patreon.com/Wunba\n\nHuge shout out to @Mogswamp for putting up with my insanity while we filmed this video!\n\nThanks @camman18 for the idea behind the video!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nFollow Me\nTwitter - https://twitter.com/WunbaYT\nInstagram - https://www.instagram.com/wunba_/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@wunba\nDiscord - https://discord.gg/4brbQAYPYZ\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nFull HARDCORE SERIES playlist - https://www.youtube.com/playlist?list=PL9wjMmrCTIKIeW_tRPR2m3Aaw2vgvNXwn\n\nThis MINECRAFT HARDCORE SERIES is inspired by Wadzee, MumboJumbo, Grian, and Sandiction! Instead of being the Hermitcraft SMP, this series is similar to a MINECRAFT CHALLENGE video because it is HARDCORE MINECRAFT! aCookiegod also with his hardcore Minecraft videos This is similar to my 100 DAYS in MINECRAFT HARDCORE but better!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContact me for business/brand deal inquiries?\nwunba@apollomgmt.co\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nCurrent subscriber count - 1,465,584\n#minecraft #wunba #challenge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1107671",
                "likeCount": "72225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWYyV-UccpD50QkkifgzA35CSlw",
            "id": "YBEElR1xZD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T20:17:31Z",
                "channelId": "UCPe9vNjHF1kEExT5kHwc7aw",
                "title": "Vestel | Be\u015fikta\u015f (2-1) Galatasaray - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 29. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, sahas\u0131nda Galatasaray'\u0131 2-1 ma\u011flup etmeyi ba\u015fard\u0131.\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmaya etkili ba\u015flayan ev sahibi ekip, 23. dakikada Rafa Silva'n\u0131n gol\u00fcyle 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti.\n\n36. dakikada VAR incelemesinin ard\u0131ndan direkt k\u0131rm\u0131z\u0131 kartla oyun d\u0131\u015f\u0131nda kalan Przemyslaw Frankowski, tak\u0131m\u0131n\u0131 10 ki\u015fi b\u0131rakt\u0131.\n\n\u0130lk yar\u0131n\u0131n son dakikalar\u0131na girilirken sahneye \u00e7\u0131kan Lucas Torreira, uzaklardan sert \u015futuyla ma\u00e7a e\u015fitli\u011fi getirdi.\n\nM\u00fccadelenin ikinci yar\u0131s\u0131nda da etkili oyununu s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f, 66. dakikada Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u00e7a noktay\u0131 koydu.\n\nZorlu kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n 90+5. dakikas\u0131nda ise bu kez VAR incelemesi Be\u015fikta\u015f i\u00e7in yap\u0131ld\u0131. Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy, Davinson Sanchez'e yapt\u0131\u011f\u0131 hareketin ard\u0131ndan k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nSahadan 2-1'lik galibiyetle ayr\u0131lan Be\u015fikta\u015f, puan\u0131n\u0131 47'ye y\u00fckseltti. Galatasaray ise 71 puanda kald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #be\u015fikta\u015f #galatasaray #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBEElR1xZD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "beinsports",
                    "beinsport",
                    "beinsports canl\u0131",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "trabzonspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "s\u00fcper lig",
                    "s\u00fcper lig ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "galatasaray",
                    "lig tv",
                    "beinsports canl\u0131 izle",
                    "lig tv canl\u0131",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zetler",
                    "s\u00fcper lig \u00f6zet",
                    "\u00f6zet",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "\u00f6zet izle",
                    "canl\u0131 \u00f6zet izle",
                    "\u00f6zet izle s\u00fcper lig",
                    "\u00f6zet izle t\u00fcrkiye ligi",
                    "t\u00fcrkiye ligi \u00f6zet",
                    "canl\u0131 \u00f6zet",
                    "\u00f6zet pozisyonlar",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f galatasaray",
                    "gs bjk \u00f6zet",
                    "gs",
                    "bjk"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Vestel | Be\u015fikta\u015f (2-1) Galatasaray - Highlights/\u00d6zet | Trendyol S\u00fcper Lig - 2024/25",
                    "description": "Vestel SESM9090 X ile profesyonel kahve deneyimini evinize ta\u015f\u0131y\u0131n; 20 bar bas\u0131n\u00e7 ve ayarlanabilir espresso se\u00e7enekleriyle her fincanda m\u00fckemmelli\u011fi yakalay\u0131n!\n\nTrendyol S\u00fcper Lig'in 29. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f, sahas\u0131nda Galatasaray'\u0131 2-1 ma\u011flup etmeyi ba\u015fard\u0131.\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmaya etkili ba\u015flayan ev sahibi ekip, 23. dakikada Rafa Silva'n\u0131n gol\u00fcyle 1-0 \u00f6ne ge\u00e7ti.\n\n36. dakikada VAR incelemesinin ard\u0131ndan direkt k\u0131rm\u0131z\u0131 kartla oyun d\u0131\u015f\u0131nda kalan Przemyslaw Frankowski, tak\u0131m\u0131n\u0131 10 ki\u015fi b\u0131rakt\u0131.\n\n\u0130lk yar\u0131n\u0131n son dakikalar\u0131na girilirken sahneye \u00e7\u0131kan Lucas Torreira, uzaklardan sert \u015futuyla ma\u00e7a e\u015fitli\u011fi getirdi.\n\nM\u00fccadelenin ikinci yar\u0131s\u0131nda da etkili oyununu s\u00fcrd\u00fcren Be\u015fikta\u015f, 66. dakikada Gedson Fernandes'in gol\u00fcyle ma\u00e7a noktay\u0131 koydu.\n\nZorlu kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n 90+5. dakikas\u0131nda ise bu kez VAR incelemesi Be\u015fikta\u015f i\u00e7in yap\u0131ld\u0131. Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy, Davinson Sanchez'e yapt\u0131\u011f\u0131 hareketin ard\u0131ndan k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc.\n\nSahadan 2-1'lik galibiyetle ayr\u0131lan Be\u015fikta\u015f, puan\u0131n\u0131 47'ye y\u00fckseltti. Galatasaray ise 71 puanda kald\u0131.\n\nPremier Lig, Bundesliga ve Ligue 1\u2019den en \u00f6zel i\u00e7erikler, g\u00fcncel \u00f6zet videolar ve \u00e7ok dahas\u0131 beIN SPORTS T\u00fcrkiye Youtube kanal\u0131nda!\n\nbeIN SPORTS'un en g\u00fcncel programlar\u0131n\u0131, spor dolu i\u00e7eriklerini takip etmek i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n: http://dgtrk.lu/1ebhi\n\nTrendyol S\u00fcper Lig \u00d6zetleri: http://dgtrk.lu/1ewd4\n\nbeIN SPORTS Ar\u015fiv: http://dgtrk.lu/1evqg\n\nBizi sosyal medyada takip edin: \n\ud83d\udccc Facebook: https://www.facebook.com/beINSPORTSTR \n\ud83d\udccc Twitter: https://twitter.com/beINSPORTS_TR \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/beinsportstr/\n\n--------------\n\nDaha fazlas\u0131 i\u00e7in:\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Galatasaray Videolar\u0131: https://bit.ly/3H04L90\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Fenerbah\u00e7e Videolar\u0131: https://bit.ly/3OT03f7\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Be\u015fikta\u015f Videolar\u0131: https://bit.ly/3Vv5C66\nEn \u00c7ok \u0130zlenen Trabzonspor Videolar\u0131: https://bit.ly/3gPlzF7\n\n#s\u00fcperlig #be\u015fikta\u015f #galatasaray #ma\u00e7\u00f6zeti #beinsportshaber #beinsportst\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738864",
                "likeCount": "11931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pcn3nwfmItNw6tNXpFxM107rEWU",
            "id": "w9O2ocVslaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:47Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 VfB Stuttgart | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Eintracht Frankfurt hat die Ergebniskrise des VfB Stuttgart verl\u00e4ngert und selbst einen wichtigen Schritt in Richtung Champions-League-Qualifikation gemacht. Die Frankfurter gewannen am 27. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga zu Hause in \u00dcberzahl 1:0 (0:0). \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nAuch ohne Nick Woltemade, der in der zweiten H\u00e4lfte eingewechselt wurde, begann der VfB vor 58.000 Zuschauern zielstrebig und mit viel Zug nach vorne. Nach nicht einmal 100 Sekunden wurde Eintracht-Torwart Kau\u00e3 Santos, der den verletzt fehlenden Stammkeeper Kevin Trapp vertrat, erstmals von Jamie Leweling gepr\u00fcft. Stuttgarts Enzo Millot verzog zudem knapp (7.). Kurz darauf jubelten auf einmal die Hausherren, doch Frankfurts Top-St\u00fcrmer Hugo Ekitik\u00e9 stand vor seinem vermeintlichen Treffer im Abseits (13.). Die Eintracht war nun besser im Spiel und hatte mehrere Gro\u00dfchancen. Erst verhinderte Nationalspieler Maximilian Mittelst\u00e4dt mit einer Riesen-Rettungstat die F\u00fchrung der Eintracht durch Ansgar Knauff, nachdem dieser schon VfB-Keeper Alexander N\u00fcbel umkurvt hatte (18.). Bei der anschlie\u00dfenden Ecke kl\u00e4rten die Stuttgarter einen Kopfball von Tuta per Pingpong aus der Gefahrenzone. Frankfurts Coach Dino Toppm\u00f6ller musste dann fr\u00fch wechseln, weil sich Knauff bei seiner gro\u00dfen Gelegenheit verletzt hatte. Er wurde durch Nnamdi Collins ersetzt (25.). Die Eintracht blieb bis zur Halbzeit gef\u00e4hrlicher, konnte dies aber nicht nutzen.  \n\nDie Frankfurter dr\u00e4ngten auch nach dem Seitenwechsel auf die F\u00fchrung. Nach einem misslungenen Kl\u00e4rungsversuch von N\u00fcbel schoss Collins den Ball aus der Distanz \u00fcber das vom Keeper verlassene Tor (50.). In der 56. Minute kam auch noch Pech hinzu, als Ekitik\u00e9 den Pfosten traf. Wenige Augenblicke sp\u00e4ter sah Ameen Al-Dakhil nach einer Notbremse an Ekitik\u00e9 Rot. Doch die \u00dcberzahl der Hessen machte sich auf dem Platz zun\u00e4chst nicht wirklich bemerkbar. Etwas aus dem Nichts sorgte Mario G\u00f6tze per Abstauber f\u00fcr die F\u00fchrung (70.). Zuvor hatte Hugo Larsson den Pfosten getroffen. Der VfB hielt nach dem R\u00fcckstand in Unterzahl zwar ordentlich dagegen, der Ausgleich gelang den Schwaben aber nicht mehr.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nEintracht Frankfurt: Santos - Kristensen, Koch, Arthur Theate (87. Amenda), Brown - Larsson (81. H\u00f6jlund), Tuta (81. Skhiri) - Knauff (25. Collins), G\u00f6tze, Bahoya (87. Chaibi) - Ekitik\u00e9 \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller  \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Jeltsch, Al Dakhil, Chabot, Mittelst\u00e4dt (77. Jaquez) - Karazor, Stiller - Leweling (78. Bruun Larsen), Millot (62. Hendriks), F\u00fchrich (61. Woltemade) - Demirovic (78. Undav) \nTrainer:\u202fSebastian Hoene\u00df  \n\nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach)  \n\nKommentator: Daniel Pinschower  \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9O2ocVslaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "VfB Stuttgart",
                    "Eintracht Frankfurt VfB Stuttgart",
                    "VfB Stuttgart Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt VfB Stuttgart Highlights",
                    "VfB Stuttgart Eintracht Frankfurt Zusammenfassung",
                    "SGE",
                    "Eintracht",
                    "Mario G\u00f6tze",
                    "Platzverweis",
                    "Rote Karte",
                    "Notbremse",
                    "Ameen Al-Dakhil",
                    "Unterzahl",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "G\u00f6tze Tor",
                    "G\u00f6tze Eintracht"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 VfB Stuttgart | Bundesliga, 27. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Eintracht Frankfurt hat die Ergebniskrise des VfB Stuttgart verl\u00e4ngert und selbst einen wichtigen Schritt in Richtung Champions-League-Qualifikation gemacht. Die Frankfurter gewannen am 27. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga zu Hause in \u00dcberzahl 1:0 (0:0). \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/  \n\nAuch ohne Nick Woltemade, der in der zweiten H\u00e4lfte eingewechselt wurde, begann der VfB vor 58.000 Zuschauern zielstrebig und mit viel Zug nach vorne. Nach nicht einmal 100 Sekunden wurde Eintracht-Torwart Kau\u00e3 Santos, der den verletzt fehlenden Stammkeeper Kevin Trapp vertrat, erstmals von Jamie Leweling gepr\u00fcft. Stuttgarts Enzo Millot verzog zudem knapp (7.). Kurz darauf jubelten auf einmal die Hausherren, doch Frankfurts Top-St\u00fcrmer Hugo Ekitik\u00e9 stand vor seinem vermeintlichen Treffer im Abseits (13.). Die Eintracht war nun besser im Spiel und hatte mehrere Gro\u00dfchancen. Erst verhinderte Nationalspieler Maximilian Mittelst\u00e4dt mit einer Riesen-Rettungstat die F\u00fchrung der Eintracht durch Ansgar Knauff, nachdem dieser schon VfB-Keeper Alexander N\u00fcbel umkurvt hatte (18.). Bei der anschlie\u00dfenden Ecke kl\u00e4rten die Stuttgarter einen Kopfball von Tuta per Pingpong aus der Gefahrenzone. Frankfurts Coach Dino Toppm\u00f6ller musste dann fr\u00fch wechseln, weil sich Knauff bei seiner gro\u00dfen Gelegenheit verletzt hatte. Er wurde durch Nnamdi Collins ersetzt (25.). Die Eintracht blieb bis zur Halbzeit gef\u00e4hrlicher, konnte dies aber nicht nutzen.  \n\nDie Frankfurter dr\u00e4ngten auch nach dem Seitenwechsel auf die F\u00fchrung. Nach einem misslungenen Kl\u00e4rungsversuch von N\u00fcbel schoss Collins den Ball aus der Distanz \u00fcber das vom Keeper verlassene Tor (50.). In der 56. Minute kam auch noch Pech hinzu, als Ekitik\u00e9 den Pfosten traf. Wenige Augenblicke sp\u00e4ter sah Ameen Al-Dakhil nach einer Notbremse an Ekitik\u00e9 Rot. Doch die \u00dcberzahl der Hessen machte sich auf dem Platz zun\u00e4chst nicht wirklich bemerkbar. Etwas aus dem Nichts sorgte Mario G\u00f6tze per Abstauber f\u00fcr die F\u00fchrung (70.). Zuvor hatte Hugo Larsson den Pfosten getroffen. Der VfB hielt nach dem R\u00fcckstand in Unterzahl zwar ordentlich dagegen, der Ausgleich gelang den Schwaben aber nicht mehr.  \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nEintracht Frankfurt: Santos - Kristensen, Koch, Arthur Theate (87. Amenda), Brown - Larsson (81. H\u00f6jlund), Tuta (81. Skhiri) - Knauff (25. Collins), G\u00f6tze, Bahoya (87. Chaibi) - Ekitik\u00e9 \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller  \n\nVfB Stuttgart: N\u00fcbel - Jeltsch, Al Dakhil, Chabot, Mittelst\u00e4dt (77. Jaquez) - Karazor, Stiller - Leweling (78. Bruun Larsen), Millot (62. Hendriks), F\u00fchrich (61. Woltemade) - Demirovic (78. Undav) \nTrainer:\u202fSebastian Hoene\u00df  \n\nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach)  \n\nKommentator: Daniel Pinschower  \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295096",
                "likeCount": "4489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WhScer6YN3oRLvRomvJlkA4bEhg",
            "id": "yQcKnN0Xtbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T14:01:06Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "I Tried The World's Most Expensive Diet",
                "description": "Download the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Tried The World's Most Expensive Diet \n\n\nTopics: diet, grocery haul, erewhon, fitness, bodybuilding, worlds most expensive diet, review, food review, mukbang, taste test, cheap vs expensive\n\n#diet #food #fitness",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQcKnN0Xtbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "I Tried The World's Most Expensive Diet",
                    "diet",
                    "i tried",
                    "erewhon",
                    "erewhon haul",
                    "erewhon review",
                    "erewhon smoothie",
                    "food",
                    "cheap vs expensive",
                    "gym",
                    "fitness",
                    "challenge",
                    "taste test"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tried The World's Most Expensive Diet",
                    "description": "Download the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Tried The World's Most Expensive Diet \n\n\nTopics: diet, grocery haul, erewhon, fitness, bodybuilding, worlds most expensive diet, review, food review, mukbang, taste test, cheap vs expensive\n\n#diet #food #fitness"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1196653",
                "likeCount": "47114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "12_0ob2eeZhK7fcywhXalWQcw3I",
            "id": "gfYNLFNvzGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:54:05Z",
                "channelId": "UCPj_Vtw0hKnhJapQuATBUrA",
                "title": "F\u00fcr diese M\u00fcller-Aussage erntet Effenberg gro\u00dfen Applaus \ud83d\udc4f",
                "description": "Laut Medienberichten soll Thomas M\u00fcller keinen Profivertrag nach diesem Sommer beim FC Bayern bekommen. SPORT1-Experte Stefan Effenberg findet lobende Worte f\u00fcr den Noch-Bayern-Profi. \n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gfYNLFNvzGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT1",
                "tags": [
                    "SPORT1",
                    "Sport",
                    "sport1news",
                    "sport1",
                    "Bundesliga",
                    "Fussball",
                    "thomas m\u00fcller",
                    "fc bayern",
                    "fcb",
                    "m\u00fcnchen",
                    "dopa",
                    "stahlwerk doppelpass",
                    "stefan effenberg",
                    "florian k\u00f6nig",
                    "vertrag",
                    "leroy sane",
                    "kingsley coman",
                    "serge ganbry"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00fcr diese M\u00fcller-Aussage erntet Effenberg gro\u00dfen Applaus \ud83d\udc4f",
                    "description": "Laut Medienberichten soll Thomas M\u00fcller keinen Profivertrag nach diesem Sommer beim FC Bayern bekommen. SPORT1-Experte Stefan Effenberg findet lobende Worte f\u00fcr den Noch-Bayern-Profi. \n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257192",
                "likeCount": "1466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZ_q2KUuSoldEVKpOSHzZf46xjk",
            "id": "jfA8pbDr_WU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T12:00:57Z",
                "channelId": "UCtPqkypkbcwiWIdi1Ntmv3A",
                "title": "Ich gehe wieder UNDERCOVER in AMAR'S 10.000\u20ac TURNIER! \ud83e\udd2b (Rasieren & Kassieren)",
                "description": "*Sicher dir jetzt dein Caggtus Tagesticket um LIVE vor Ort dabei zu sein!\n\u25ba Link: https://www.caggtus.de/de/tickets/entertainment-area\n\nMeine Fortnite Masterclass: https://rezonmasterclass.com\n\nBenutzt Creator Code: ''REZON7'' um mich KOSTENLOS zu unterst\u00fctzen! #EpicPartner\n\nGERNE BEI AMAR VORBEISCHAUEN! \ud83d\udca3\n\u25ba YouTube: @AmarOfficial \n\nMEINE FORTNITE MAP\n\u25ba 1vs1 Map: 7835-3901-1999\n\nRISC (KLAMOTTEN)\n\u25ba Link: https://www.instagram.com/risc.clo\n\nSTRAYFE (Tastatur, Maus, Mauspad)\n\u25ba Link: https://www.strayfe.de/Rezon-x-Drexler\n\nHier gerne auch vorbeischauen!\n\u25ba 2. Kanal: @rezonextra \n\u25ba Streamhighlights: @rezonaylive \n\u25ba Twitter: https://twitter.com/rezonayy\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/rezonfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@rezonay__\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/rezon.ay\n\nKanal Leitung & Cutter\n\u25ba https://twitter.com/scarexdercutter\n\u25ba contact@scarex.eu\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/MoskiGraphics\n \n\nCONTACT ME\n\u25ba Business Mail: rezon@ins.gg\n#rezonay #fortnite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfA8pbDr_WU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezon ay",
                "tags": [
                    "rezon",
                    "rezon ay",
                    "rezon fortnite",
                    "rezon freundin",
                    "rezon settings",
                    "rezon highlights",
                    "mehr rezon",
                    "rezon extra",
                    "rezon vlog",
                    "mialiliaa",
                    "vadeal",
                    "amar",
                    "eliasn97",
                    "sidney",
                    "alvi",
                    "fortnite og",
                    "fortnite ranked",
                    "fncs",
                    "fortnite cash cup",
                    "fortnite chapter 6",
                    "setup"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gehe wieder UNDERCOVER in AMAR'S 10.000\u20ac TURNIER! \ud83e\udd2b (Rasieren & Kassieren)",
                    "description": "*Sicher dir jetzt dein Caggtus Tagesticket um LIVE vor Ort dabei zu sein!\n\u25ba Link: https://www.caggtus.de/de/tickets/entertainment-area\n\nMeine Fortnite Masterclass: https://rezonmasterclass.com\n\nBenutzt Creator Code: ''REZON7'' um mich KOSTENLOS zu unterst\u00fctzen! #EpicPartner\n\nGERNE BEI AMAR VORBEISCHAUEN! \ud83d\udca3\n\u25ba YouTube: @AmarOfficial \n\nMEINE FORTNITE MAP\n\u25ba 1vs1 Map: 7835-3901-1999\n\nRISC (KLAMOTTEN)\n\u25ba Link: https://www.instagram.com/risc.clo\n\nSTRAYFE (Tastatur, Maus, Mauspad)\n\u25ba Link: https://www.strayfe.de/Rezon-x-Drexler\n\nHier gerne auch vorbeischauen!\n\u25ba 2. Kanal: @rezonextra \n\u25ba Streamhighlights: @rezonaylive \n\u25ba Twitter: https://twitter.com/rezonayy\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/rezonfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@rezonay__\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/rezon.ay\n\nKanal Leitung & Cutter\n\u25ba https://twitter.com/scarexdercutter\n\u25ba contact@scarex.eu\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/MoskiGraphics\n \n\nCONTACT ME\n\u25ba Business Mail: rezon@ins.gg\n#rezonay #fortnite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196892",
                "likeCount": "9619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ALyukBuoRYZ2fJi-uKjYzeNoLb4",
            "id": "Iyy6cEO3NMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:53:48Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Barcelona - FC Girona | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 29. Spieltag der LaLiga empf\u00e4ngt der FC Barcelona mit Trainer Hansi Flick den FC Girona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 Eigentor L. Krejci (43.)\n1:1 A. Danjuma (53.)\n2:1 R. Lewandowski (61.)\n3:1 R. Lewandowski (77.9\n4:1 F. Torres (86.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:  https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyy6cEO3NMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyy6cEO3NMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyy6cEO3NMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyy6cEO3NMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iyy6cEO3NMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Robert Lewandowski",
                    "Lamine Yamal",
                    "Lewandowski",
                    "Yamal",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "FCB",
                    "Girona",
                    "FC Girona",
                    "GIR",
                    "Barcelona Girona",
                    "Barcelona vs Girona",
                    "Barcelona - Girona",
                    "FC Barcelona vs FC Girona",
                    "FC Barcelona - FC Girona",
                    "Barcelona Girona 4 1",
                    "Barcelona vs Girona 4-1",
                    "Barcelona - Girona 4:1",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "DAZN",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona - FC Girona | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 29. Spieltag der LaLiga empf\u00e4ngt der FC Barcelona mit Trainer Hansi Flick den FC Girona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 Eigentor L. Krejci (43.)\n1:1 A. Danjuma (53.)\n2:1 R. Lewandowski (61.)\n3:1 R. Lewandowski (77.9\n4:1 F. Torres (86.)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:  https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518095",
                "likeCount": "10916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}