{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "b_bnJG-uoCZSG7j1qXld59yhNqg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gf90HFrQC27CRK1Plze2su-LOYQ",
            "id": "48JpNm4Xqwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:00:03Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Flucht vor Trump: Exodus der Wissenschaft? - MONITOR",
                "description": "Seit Jahrzehnten sind die USA ein Hort der freien Wissenschaft, doch das k\u00f6nnte sich jetzt \u00e4ndern. Donald Trump macht Ernst: Milliarden an F\u00f6rdermitteln werden gestrichen, tausende Wissenschaftler entlassen, lebenswichtige Forschungen auf Eis gelegt \u2013 vor allem in den Bereichen Klimaschutz und Medizin. Spitzenforscher und Nobelpreistr\u00e4ger berichten in MONITOR, wie gef\u00e4hrlich das f\u00fcr die ganze Welt ist \u2013 und warum Europa jetzt eine entscheidende Rolle f\u00fcr die Wissenschaft spielen k\u00f6nnte.\n\nAutor:innen: V\u00e9ronique Gantenberg, Jan Schmitt\n\nDas Video gibt den Stand von M\u00e4rz 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #musk #monitor #wdr #ard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/48JpNm4Xqwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle",
                    "trump",
                    "usa",
                    "musk",
                    "doge",
                    "wissenschaft",
                    "science",
                    "Donald trump",
                    "trump musk",
                    "wissenschaftsfreiheit",
                    "staatsstreich",
                    "forschung",
                    "klimakrise",
                    "medizin",
                    "usa trump",
                    "demokratie",
                    "demonstration wissenschaftler usa",
                    "scientists usa",
                    "scientists trump",
                    "nobelpreis",
                    "project 2025",
                    "project 2025 climate",
                    "Klimawandel trump",
                    "fake news",
                    "fake news trump",
                    "kampf gegen Wissenschaft"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Flucht vor Trump: Exodus der Wissenschaft? - MONITOR",
                    "description": "Seit Jahrzehnten sind die USA ein Hort der freien Wissenschaft, doch das k\u00f6nnte sich jetzt \u00e4ndern. Donald Trump macht Ernst: Milliarden an F\u00f6rdermitteln werden gestrichen, tausende Wissenschaftler entlassen, lebenswichtige Forschungen auf Eis gelegt \u2013 vor allem in den Bereichen Klimaschutz und Medizin. Spitzenforscher und Nobelpreistr\u00e4ger berichten in MONITOR, wie gef\u00e4hrlich das f\u00fcr die ganze Welt ist \u2013 und warum Europa jetzt eine entscheidende Rolle f\u00fcr die Wissenschaft spielen k\u00f6nnte.\n\nAutor:innen: V\u00e9ronique Gantenberg, Jan Schmitt\n\nDas Video gibt den Stand von M\u00e4rz 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #musk #monitor #wdr #ard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328297",
                "likeCount": "9462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KLusk4jQtbPaguNWs6MWWTNmVRw",
            "id": "CH1KVH-S5YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:33:23Z",
                "channelId": "UChuDUAo3Hfr_0dn54GpwdUQ",
                "title": "Warum Elon Musk nicht mehr der ist, der er mal war",
                "description": "Jetzt BookBeat 60 Tage kostenlos testen: https://www.bookbeat.com/de/vince (Werbung)\n\nDas Video beruht im Wesentlichen auf der Elon Musk Biographie von Walter Isaacson, sowie auf der Doku \"Elon Musk und die Twitter-\u00dcbernahme\" (Regie James Jacoby). \n\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/vince_euro/\n\nQuellen und Einblendungen (nummeriert): https://docs.google.com/document/d/1PvLq-m7Y9Ab7mwnC9gj7o3EUoAVLeXQgSd5dEb0Wo-E/edit?usp=sharing\n\nKleine Richtigstellung: Im Intro verwende ich einen Clip von CNBC, in dem Elon sagt \u201eOffer me Money, offer me Power, I don\u2019t care\u201c. Ich habe im Edit dummerweise den letzten Teil rausgecuttet (\u201eI don\u2019t care\u201c). Damit das Zitat nicht falsch aus dem Zusammenhang gerissen im Video stehen bleibt, hier der Link zum Original: https://youtu.be/6sUwRiIncKU?si=AUJ-MyLHjRnymuvo&t=189",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH1KVH-S5YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vince",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum Elon Musk nicht mehr der ist, der er mal war",
                    "description": "Jetzt BookBeat 60 Tage kostenlos testen: https://www.bookbeat.com/de/vince (Werbung)\n\nDas Video beruht im Wesentlichen auf der Elon Musk Biographie von Walter Isaacson, sowie auf der Doku \"Elon Musk und die Twitter-\u00dcbernahme\" (Regie James Jacoby). \n\nFolgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/vince_euro/\n\nQuellen und Einblendungen (nummeriert): https://docs.google.com/document/d/1PvLq-m7Y9Ab7mwnC9gj7o3EUoAVLeXQgSd5dEb0Wo-E/edit?usp=sharing\n\nKleine Richtigstellung: Im Intro verwende ich einen Clip von CNBC, in dem Elon sagt \u201eOffer me Money, offer me Power, I don\u2019t care\u201c. Ich habe im Edit dummerweise den letzten Teil rausgecuttet (\u201eI don\u2019t care\u201c). Damit das Zitat nicht falsch aus dem Zusammenhang gerissen im Video stehen bleibt, hier der Link zum Original: https://youtu.be/6sUwRiIncKU?si=AUJ-MyLHjRnymuvo&t=189"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213619",
                "likeCount": "13111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8pwSTPmvON6CpMZKE6LaYlJTcQ",
            "id": "OnTTJ_tInhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:32:47Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welches VIRALE MEME ich bin! feat. @Nura\u200b",
                "description": "#memes #funk #dattelt\u00e4ter \nWir alle kennen sie, wir alle nutzen sie - memes!  F\u00fcnf echte Meme-Legenden sitzen vor unseren Hosts In der heutige SAG MIR Folge  Aber erkennst du sie auch Jahre sp\u00e4ter \u2013 ohne virales Video, ohne ikonischen Sound?  Manche dieser Memes sind schon eine Weile her, die Gesichter haben sich ver\u00e4ndert \u2026 oder etwa doch nicht?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nLuka @friidon.official (1,50 Meter hohe Kante)\nNico @nicoprod (Wei\u00df ich nicht digga, muss das?)\nAleks @alekshyguy (Also ich war ja grade feiern)\nFritz Wagner @fritz.wagner (Th\u00fcrringer Kl\u00f6\u00dfe)\nDuran Kabakyer @duran_kabakyer (Der Ger\u00e4t)\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nNura & Momo\nXhem & Maraam\nBlessed B  & Houssein \n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n gilt dem gesamten Dattelt\u00e4ter-Team, das mit viel Liebe, Hingabe und vollem Einsatz an diesem Projekt gearbeitet hat. Durch eure Leidenschaft und euer Engagement ist dieses wunderbare Video entstanden. Danke f\u00fcr eure gro\u00dfartige Arbeit! \u2764\ufe0f\n\nKreativdirektor: Younes Al-Amayra\nIdee & Konzeptentwicklung:  Younes Al-Amayra\nRegie: Baris Aydinli\nColor Grading: Khoi Chau\nRegieassistenz: Dennis Markner\nSchnitt: Filip Lisowski\nCasting Koordinatorin:  Emma Sheyman\nRedaktionelle Leitung: Younes Al-Amayra\nRedaktion: Emma Sheyman\nProduktionsleitung : Dennis Markner\nProduktionskoordinatorin - Emma Sheyman\nKamera:  Khoi Chau, Hendrik Witt, Tommy Ravach\nTon: Liam Gremm\n\nBesucht uns hier: \n\nInstagram\nYouTube\nHomepage\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OnTTJ_tInhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "meme",
                    "memes",
                    "derGer\u00e4t",
                    "Th\u00fcringer Kl\u00f6\u00dfe",
                    "1 Meter 50",
                    "1.50 meter hohe Kante",
                    "verbittert",
                    "Wei\u00df ich nicht dikka",
                    "Wei\u00df ich nicht digga",
                    "Nura",
                    "Sxtn",
                    "errate das Meme",
                    "deutsche Memes",
                    "deutsche Meme Kultue",
                    "SAG MIR"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welches VIRALE MEME ich bin! feat. @Nura\u200b",
                    "description": "#memes #funk #dattelt\u00e4ter \nWir alle kennen sie, wir alle nutzen sie - memes!  F\u00fcnf echte Meme-Legenden sitzen vor unseren Hosts In der heutige SAG MIR Folge  Aber erkennst du sie auch Jahre sp\u00e4ter \u2013 ohne virales Video, ohne ikonischen Sound?  Manche dieser Memes sind schon eine Weile her, die Gesichter haben sich ver\u00e4ndert \u2026 oder etwa doch nicht?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Menschen hinter den Memes:\n\nLuka @friidon.official (1,50 Meter hohe Kante)\nNico @nicoprod (Wei\u00df ich nicht digga, muss das?)\nAleks @alekshyguy (Also ich war ja grade feiern)\nFritz Wagner @fritz.wagner (Th\u00fcrringer Kl\u00f6\u00dfe)\nDuran Kabakyer @duran_kabakyer (Der Ger\u00e4t)\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nNura & Momo\nXhem & Maraam\nBlessed B  & Houssein \n\nEin herzliches Dankesch\u00f6n gilt dem gesamten Dattelt\u00e4ter-Team, das mit viel Liebe, Hingabe und vollem Einsatz an diesem Projekt gearbeitet hat. Durch eure Leidenschaft und euer Engagement ist dieses wunderbare Video entstanden. Danke f\u00fcr eure gro\u00dfartige Arbeit! \u2764\ufe0f\n\nKreativdirektor: Younes Al-Amayra\nIdee & Konzeptentwicklung:  Younes Al-Amayra\nRegie: Baris Aydinli\nColor Grading: Khoi Chau\nRegieassistenz: Dennis Markner\nSchnitt: Filip Lisowski\nCasting Koordinatorin:  Emma Sheyman\nRedaktionelle Leitung: Younes Al-Amayra\nRedaktion: Emma Sheyman\nProduktionsleitung : Dennis Markner\nProduktionskoordinatorin - Emma Sheyman\nKamera:  Khoi Chau, Hendrik Witt, Tommy Ravach\nTon: Liam Gremm\n\nBesucht uns hier: \n\nInstagram\nYouTube\nHomepage\n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube:  / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610423",
                "likeCount": "35933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nrFSqHO563mSQ2iqnTgZRvx1Ddg",
            "id": "suOhx-M-XAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:01:13Z",
                "channelId": "UCuY8FWewE93BmoSBsFu0PPQ",
                "title": "VERSTECKEN CHALLENGE IN UNSERER GANZEN STADT!",
                "description": "Wir spielen Hide & Seek in unserer Stadt D\u00fcsseldorf! \nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/suOhx-M-XAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BrotatoGang",
                "tags": [
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball",
                    "brotatogang",
                    "challenge",
                    "verstecken challenge in ganzer Stadt",
                    "verstecken challenge in stadt",
                    "verstecken in ganzer stadt",
                    "hide & Seek in ganzer Stadt",
                    "hide & Seek in Stadt",
                    "Hide & Seek in D\u00fcsseldorf",
                    "verstecken challenge in D\u00fcsseldorf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERSTECKEN CHALLENGE IN UNSERER GANZEN STADT!",
                    "description": "Wir spielen Hide & Seek in unserer Stadt D\u00fcsseldorf! \nDaumen hoch und Glocke aktivieren! :D\nUnser Fu\u00dfball-Kanal \u27a1\ufe0e http://bit.ly/2zkfsB3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175250",
                "likeCount": "8765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "couqp7fgGQQlGVghF4PEW8PA1bI",
            "id": "hdtIhzeQWCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:00:48Z",
                "channelId": "UCBc0Mghy-6jhMXs3T7DluMg",
                "title": "Tesla Fanboy SCHOCKIERT von Elon Musk: \u201eIch kann das nicht mehr\u201c sagt Holger Laudeley",
                "description": "Holger Laudeley ist Tesla Fanboy der ersten Stunde. Er war einer der ersten in Deutschland die einen Tesla gefahren sind und war voller Begeisterung dabei. Die Betonung liegt nun auf WAR, denn er hat genug von den politischen Eskapaden des Tesla CEO Elon Musk. Holger ist schockiert und entt\u00e4uscht und m\u00f6chte diese Einmischung in die Politik nicht mehr unterst\u00fctzen. Wieso er zu dem Schluss kommt \u201eNie wieder Tesla\u201c, erf\u00e4hrst du in diesem Video!\n___________________________________________________________________\n\n**Werbung** \n\nMeine Kanalpartner \u25ba Deine Vorteile\n\nMein erstes eigenes Produkt\nEV Genius: Kabelhalter passend f\u00fcr alle Elektroauto Ladekabel. Kein Kabel, das herum h\u00e4ngt, keine dreckigen H\u00e4nde mehr! Zur Webseite mit Infos und Videos: \nhttps://robinplus.de/evgeniuswebseite\n\nEV-Supply: Der Marktplatz f\u00fcr hochwertiges E-Auto-Zubeh\u00f6r f\u00fcr Tesla, VW, \u0160koda, Audi, BMW, Cupra und mehr!\n10% Rabatt auf alle Produkte (au\u00dfer Komplettr\u00e4der) \nhttps://robinplus.de/evsupply10prozent\noder Code \u201eRobin10\u201c an der Kasse eingeben.\n\nKostenloser Versand in Deutschland & \u00d6sterreich f\u00fcr Winterkomplettr\u00e4der\nhttps://robinplus.de/robinwinter\noder Code \u201eRobinWinter\u201c an der Kasse eingeben.\n\nTibber: Smarter dynamischer Stromtarif mit E-Auto Smart Charging um immer zum g\u00fcnstigsten B\u00f6rsenstrompreis zu laden.\n100\u20ac Gutschein f\u00fcr den Tibber Store mit folgendem Link:\nhttps://robinplus.de/tibber\n\n___________________________________________________________________\n\nRobin PV: der Kanal f\u00fcr erneuerbare Energien: https://www.youtube.com/@Robin-PV\n\nRobin TV auf Instagram: https://www.instagram.com/robintvtv/\n\nRobin auf LinkedIn: https://www.linkedin.com/in/robin-schmid/\n___________________________________________________________________\n\nIch sage immer was ich denke, du bekommst also zu 100% meine pers\u00f6nliche Meinung. Kein Sponsor oder Partner hat darauf Einfluss und wenn er es versucht, dann fliegt er bei mir raus. Wenn du anderer Meinung bist respektiere ich das, aber bitte respektiere auch meine.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdtIhzeQWCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin TV",
                "tags": [
                    "robin tv",
                    "elektroauto",
                    "e auto",
                    "eauto",
                    "elon musk",
                    "elon musk tesla",
                    "elon musk afd",
                    "elon musk protest",
                    "tesla protest",
                    "tesla boykott",
                    "holger laudeley",
                    "holger laudeley tesla",
                    "i bought this before elon went crazy",
                    "robin tv tesla",
                    "elon musk trump",
                    "tesla juniper",
                    "tesla model y"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tesla Fanboy SCHOCKIERT von Elon Musk: \u201eIch kann das nicht mehr\u201c sagt Holger Laudeley",
                    "description": "Holger Laudeley ist Tesla Fanboy der ersten Stunde. Er war einer der ersten in Deutschland die einen Tesla gefahren sind und war voller Begeisterung dabei. Die Betonung liegt nun auf WAR, denn er hat genug von den politischen Eskapaden des Tesla CEO Elon Musk. Holger ist schockiert und entt\u00e4uscht und m\u00f6chte diese Einmischung in die Politik nicht mehr unterst\u00fctzen. Wieso er zu dem Schluss kommt \u201eNie wieder Tesla\u201c, erf\u00e4hrst du in diesem Video!\n___________________________________________________________________\n\n**Werbung** \n\nMeine Kanalpartner \u25ba Deine Vorteile\n\nMein erstes eigenes Produkt\nEV Genius: Kabelhalter passend f\u00fcr alle Elektroauto Ladekabel. Kein Kabel, das herum h\u00e4ngt, keine dreckigen H\u00e4nde mehr! Zur Webseite mit Infos und Videos: \nhttps://robinplus.de/evgeniuswebseite\n\nEV-Supply: Der Marktplatz f\u00fcr hochwertiges E-Auto-Zubeh\u00f6r f\u00fcr Tesla, VW, \u0160koda, Audi, BMW, Cupra und mehr!\n10% Rabatt auf alle Produkte (au\u00dfer Komplettr\u00e4der) \nhttps://robinplus.de/evsupply10prozent\noder Code \u201eRobin10\u201c an der Kasse eingeben.\n\nKostenloser Versand in Deutschland & \u00d6sterreich f\u00fcr Winterkomplettr\u00e4der\nhttps://robinplus.de/robinwinter\noder Code \u201eRobinWinter\u201c an der Kasse eingeben.\n\nTibber: Smarter dynamischer Stromtarif mit E-Auto Smart Charging um immer zum g\u00fcnstigsten B\u00f6rsenstrompreis zu laden.\n100\u20ac Gutschein f\u00fcr den Tibber Store mit folgendem Link:\nhttps://robinplus.de/tibber\n\n___________________________________________________________________\n\nRobin PV: der Kanal f\u00fcr erneuerbare Energien: https://www.youtube.com/@Robin-PV\n\nRobin TV auf Instagram: https://www.instagram.com/robintvtv/\n\nRobin auf LinkedIn: https://www.linkedin.com/in/robin-schmid/\n___________________________________________________________________\n\nIch sage immer was ich denke, du bekommst also zu 100% meine pers\u00f6nliche Meinung. Kein Sponsor oder Partner hat darauf Einfluss und wenn er es versucht, dann fliegt er bei mir raus. Wenn du anderer Meinung bist respektiere ich das, aber bitte respektiere auch meine."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80841",
                "likeCount": "4263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iP7ZMlzqM6LZTibOfrwLxCx0zc4",
            "id": "tc3UI6At_RE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T18:50:44Z",
                "channelId": "UCc1mI4jmjd7jE4nG9EzCCYg",
                "title": "Lohnt sich der gr\u00f6\u00dfte Markt der Welt?",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mit KI eine Website erstellen: https://www.hostinger.de/seltix \ud83c\udf10\nMit dem Coupon Code \"SELTIX\" spart ihr 10% Rabatt! *\n\nDer Yiwu-Markt in China ist der gr\u00f6\u00dfte Gro\u00dfhandelsmarkt der Welt \u2013 hier kaufen H\u00e4ndler aus aller Welt ihre Produkte ein. Doch lohnt sich ein Besuch wirklich? Ich teste die Preise, das Angebot und die Qualit\u00e4t! \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tc3UI6At_RE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX",
                "tags": [
                    "seltix",
                    "reisen",
                    "reise",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "travel",
                    "traveling",
                    "markt",
                    "fake markt",
                    "china",
                    "yiwu",
                    "yiwu markt",
                    "temu",
                    "alibaba",
                    "gr\u00f6\u00dfter markt der welt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lohnt sich der gr\u00f6\u00dfte Markt der Welt?",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mit KI eine Website erstellen: https://www.hostinger.de/seltix \ud83c\udf10\nMit dem Coupon Code \"SELTIX\" spart ihr 10% Rabatt! *\n\nDer Yiwu-Markt in China ist der gr\u00f6\u00dfte Gro\u00dfhandelsmarkt der Welt \u2013 hier kaufen H\u00e4ndler aus aller Welt ihre Produkte ein. Doch lohnt sich ein Besuch wirklich? Ich teste die Preise, das Angebot und die Qualit\u00e4t! \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180311",
                "likeCount": "8484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rV1AwlX86-lkRnY1H7G30S3uz-o",
            "id": "YfhrHmhWj3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:00:42Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "So l\u00e4uft eine Anus-Untersuchung - 1 Tag Proktologe",
                "description": "Der Besuch beim Proktologen ist f\u00fcr viele ein Tabuthema \u2013 \u00fcber H\u00e4morrhoiden, Analfissuren oder Inkontinenz spricht kaum jemand gern. Doch was passiert eigentlich in diesem medizinischen Fachbereich? Um mehr \u00fcber die Arbeit in der Proktologie zu erfahren, habe ich eine Proktologin einen Tag bei der Arbeit begleitet.\n\nMit dem Code TOMATOLIX spart ihr bis zu 10\u20ac bei eurer Steuererkl\u00e4rung mit Taxfix: https://bit.ly/tomatolixtaxfix (Werbung)\n\n\ud83c\udfa5 Hier gibt es ein Behind the Scenes zum Video: https://youtu.be/lqmZ2sapvjg\n\n\ud83c\udf51 Vielen Dank an @RonnyBerger \n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfhrHmhWj3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "Medizin",
                    "Darmgesundheit",
                    "Enddarm",
                    "H\u00e4morrhoiden",
                    "Analerkrankungen",
                    "Verdauungssystem",
                    "Medizin Doku",
                    "Arztpraxis",
                    "Intimgesundheit",
                    "Verdauung",
                    "Darmprobleme",
                    "Enddarmkrebs",
                    "Gesundheitscheck",
                    "Darmvorsorge",
                    "Analfissur",
                    "Morbus Crohn",
                    "Colitis Ulcerosa",
                    "Arztbesuch",
                    "Aufkl\u00e4rung Gesundheit",
                    "Intimbeschwerden",
                    "Verdauungsst\u00f6rungen",
                    "Darmflora",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Selbstexperiment",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Proktologie",
                    "Proktologe",
                    "Pr\u00e4vention Darmkrebs",
                    "K\u00f6rperhygiene",
                    "Darmgesundheit Tipps",
                    "Proktologe werden",
                    "\u00c4rzte Karriere"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "So l\u00e4uft eine Anus-Untersuchung - 1 Tag Proktologe",
                    "description": "Der Besuch beim Proktologen ist f\u00fcr viele ein Tabuthema \u2013 \u00fcber H\u00e4morrhoiden, Analfissuren oder Inkontinenz spricht kaum jemand gern. Doch was passiert eigentlich in diesem medizinischen Fachbereich? Um mehr \u00fcber die Arbeit in der Proktologie zu erfahren, habe ich eine Proktologin einen Tag bei der Arbeit begleitet.\n\nMit dem Code TOMATOLIX spart ihr bis zu 10\u20ac bei eurer Steuererkl\u00e4rung mit Taxfix: https://bit.ly/tomatolixtaxfix (Werbung)\n\n\ud83c\udfa5 Hier gibt es ein Behind the Scenes zum Video: https://youtu.be/lqmZ2sapvjg\n\n\ud83c\udf51 Vielen Dank an @RonnyBerger \n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "775542",
                "likeCount": "36088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZkqgtkl58bs297Fqob_f6p9OlI",
            "id": "_9CXLaryhlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:00:40Z",
                "channelId": "UCLLibJTCy3sXjHLVaDimnpQ",
                "title": "Trump gegen die Medien | ARTE Hintergrund",
                "description": "Neu ist die Aversion Donald Trumps gegen Journalisten nicht. Schon w\u00e4hrend seiner ersten Amtszeit griff er pausenlos die Medien an \u2013 f\u00fcr ihn sind sie \u201eFake News\u201c. Doch seit er zur\u00fcck an der Macht ist, scheint er die Medienlandschaft komplett umkrempeln zu wollen. Er hat sich die richtigen Leute geholt, und Nichts, so scheint es, kann seine Abrisspl\u00e4ne aufhalten. Die US-Journalisten sind regelrecht bet\u00e4ubt.\r\n\r\n\n#trump #usa #medien \nVideo verf\u00fcgbar bis zum 04/03/2026 \n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/121620-046-A/trump-gegen-die-medien/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9CXLaryhlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9CXLaryhlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9CXLaryhlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9CXLaryhlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9CXLaryhlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARTEde",
                "tags": [
                    "Trump Medien",
                    "Fake News",
                    "Trump vs. Presse",
                    "Pressefreiheit USA",
                    "Journalisten unter Druck",
                    "US-Medien Trump",
                    "Medienmanipulation",
                    "Trump Nachrichten",
                    "politische Medien USA",
                    "Trump zweite Amtszeit",
                    "trump",
                    "donald trump",
                    "trump 2025 deutsch",
                    "trump und die medien",
                    "trump pressefreiheit",
                    "trump usa",
                    "trump amerika",
                    "arte trump",
                    "arte donald trump",
                    "arte doku",
                    "doku hd",
                    "arte deutschland",
                    "arte deutsch",
                    "arte de",
                    "arte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Trump gegen die Medien | ARTE Hintergrund",
                    "description": "Neu ist die Aversion Donald Trumps gegen Journalisten nicht. Schon w\u00e4hrend seiner ersten Amtszeit griff er pausenlos die Medien an \u2013 f\u00fcr ihn sind sie \u201eFake News\u201c. Doch seit er zur\u00fcck an der Macht ist, scheint er die Medienlandschaft komplett umkrempeln zu wollen. Er hat sich die richtigen Leute geholt, und Nichts, so scheint es, kann seine Abrisspl\u00e4ne aufhalten. Die US-Journalisten sind regelrecht bet\u00e4ubt.\r\n\r\n\n#trump #usa #medien \nVideo verf\u00fcgbar bis zum 04/03/2026 \n\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/121620-046-A/trump-gegen-die-medien/\n\r\nAbonniert den Youtube-Kanal von ARTE: \u00a0http://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken: \nFacebook: http://www.facebook.com/ARTE.tv\nTwitter: https://twitter.com/ARTEde\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360542",
                "likeCount": "7290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VLhZk9NNPor9rYETWz6Fuu8Lryk",
            "id": "zZYN-d2GQek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T18:16:47Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Mount Everest: Wie Luxustouristen den Berg zur Massenware machen",
                "description": "Anzeige | Hier kommt ihr zu eurer Haut-Analyse: https://i.formelskin.de/DSY-m und mit meinem Code \"40DESY\" bekommt ihr 40% Rabatt auf den 1. und 2. Behandlungsmonat (gilt f\u00fcr die Auto-Refill Optionen) \n\nLuxustouristen haben den Mount Everest \u00fcber die Jahre sehr ver\u00e4ndert.. Zu viele Menschen und zu wenig Erfahrung, machen den Berg zur gef\u00e4hrlichen Massenware und was \u00fcbrig bleibt, ist ein Berg voller K\u00f6rper & M\u00fcll.. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1xNVSF8N6wNaqX122T5jI2klFYbl1VSJx4HFmoqAaKz0/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:  @desyuncut   \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZYN-d2GQek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "mount everest",
                    "wie Luxustouristen den berg zur Massenware machen",
                    "gef\u00e4hrlich",
                    "Verh\u00fcllung",
                    "M\u00fcll",
                    "himalaya",
                    "everest Tourismus",
                    "Massentourismus",
                    "instagram Tourismus",
                    "Gefahr",
                    "dunkle Seite",
                    "Kletterer",
                    "nepal",
                    "reiseinfluencer",
                    "everest",
                    "base camp",
                    "sherpa",
                    "sherpas",
                    "stau",
                    "Hillary step",
                    "Umwelt",
                    "reinhold messner",
                    "bergsteiger",
                    "kritik",
                    "Sauerstoff",
                    "desiree flore",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "doku",
                    "schlange",
                    "Gipfel",
                    "luxus tourismus",
                    "kosten",
                    "mount everest tiktok",
                    "wahrheit",
                    "reise influencer",
                    "tourismus",
                    "massenware"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mount Everest: Wie Luxustouristen den Berg zur Massenware machen",
                    "description": "Anzeige | Hier kommt ihr zu eurer Haut-Analyse: https://i.formelskin.de/DSY-m und mit meinem Code \"40DESY\" bekommt ihr 40% Rabatt auf den 1. und 2. Behandlungsmonat (gilt f\u00fcr die Auto-Refill Optionen) \n\nLuxustouristen haben den Mount Everest \u00fcber die Jahre sehr ver\u00e4ndert.. Zu viele Menschen und zu wenig Erfahrung, machen den Berg zur gef\u00e4hrlichen Massenware und was \u00fcbrig bleibt, ist ein Berg voller K\u00f6rper & M\u00fcll.. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1xNVSF8N6wNaqX122T5jI2klFYbl1VSJx4HFmoqAaKz0/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:  @desyuncut   \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149138",
                "likeCount": "8332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BjKUi62wYCOn1dVFMA0VJpwYJGc",
            "id": "seARsMwjbEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "Like JENNIE",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Handlebars",
                    "JENNIE Dua Lipa",
                    "JENNIE Dua",
                    "Future Nostalgia",
                    "Radical Optimism",
                    "trip and fall in love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6981241",
                "likeCount": "779111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eMhKse2NtS_xdvmt6rbdwoc00h8",
            "id": "GB_x9DnrZ3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:30:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "RAPLARUE 2 I RUNDE 4 I FOLGE 3 \"BATTLE OF THE SOCIALS\"",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GB_x9DnrZ3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAPLARUE 2 I RUNDE 4 I FOLGE 3 \"BATTLE OF THE SOCIALS\"",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224781",
                "likeCount": "10098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FzlO9zpYfkUh2UGDWgD07A6neSk",
            "id": "CUbYX4s-n8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T23:00:08Z",
                "channelId": "UCnj0TjaM0wyxkAWW_nz8_1g",
                "title": "Ronaldo & Dur\u00e1n fire Al Nassr through! | Al Nassr (KSA) - Esteghlal FC (IRN) | Highlights ACL Elite\u2122",
                "description": "Enjoy the highlights of the match between Al Nassr (KSA) and Esteghlal FC (IRN) from the Round of 16 of the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25.\n\nGoals: 1-0 Jhon Dur\u00e1n (9'), 2-0 Cristiano Ronaldo (27'), 3-0 Jhon Dur\u00e1n (84')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The AFC Hub",
                "tags": [
                    "2024/25",
                    "ACL",
                    "AFC",
                    "AFC Champions League Elite\u2122",
                    "Al Nassr",
                    "Asian Football Confederation",
                    "Champions League",
                    "Elite",
                    "Esteghlal FC",
                    "Football Asia",
                    "Football highlights",
                    "Highlights",
                    "asian football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronaldo & Dur\u00e1n fire Al Nassr through! | Al Nassr (KSA) - Esteghlal FC (IRN) | Highlights ACL Elite\u2122",
                    "description": "Enjoy the highlights of the match between Al Nassr (KSA) and Esteghlal FC (IRN) from the Round of 16 of the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25.\n\nGoals: 1-0 Jhon Dur\u00e1n (9'), 2-0 Cristiano Ronaldo (27'), 3-0 Jhon Dur\u00e1n (84')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253934",
                "likeCount": "24574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1s7ZuDHG_8uI1XReNuIqyVoOcCI",
            "id": "j1DTIaDJy4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T04:36:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guests",
                    "j-hope",
                    "featuring",
                    "Miguel",
                    "perform",
                    "Sweet Dreams",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Bangtan Boys",
                    "Bangtan",
                    "K Pop",
                    "Kpop",
                    "music",
                    "Korean Pop",
                    "J-Hope",
                    "RM",
                    "Jin",
                    "Jimin",
                    "Jungkook",
                    "Suga",
                    "boy band",
                    "Boy With Luv",
                    "Blood Sweat & Tears",
                    "Euphoria",
                    "IDOL",
                    "Make It Right",
                    "HOME"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799492",
                "likeCount": "142242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ky7d3owS6CY6JwRY58UPa1NjF34",
            "id": "hqhxQHHSUPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T22:40:25Z",
                "channelId": "UC3L9XPe0_FGfRG-CMGtBvFg",
                "title": "This Was A Generational Mistake",
                "description": "Use my code for 10% o\ufb00 your next SeatGeek order*: https://seatgeek.onelink.me/RrnK/JXMY10\nSponsored by SeatGeek.*Restrictions apply. Max $25 discount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqhxQHHSUPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JxmyHighroller",
                "tags": [
                    "LeBron James",
                    "House of Highlights",
                    "ESPN",
                    "NBA highlights",
                    "Jimmy Highroller",
                    "NBA trash talk",
                    "Buzzer Beaters",
                    "Ankle Breakers",
                    "NBA Championship",
                    "Stephen Curry",
                    "Lakers",
                    "nba breaking news",
                    "Victor Wembenyama",
                    "Michael Jordan",
                    "kobe bryant",
                    "kyrie",
                    "Giannis Antetokounmpo",
                    "NBA trade",
                    "Game Winner",
                    "Denver Nuggets",
                    "Boston Celtics",
                    "NBA championship",
                    "Bronny James",
                    "NBA Cup",
                    "Nikola Jokic",
                    "NBA MVP",
                    "Spurs",
                    "Shai Gilgeous-Alexander",
                    "Luka trade",
                    "Luka to Lakers",
                    "Anthony Davis Dallas Mavericks"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "This Was A Generational Mistake",
                    "description": "Use my code for 10% o\ufb00 your next SeatGeek order*: https://seatgeek.onelink.me/RrnK/JXMY10\nSponsored by SeatGeek.*Restrictions apply. Max $25 discount"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1125121",
                "likeCount": "52360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ecMNUbUTJqtxNE9hVeClgCvTo5U",
            "id": "HIeHI4UQjew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:00:06Z",
                "channelId": "UCqrBvmQ2--9BO4hTOedYyoQ",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - VfL Bochum Highlights Bundesliga, 25. Spieltag | Sportschau Fu\u00dfball",
                "description": "Der durchrotierte FC Bayern M\u00fcnchen f\u00fchrte am 25. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga gegen den VfL Bochum scheinbar komfortabel, dann sah Joao Palhinha die Rote Karte und dem Rekordmeister entglitt das Spiel komplett. Am Ende gewann der VfL sensationell mit 3:2 (1:2) in M\u00fcnchen und holte ganz wichtige Big Points im Abstiegskampf.\n\nAlle Highlights aus erster und zweiter Bundesliga findet ihr immer ab Montagmorgen 0 Uhr in der ARD-Mediathek und auf sportschau.de: https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga/index.html  \nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram: https://www.instagram.com/sportschau  \nCheckt unsere Website aus: https://www.sportschau.de  \nUnsere Sportschau-Themenwelt in der Mediathek: https://www.ardmediathek.de/sport/  \n\nBayern-Coach Vincent Kompany machte von seinem breit besetzten Kader Gebrauch - nur Leon Goretzka verblieb im Vergleich zum klaren 3:0-Erfolg in der Champions League gegen Bayer Leverkusen in der Anfangsformation. Im Tor gab Jonas Urbig sein Bundesliga-Deb\u00fct f\u00fcr den verletzten Manuel Neuer, von den f\u00fcnf Torsch\u00fctzen aus dem 5:0 im Hinspiel stand also nur Leroy San\u00e9 von Beginn an auf dem Rasen. Ganz anders die Bochumer: Hecking setzte auf die gleiche Anfangself, die zuletzt gegen Hoffenheim verloren hatte. \n\nDie M\u00fcnchener kontrollierten von Anpfiff an die Partie, kaum einmal kam der VfL an den Ball. Bis zur ersten wirklichen Torchance dauerte es allerdings fast eine Viertelstunde - daf\u00fcr fiel daraus direkt das 1:0: Serge Gnabry wurde von Ito links in den Strafraum geschickt und brachte den Ball im Fallen noch mit etwas Gl\u00fcck in die Mitte, wo Guerreiro mit perfektem Timing angelaufen kam und die Kugel humorlos hoch in den Kasten nagelte. Die Bayern machten direkt weiter Druck, einen Kopfball von Eric Dier parierte Timo Horn in der 18. Minute noch stark, kurz darauf foulte Medic den enteilenden Leroy San\u00e9 elfmeterreif, doch den f\u00e4lligen Strafsto\u00df setzte Gnabry in Abwesenheit des auf der Bank zuschauenden Stamm-Elfmetersch\u00fctzen Harry Kane links unten an den Pfosten (21.). \n\nNach einer knappen halben Stunde legte der Rekordmeister dann aber doch nach: Wieder war Ito in der Entstehung entscheidend beteiligt: Mit einer Flanke von links fand er den Kopf von Thomas M\u00fcller, der den Ball direkt auf Guerreiro weiterleitete. Der Portugiese k\u00f6pfte im Fallen ein und wunderte sich angesichts seiner 1,70 Meter K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe dann auch beim Jubeln sichtbar selbst \u00fcber diesen Torerfolg. Im Anschluss konnte Urbig, der bis dahin noch nicht gepr\u00fcft worden war, auf der anderen Seite nur machtlos zusehen, wie der Ball nach einer Bochumer Ecke von M\u00fcllers Bein zu Medic prallte und von diesem unhaltbar ins Tor gejagt wurde. \n\nKurz vor dem Seitenwechsel endeten sich die Kr\u00e4fteverh\u00e4ltnisse auf dem Rasen aber zumindest numerisch: Palhinha spielte einen Pass, traf in der Landewebegung aber mit gro\u00dfer Wucht den Kn\u00f6chel des heraneilenden Georgios Masouras und wurde von Christian Dingert des Feldes verwiesen. Eine harte Entscheidung, weil der Portugiese den Fu\u00df kaum anders h\u00e4tte \"landen\" k\u00f6nnen, die Intensit\u00e4t des Treffers war aber dennoch enorm. Im Parallelspiel zwischen Leverkusen und Bremen sah Mitchell Weiser f\u00fcr eine vergleichbare Szene nur die Gelbe Karte. \n\nDer zweite Durchgang startete mit dem n\u00e4chsten R\u00fcckschlag f\u00fcr die M\u00fcnchener und der n\u00e4chsten bitteren Situation f\u00fcr Urbig: Zun\u00e4chst parierte der Youngster noch einen Masouras-Abschluss aus kurzer Distanz, in der Folge segelte aber eine Flanke von rechts an den langen Pfosten, wo Sissoko den Ball gef\u00fchlvoll gegen Urbigs Laufrichtung im rechten Eck unterbrachte (51.). Der \u00fcberraschende Ausgleich entsprach nicht dem Spielverlauf und dementsprechend w\u00fctend rannten die Bayern an, in der 57. Minute war wieder Guerreiro frei vor Horn, legte den Ball aber knapp neben den linken Pfosten. \n\nIn der 61. Minute brachte Kompany dann Harry Kane, Jamal Musiala, Konrad Laimer und Michael Olise. Laimer scheiterte in der 67. direkt mit einem Distanzschuss an Horn und in der 70. Minute forderte Kane einen Elfmeter, den es zurecht nicht gab. Fast im direkten Gegenzug passte Philipp Hofmann den Ball von links in den Bayern-Strafraum, Masouras lie\u00df clever passieren und pl\u00f6tzlich war Bero ganz frei vor Urbig und die Partie gedreht - 2:3. Es war l\u00e4ngst eine v\u00f6llig wilde Begegnung, Horn parierte einen Musiala-Kopfball stark (79.), Urbig hielt auf der anderen Seite gut gegen Moritz Broschinski (83.). \n\nStartaufstellungen: \nBayern: Urbig - Boey, Stanisic, Dier, H. Ito - Joao Palhinha, Goretzka - L. San\u00e9, T. M\u00fcller, Guerreiro, Gnabry \nTrainer: Vincent Kompany \n\nBochum: T. Horn - Oermann, Medic, Bernardo - Passlack, Sissoko, Wittek, Bero, Krau\u00df - P. Hofmann, Masouras \nTrainer: Dieter Hecking \n\nSchiedsrichter: Christian Dingert \n\n#bundesliga #sportschaubundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIeHI4UQjew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "\u201cBundesliga\u201d",
                    "\u201cFu\u00dfball\u201d",
                    "\u201cFussball\u201d",
                    "\u201cBundesliga Highlights\u201d",
                    "\u201eHighlights Bundesliga\u201c",
                    "\u201eBayern M\u00fcnchen - VfL Bochum Highlights\u201d",
                    "\u201eVfL Bochum \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen Highlights\u201c",
                    "\u201cBayern - Bochum\u201d",
                    "\u201cFC Bayern M\u00fcnchen Highlights\u201d",
                    "\u201cVfL Bochum Highlights\u201d",
                    "\u201cFC Bayern M\u00fcnchen Fans\u201d",
                    "\u201cPalhinha Rote Karte\u201d",
                    "\u201cBayern M\u00fcnchen Rote Karte\u201d",
                    "\u201cFC Bayern M\u00fcnchen Choreo\u201d",
                    "\u201cSportschau Bundesliga\u201d",
                    "\u201cBochum schl\u00e4gt Bayern\u201d",
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Bochum",
                    "FC Bayern Bochum Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - VfL Bochum Highlights Bundesliga, 25. Spieltag | Sportschau Fu\u00dfball",
                    "description": "Der durchrotierte FC Bayern M\u00fcnchen f\u00fchrte am 25. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga gegen den VfL Bochum scheinbar komfortabel, dann sah Joao Palhinha die Rote Karte und dem Rekordmeister entglitt das Spiel komplett. Am Ende gewann der VfL sensationell mit 3:2 (1:2) in M\u00fcnchen und holte ganz wichtige Big Points im Abstiegskampf.\n\nAlle Highlights aus erster und zweiter Bundesliga findet ihr immer ab Montagmorgen 0 Uhr in der ARD-Mediathek und auf sportschau.de: https://www.sportschau.de/fussball/bundesliga/index.html  \nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram: https://www.instagram.com/sportschau  \nCheckt unsere Website aus: https://www.sportschau.de  \nUnsere Sportschau-Themenwelt in der Mediathek: https://www.ardmediathek.de/sport/  \n\nBayern-Coach Vincent Kompany machte von seinem breit besetzten Kader Gebrauch - nur Leon Goretzka verblieb im Vergleich zum klaren 3:0-Erfolg in der Champions League gegen Bayer Leverkusen in der Anfangsformation. Im Tor gab Jonas Urbig sein Bundesliga-Deb\u00fct f\u00fcr den verletzten Manuel Neuer, von den f\u00fcnf Torsch\u00fctzen aus dem 5:0 im Hinspiel stand also nur Leroy San\u00e9 von Beginn an auf dem Rasen. Ganz anders die Bochumer: Hecking setzte auf die gleiche Anfangself, die zuletzt gegen Hoffenheim verloren hatte. \n\nDie M\u00fcnchener kontrollierten von Anpfiff an die Partie, kaum einmal kam der VfL an den Ball. Bis zur ersten wirklichen Torchance dauerte es allerdings fast eine Viertelstunde - daf\u00fcr fiel daraus direkt das 1:0: Serge Gnabry wurde von Ito links in den Strafraum geschickt und brachte den Ball im Fallen noch mit etwas Gl\u00fcck in die Mitte, wo Guerreiro mit perfektem Timing angelaufen kam und die Kugel humorlos hoch in den Kasten nagelte. Die Bayern machten direkt weiter Druck, einen Kopfball von Eric Dier parierte Timo Horn in der 18. Minute noch stark, kurz darauf foulte Medic den enteilenden Leroy San\u00e9 elfmeterreif, doch den f\u00e4lligen Strafsto\u00df setzte Gnabry in Abwesenheit des auf der Bank zuschauenden Stamm-Elfmetersch\u00fctzen Harry Kane links unten an den Pfosten (21.). \n\nNach einer knappen halben Stunde legte der Rekordmeister dann aber doch nach: Wieder war Ito in der Entstehung entscheidend beteiligt: Mit einer Flanke von links fand er den Kopf von Thomas M\u00fcller, der den Ball direkt auf Guerreiro weiterleitete. Der Portugiese k\u00f6pfte im Fallen ein und wunderte sich angesichts seiner 1,70 Meter K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe dann auch beim Jubeln sichtbar selbst \u00fcber diesen Torerfolg. Im Anschluss konnte Urbig, der bis dahin noch nicht gepr\u00fcft worden war, auf der anderen Seite nur machtlos zusehen, wie der Ball nach einer Bochumer Ecke von M\u00fcllers Bein zu Medic prallte und von diesem unhaltbar ins Tor gejagt wurde. \n\nKurz vor dem Seitenwechsel endeten sich die Kr\u00e4fteverh\u00e4ltnisse auf dem Rasen aber zumindest numerisch: Palhinha spielte einen Pass, traf in der Landewebegung aber mit gro\u00dfer Wucht den Kn\u00f6chel des heraneilenden Georgios Masouras und wurde von Christian Dingert des Feldes verwiesen. Eine harte Entscheidung, weil der Portugiese den Fu\u00df kaum anders h\u00e4tte \"landen\" k\u00f6nnen, die Intensit\u00e4t des Treffers war aber dennoch enorm. Im Parallelspiel zwischen Leverkusen und Bremen sah Mitchell Weiser f\u00fcr eine vergleichbare Szene nur die Gelbe Karte. \n\nDer zweite Durchgang startete mit dem n\u00e4chsten R\u00fcckschlag f\u00fcr die M\u00fcnchener und der n\u00e4chsten bitteren Situation f\u00fcr Urbig: Zun\u00e4chst parierte der Youngster noch einen Masouras-Abschluss aus kurzer Distanz, in der Folge segelte aber eine Flanke von rechts an den langen Pfosten, wo Sissoko den Ball gef\u00fchlvoll gegen Urbigs Laufrichtung im rechten Eck unterbrachte (51.). Der \u00fcberraschende Ausgleich entsprach nicht dem Spielverlauf und dementsprechend w\u00fctend rannten die Bayern an, in der 57. Minute war wieder Guerreiro frei vor Horn, legte den Ball aber knapp neben den linken Pfosten. \n\nIn der 61. Minute brachte Kompany dann Harry Kane, Jamal Musiala, Konrad Laimer und Michael Olise. Laimer scheiterte in der 67. direkt mit einem Distanzschuss an Horn und in der 70. Minute forderte Kane einen Elfmeter, den es zurecht nicht gab. Fast im direkten Gegenzug passte Philipp Hofmann den Ball von links in den Bayern-Strafraum, Masouras lie\u00df clever passieren und pl\u00f6tzlich war Bero ganz frei vor Urbig und die Partie gedreht - 2:3. Es war l\u00e4ngst eine v\u00f6llig wilde Begegnung, Horn parierte einen Musiala-Kopfball stark (79.), Urbig hielt auf der anderen Seite gut gegen Moritz Broschinski (83.). \n\nStartaufstellungen: \nBayern: Urbig - Boey, Stanisic, Dier, H. Ito - Joao Palhinha, Goretzka - L. San\u00e9, T. M\u00fcller, Guerreiro, Gnabry \nTrainer: Vincent Kompany \n\nBochum: T. Horn - Oermann, Medic, Bernardo - Passlack, Sissoko, Wittek, Bero, Krau\u00df - P. Hofmann, Masouras \nTrainer: Dieter Hecking \n\nSchiedsrichter: Christian Dingert \n\n#bundesliga #sportschaubundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267180",
                "likeCount": "3223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RGNa9vpwIQhwu4Ordjb6kpp7zUs",
            "id": "nzbwOe7kaOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:00:31Z",
                "channelId": "UCVndsHpNXQs_HbqnFR7vcMQ",
                "title": "So hat unsere Familie auf die Schwangerschaft reagiert\u2026\ud83e\ude75\ud83e\ude77 | AmiriFamily",
                "description": "Weil ihr es euch alle gew\u00fcnscht hattet. \ud83e\udd1d\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzbwOe7kaOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amiri Family",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So hat unsere Familie auf die Schwangerschaft reagiert\u2026\ud83e\ude75\ud83e\ude77 | AmiriFamily",
                    "description": "Weil ihr es euch alle gew\u00fcnscht hattet. \ud83e\udd1d\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116026",
                "likeCount": "2853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8W7YpsNx2n2t1lmb0fnX94KyHC8",
            "id": "TamDOXponnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:22Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                    "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3604639",
                "likeCount": "348686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ISx0kkDuvHBEweZSZLvdLKi0Jc",
            "id": "yHMW3zzlTrI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T11:01:19Z",
                "channelId": "UC0mfQ-DHb9iBU5VaKvwFf0g",
                "title": "FINALE: \"Der Bruder wei\u00df gar nichts!\" I Kann Teddy Joko endlich die Show stehlen? | WSMDS",
                "description": "\u25ba WSMDS auf JOYN: https://url.joyn.de/wsmds/description\nIst Balenciaga vielleicht nicht einfach nur eine Ausrede, 300\u20ac f\u00fcr ein Baumwoll-T-Shirt aus einem einsturzgef\u00e4hrdeten Sweat Shop auszugeben, sondern auch der Name einer griechischen G\u00f6ttin? Diese (und weitere wichtige Fragen) k\u00f6nnen im Finale zwischen Teddy Teclebrhan und Joko endlich gekl\u00e4rt werden. \n\nwsmds #2025 \nFreigegeben ab 12 Jahren\n\nJoko Winterscheidt will wieder seine Show und seinen Job als Moderator erfolgreich verteidigen. Dieses Mal stellen sich Schauspielerin Heike Makatsch und Musiker Rea Garvey dem wohl ungew\u00f6hnlichsten Quiz im deutschen Fernsehen. Mit Comedian Teddy Teclebrhan kehrt ein erfahrener \"Wer stiehlt mir die Show?\"-Gegner zur\u00fcck hinter das Ratepult. Au\u00dferdem quizzt eine Zuschauerin oder ein Zuschauer als unberechenbare Wildcard zus\u00e4tzlich um die Moderation von \"Wer stiehlt mir die Show?\".\n\n\u25ba Joko & Klaas gegen ProSieben: https://url.joyn.de/jkvsp7/description\n\u25ba Late Night Berlin: https://url.joyn.de/lnb/description\n****** \n\nImpressum: https://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHMW3zzlTrI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHMW3zzlTrI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHMW3zzlTrI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHMW3zzlTrI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yHMW3zzlTrI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wer stiehlt mir die Show",
                "tags": [
                    "Joko Winterscheid",
                    "joko quizzshow",
                    "joko wer stiehlt mir die show",
                    "wer stiehlt mir die show prosieben",
                    "wsmds",
                    "wer stiehlt mir die show",
                    "prosieben",
                    "pro7",
                    "pro7 joko",
                    "pro7 quizz",
                    "tv quizz",
                    "quizzshow",
                    "Kategorie7",
                    "Quiz",
                    "Teddy Teclebrhan",
                    "Rea Garvey",
                    "Heike Makatsch",
                    "wsmds 2025",
                    "wer stiehlt mir die show 2024",
                    "Wer kommt ins Finale?",
                    "teddy wer stiehlt mir die show",
                    "wer stiehlt klaas die show",
                    "finale rea",
                    "alle fragen",
                    "rea vs joko"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE: \"Der Bruder wei\u00df gar nichts!\" I Kann Teddy Joko endlich die Show stehlen? | WSMDS",
                    "description": "\u25ba WSMDS auf JOYN: https://url.joyn.de/wsmds/description\nIst Balenciaga vielleicht nicht einfach nur eine Ausrede, 300\u20ac f\u00fcr ein Baumwoll-T-Shirt aus einem einsturzgef\u00e4hrdeten Sweat Shop auszugeben, sondern auch der Name einer griechischen G\u00f6ttin? Diese (und weitere wichtige Fragen) k\u00f6nnen im Finale zwischen Teddy Teclebrhan und Joko endlich gekl\u00e4rt werden. \n\nwsmds #2025 \nFreigegeben ab 12 Jahren\n\nJoko Winterscheidt will wieder seine Show und seinen Job als Moderator erfolgreich verteidigen. Dieses Mal stellen sich Schauspielerin Heike Makatsch und Musiker Rea Garvey dem wohl ungew\u00f6hnlichsten Quiz im deutschen Fernsehen. Mit Comedian Teddy Teclebrhan kehrt ein erfahrener \"Wer stiehlt mir die Show?\"-Gegner zur\u00fcck hinter das Ratepult. Au\u00dferdem quizzt eine Zuschauerin oder ein Zuschauer als unberechenbare Wildcard zus\u00e4tzlich um die Moderation von \"Wer stiehlt mir die Show?\".\n\n\u25ba Joko & Klaas gegen ProSieben: https://url.joyn.de/jkvsp7/description\n\u25ba Late Night Berlin: https://url.joyn.de/lnb/description\n****** \n\nImpressum: https://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155353",
                "likeCount": "2677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3-FZ-qIIfV7wejqPOYB0sMI50Hs",
            "id": "uQLXozUsTr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:01:12Z",
                "channelId": "UCMHxbGFDdJlzMO93_9KMnKw",
                "title": "Geiz ist Geil die 2te! | H\u00e4nno reagiert auf ARD Reportage",
                "description": "H\u00e4nno reagiert heute auf den zweiten Teil der \"Knicker, Knauser, Pfennigfuchser\" ARD-Doku, in der er nicht nur erf\u00e4hrt, dass man mit Bananen seine Schuhe polieren kann, sondern auch, dass man Teelichter einfrieren sollte. (Stream vom 06.03.2025)\n\nHier geht's zum Originalvideo: https://www.youtube.com/watch?v=26FNjJq4D6E\n\n\u25baTwitch: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baHauptkanal: https://bit.ly/1jekmTr\n\u25baZweitkanal: https://bit.ly/1BYh212\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Mein Equipment zusammengestellt:\nhttps://www.amazon.de/shop/handofblood\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Drehs:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3X9a7U3\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3GGYBtL\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3ZfgE1k\n\u25baAnsteck-Mikrofon: https://amzn.to/3WSGZRt\n\u25baTonger\u00e4t: https://amzn.to/3XbT6c4\n\u25baAngel: https://amzn.to/3VSuEvh\n\u25baLicht: https://amzn.to/3IueuoQ\n\u25baKleines Licht: https://amzn.to/3ichtaQ\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Gameplay:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3ZejuUv\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3ifUxaG\n\u25baMonitor zum Zocken: https://amzn.to/3WSC56P\n\u25baMonitor f\u00fcr OBS: https://amzn.to/3GL3an1\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3VRimmR\n\u25baMikrofon Arm: https://amzn.to/3WNdOiy\n\u25baMikrofonverst\u00e4rker: https://amzn.to/3IuOidM\n\u25baMikrofonvorverst\u00e4rker: https://amzn.to/3VOIgaL\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQLXozUsTr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQLXozUsTr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQLXozUsTr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQLXozUsTr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQLXozUsTr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HandOfTrash",
                "tags": [
                    "hand of blood",
                    "h\u00e4nno",
                    "HoB",
                    "handofblood",
                    "handiofiblood",
                    "hand of trash",
                    "handoftrash",
                    "HoT",
                    "handofblood twitch",
                    "handofblood stream",
                    "handofblood stream highlights",
                    "handofblood twitch highlights",
                    "handofblood reagiert",
                    "handofblood reaction",
                    "H\u00e4nno Reaction",
                    "HandOfTrash Reaction",
                    "H\u00e4nno Dokus Reaction",
                    "Doku Reaktion",
                    "H\u00e4nno Reaktion",
                    "H\u00e4nno Doku Reaktion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Geiz ist Geil die 2te! | H\u00e4nno reagiert auf ARD Reportage",
                    "description": "H\u00e4nno reagiert heute auf den zweiten Teil der \"Knicker, Knauser, Pfennigfuchser\" ARD-Doku, in der er nicht nur erf\u00e4hrt, dass man mit Bananen seine Schuhe polieren kann, sondern auch, dass man Teelichter einfrieren sollte. (Stream vom 06.03.2025)\n\nHier geht's zum Originalvideo: https://www.youtube.com/watch?v=26FNjJq4D6E\n\n\u25baTwitch: http://www.twitch.tv/handofblood\n\u25baHauptkanal: https://bit.ly/1jekmTr\n\u25baZweitkanal: https://bit.ly/1BYh212\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandOfBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n*Mein Equipment zusammengestellt:\nhttps://www.amazon.de/shop/handofblood\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Drehs:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3X9a7U3\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3GGYBtL\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3ZfgE1k\n\u25baAnsteck-Mikrofon: https://amzn.to/3WSGZRt\n\u25baTonger\u00e4t: https://amzn.to/3XbT6c4\n\u25baAngel: https://amzn.to/3VSuEvh\n\u25baLicht: https://amzn.to/3IueuoQ\n\u25baKleines Licht: https://amzn.to/3ichtaQ\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Mein Equipment f\u00fcr Gameplay:\n\u25baKamera: https://amzn.to/3ZejuUv\n\u25baObjektiv: https://amzn.to/3ifUxaG\n\u25baMonitor zum Zocken: https://amzn.to/3WSC56P\n\u25baMonitor f\u00fcr OBS: https://amzn.to/3GL3an1\n\u25baMikrofon: https://amzn.to/3VRimmR\n\u25baMikrofon Arm: https://amzn.to/3WNdOiy\n\u25baMikrofonverst\u00e4rker: https://amzn.to/3IuOidM\n\u25baMikrofonvorverst\u00e4rker: https://amzn.to/3VOIgaL\n\u25baGreenscreen: https://amzn.to/3imocin\n\n*Wenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313634",
                "likeCount": "12284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87aamHOmLSaagU5XLYpwvVsg7gM",
            "id": "SJ92VXA2PUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:01Z",
                "channelId": "UC-MdUG3-iQg9Dm_wc9ZwTMQ",
                "title": "Ich baue @papaplatte sein Traum Wohnzimmer!",
                "description": "In diesem Video nehme ich euch mit auf die Reise, wie ich in den letzten 12 Monaten das Wohnzimmer von Papaplatte und Masha neu gestaltet und eingerichtet habe.\n\nKomplette Einkaufsliste aller M\u00f6bel: https://www.instagram.com/p/DG-eXrlI-VG\n\nKamera & Animation: https://www.instagram.com/xijf_\nKonzept, Schnitt & Thumbnail: Von mir selbst! :)\n\nEin gro\u00dfes Danke an Tobi von Renderdrop Studio f\u00fcr die 3D Render:\nhttps://www.instagram.com/renderdrop.studio/\nhttps://www.renderdrop.com\n\nDanke auch an Filipe: https://www.instagram.com/filipexferreira/\n\nInstagram: https://www.instagram.com/raphi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamraphi\n\n10.485",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJ92VXA2PUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "raphi \u2606",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich baue @papaplatte sein Traum Wohnzimmer!",
                    "description": "In diesem Video nehme ich euch mit auf die Reise, wie ich in den letzten 12 Monaten das Wohnzimmer von Papaplatte und Masha neu gestaltet und eingerichtet habe.\n\nKomplette Einkaufsliste aller M\u00f6bel: https://www.instagram.com/p/DG-eXrlI-VG\n\nKamera & Animation: https://www.instagram.com/xijf_\nKonzept, Schnitt & Thumbnail: Von mir selbst! :)\n\nEin gro\u00dfes Danke an Tobi von Renderdrop Studio f\u00fcr die 3D Render:\nhttps://www.instagram.com/renderdrop.studio/\nhttps://www.renderdrop.com\n\nDanke auch an Filipe: https://www.instagram.com/filipexferreira/\n\nInstagram: https://www.instagram.com/raphi/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamraphi\n\n10.485"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301365",
                "likeCount": "25040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j0EX6ikTSU_jM8HbqbnoWx0U8ho",
            "id": "vP8fynCAtZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:03:00Z",
                "channelId": "UC5GRnOZTvP7cvmCVQQnjiBQ",
                "title": "Schimmel im Holz und T\u00fcr besch\u00e4digt! | M\u00e4ngel-Check vor Haus\u00fcbergabe",
                "description": "WERBUNG: Unter https://www.armedangels.com/de-de/herren/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=MarvinsZweitkanal&padico=MARVIN15 bekommst du mit dem Code MARVIN15 bei ARMEDANGELS 15% auf alles!\n\nMein Hoodie: EMAAL HOODIE GMT DYE (dynamo blue washed, L): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/emaal-hoodie-gmt-dye-dynamo-blue-washed-117441?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\nMeine Jeans: AARY (indigo haze, 33/32): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/aary-indigo-haze-119030?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDen zweiten Teil gibt's bei  @fertighausexperte: https://youtu.be/qyMEkAxp6wY?si=kM0yjYme8nSf8zmt\nWERBUNG: Mehr Infos zu Gutachten unter https://www.fertighausexperte.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://www.instagram.com/ca.do/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vP8fynCAtZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvins Zweitkanal",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin doktor",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "prank",
                    "influencer",
                    "exposed",
                    "Hausbau Tipps",
                    "Baum\u00e4ngel erkennen",
                    "Fertighaus Fehler",
                    "Baupfusch vermeiden",
                    "Hausbau Kosten",
                    "Baukontrolle",
                    "Experte pr\u00fcft Baustelle",
                    "Hausbau Erfahrungen",
                    "Fertighauscheck",
                    "Baustellen Kontrolle",
                    "Bauleiter Probleme",
                    "Pfusch am Bau",
                    "Fertighaus kaufen",
                    "Bauabnahme Tipps",
                    "Hausbau M\u00e4ngel",
                    "Neubau Probleme",
                    "Hausbau Planung",
                    "Hausbau Fehler vermeiden",
                    "Baustellen Tricks",
                    "Hausbau Dokumentation"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schimmel im Holz und T\u00fcr besch\u00e4digt! | M\u00e4ngel-Check vor Haus\u00fcbergabe",
                    "description": "WERBUNG: Unter https://www.armedangels.com/de-de/herren/jeans?utm_source=social&utm_medium=influencer&utm_campaign=im_yt_detox_denim_25_1_0_youtube&utm_content=MarvinsZweitkanal&padico=MARVIN15 bekommst du mit dem Code MARVIN15 bei ARMEDANGELS 15% auf alles!\n\nMein Hoodie: EMAAL HOODIE GMT DYE (dynamo blue washed, L): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/emaal-hoodie-gmt-dye-dynamo-blue-washed-117441?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\nMeine Jeans: AARY (indigo haze, 33/32): https://www.armedangels.com/de-de/herren/produkte/aary-indigo-haze-119030?utm_source=social&utm_medium=influencer&padico=MARVIN15\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nDen zweiten Teil gibt's bei  @fertighausexperte: https://youtu.be/qyMEkAxp6wY?si=kM0yjYme8nSf8zmt\nWERBUNG: Mehr Infos zu Gutachten unter https://www.fertighausexperte.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://www.instagram.com/ca.do/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151382",
                "likeCount": "5792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P-xGxCzL61HnhHIH7KuktUA_Qy4",
            "id": "icljXo7qW2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T18:00:37Z",
                "channelId": "UCjXIw1GlwaY1IzpW_jN9iCQ",
                "title": "Sir Jim Ratcliffe: Amorim, Ten Hag, Finances & The Glazers | The Overlap With Gary Neville",
                "description": "Gary Neville is joined by Sir Jim Ratcliffe on The Overlap, brought to you by Sky Bet. They discuss Manchester United\u2019s season so far, new manager Ruben Amorim, the club\u2019s finances, and what\u2019s next for United.\n\nRatcliffe reflects on his first year at United, including the controversial decision to replace Erik ten Hag with Ruben Amorim, despite an FA Cup triumph. He also tackles the club\u2019s financial struggles, including a bloated wage bill, and the steps being taken to bring United back to the top.\n\nThe conversation also lifts the lid on Dan Ashworth\u2019s departure, what really happened behind the scenes, and how it impacted United\u2019s plans heading into a crucial second half of the Premier League season.\n\nLooking ahead, Gary and Sir Jim discuss the future of Old Trafford, the club\u2019s long-term vision, and whether United fans can find reasons for optimism after a below-par campaign.\n\nDon\u2019t miss this one\u2014hit like, share your thoughts in the comments, and subscribe to stay updated with every episode!\n\n0:00 Introduction and Initial Thoughts\n01:13 Facing Scrutiny and Criticism\n02:17 Understanding Fan Frustration\n02:52 Evaluating Team Performance\n03:57 Challenges and Progress\n05:13 Recruitment and Management Decisions\n11:06 Financial Realities and Tough Decisions\n17:16 Addressing Club's Financial Crisis\n21:43 Balancing Finances and Team Success\n22:29 Management and Financial Restructuring\n23:19 Recruitment and Future Prospects\n24:13 Challenges with the Glazer Family\n25:22 Addressing Debt and Financial Mismanagement\n26:54 Fan Discontent and Ticket Pricing\n38:39 Vision for the Future: Stadium and Training Facilities\n43:08 Conclusion and Final Thoughts\n\nSUBSCRIBE TO THE CHANNEL HERE \nhttps://www.youtube.com/c/theoverlap?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP BREAKDOWN CHANNEL HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapBreakdown\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP NEWSLETTER https://substack.com/@theoverlapnewsletter\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP US\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapUS\n\nSUBSCRIBE TO NOT JUST FOOTBALL\nwww.youtube.com/@TheOverlapNotJustFootball?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO STICK TO RUGBY HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapRugby\n\nLISTEN TO OUR PODCASTS\nStick to Football - https://tr.ee/JI6l3Dj-4O\nThe Overlap - https://tr.ee/h07F3Fsuh3\nIt Was What It Was - https://podfollow.com/1745066482\nThe Overlap US - https://podfollow.com/1769260064\nThe Breakdown Podcast - https://podfollow.com/1771490639\nNot Just Football - https://podfollow.com/1772633121\n----------------------------------------------------------------------\n\nFOLLOW US ON SOCIAL\n-----------------------------------------------------------------------\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100090262142896\nTwitter: https://twitter.com/wearetheoverlap\nInstagram: https://www.instagram.com/wearetheoverlap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wearetheoverlap\nhttps://bsky.app/profile/wearetheoverlap.bsky.social\n------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icljXo7qW2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Overlap",
                "tags": [
                    "Sky Sports",
                    "Sport",
                    "Football",
                    "Premier League",
                    "Champions League",
                    "Manchester United",
                    "Gary Neville",
                    "Monday Night Football",
                    "Jamie Carragher",
                    "the overlap",
                    "overlap",
                    "g nev",
                    "overlap interview",
                    "interview",
                    "Stick to Football",
                    "Ian Wright",
                    "Jill Scott",
                    "Roy Keane",
                    "The Overlap on tour",
                    "Gary Neville funny",
                    "roy keane funny",
                    "roy keane rant",
                    "sir jim ratcliffe interview",
                    "sir jim ratcliffe",
                    "the overlap ratcliffe",
                    "gary neville interview",
                    "the glazers",
                    "dan ashworth",
                    "old trafford",
                    "ineos",
                    "united debt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sir Jim Ratcliffe: Amorim, Ten Hag, Finances & The Glazers | The Overlap With Gary Neville",
                    "description": "Gary Neville is joined by Sir Jim Ratcliffe on The Overlap, brought to you by Sky Bet. They discuss Manchester United\u2019s season so far, new manager Ruben Amorim, the club\u2019s finances, and what\u2019s next for United.\n\nRatcliffe reflects on his first year at United, including the controversial decision to replace Erik ten Hag with Ruben Amorim, despite an FA Cup triumph. He also tackles the club\u2019s financial struggles, including a bloated wage bill, and the steps being taken to bring United back to the top.\n\nThe conversation also lifts the lid on Dan Ashworth\u2019s departure, what really happened behind the scenes, and how it impacted United\u2019s plans heading into a crucial second half of the Premier League season.\n\nLooking ahead, Gary and Sir Jim discuss the future of Old Trafford, the club\u2019s long-term vision, and whether United fans can find reasons for optimism after a below-par campaign.\n\nDon\u2019t miss this one\u2014hit like, share your thoughts in the comments, and subscribe to stay updated with every episode!\n\n0:00 Introduction and Initial Thoughts\n01:13 Facing Scrutiny and Criticism\n02:17 Understanding Fan Frustration\n02:52 Evaluating Team Performance\n03:57 Challenges and Progress\n05:13 Recruitment and Management Decisions\n11:06 Financial Realities and Tough Decisions\n17:16 Addressing Club's Financial Crisis\n21:43 Balancing Finances and Team Success\n22:29 Management and Financial Restructuring\n23:19 Recruitment and Future Prospects\n24:13 Challenges with the Glazer Family\n25:22 Addressing Debt and Financial Mismanagement\n26:54 Fan Discontent and Ticket Pricing\n38:39 Vision for the Future: Stadium and Training Facilities\n43:08 Conclusion and Final Thoughts\n\nSUBSCRIBE TO THE CHANNEL HERE \nhttps://www.youtube.com/c/theoverlap?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP BREAKDOWN CHANNEL HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapBreakdown\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP NEWSLETTER https://substack.com/@theoverlapnewsletter\n\nSUBSCRIBE TO THE OVERLAP US\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapUS\n\nSUBSCRIBE TO NOT JUST FOOTBALL\nwww.youtube.com/@TheOverlapNotJustFootball?sub_confirmation=1\n\nSUBSCRIBE TO STICK TO RUGBY HERE\nhttps://www.youtube.com/@TheOverlapRugby\n\nLISTEN TO OUR PODCASTS\nStick to Football - https://tr.ee/JI6l3Dj-4O\nThe Overlap - https://tr.ee/h07F3Fsuh3\nIt Was What It Was - https://podfollow.com/1745066482\nThe Overlap US - https://podfollow.com/1769260064\nThe Breakdown Podcast - https://podfollow.com/1771490639\nNot Just Football - https://podfollow.com/1772633121\n----------------------------------------------------------------------\n\nFOLLOW US ON SOCIAL\n-----------------------------------------------------------------------\nFacebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100090262142896\nTwitter: https://twitter.com/wearetheoverlap\nInstagram: https://www.instagram.com/wearetheoverlap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wearetheoverlap\nhttps://bsky.app/profile/wearetheoverlap.bsky.social\n------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1626822",
                "likeCount": "38260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ctd4Pz9YjX9waucF7MBIkLVihhM",
            "id": "qBp0QN_BZxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:00:37Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I BOUGHT A WRECKED LAMBORGHINI REVUELTO",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI just bought a new 2024 Lamborghini Revuelto which is completely wrecked. I got it for an amazing price but i have no experience in repairing anything hybrid and this car is lamborghinis first V12 Hybrid mix. Ive now got to start inspecting the car to find out what needs to be fixed and how i can repair it.\n\n\u2b07\ufe0f  NEW HWBT DROP \u2b07\ufe0f \nhttps://hwbt.shop/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qBp0QN_BZxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "copart rebuild",
                    "crash damaged",
                    "lamborghini revuelto",
                    "twin turbo",
                    "hybrid repair",
                    "mat armstrong new video",
                    "revuelto",
                    "crashed revuelto",
                    "damaged revuelto",
                    "rebuilding a lamborghini",
                    "v12",
                    "cheap lamborghini"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I BOUGHT A WRECKED LAMBORGHINI REVUELTO",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI just bought a new 2024 Lamborghini Revuelto which is completely wrecked. I got it for an amazing price but i have no experience in repairing anything hybrid and this car is lamborghinis first V12 Hybrid mix. Ive now got to start inspecting the car to find out what needs to be fixed and how i can repair it.\n\n\u2b07\ufe0f  NEW HWBT DROP \u2b07\ufe0f \nhttps://hwbt.shop/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3491446",
                "likeCount": "184146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yMgJL_MpocqNgEGtCG1u-cKSbs",
            "id": "JpDMVVVpKac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:31Z",
                "channelId": "UCcPQ61cfBu9Tj0vyQmgNYbA",
                "title": "Mein neues Auto",
                "description": "Luxury Streetwear & Basics:\n\u00b7  http://pesoclo.com (werbung)\n\nVideo by http://instagram.com/dirbytim\n\nInstagram:\n\u00b7 Peso IG: http://instagram.com/peso\n\u00b7 Justin IG: http://instagram.com/jstin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDMVVVpKac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "justin",
                "tags": [
                    "jstn",
                    "jstin",
                    "justin",
                    "fashion",
                    "style",
                    "street",
                    "top",
                    "best",
                    "outfit",
                    "outfits",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "youtube",
                    "youtuber",
                    "justin peso",
                    "rolls royce",
                    "cullinan",
                    "ghost",
                    "phantom",
                    "neues auto",
                    "auto",
                    "ferrari"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mein neues Auto",
                    "description": "Luxury Streetwear & Basics:\n\u00b7  http://pesoclo.com (werbung)\n\nVideo by http://instagram.com/dirbytim\n\nInstagram:\n\u00b7 Peso IG: http://instagram.com/peso\n\u00b7 Justin IG: http://instagram.com/jstin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272211",
                "likeCount": "19565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ef0r8ZETenfcdMi6srzmHktXTz0",
            "id": "iyb4yZszW2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:01:01Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "THE RACE Staffel 2 beginnt! - BTS 01",
                "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt genau jetzt! Was \u00e4ndert sich in Staffel 2? Was denken die Teilnehmer aus Staffel 1 dar\u00fcber? Das THE RACE Behind-the-Scenes zeigt u.a. die Ideenfindung, Teilnehmersuche sowie alle H\u00fcrden und Komplikationen, die auf das Team zukommen.\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyb4yZszW2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "THE RACE Staffel 2 beginnt! - BTS 01",
                    "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt genau jetzt! Was \u00e4ndert sich in Staffel 2? Was denken die Teilnehmer aus Staffel 1 dar\u00fcber? Das THE RACE Behind-the-Scenes zeigt u.a. die Ideenfindung, Teilnehmersuche sowie alle H\u00fcrden und Komplikationen, die auf das Team zukommen.\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217435",
                "likeCount": "18757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q8WVaJfhOWUhx7yZVlTrZvhba2M",
            "id": "-EzWHwZvhWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:08:59Z",
                "channelId": "UCSjvKfC6yHvcC_zuwTEB8zQ",
                "title": "L\u00e4sst meine Frau mich in Hamburg k\u00e4mpfen?",
                "description": "L\u00e4sst meine Frau mich in Hamburg k\u00e4mpfen?\n\nBei prepmymeal MAXIMAL sparen mit dem Code \"CHAMP\": \nhttps://creator.prepmymeal.com/christianeckerlin\n\nAnmeldung zum VORVERKAUF f\u00fcr den 28.6 in HAMBURG!\nhttps://oktagonmma.com/de/oktagon-73-registration/\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nCHAMP MORNING SHAKE REZEPT:\n300-400ml Mandel-/Hafermilch\n40g DESIGNER WHEY VANILLE ESN\n20g PEANUT BUTTER ESN\n50g Haferflocken\n20g Leinsamen\n1 BANANE\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EzWHwZvhWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EzWHwZvhWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EzWHwZvhWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EzWHwZvhWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-EzWHwZvhWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Eckerlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u00e4sst meine Frau mich in Hamburg k\u00e4mpfen?",
                    "description": "L\u00e4sst meine Frau mich in Hamburg k\u00e4mpfen?\n\nBei prepmymeal MAXIMAL sparen mit dem Code \"CHAMP\": \nhttps://creator.prepmymeal.com/christianeckerlin\n\nAnmeldung zum VORVERKAUF f\u00fcr den 28.6 in HAMBURG!\nhttps://oktagonmma.com/de/oktagon-73-registration/\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nCHAMP MORNING SHAKE REZEPT:\n300-400ml Mandel-/Hafermilch\n40g DESIGNER WHEY VANILLE ESN\n20g PEANUT BUTTER ESN\n50g Haferflocken\n20g Leinsamen\n1 BANANE\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277208",
                "likeCount": "10114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCd5z4w77nbSv9BIFqK08GuTpmA",
            "id": "rEBHjYQ8HoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV",
                "description": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN\nCreative A&R \uff5cJANG DAHYE, KIM SUHYUN\nMusic A&R\uff5cAHN SINGYU, AMANDA CHO, KIM JIYOON, PARK EUNCHONG, CHO INWOOK \n\nVC\uff5cLEE HYEMI, KIM BOMSAEM, SHIN JEI\nIn-house Production\uff5cKIM HYUNJUNG, JEON SUNGHYE, AHN JAEIN\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN , LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE \n\nProduction House | LIMINAL & TMTBS\nDirector | LAFIC\nExecutive Producer | Soyoung Koo\nA.D | Heonryoung Yuk, Chaeyoung Woo, Seoyeon Kim\nProducer | Hyounggeun Kang, Yuseok Joung\nP.A | Jungho Kee, Seungjun Choi, Seungyun Kang, Minjun Lee, Donghwan Youn, Chanhyuk park, Jiho Kim, Seongil Jeong, Sunghyun Park\n\nDirector of Photography | Sangwoo Yun\nFocus Puller | Sungju Min\n2nd AC | Jimin Kim\nDIT | Minju Yoo\n3rd AC | Seoyoung Choi\n\nGaffer | Joonghyuk Jung\nLighting Crew | Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Daejin Kim, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nArt Department | ROH HAUS\nArt Director | Hoseung Shin\nArt Team Leader | Ayeon Noh\nArt Team PD | Yujeong Shin\nArt Team Designer | Chohye Kim, Hyemin Kim, Junhwa Yun, Yena Han, Jaehun Lee, Seoyun Choi\n\nJimmy Jib | Dongjin Lee\n1st Assistant | Jeonghyun Yoo\n2nd Assistant | Seongeum Jung\n3rd Assistant | Gwanghyun Yoo\n\nEdit | LAFIC\n\nSFX | Changi Min(SF)\n\nSound Effect | OV\n\nDI | Lucid Colour\nColorist | Jiyun Yeom\nDI Crew | Mirim Lee, Eunseo Choi, Hyeryeong Kim\nDI Producer | Suhyeon Kim\nManager | Yujin Seo\n\nVFX Production 1 | Breezetree\nVFX Supervisor | Jiun Kim\nCompositing Supervisor | Minyeong Kang \nCompositor | Woocheol Jeong \nAnimator | Eunjeong Kim \nModeler | Younghyun Kim \n\nVFX Production 2 l WHaM\nVFX Supervisor l Ohzeon\nVFX Lead l Songwoo Jo\nVFX Producer l Chaerin Yang\nVFX Artist l Hyeju Kang, Doyeon Kim\nMatchmove l Junseon Park\n\nVFX | Jonghyeon Moon\n\n2D Cleaning | Kyungsik Kang, Seoun Kim, Jurang Gong\n\nLocation Management | Land Scape\nLocation Supervisior | Snagdong Park\nLocation Manager | Myeongjae Kim\n\nExtra Group 1 | Mariana, Judan Yi, Youjong Lee, Saeri, Eunhye Kim, Minkeun Park\nExtra Group 2 | Clover Agency\nExtra Group 2 Supervisor | Kookjin Kim\nExtra Stylist | Dokgomansu\n\n#HxW #\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0\n#BEAM\n#\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30 #96ers\n#Track2\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV",
                    "description": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN\nCreative A&R \uff5cJANG DAHYE, KIM SUHYUN\nMusic A&R\uff5cAHN SINGYU, AMANDA CHO, KIM JIYOON, PARK EUNCHONG, CHO INWOOK \n\nVC\uff5cLEE HYEMI, KIM BOMSAEM, SHIN JEI\nIn-house Production\uff5cKIM HYUNJUNG, JEON SUNGHYE, AHN JAEIN\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN , LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE \n\nProduction House | LIMINAL & TMTBS\nDirector | LAFIC\nExecutive Producer | Soyoung Koo\nA.D | Heonryoung Yuk, Chaeyoung Woo, Seoyeon Kim\nProducer | Hyounggeun Kang, Yuseok Joung\nP.A | Jungho Kee, Seungjun Choi, Seungyun Kang, Minjun Lee, Donghwan Youn, Chanhyuk park, Jiho Kim, Seongil Jeong, Sunghyun Park\n\nDirector of Photography | Sangwoo Yun\nFocus Puller | Sungju Min\n2nd AC | Jimin Kim\nDIT | Minju Yoo\n3rd AC | Seoyoung Choi\n\nGaffer | Joonghyuk Jung\nLighting Crew | Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Daejin Kim, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nArt Department | ROH HAUS\nArt Director | Hoseung Shin\nArt Team Leader | Ayeon Noh\nArt Team PD | Yujeong Shin\nArt Team Designer | Chohye Kim, Hyemin Kim, Junhwa Yun, Yena Han, Jaehun Lee, Seoyun Choi\n\nJimmy Jib | Dongjin Lee\n1st Assistant | Jeonghyun Yoo\n2nd Assistant | Seongeum Jung\n3rd Assistant | Gwanghyun Yoo\n\nEdit | LAFIC\n\nSFX | Changi Min(SF)\n\nSound Effect | OV\n\nDI | Lucid Colour\nColorist | Jiyun Yeom\nDI Crew | Mirim Lee, Eunseo Choi, Hyeryeong Kim\nDI Producer | Suhyeon Kim\nManager | Yujin Seo\n\nVFX Production 1 | Breezetree\nVFX Supervisor | Jiun Kim\nCompositing Supervisor | Minyeong Kang \nCompositor | Woocheol Jeong \nAnimator | Eunjeong Kim \nModeler | Younghyun Kim \n\nVFX Production 2 l WHaM\nVFX Supervisor l Ohzeon\nVFX Lead l Songwoo Jo\nVFX Producer l Chaerin Yang\nVFX Artist l Hyeju Kang, Doyeon Kim\nMatchmove l Junseon Park\n\nVFX | Jonghyeon Moon\n\n2D Cleaning | Kyungsik Kang, Seoun Kim, Jurang Gong\n\nLocation Management | Land Scape\nLocation Supervisior | Snagdong Park\nLocation Manager | Myeongjae Kim\n\nExtra Group 1 | Mariana, Judan Yi, Youjong Lee, Saeri, Eunhye Kim, Minkeun Park\nExtra Group 2 | Clover Agency\nExtra Group 2 Supervisor | Kookjin Kim\nExtra Stylist | Dokgomansu\n\n#HxW #\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0\n#BEAM\n#\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30 #96ers\n#Track2\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8004814",
                "likeCount": "277943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-mwOb0QRvP3H4sUgxJTJFYQAG0I",
            "id": "Lqgh0AOaw5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T19:21:36Z",
                "channelId": "UCuOwl-VgqBHOzR8hWnonBcA",
                "title": "Kovac-Trennung m\u00f6glich - Musialas Klausel-Wahrheit - Pep an Camavinga dran  | Transfer Update XXL",
                "description": "Heute in \"Transfer Update - Die Show\": BVB: Trennung von Niko Kovac im Sommer m\u00f6glich - FC Bayern: Musialas Klausel-Wahrheit - Man City: Pep Guardiola an Eduardo Camavinga von Real Madrid dran \n\n00:00 Intro\n00:50: So teuer wird ein Kovac-Aus\n03:13 Historisch schlechte BVB-Saison\n06:39 FC Augsburg mit bester Defensive Europas\n08:27 Der Toppm\u00f6ller-Plan bei der Eintracht\n09:35 Markus Kr\u00f6sche: Der Baumeister der SGE bei Topklubs auf dem Zettel\n11:18 Leipzigs Elmas beim FC Turin wieder in Top-Form\n12:10 Faik Sakar: Profivertrag f\u00fcr den dribbelstarken Youngster?\n14:09 Need for Speed: Neppe, Koleosho, Camavinga, Lookman, Kolo Muani\n18:14 Auslaufende Vertr\u00e4ge von Liverpool-Leistungstr\u00e4gern Salah, Van Dijk und Alexander-Arnold\n18:21 Andrea Berta m\u00f6glicher Arsenal-Sportdirektor\n22:57 Sane, Gnabry und Co.: Das sind die Abgangskandidaten beim FC Bayern\n25:07 Palihnha-Abgang im Sommer m\u00f6glich\n26:18 Thomas M\u00fcller am Scheideweg beim FC Bayern\n27:26 Musiala-Klausel: Abgang f\u00fcr 175 Mio. Euro m\u00f6glich\n28:53 Wirtz-Ausfall vor wichtigem CL-R\u00fcckspiel\n31:21 Jeremie Frimpong will Leverkusen im Sommer verlassen\n32:27 Mainzer Shootingstar Amiri Thema f\u00fcr die Nationalmannschaft\n33:45 Loris Karius offen f\u00fcr Schalke-Verbleib\n35:05 Im Falle eines Hertha-Abstiegs: U.a. Reese und Cuisance ohne Drittligavertrag\n36:21 Hertha BSC: Interesse aus der Bundesliga an Maza\n37:49 1. FC Magdeburg: Mehrere Klubs mit Interesse an Martijn Kaars\n\n\u25b6\u25b6 Stream den ganzen Live-Sport von Sky Sport \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 Kostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren\n\ud83d\udd14 https://zly.de/sky/YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqgh0AOaw5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqgh0AOaw5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqgh0AOaw5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqgh0AOaw5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lqgh0AOaw5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport DE",
                "tags": [
                    "sky",
                    "sky deutschland",
                    "sky sport hd",
                    "highlights",
                    "sky highlights",
                    "sky sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kovac-Trennung m\u00f6glich - Musialas Klausel-Wahrheit - Pep an Camavinga dran  | Transfer Update XXL",
                    "description": "Heute in \"Transfer Update - Die Show\": BVB: Trennung von Niko Kovac im Sommer m\u00f6glich - FC Bayern: Musialas Klausel-Wahrheit - Man City: Pep Guardiola an Eduardo Camavinga von Real Madrid dran \n\n00:00 Intro\n00:50: So teuer wird ein Kovac-Aus\n03:13 Historisch schlechte BVB-Saison\n06:39 FC Augsburg mit bester Defensive Europas\n08:27 Der Toppm\u00f6ller-Plan bei der Eintracht\n09:35 Markus Kr\u00f6sche: Der Baumeister der SGE bei Topklubs auf dem Zettel\n11:18 Leipzigs Elmas beim FC Turin wieder in Top-Form\n12:10 Faik Sakar: Profivertrag f\u00fcr den dribbelstarken Youngster?\n14:09 Need for Speed: Neppe, Koleosho, Camavinga, Lookman, Kolo Muani\n18:14 Auslaufende Vertr\u00e4ge von Liverpool-Leistungstr\u00e4gern Salah, Van Dijk und Alexander-Arnold\n18:21 Andrea Berta m\u00f6glicher Arsenal-Sportdirektor\n22:57 Sane, Gnabry und Co.: Das sind die Abgangskandidaten beim FC Bayern\n25:07 Palihnha-Abgang im Sommer m\u00f6glich\n26:18 Thomas M\u00fcller am Scheideweg beim FC Bayern\n27:26 Musiala-Klausel: Abgang f\u00fcr 175 Mio. Euro m\u00f6glich\n28:53 Wirtz-Ausfall vor wichtigem CL-R\u00fcckspiel\n31:21 Jeremie Frimpong will Leverkusen im Sommer verlassen\n32:27 Mainzer Shootingstar Amiri Thema f\u00fcr die Nationalmannschaft\n33:45 Loris Karius offen f\u00fcr Schalke-Verbleib\n35:05 Im Falle eines Hertha-Abstiegs: U.a. Reese und Cuisance ohne Drittligavertrag\n36:21 Hertha BSC: Interesse aus der Bundesliga an Maza\n37:49 1. FC Magdeburg: Mehrere Klubs mit Interesse an Martijn Kaars\n\n\u25b6\u25b6 Stream den ganzen Live-Sport von Sky Sport \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 Kostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren\n\ud83d\udd14 https://zly.de/sky/YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189422",
                "likeCount": "3821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EnDee-KrF1dZiSC796qpQtvoA6Y",
            "id": "HdzIwQhYABQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:12:51Z",
                "channelId": "UC6lUqvh42Oc3XL19Edgd9QA",
                "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOJIMA PRODUCTIONS",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                    "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1930703",
                "likeCount": "123935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKQaQPS9vccoF-ifiM2bWeGdxqQ",
            "id": "7JyWeA7PmDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:06Z",
                "channelId": "UCEpZf3Vo3KpbfyGuFs3jnSA",
                "title": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                "description": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\n\ud83e\udc46 JETZT \u00dcBERALL STREAMBAR! \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/track/0hRXthHqP04Ox3hGjux8Wf?si=734c647d79a54c17\n\n\u25b7 prod. by one and only  @jomz808 :\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft \nhttps://www.youtube.com/@KiruMinecraft\n\nIn diesem Song geht es um die Youtuber Insel 3 und wie Yami, Tridan, Zitachi, T0byte & Alethea die Insel retten wollen. Diesmal aber nicht wie beim Manipulator Song wo ich alle Manipuliert habe. Diesmal sind alle freiwillig da.\n\n*DISCLAIMER*\nDie Youtuber Insel ist ein RP Projekt wo sich verschiedene Youtuber zusammen getan haben und Storys erschaffen um ihre Zuschauer zu Entertainen. Alles was gezeigt wird ist zwar nicht komplett abgesprochen, aber jeder spielt eine Rolle wie ein Schauspieler. Ausserhalb von Minecraft verstehen wir uns alle super und wir bieten nur eine Show f\u00fcr die, die uns schauen.\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\n\nSongtext:\n\nIntro: (Yami)\nIch sagte Schlaf lieber mit offenen Augen \nWenn du mich siehst dann solltest du lieber laufen \nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten \nVerlass den Server schnell dann wirst du auch nicht dran glauben \n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tridan)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag\nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tridan)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nVerse 1: (Tridan)\nH\u00f6r zu.. (Yami)\n\nDein ganzer K\u00f6rper zittert wenn du meinen Namen liest\nziemlich bitter wie du k\u00e4mpfst - denkst das du hier am ende siegst\n\n(Alethea: TRIDAN!) (Crit Sfx)\nCrit dich schnell, du rennst nur noch weg\nLecker wie der Kill mir grad schmeckt (Ugggh)\nOh nein du kommst mit deiner Crew  (Hallo Syou!)\ndu bist so dumm nein\n \nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] (Yami mit T0byte)\nSie sagen wir sind b\u00f6se \nT0byte!\nVerse 2: (T0byte)\nSind wir nicht..\n\nSie nennen uns Side Charakter\ndoch danergy du bist f\u00fcr mich auch nur ein side charakter\nvon einem main charakter - wo sind die klicks - AviveHD\n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tobi)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tobi)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] Yami\nZITACHI!\n\n\nVerse 3: (Zitachi)\nIch brauche nicht mal mein Netherite Schwert\nIch mache 1 GEGEN 8 und ich seh  feuerwerk (Totem pop!)\nIhr seid nichts gegen mich ihr kommt nicht klar\nKommt mit 10 oder 20 das ist mir egal\nMace Swap und danach kommt der Kill\ndie crew die ich hab wird noch gewinnen\n\nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak \nich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nOutro (Yami, Zitachi, T0byte, Alethea & Tridan):\n\nSchlaf lieber mit offenen Augen.. (HAHA HAHA)\nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten.. (HAHAHAHA)\nDa darada da dara..\nHahaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JyWeA7PmDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yami",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]",
                    "description": "\u266b Yami - Manipulator 2 (ft. Alethea, Zitachi, Tridan & T0byte) [Offizielles Musikvideo]\n\n\ud83e\udc46 JETZT \u00dcBERALL STREAMBAR! \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/track/0hRXthHqP04Ox3hGjux8Wf?si=734c647d79a54c17\n\n\u25b7 prod. by one and only  @jomz808 :\nhttps://www.instagram.com/jomz808/\n\n\u25b7 Musikvideo by. @KiruMinecraft \nhttps://www.youtube.com/@KiruMinecraft\n\nIn diesem Song geht es um die Youtuber Insel 3 und wie Yami, Tridan, Zitachi, T0byte & Alethea die Insel retten wollen. Diesmal aber nicht wie beim Manipulator Song wo ich alle Manipuliert habe. Diesmal sind alle freiwillig da.\n\n*DISCLAIMER*\nDie Youtuber Insel ist ein RP Projekt wo sich verschiedene Youtuber zusammen getan haben und Storys erschaffen um ihre Zuschauer zu Entertainen. Alles was gezeigt wird ist zwar nicht komplett abgesprochen, aber jeder spielt eine Rolle wie ein Schauspieler. Ausserhalb von Minecraft verstehen wir uns alle super und wir bieten nur eine Show f\u00fcr die, die uns schauen.\n\n\u25b6NEUE WHATSAPPGRUPPE:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vap8rfPGk1G1uFOkeW3w\n\n\u27a1  Alle meine Songs auf Spotify:\nhttps://open.spotify.com/intl-de/artist/6Z8aUHZrKNLpPuyAKQLgHE?si=KiVGMzuRR_Cc-ckNpR9ytg\n\n\u27a1 Socials:\n\u25b6 Komm auf meinem Discord : https://discord.gg/92b3zDMJhP\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/ichbinyami_/\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@ichbinyami_\n\u25b6 Donation: https://www.tipeeestream.com/yamiyami/donation\n\n\nSongtext:\n\nIntro: (Yami)\nIch sagte Schlaf lieber mit offenen Augen \nWenn du mich siehst dann solltest du lieber laufen \nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten \nVerlass den Server schnell dann wirst du auch nicht dran glauben \n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tridan)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag\nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tridan)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nVerse 1: (Tridan)\nH\u00f6r zu.. (Yami)\n\nDein ganzer K\u00f6rper zittert wenn du meinen Namen liest\nziemlich bitter wie du k\u00e4mpfst - denkst das du hier am ende siegst\n\n(Alethea: TRIDAN!) (Crit Sfx)\nCrit dich schnell, du rennst nur noch weg\nLecker wie der Kill mir grad schmeckt (Ugggh)\nOh nein du kommst mit deiner Crew  (Hallo Syou!)\ndu bist so dumm nein\n \nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] (Yami mit T0byte)\nSie sagen wir sind b\u00f6se \nT0byte!\nVerse 2: (T0byte)\nSind wir nicht..\n\nSie nennen uns Side Charakter\ndoch danergy du bist f\u00fcr mich auch nur ein side charakter\nvon einem main charakter - wo sind die klicks - AviveHD\n\n(Pre-Hook)(Yami):\nEs macht Tik Tak ich glaub deine zeit l\u00e4uft ab (Tobi)\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will (Tobi)\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\n[REDEN] Yami\nZITACHI!\n\n\nVerse 3: (Zitachi)\nIch brauche nicht mal mein Netherite Schwert\nIch mache 1 GEGEN 8 und ich seh  feuerwerk (Totem pop!)\nIhr seid nichts gegen mich ihr kommt nicht klar\nKommt mit 10 oder 20 das ist mir egal\nMace Swap und danach kommt der Kill\ndie crew die ich hab wird noch gewinnen\n\nHook (Yami):\nEs macht Tik Tak \nich glaub deine zeit l\u00e4uft ab\nund wenn ich dort - oben stehe dann machst du was ich sag \nIch glaube nicht das jemand von uns etwas b\u00f6ses will\ndoch kommst du uns in die quere ja dann wirst du sehen\n\nOutro (Yami, Zitachi, T0byte, Alethea & Tridan):\n\nSchlaf lieber mit offenen Augen.. (HAHA HAHA)\nDie Crew ist back wir werden uns noch behaupten.. (HAHAHAHA)\nDa darada da dara..\nHahaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105327",
                "likeCount": "6218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mUJVthz4eDUw97CK6WdKSSnwKnw",
            "id": "YocS8afzztc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:00:35Z",
                "channelId": "UCuB3qjWes1E8t4yUmbP360Q",
                "title": "Jung, fame, abgehoben \u2013 Der absurde Realit\u00e4tsverlust der Influencer",
                "description": "Werbung: Hier kommt ihr zu Maniko, probiert es gerne aus \ud83d\ude18 \n10% ab 28 Euro: Sashka-10: https://www.maniko-nails.de/p/YT3351-3\n15% ab 65 Euro: Sashka-15 https://www.maniko-nails.de/p/YT3351-3-2\n\n\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \n\nhttps://www.tiktok.com/@leni.pie/video/7470965991485213954?_r=1&_t=ZN-8uQcXyxP1E6\nhttps://www.tiktok.com/@edda.elisa/video/7473050566130781462?lang=de-DE&q=edda%20influencer%20beruf&t=1741441093099\nhttps://www.tiktok.com/@amandaxcharlotte/video/7459393101845531926?q=influencer%20job%20&t=1741441380526\nhttps://www.tiktok.com/@aboutleonii/video/7381774082133511456?q=influencer%20pr%20pakete&t=1741441572153\nhttps://www.tiktok.com/@shesstalking/video/7473570703791492374?q=influencer%20job%20&t=1741441380526\nhttps://www.tiktok.com/@toritru_/video/7343994188620369185?q=inlfuencer%20job%20hart&t=1741443838765\nhttps://www.tiktok.com/@shoppaholic/video/7469128869505764630?q=influencer%20job&t=1741442833061\nhttps://www.tiktok.com/@jindaouis?lang=de-DE\nhttps://www.bpb.de/kurz-knapp/lexika/das-junge-politik-lexikon/320523/influencer-in/\nhttps://www.tiktok.com/@julesboringlife/video/7473108536340450582?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@twenty4tim/video/7157053917442985222?lang=de-DE&q=twenty4tim%20likes&t=1741448535748\nhttps://www.moviepilot.de/news/neue-true-crime-doku-erschuettert-mit-realer-geschichte-devil-in-the-family-koennt-ihr-bald-bei-disney-streamen-1152826\nhttps://www.tiktok.com/@jeremyfragrance/video/7220316728335535366?lang=de-DE&q=jeremy%20fragrance%20tisch%20sprung&t=1741452034818\nhttps://www.tiktok.com/@walentinadoronina/video/7254937758450322714\nhttps://www.ndtv.com/feature/meet-lily-phillips-23-year-old-adult-star-whos-going-viral-for-her-100-men-stunt-7286290\nhttps://www.instagram.com/ashtonhallofficial/reels/\nhttps://www.tiktok.com/@katharinaxamalia\nhttps://www.tiktok.com/@adorable_caro/video/7479491507569822998\nhttps://www.vice.com/de/article/youtuber-miguel-pablo-was-wir-von-seinen-videos-lernen-koennen-krankheiten-psychose/\nhttps://www.tiktok.com/@wifiloo_m/video/7374392272240086304?q=lea%20influencer%20als%20job&t=1741473015652\nhttps://www.tiktok.com/@nicoledon_/video/7470113833231682838?q=one%20day%20in%20my%20life%20influencer&t=1741522558606\nhttps://www.tiktok.com/@anastazia/video/7431984489045282081?q=one%20day%20in%20my%20life%20influencer&t=1741522558606\nhttps://www.youtube.com/@Jindaouis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YocS8afzztc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YocS8afzztc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YocS8afzztc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YocS8afzztc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YocS8afzztc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sashka",
                "tags": [
                    "sashka",
                    "sash",
                    "ka",
                    "slimladysashka",
                    "saschka",
                    "jung fame abgehoben",
                    "fame",
                    "abgehoben",
                    "sashka influencer",
                    "influencer realit\u00e4tsverlust",
                    "sashka influencer realit\u00e4tsverlust"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jung, fame, abgehoben \u2013 Der absurde Realit\u00e4tsverlust der Influencer",
                    "description": "Werbung: Hier kommt ihr zu Maniko, probiert es gerne aus \ud83d\ude18 \n10% ab 28 Euro: Sashka-10: https://www.maniko-nails.de/p/YT3351-3\n15% ab 65 Euro: Sashka-15 https://www.maniko-nails.de/p/YT3351-3-2\n\n\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \n\nhttps://www.tiktok.com/@leni.pie/video/7470965991485213954?_r=1&_t=ZN-8uQcXyxP1E6\nhttps://www.tiktok.com/@edda.elisa/video/7473050566130781462?lang=de-DE&q=edda%20influencer%20beruf&t=1741441093099\nhttps://www.tiktok.com/@amandaxcharlotte/video/7459393101845531926?q=influencer%20job%20&t=1741441380526\nhttps://www.tiktok.com/@aboutleonii/video/7381774082133511456?q=influencer%20pr%20pakete&t=1741441572153\nhttps://www.tiktok.com/@shesstalking/video/7473570703791492374?q=influencer%20job%20&t=1741441380526\nhttps://www.tiktok.com/@toritru_/video/7343994188620369185?q=inlfuencer%20job%20hart&t=1741443838765\nhttps://www.tiktok.com/@shoppaholic/video/7469128869505764630?q=influencer%20job&t=1741442833061\nhttps://www.tiktok.com/@jindaouis?lang=de-DE\nhttps://www.bpb.de/kurz-knapp/lexika/das-junge-politik-lexikon/320523/influencer-in/\nhttps://www.tiktok.com/@julesboringlife/video/7473108536340450582?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@twenty4tim/video/7157053917442985222?lang=de-DE&q=twenty4tim%20likes&t=1741448535748\nhttps://www.moviepilot.de/news/neue-true-crime-doku-erschuettert-mit-realer-geschichte-devil-in-the-family-koennt-ihr-bald-bei-disney-streamen-1152826\nhttps://www.tiktok.com/@jeremyfragrance/video/7220316728335535366?lang=de-DE&q=jeremy%20fragrance%20tisch%20sprung&t=1741452034818\nhttps://www.tiktok.com/@walentinadoronina/video/7254937758450322714\nhttps://www.ndtv.com/feature/meet-lily-phillips-23-year-old-adult-star-whos-going-viral-for-her-100-men-stunt-7286290\nhttps://www.instagram.com/ashtonhallofficial/reels/\nhttps://www.tiktok.com/@katharinaxamalia\nhttps://www.tiktok.com/@adorable_caro/video/7479491507569822998\nhttps://www.vice.com/de/article/youtuber-miguel-pablo-was-wir-von-seinen-videos-lernen-koennen-krankheiten-psychose/\nhttps://www.tiktok.com/@wifiloo_m/video/7374392272240086304?q=lea%20influencer%20als%20job&t=1741473015652\nhttps://www.tiktok.com/@nicoledon_/video/7470113833231682838?q=one%20day%20in%20my%20life%20influencer&t=1741522558606\nhttps://www.tiktok.com/@anastazia/video/7431984489045282081?q=one%20day%20in%20my%20life%20influencer&t=1741522558606\nhttps://www.youtube.com/@Jindaouis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710900",
                "likeCount": "38309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RkCa-m5aRe2PE21U2jgXDSd3wNQ",
            "id": "aHTI0SXGVS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:00Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "NEW DNA",
                    "HESONOO",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "ANESSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                    "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2085940",
                "likeCount": "198186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ufglI1RxXtI4MtWlR1dhtDTAclc",
            "id": "8x2DPYW-QSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:00:09Z",
                "channelId": "UCsdvYCZNcEySbDbAy4NFsCw",
                "title": "Ich teste die Rezepte von Verpackungen! Pt. 3",
                "description": "Bevor ich Rezepte von Verpackungen testen kann (Werbung) will ich euch erstmal die Produkte von HOLY vorstellen! https://weareholy.com/Malwanne\nUnd hier sind meine Rabattcodes f\u00fcr euch! \nMALWANNE5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac (f\u00fcr Probierpakete am besten)\nMALWANNE f\u00fcr 10% auf alles!!\n(Werbung Ende)\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8x2DPYW-QSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malwanne",
                "tags": [
                    "wie schmeckts",
                    "rezepte",
                    "kochen",
                    "backen",
                    "verpackung",
                    "verpackungen",
                    "nachkochen",
                    "ausprobieren",
                    "test"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste die Rezepte von Verpackungen! Pt. 3",
                    "description": "Bevor ich Rezepte von Verpackungen testen kann (Werbung) will ich euch erstmal die Produkte von HOLY vorstellen! https://weareholy.com/Malwanne\nUnd hier sind meine Rabattcodes f\u00fcr euch! \nMALWANNE5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac (f\u00fcr Probierpakete am besten)\nMALWANNE f\u00fcr 10% auf alles!!\n(Werbung Ende)\n\n*Hier findest du Produkte aus meinen Videos: https://www.amazon.de/shop/malwanne\n\n\ud83c\udfacTIKTOK: https://www.tiktok.com/@malwanne\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: http://instagram.com/malwanne\n\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udcda*MEIN KOCHBUCH: https://amzn.to/2KHfV3f\n\n\n\nLinks, die mit einem * gekennzeichnet sind z\u00e4hlen als Affiliate Links. Das bedeutet, dass nach einem messbaren Erfolg ein kleiner Gewinn ausgezahlt wird, wenn ihr Produkte \u00fcber diese Links kauft. Ihr m\u00fcsst sie nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber bestellen. Ich bedanke mich f\u00fcr jede Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137163",
                "likeCount": "8361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YlYMM0X7Nf83zHrSR8VrifQKWbk",
            "id": "lapDkRpwb8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:12:50Z",
                "channelId": "UCRZt8ncgMJ_f4R_J8sfbCaA",
                "title": "Kulturschock in der deutschen Arbeitswelt - als Amerikanerin \ud83d\ude05",
                "description": "https://www.instagram.com/laurenangelade\n\nVerbessere deine Sprachkenntnisse mit ITALKI! Benutze mein Code LAURENMAR um 5 EUR zu sparen!\n\nhttps://go.italki.com/lauren3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lapDkRpwb8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauren Angela DE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kulturschock in der deutschen Arbeitswelt - als Amerikanerin \ud83d\ude05",
                    "description": "https://www.instagram.com/laurenangelade\n\nVerbessere deine Sprachkenntnisse mit ITALKI! Benutze mein Code LAURENMAR um 5 EUR zu sparen!\n\nhttps://go.italki.com/lauren3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185847",
                "likeCount": "7753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "faBQnBMtYftJkIryRavY3Cvl9Qo",
            "id": "S-VLzICd2FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:28Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2ac\uae30",
                    "seulgi",
                    "\uc2ac\uae30 \uc194\ub85c",
                    "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3",
                    "red velvet",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Accidentally On Purpose",
                    "\uc561\uc2dc\ub374\ud138\ub9ac \uc628 \ud37c\ud3ec\uc988",
                    "\ubca0\uc774\ube44 \ub0ab \ubca0\uc774\ube44",
                    "Baby Not Baby",
                    "\uc2ac\uae30 \ubbf8\ub2c8 2\uc9d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                    "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1520564",
                "likeCount": "179410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ojIqS_EJW_KG1u_rZVg_EP4ygbE",
            "id": "i7DOAVAPrQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:22:07Z",
                "channelId": "UC0b9UXJ5pI1bhsJxg8cLScg",
                "title": "REFIT ! Sind wir bereit zu Segeln ?",
                "description": "Zu unserem Instagram Kanal: https://bit.ly/3FiQkIT\n\nZu unserem Blog: https://www.bluehorizonsailing.de\n\nZu unserem Shop: https://bluehorizonshop.de/collections/all",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7DOAVAPrQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7DOAVAPrQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7DOAVAPrQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7DOAVAPrQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i7DOAVAPrQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blue Horizon",
                "tags": [
                    "Karibik",
                    "Segeln",
                    "Meer",
                    "Lunalene",
                    "Weltreise",
                    "Weltumsegelung",
                    "Atlantik",
                    "Ocean",
                    "Boot",
                    "Ketsch",
                    "Segel",
                    "Wal",
                    "Abenteuer",
                    "Vlog",
                    "Blog",
                    "Exploration",
                    "spa\u00df",
                    "erfahrung",
                    "chellenge",
                    "Segelboot",
                    "Angst",
                    "Djungel",
                    "Survival",
                    "Insel",
                    "aufgeregt",
                    "etappe",
                    "seemeilen",
                    "knoten",
                    "Youtube",
                    "Dave",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Segeljungs",
                    "La vagabonde",
                    "sv Delos",
                    "Sailing uma",
                    "Palmen",
                    "Suriname river",
                    "Piraten",
                    "Sturm",
                    "Fischer",
                    "meer",
                    "ocean",
                    "herrausforderung",
                    "leben",
                    "paradies",
                    "couple",
                    "life",
                    "Caribbean",
                    "t\u00fcrkies",
                    "Sandstrand",
                    "Boatlife",
                    "Inselhopping",
                    "Segelturn",
                    "Reisen",
                    "Oceanvibe",
                    "Happy Island"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "REFIT ! Sind wir bereit zu Segeln ?",
                    "description": "Zu unserem Instagram Kanal: https://bit.ly/3FiQkIT\n\nZu unserem Blog: https://www.bluehorizonsailing.de\n\nZu unserem Shop: https://bluehorizonshop.de/collections/all"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84235",
                "likeCount": "6633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hK4XMi0d_RnZEbduV1Oaax92DWA",
            "id": "NLviy39Q1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:48:52Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2170375",
                "likeCount": "152932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4Wc6dLktG1ioir2kpgfYOXTrC4",
            "id": "ik8jfDQrLAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T00:42:20Z",
                "channelId": "UCBq5hp6DvwWam2XOXw6lYJA",
                "title": "Maher Zain & Harris J - Qalbi Fil Madinah | Official Lyric Video | \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629",
                "description": "Watch Maher Zain & Harris J's new lyric video \"Qalbi Fil Madinah\" (My Heart is in Medina) \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\nDownload/Stream: https://bit.ly/QalbiFilMadinah\n\nListen for more of Maher Zain\u2019s songs: https://bit.ly/MZ-Top\n\nListen for more of Harris J: https://bit.ly/Best-of-HarrisJ\n\nSubscribe to Awakening Music: http://bit.ly/YTAwakening \n----\n\nQalbi Fil Madinah\n\nLyrics: Bara Kherigi \nMelody: Maher Zain & Harris J\nArrangement: Maher Zain\nMixing: Ronny Lahti\nMastering: Svante Forsb\u00e4ck\n\n\u200e\u0633\u064e\u0627\u0644\u064e \u062f\u064e\u0645\u0639\u0650\u064a \u0634\u064e\u0648\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u064a\u064e\u0627 \u062d\u064e\u0628\u0650\u064a\u0628\u0650\u064a \u0625\u0650\u0644\u064e\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u0641\u064e\u0627\u0636\u064e \u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0639\u0650\u0634\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u0628\u0650\u0627\u0644\u0635\u0651\u064e\u0644\u0627\u0629\u0650 \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0643\n\u200e\u0637\u0627\u0631\u062a\u0652 \u0631\u064f\u0648\u062d\u0650\u064a \u062d\u064f\u0628\u0651\u064b\u0627\n\u200e\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u064e\u0646\u064e\u0627\u0645\u0650 \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0631\u064e\u0627\u0645\u064e \u0643\u064f\u0644\u0651\u0650\u064a \u0642\u064f\u0631\u0652\u0628\u064b\u0627\n\u200e\u0633\u064e\u064a\u0651\u0650\u062f\u0650\u064a \u0644\u0628\u0651\u064e\u064a\u0652\u0643\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0627 \u0627\u0644\u0632\u0651\u064e\u0647\u0631\u0627\u0621\n\u200e\u0643\u0645 \u0623\u062d\u0650\u0646\u0651\u064f \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0644\u0644\u0642\u064f\u0628\u0651\u064e\u0629\u0650 \u0627\u0644\u062e\u064e\u0636\u0652\u0631\u064e\u0627\u0621\n\u200e\u062c\u0650\u0626\u062a\u064f \u0623\u064f\u0635\u064e\u0644\u0651\u064a \u0639\u064e\u0644\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u064a\u0627 \u062c\u064e\u062f\u0651\u064e \u0627\u0644\u062d\u064e\u0633\u064e\u0646\u064a\u0652\u0646\n\u200e\u0645\u064f\u062d\u0645\u0651\u062f \u064a\u0627 \u0632\u064a\u0646\n\u200e\u064a\u0627 \u0645\u064e\u0646 \u062c\u0650\u0626\u062a\u064e\u0646\u0627 \u0628\u064f\u0634\u0652\u0631\u064e\u0649\n\u200e\u0637\u064e\u0647\u064e \u0646\u064f\u0648\u0631\u064e \u0627\u0644\u0639\u064e\u064a\u0646\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u2014\u2014\u2014\u2014-\nConnect with Maher Zain:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@maherzainofficial\nInstagram: https://instagram.com/MaherZainOfficial\nOfficial YouTube: https://www.youtube.com/MaherZain\nTwitter: https://www.twitter.com/MaherZain\nFacebook: https://www.facebook.com/MaherZain\n\nConnect with Harris J:\nInstagram: https://www.instagram.com/harrisjofficial\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/58LXBTOy629nyAjqX8iUTE\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@officialharrisj\nFacebook: https://www.facebook.com/HarrisJOfficial\nOfficial YouTube: https://youtube.com/@harrisjofficial\n\nConnect with Awakening Music:\nYouTube: http://bit.ly/YTAwkSubscribe\nTikTok: https://www.tiktok.com/@awakeningmusic_official\nInstagram: http://instagram.com/awakeningrecords\nFacebook: http://www.facebook.com/awakeningrecords\nTwitter: http://www.twitter.com/AwakeningRec\nOfficial website: http://www.awakening.org\n----\n\n\nAwakening Music is a subsidiary of UK-based Deventi Group that has operational offices in both the USA and Egypt. Awakening Music currently represents: Maher Zain (Sweden), Mesut Kurtis (Macedonia), Humood AlKhudher (Kuwait), Raef (USA), Harris J (UK), and Ali Magrebi (Libya). (Previously Sami Yusuf & Hamza Namira among others). \n\n\u00a9 Awakening Music 2025, A Deventi Group Company",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ik8jfDQrLAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Awakening Music",
                "tags": [
                    "awakening music",
                    "awakening records",
                    "maher zain",
                    "humood",
                    "mesut kurtis",
                    "ali magrebi",
                    "\u0645\u0627\u0647\u0631 \u0632\u064a\u0646",
                    "hamza namira",
                    "\u062d\u0645\u0648\u062f \u0627\u0644\u062e\u0636\u0631",
                    "\u062d\u0645\u0632\u0629 \u0646\u0645\u0631\u0629",
                    "\u0645\u0633\u0639\u0648\u062f \u0643\u0631\u062a\u0633",
                    "ya nabi salam alaika",
                    "qalbi fil madinah",
                    "harris j & maher zain",
                    "maher zain qalbi fil madinah",
                    "\u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Maher Zain & Harris J - Qalbi Fil Madinah | Official Lyric Video | \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629",
                    "description": "Watch Maher Zain & Harris J's new lyric video \"Qalbi Fil Madinah\" (My Heart is in Medina) \u0642\u0644\u0628\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\nDownload/Stream: https://bit.ly/QalbiFilMadinah\n\nListen for more of Maher Zain\u2019s songs: https://bit.ly/MZ-Top\n\nListen for more of Harris J: https://bit.ly/Best-of-HarrisJ\n\nSubscribe to Awakening Music: http://bit.ly/YTAwakening \n----\n\nQalbi Fil Madinah\n\nLyrics: Bara Kherigi \nMelody: Maher Zain & Harris J\nArrangement: Maher Zain\nMixing: Ronny Lahti\nMastering: Svante Forsb\u00e4ck\n\n\u200e\u0633\u064e\u0627\u0644\u064e \u062f\u064e\u0645\u0639\u0650\u064a \u0634\u064e\u0648\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u064a\u064e\u0627 \u062d\u064e\u0628\u0650\u064a\u0628\u0650\u064a \u0625\u0650\u0644\u064e\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u0641\u064e\u0627\u0636\u064e \u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0639\u0650\u0634\u0652\u0642\u064b\u0627\n\u200e\u0628\u0650\u0627\u0644\u0635\u0651\u064e\u0644\u0627\u0629\u0650 \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0643\n\u200e\u0637\u0627\u0631\u062a\u0652 \u0631\u064f\u0648\u062d\u0650\u064a \u062d\u064f\u0628\u0651\u064b\u0627\n\u200e\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u064e\u0646\u064e\u0627\u0645\u0650 \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0631\u064e\u0627\u0645\u064e \u0643\u064f\u0644\u0651\u0650\u064a \u0642\u064f\u0631\u0652\u0628\u064b\u0627\n\u200e\u0633\u064e\u064a\u0651\u0650\u062f\u0650\u064a \u0644\u0628\u0651\u064e\u064a\u0652\u0643\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0627 \u0627\u0644\u0632\u0651\u064e\u0647\u0631\u0627\u0621\n\u200e\u0643\u0645 \u0623\u062d\u0650\u0646\u0651\u064f \u0625\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0644\u0644\u0642\u064f\u0628\u0651\u064e\u0629\u0650 \u0627\u0644\u062e\u064e\u0636\u0652\u0631\u064e\u0627\u0621\n\u200e\u062c\u0650\u0626\u062a\u064f \u0623\u064f\u0635\u064e\u0644\u0651\u064a \u0639\u064e\u0644\u064a\u0652\u0643\n\u200e\u064a\u0627 \u062c\u064e\u062f\u0651\u064e \u0627\u0644\u062d\u064e\u0633\u064e\u0646\u064a\u0652\u0646\n\u200e\u0645\u064f\u062d\u0645\u0651\u062f \u064a\u0627 \u0632\u064a\u0646\n\u200e\u064a\u0627 \u0645\u064e\u0646 \u062c\u0650\u0626\u062a\u064e\u0646\u0627 \u0628\u064f\u0634\u0652\u0631\u064e\u0649\n\u200e\u0637\u064e\u0647\u064e \u0646\u064f\u0648\u0631\u064e \u0627\u0644\u0639\u064e\u064a\u0646\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0642\u0627\u0644 \u064a\u0627 \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0635\u064e\u0644\u064e\u0648\u064e\u0627\u062a\u064f \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0648\u0633\u064e\u0644\u0627\u0645\u064f\u0647\n\u200e\u0639\u0644\u064a\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u0631\u0633\u0648\u0644\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\u200e\u062d\u0628\u064a\u0628\u064e \u0627\u0644\u0644\u0647\n\n\u200e\u0642\u064e\u0644\u0652\u0628\u0650\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062f\u064a\u0646\u0629\n\u200e\u0648\u064e\u062c\u064e\u062f\u064e \u0627\u0644\u0633\u0651\u064e\u0643\u0650\u064a\u0646\u064e\u0629\n\u200e\u0645\u062d\u0645\u062f \u0646\u064e\u0628\u0650\u064a\u0646\u0627\n\u200e\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u064f \u0639\u0644\u064a\u0643\n\u2014\u2014\u2014\u2014-\nConnect with Maher Zain:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@maherzainofficial\nInstagram: https://instagram.com/MaherZainOfficial\nOfficial YouTube: https://www.youtube.com/MaherZain\nTwitter: https://www.twitter.com/MaherZain\nFacebook: https://www.facebook.com/MaherZain\n\nConnect with Harris J:\nInstagram: https://www.instagram.com/harrisjofficial\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/58LXBTOy629nyAjqX8iUTE\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@officialharrisj\nFacebook: https://www.facebook.com/HarrisJOfficial\nOfficial YouTube: https://youtube.com/@harrisjofficial\n\nConnect with Awakening Music:\nYouTube: http://bit.ly/YTAwkSubscribe\nTikTok: https://www.tiktok.com/@awakeningmusic_official\nInstagram: http://instagram.com/awakeningrecords\nFacebook: http://www.facebook.com/awakeningrecords\nTwitter: http://www.twitter.com/AwakeningRec\nOfficial website: http://www.awakening.org\n----\n\n\nAwakening Music is a subsidiary of UK-based Deventi Group that has operational offices in both the USA and Egypt. Awakening Music currently represents: Maher Zain (Sweden), Mesut Kurtis (Macedonia), Humood AlKhudher (Kuwait), Raef (USA), Harris J (UK), and Ali Magrebi (Libya). (Previously Sami Yusuf & Hamza Namira among others). \n\n\u00a9 Awakening Music 2025, A Deventi Group Company"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3965546",
                "likeCount": "177946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "foHxflzMY7S4Wv7-ZOIw275pHkA",
            "id": "ElXPnACEDEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T21:09:19Z",
                "channelId": "UCDogdKl7t7NHzQ95aEwkdMw",
                "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 (Goals & Highlights)",
                "description": "Over \u00a34.7 MILLION raised for charity, you guys are INCREDIBLE!!!\nHUUUUUGE THANKS TO EVERYONE THAT WATCHED AND DONATED!\n\n\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://join.sideplus.com/uh4uH\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83c\udccf: Hot House Games: https://amzn.eu/d/1ULZWDZ\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: http://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Subscribe to our 2nd Channel: https://www.youtube.com/MoreSidemen \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\n\u270f\ufe0f: SUBMIT A #SidemenSunday IDEA HERE\nhttps://forms.gle/JDuGrSzM4F6mdo6D9\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ElXPnACEDEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidemen",
                "tags": [
                    "sidemen",
                    "sidemen sunday",
                    "#sidemensunday"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 (Goals & Highlights)",
                    "description": "Over \u00a34.7 MILLION raised for charity, you guys are INCREDIBLE!!!\nHUUUUUGE THANKS TO EVERYONE THAT WATCHED AND DONATED!\n\n\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://join.sideplus.com/uh4uH\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83c\udccf: Hot House Games: https://amzn.eu/d/1ULZWDZ\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: http://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Subscribe to our 2nd Channel: https://www.youtube.com/MoreSidemen \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\n\u270f\ufe0f: SUBMIT A #SidemenSunday IDEA HERE\nhttps://forms.gle/JDuGrSzM4F6mdo6D9\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8783412",
                "likeCount": "254896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9FiJyNfKq8EryjrDa_rdc31cfg",
            "id": "D3njanGpxto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:00:09Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 SV Werder Bremen | Bundesliga, 25. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Begleitet von gro\u00dfen Sorgen um Mittelfeldstar Florian Wirtz hat Bayer Leverkusen im Titelkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erneut gepatzt. Beim 0:2 (0:1) gegen Werder Bremen zog sich der Nationalspieler nur acht Minuten nach seiner Einwechslung eine Fu\u00dfverletzung zu und musste das Feld vorzeitig verlassen.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nKein Geld, keine Struktur, keine Philosophie und vor allem: kein Erfolg. Das Manchester United, das einst die Fu\u00dfballwelt dominierte, existiert so nicht mehr. Stattdessen: Dauerkrise. Sanierung statt Titelkampf. Doch kann United so jemals wieder zu alter Gr\u00f6\u00dfe zur\u00fcckfinden? Und wenn ja, wie lange dauert es? Das alles seht ihr in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/mBM/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDer Meister und Pokalsieger tat sich von Beginn an schwer. Statt gradlinigem Offensiv-Fu\u00dfball sahen die Zuschauer viel Ballgeschiebe im Mittelfeld. Und dann patzte auch noch die Abwehr. Mario Hermoso spielte am eigenen Strafraum einen katastrophalen Fehlpass in die Beine von Andr\u00e9 Silva. Der Portugiese passte schnell in die Mitte auf Jens Stage, der weiter zum besser postierten Romano Schmid (7.), der wiederum Bayer-Torwart Lukas Hradecky aus Nahdistanz \u00fcberwand. Gegen die gut geordnete Bremer Abwehr fiel Leverkusen wenig ein. Es dauerte bis zur 26. Minute, ehe die Hausherren das erste Mal gef\u00e4hrlich vor das Tor der G\u00e4ste kamen. Nach einer flachen Hereingabe von Aleix Garcia scheiterte Emiliano Buendia aus kurzer Entfernung am stark reagierenden Werder-Torwart Michael Zetterer. Kurz darauf traf Andre Silva auf der Gegenseite - doch der Bremer Jubel \u00fcber das vermeintliche 2:0 kam zu fr\u00fch, da der Sch\u00fctze im Abseits stand. Bayer mangelte es aus dem Spiel heraus weiter an Ideen, kam durch einen Standard kurz vor der Pause aber trotzdem beinahe zum Ausgleich. Garcia traf mit einem Freisto\u00df aus 17 Metern nur die Latte. \n\nIn der Pause reagierte Alonso auf die schwerf\u00e4llige Vorstellung seiner Mannschaft und brachte mit Nordi Mukiele, Exequiel Palacios und Florian Wirtz gleich drei frische Kr\u00e4fte. Nur acht Minuten nach Wiederbeginn dann der Schock: F\u00fcr Wirtz ging es nicht weiter. \nSeine Teamkollegen warfen in der Schlussphase noch einmal alles nach vorn, um die Niederlage abzuwenden. Doch die Bremer um den starken Zetterer als R\u00fcckhalt gaben sich keine Bl\u00f6\u00dfe. Joker Justin Njinmah (90.+4) erh\u00f6hte in der Nachspielzeit noch mal. Damit bejubelte der SVW am Ende einen nicht unverdienten Sieg.\n\n\nDie Aufstellungen: \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Tapsoba (46. Mukiele), Tah, Hermoso - Tella, Xhaka (46. Palacios), Garc\u00eda, Arthur (65. Frimpong) - Adli, Schick, Buend\u00eda (46. Wirtz (59. Grimaldo))\nTrainer: Xavi Alonso\n\nSV Werder Bremen: Zetterer - Pieper, Veljkovic, A. Jung - Weiser, Lynen (78. Bittencourt), Agu - Stage, R. Schmid (90.+3 Topp) - Burke (69. Njinmah), Andr\u00e9 Silva (78. Gr\u00fcll)\nTrainer: Ole Werner\n\nSchiedsrichter: Tobias Welz (Wiesbaden)\n\nKommentator: Julian-Luca Sch\u00e4fer\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3njanGpxto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "SV Werder Bremen",
                    "Bayer 04 Leverkusen SV Werder Bremen",
                    "SV Werder Bremen Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "SV Werder Bremen Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen SV Werder Bremen Highlights",
                    "SV Werder Bremen Bayer 04 Leverkusen Zusammenfassung",
                    "Florian Wirtz",
                    "Verletzung",
                    "Foul Mitchell Weiser",
                    "Romano Schmid",
                    "Justin Njinmah",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 SV Werder Bremen | Bundesliga, 25. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Begleitet von gro\u00dfen Sorgen um Mittelfeldstar Florian Wirtz hat Bayer Leverkusen im Titelkampf der Fu\u00dfball-Bundesliga erneut gepatzt. Beim 0:2 (0:1) gegen Werder Bremen zog sich der Nationalspieler nur acht Minuten nach seiner Einwechslung eine Fu\u00dfverletzung zu und musste das Feld vorzeitig verlassen.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nKein Geld, keine Struktur, keine Philosophie und vor allem: kein Erfolg. Das Manchester United, das einst die Fu\u00dfballwelt dominierte, existiert so nicht mehr. Stattdessen: Dauerkrise. Sanierung statt Titelkampf. Doch kann United so jemals wieder zu alter Gr\u00f6\u00dfe zur\u00fcckfinden? Und wenn ja, wie lange dauert es? Das alles seht ihr in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/mBM/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDer Meister und Pokalsieger tat sich von Beginn an schwer. Statt gradlinigem Offensiv-Fu\u00dfball sahen die Zuschauer viel Ballgeschiebe im Mittelfeld. Und dann patzte auch noch die Abwehr. Mario Hermoso spielte am eigenen Strafraum einen katastrophalen Fehlpass in die Beine von Andr\u00e9 Silva. Der Portugiese passte schnell in die Mitte auf Jens Stage, der weiter zum besser postierten Romano Schmid (7.), der wiederum Bayer-Torwart Lukas Hradecky aus Nahdistanz \u00fcberwand. Gegen die gut geordnete Bremer Abwehr fiel Leverkusen wenig ein. Es dauerte bis zur 26. Minute, ehe die Hausherren das erste Mal gef\u00e4hrlich vor das Tor der G\u00e4ste kamen. Nach einer flachen Hereingabe von Aleix Garcia scheiterte Emiliano Buendia aus kurzer Entfernung am stark reagierenden Werder-Torwart Michael Zetterer. Kurz darauf traf Andre Silva auf der Gegenseite - doch der Bremer Jubel \u00fcber das vermeintliche 2:0 kam zu fr\u00fch, da der Sch\u00fctze im Abseits stand. Bayer mangelte es aus dem Spiel heraus weiter an Ideen, kam durch einen Standard kurz vor der Pause aber trotzdem beinahe zum Ausgleich. Garcia traf mit einem Freisto\u00df aus 17 Metern nur die Latte. \n\nIn der Pause reagierte Alonso auf die schwerf\u00e4llige Vorstellung seiner Mannschaft und brachte mit Nordi Mukiele, Exequiel Palacios und Florian Wirtz gleich drei frische Kr\u00e4fte. Nur acht Minuten nach Wiederbeginn dann der Schock: F\u00fcr Wirtz ging es nicht weiter. \nSeine Teamkollegen warfen in der Schlussphase noch einmal alles nach vorn, um die Niederlage abzuwenden. Doch die Bremer um den starken Zetterer als R\u00fcckhalt gaben sich keine Bl\u00f6\u00dfe. Joker Justin Njinmah (90.+4) erh\u00f6hte in der Nachspielzeit noch mal. Damit bejubelte der SVW am Ende einen nicht unverdienten Sieg.\n\n\nDie Aufstellungen: \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Tapsoba (46. Mukiele), Tah, Hermoso - Tella, Xhaka (46. Palacios), Garc\u00eda, Arthur (65. Frimpong) - Adli, Schick, Buend\u00eda (46. Wirtz (59. Grimaldo))\nTrainer: Xavi Alonso\n\nSV Werder Bremen: Zetterer - Pieper, Veljkovic, A. Jung - Weiser, Lynen (78. Bittencourt), Agu - Stage, R. Schmid (90.+3 Topp) - Burke (69. Njinmah), Andr\u00e9 Silva (78. Gr\u00fcll)\nTrainer: Ole Werner\n\nSchiedsrichter: Tobias Welz (Wiesbaden)\n\nKommentator: Julian-Luca Sch\u00e4fer\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332633",
                "likeCount": "5620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_fLDD-w95GbpBiloZzC6Y0LL0z0",
            "id": "cSNk-HwX3DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:04:58Z",
                "channelId": "UCja7QUMRG9AD8X2F_vXFb9A",
                "title": "My Mom was HeartBroken After This Loss",
                "description": "My Mom was HeartBroken After This Loss\n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 HERE \ud83d\udc49 \u200b\u2060@royaltyfam \n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 To Gaming Channel \ud83d\udc49 \u200b\u2060 \u200b\u2060@RoyaltyGaming1 \n \nMore AMAZING Videos! \ud83d\udc47\n\nOur Son's EPIC 14th Birthday Surprise\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/XuNqMOGENZk\n\nEating Only GAS STATION FOOD for 24 Hours!! \ud83e\udd2e\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/UtcJZnyFTQE\n\ni Survived the World's STRICTEST Babysitter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oC2o2-Nteyw?si=QA8BqYP16RCloMUz\n\nHOME ALONE Without Parents for 24 Hours *Security Cameras*\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/T6IuTOAYS8k?si=iG5BjzALXi0uACvl\n\nOur Son's EPIC 13th BIRTHDAY SURPRISE!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/ppAIBR_BxO4\n\nHe Finally Got His DREAM Christmas PRESENT!! **EMOTIONAL**\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/Ot17zf95YNA?si=SSjqvSYrj8qqMmIg\n\nFather Tries to Find his SON Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oiY4DK1vgBY\n\nSon Tries to Find his MOM Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/gTPu4NtqSz4?si=BuYVHfLEmKTJdldz\n\nour Son's EPIC Birthday Surprise!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/56NrzRjZDko\n\nExtreme HIDE & SEEK at LARGEST IKEA! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/xUB_YHSJYTc\n\nWe ADOPTED a GIRL, But Our SON Gets JEALOUS! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/foQIRatJyj0\n\nFERRAN Has NEW PARENTS! Goodbye Son...W/ Rebecca Zamolo\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/atOfjAiSdFo\n\nWatch our RECENT VIDEOS  \u27a1 https://bit.ly/2JotKG4\nWatch Our POPULAR VIDEOS! \u27a1 http://bit.ly/2NgagCx\nWatch Our CHALLENGES  \u27a1 https://bit.ly/2kqDqVD\n\nFOLLOW I\u144e\u1515T\u15e9G\u1587\u15e9\u15f0 HERE \u261f\nANDREA \u27a1https://www.instagram.com/andreaespadatv/\nALI           \u27a1https://www.instagram.com/4kpapi/\nFERRAN  \u27a1https://www.instagram.com/kingferran/\nMILAN\u00a0 \u00a0\u00a0\u27a1https://www.instagram.com/princemilan/\nFAMILY\u00a0 \u00a0\u27a1https://www.instagram.com/royaltyfamily/\nDAWGS\u00a0 \u27a1https://www.instagram.com/royaltydawgs/\n\nBUSINESS INQUIRIES \u27a1\u00a0royaltyfambusiness@gmail.com\n\nWelcome To THE\u00a0ROYALTY\u00a0FAMILY! We're a multicultural\u00a0family\u00a0based in LA, here to spread positivity. We're all about challenges, fun games, adventure, and sharing our\u00a0family\u00a0journey. Join us every week in sharing the good times of Andrea, Ali, Ferran & Milan (and of course, our 2 dogs Gucci & Princessa)! Best of all, we believe everyone can be\u00a0ROYALTY\u00a0so don\u2019t forget to SUBSCRIBE!!\u00a0\n\n#challenge #royalty #RoyaltyFamily\n\nMy Mom was HeartBroken After This Loss\nhttps://youtu.be/cSNk-HwX3DQ\n\nThe Royalty Family\nhttp://www.youtube.com/RoyaltyFam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSNk-HwX3DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSNk-HwX3DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSNk-HwX3DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSNk-HwX3DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSNk-HwX3DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Royalty Family",
                "tags": [
                    "The Royalty Family",
                    "Royalty Family",
                    "Andrea Espada",
                    "Family Friendly",
                    "Royalty",
                    "Royal Family",
                    "The Royal Family",
                    "Royalty Fam",
                    "The Royalty Fam",
                    "Realty Family",
                    "Roti Family",
                    "Family Vlog",
                    "royalty family",
                    "royalty",
                    "royal",
                    "royalty fam",
                    "Ali andrea",
                    "Andrea ali",
                    "royalty gaming",
                    "royalty baby",
                    "challenge",
                    "Jordan matter",
                    "Rebecca zamolo",
                    "24 hours",
                    "we survived",
                    "fire",
                    "there's something living in our attic",
                    "my mom was heartbroken after this loss",
                    "heartbroken",
                    "my mom"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "My Mom was HeartBroken After This Loss",
                    "description": "My Mom was HeartBroken After This Loss\n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 HERE \ud83d\udc49 \u200b\u2060@royaltyfam \n\ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc04 To Gaming Channel \ud83d\udc49 \u200b\u2060 \u200b\u2060@RoyaltyGaming1 \n \nMore AMAZING Videos! \ud83d\udc47\n\nOur Son's EPIC 14th Birthday Surprise\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/XuNqMOGENZk\n\nEating Only GAS STATION FOOD for 24 Hours!! \ud83e\udd2e\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/UtcJZnyFTQE\n\ni Survived the World's STRICTEST Babysitter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oC2o2-Nteyw?si=QA8BqYP16RCloMUz\n\nHOME ALONE Without Parents for 24 Hours *Security Cameras*\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/T6IuTOAYS8k?si=iG5BjzALXi0uACvl\n\nOur Son's EPIC 13th BIRTHDAY SURPRISE!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/ppAIBR_BxO4\n\nHe Finally Got His DREAM Christmas PRESENT!! **EMOTIONAL**\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/Ot17zf95YNA?si=SSjqvSYrj8qqMmIg\n\nFather Tries to Find his SON Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/oiY4DK1vgBY\n\nSon Tries to Find his MOM Blindfolded!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/gTPu4NtqSz4?si=BuYVHfLEmKTJdldz\n\nour Son's EPIC Birthday Surprise!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/56NrzRjZDko\n\nExtreme HIDE & SEEK at LARGEST IKEA! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/xUB_YHSJYTc\n\nWe ADOPTED a GIRL, But Our SON Gets JEALOUS! ft/ Jordan Matter\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/foQIRatJyj0\n\nFERRAN Has NEW PARENTS! Goodbye Son...W/ Rebecca Zamolo\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/atOfjAiSdFo\n\nWatch our RECENT VIDEOS  \u27a1 https://bit.ly/2JotKG4\nWatch Our POPULAR VIDEOS! \u27a1 http://bit.ly/2NgagCx\nWatch Our CHALLENGES  \u27a1 https://bit.ly/2kqDqVD\n\nFOLLOW I\u144e\u1515T\u15e9G\u1587\u15e9\u15f0 HERE \u261f\nANDREA \u27a1https://www.instagram.com/andreaespadatv/\nALI           \u27a1https://www.instagram.com/4kpapi/\nFERRAN  \u27a1https://www.instagram.com/kingferran/\nMILAN\u00a0 \u00a0\u00a0\u27a1https://www.instagram.com/princemilan/\nFAMILY\u00a0 \u00a0\u27a1https://www.instagram.com/royaltyfamily/\nDAWGS\u00a0 \u27a1https://www.instagram.com/royaltydawgs/\n\nBUSINESS INQUIRIES \u27a1\u00a0royaltyfambusiness@gmail.com\n\nWelcome To THE\u00a0ROYALTY\u00a0FAMILY! We're a multicultural\u00a0family\u00a0based in LA, here to spread positivity. We're all about challenges, fun games, adventure, and sharing our\u00a0family\u00a0journey. Join us every week in sharing the good times of Andrea, Ali, Ferran & Milan (and of course, our 2 dogs Gucci & Princessa)! Best of all, we believe everyone can be\u00a0ROYALTY\u00a0so don\u2019t forget to SUBSCRIBE!!\u00a0\n\n#challenge #royalty #RoyaltyFamily\n\nMy Mom was HeartBroken After This Loss\nhttps://youtu.be/cSNk-HwX3DQ\n\nThe Royalty Family\nhttp://www.youtube.com/RoyaltyFam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5909879",
                "likeCount": "89124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQvMJRYJmIVn4SSDoLn8reXGO20",
            "id": "mKTjr-_Knag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T13:01:14Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "ALS ICH 15 WAR, WARST DU 5",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 95\n\nQuellen:\n@rewinside @papaplatte @Dner @Paluten @unge @datadam @Rumathra @rosinsrestaurants @Trymacs @HowToBeHuman @zarbex @montanablack @fibii @masha_bk @Faister @nooreax @maximalschradin @RonnyBerger @Luanx @Knossi \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mKTjr-_Knag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALS ICH 15 WAR, WARST DU 5",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 95\n\nQuellen:\n@rewinside @papaplatte @Dner @Paluten @unge @datadam @Rumathra @rosinsrestaurants @Trymacs @HowToBeHuman @zarbex @montanablack @fibii @masha_bk @Faister @nooreax @maximalschradin @RonnyBerger @Luanx @Knossi \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592073",
                "likeCount": "38537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p0vsWOMnhRXoCxI4UfMZ9AFiDa4",
            "id": "WRJ4fgCjFdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:00:38Z",
                "channelId": "UC_ECGcj05Pd3W5j6IMw5A9Q",
                "title": "RTF Rennrad Marktcheck 2025 | Wer hat die besten Angebote ? (Canyon, Cube, Rose, Decathlon....)",
                "description": "Wisst ihr, was g\u00fcnstige Rennr\u00e4der im Internet und Hainan-Gibbons, eine Affenart aus China, die nur rund 35 Individuen umfasst, gemeinsam haben? Richtig, beide sind extrem selten. Irgendwie fahren alle Influencer \u2013 uns eingeschlossen \u2013 immer nur mit R\u00e4dern ab 4.000 \u20ac aufw\u00e4rts herum. Dabei wird sich vermutlich die Mehrheit der Radler, insbesondere Fahrradanf\u00e4nger, eher nach R\u00e4dern im unteren und mittleren Preissegment umschauen.\nDamit es g\u00fcnstigen Rennr\u00e4dern im Internet also nicht ergeht wie den vom Aussterben bedrohten Hainan-Gibbons, gibt es bei uns heute den gro\u00dfen Radsportmarkt-\u00dcberblick 2025. Von besonders g\u00fcnstig bis Preis-Leistungs-Raketen ist alles dabei. Vielleicht ja auch dein neues Rad! :)\n\n\n\ud83d\udcd6 Kapitel \ud83d\udcd6\n0:00 Intro \n2:05 Einsteigermodelle (1000\u20ac - 1800\u20ac)\n6:51 Mittelklasse (2000\u20ac - 2700\u20ac)\n9:36 gehobene Mittelklasse (2700\u20ac - 3000\u20ac) \n13:25 \"Race Kategorie\" (3330\u20ac - 4500+/-)\n15:52 Premiumklasse\n22:32 Outro \n\nVielen Dank an unsere Kanalpartner: \n\n\ud83d\udc83 Spare 10% auf @ryzon-apparel Bekleidung \ud83d\udc83\nhttps://bit.ly/RTFxRyzon\nCode: RTF \n\n\ud83c\udfa5 @insta360 \ud83c\udfa5\nhttps://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INR1SAA\nUnser Affiliate-Code: INR1SAA\nRoute auf Strava oder komoot:\nhttps://www.strava.com/\nhttps://www.komoot.com/\n\n\ud83c\udfba Musik - Lizenziert bei Epidemic Sound & Artlist \ud83c\udfba \n\n\n\u2764\ufe0f Lasst ein Abo da \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRJ4fgCjFdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Richie & Tobi  ",
                "tags": [
                    "RTF",
                    "Richie&Tobi",
                    "Rennrad",
                    "Radsport",
                    "Fahrrad",
                    "Radfahren",
                    "Preis",
                    "Cube",
                    "Rose",
                    "Canyon",
                    "Decathlon",
                    "Marktcheck"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RTF Rennrad Marktcheck 2025 | Wer hat die besten Angebote ? (Canyon, Cube, Rose, Decathlon....)",
                    "description": "Wisst ihr, was g\u00fcnstige Rennr\u00e4der im Internet und Hainan-Gibbons, eine Affenart aus China, die nur rund 35 Individuen umfasst, gemeinsam haben? Richtig, beide sind extrem selten. Irgendwie fahren alle Influencer \u2013 uns eingeschlossen \u2013 immer nur mit R\u00e4dern ab 4.000 \u20ac aufw\u00e4rts herum. Dabei wird sich vermutlich die Mehrheit der Radler, insbesondere Fahrradanf\u00e4nger, eher nach R\u00e4dern im unteren und mittleren Preissegment umschauen.\nDamit es g\u00fcnstigen Rennr\u00e4dern im Internet also nicht ergeht wie den vom Aussterben bedrohten Hainan-Gibbons, gibt es bei uns heute den gro\u00dfen Radsportmarkt-\u00dcberblick 2025. Von besonders g\u00fcnstig bis Preis-Leistungs-Raketen ist alles dabei. Vielleicht ja auch dein neues Rad! :)\n\n\n\ud83d\udcd6 Kapitel \ud83d\udcd6\n0:00 Intro \n2:05 Einsteigermodelle (1000\u20ac - 1800\u20ac)\n6:51 Mittelklasse (2000\u20ac - 2700\u20ac)\n9:36 gehobene Mittelklasse (2700\u20ac - 3000\u20ac) \n13:25 \"Race Kategorie\" (3330\u20ac - 4500+/-)\n15:52 Premiumklasse\n22:32 Outro \n\nVielen Dank an unsere Kanalpartner: \n\n\ud83d\udc83 Spare 10% auf @ryzon-apparel Bekleidung \ud83d\udc83\nhttps://bit.ly/RTFxRyzon\nCode: RTF \n\n\ud83c\udfa5 @insta360 \ud83c\udfa5\nhttps://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INR1SAA\nUnser Affiliate-Code: INR1SAA\nRoute auf Strava oder komoot:\nhttps://www.strava.com/\nhttps://www.komoot.com/\n\n\ud83c\udfba Musik - Lizenziert bei Epidemic Sound & Artlist \ud83c\udfba \n\n\n\u2764\ufe0f Lasst ein Abo da \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119655",
                "likeCount": "6433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G5An06nN7qJDPPg6gnagqa1APdM",
            "id": "4HEvwQ2qVnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T18:07:06Z",
                "channelId": "UCDogdKl7t7NHzQ95aEwkdMw",
                "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 [OFFICIAL STREAM]",
                "description": "Sidemen Charity Match 2025\n\nDonate here: https://www.sidemenfc.com \n\nOn the 8th of March Sidemen FC and YouTube Allstars are coming together to play the 2025 Charity Match at Wembley Stadium.\n\nUse the hashtag #SDMNCharityMatch to talk about the game!\n\nOFFICIAL STREAM starts at 2:10pm GMT\n\nKick off time is at 3pm GMT\n\nThe Sidemen Charity Match 2025 is in aid of the following charities and funds raised will be split as follows:\n\nBright Side 43%\nBBC Children in Need 50%\nM7 Education 7%\n\nWe will also donate all of the profit we make through the match and related activities to the following charities:\n\nBright Side 86%\nM7 Education 14%\n\nAny donations you make are greatly appreciated and going to great causes! We hope you enjoy the match.\n\nFor full details and terms and conditions please visit https://sidemenfc.com.\n\nViewers of this livestream are strictly prohibited from re-streaming or rebroadcasting this content on any platform. Any unauthorised re-streaming will result in the immediate removal of the infringing livestream and a copyright strike issued to the violator.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HEvwQ2qVnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sidemen",
                "tags": [
                    "sidemen",
                    "sidemen charity match",
                    "sidemen fc",
                    "sdmn fc",
                    "sidemen fc vs youtube allstars",
                    "sidemen vs youtube allstars",
                    "sidemen vs youtube",
                    "sidemen football match",
                    "sidemen football",
                    "charity match",
                    "sidemen charity match 2023",
                    "MrBeast",
                    "Kai Cenat",
                    "Chunkz",
                    "Filly",
                    "Calfreezy",
                    "Randolph",
                    "Callux",
                    "angryginge",
                    "LazarBeam",
                    "Tareq",
                    "Deji",
                    "JME",
                    "xQc",
                    "Karl Jacobs",
                    "Theo Baker",
                    "JiDion",
                    "Max Fosh",
                    "IShowSpeed",
                    "Danny Aarons",
                    "Niko Omilana",
                    "Jackepticeye",
                    "Duke Dennis",
                    "Aboflah",
                    "Airrack"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIDEMEN CHARITY MATCH 2025 [OFFICIAL STREAM]",
                    "description": "Sidemen Charity Match 2025\n\nDonate here: https://www.sidemenfc.com \n\nOn the 8th of March Sidemen FC and YouTube Allstars are coming together to play the 2025 Charity Match at Wembley Stadium.\n\nUse the hashtag #SDMNCharityMatch to talk about the game!\n\nOFFICIAL STREAM starts at 2:10pm GMT\n\nKick off time is at 3pm GMT\n\nThe Sidemen Charity Match 2025 is in aid of the following charities and funds raised will be split as follows:\n\nBright Side 43%\nBBC Children in Need 50%\nM7 Education 7%\n\nWe will also donate all of the profit we make through the match and related activities to the following charities:\n\nBright Side 86%\nM7 Education 14%\n\nAny donations you make are greatly appreciated and going to great causes! We hope you enjoy the match.\n\nFor full details and terms and conditions please visit https://sidemenfc.com.\n\nViewers of this livestream are strictly prohibited from re-streaming or rebroadcasting this content on any platform. Any unauthorised re-streaming will result in the immediate removal of the infringing livestream and a copyright strike issued to the violator."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17671681",
                "likeCount": "582744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CVXPMkCIES2FB4nE1NHaqRtcVa0",
            "id": "mmL4kosieGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T20:04:12Z",
                "channelId": "UCiVJZlfcmWMUiXv5oywnDhQ",
                "title": "Finding A Player Who Doesn't Exist",
                "description": "I received a message on discord from someone asking if I could help them find a friend they hadn't spoken with in a while. The task seemed innocent enough at first, but ended up being one of the most mysterious and darkest rabbit holes I've ever investigated. What happened to Alex? This is finding a minecraft player who doesn't exist.\n\nChannel: @xXCraftykinggXx \n\n\u27a4\u27a4 Twitter: https://twitter.com/WifiesWasTaken\n\u27a4\u27a4 Discord: https://discord.gg/zAWUuWb\n\n\n\u27a4\u27a4Links: I dont think any? but maybe I'm forgetting \n\n\nThis is a series called Minecraft VVSauce where I explore random features of Minecraft. Not Secret Minecraft things or Minecraft lore (like Game Theory) or Escape Rooms, but a scary arg based series. The footage in this video isn't of a real person, an ARG is a story that's known to be fictional but we all pretend it's real and try to solve the mystery that the owner of this channel created. Such is the life of an ARG hunter. Very scary very creepy. BOO!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmL4kosieGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmL4kosieGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmL4kosieGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmL4kosieGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmL4kosieGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wifies",
                "tags": [
                    "wifies",
                    "mumbo jumbo",
                    "dream",
                    "wifies craftyking",
                    "xxcraftykingxx",
                    "xxcraftyking",
                    "wifies arg",
                    "arg",
                    "minecraft arg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finding A Player Who Doesn't Exist",
                    "description": "I received a message on discord from someone asking if I could help them find a friend they hadn't spoken with in a while. The task seemed innocent enough at first, but ended up being one of the most mysterious and darkest rabbit holes I've ever investigated. What happened to Alex? This is finding a minecraft player who doesn't exist.\n\nChannel: @xXCraftykinggXx \n\n\u27a4\u27a4 Twitter: https://twitter.com/WifiesWasTaken\n\u27a4\u27a4 Discord: https://discord.gg/zAWUuWb\n\n\n\u27a4\u27a4Links: I dont think any? but maybe I'm forgetting \n\n\nThis is a series called Minecraft VVSauce where I explore random features of Minecraft. Not Secret Minecraft things or Minecraft lore (like Game Theory) or Escape Rooms, but a scary arg based series. The footage in this video isn't of a real person, an ARG is a story that's known to be fictional but we all pretend it's real and try to solve the mystery that the owner of this channel created. Such is the life of an ARG hunter. Very scary very creepy. BOO!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726114",
                "likeCount": "45208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GDbktSKStl0RJGroJTFUQLDEQM",
            "id": "TYOsWB1CiIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UCFMXOlnLLOKl99KV8YfHk-Q",
                "title": "Wir ESSEN eure HASSPRODUKTE! (wieso tut ihr das??) \ud83c\udf70\ud83e\udd22 mit Smiley",
                "description": "\ud83d\udca5 Hier geht\u2019s zu meinem neusten Video: https://youtu.be/qN6vtKs8HYI\n\ud83d\udca5 Hier geht's zum Video von Smiley: https://youtu.be/1rZ2bDNylL8?si=9qrAEg8QLFx0jqW4\n\ud83d\udd34 Abonniere kostenlos meinen Kanal: https://goo.gl/tPtamz\n\n\"Wir ESSEN eure HASSPRODUKTE \ud83c\udf70\ud83e\udd22\" mit Smiley \n\nHeute ist es nach einer etwas l\u00e4ngeren Zeit mal wieder unsere Aufgabe die Hassprodukte von euch, unserer Community, zu essen bzw. zu testen um herauszufinden, ob sich unsere Geschm\u00e4cker \u00fcberschneiden und wie unterschiedlich wir auf eure Hassprodukte reagieren w\u00fcrden :) Es sind echt ein paar bodenlose Produkte dabei und ich hoffe ihr habt Spa\u00df beim Gucken! \n\n\ud83d\udca5 KONTAKT\ud83d\udca5\nBusiness Mail: management.dima@gmail.com\n\nHabt ihr Bock auf mehr Videos dieser Art? Dann schreibt in die Kommentare BockAufMehr!\n\nHier findet ihr \u00e4hnliche Videos:\n\nWer besser MALT darf ESSEN | mit CrispyRob, Joey's Jungle & Falco\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/ZumrXuqWcmM\n\nHART, FLU\u0308SSIG oder WEICH (Essen-Challenge) | mit CrispyRob & Falco\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/bft9IhXKBjc\n\nWir probieren eure ekligsten Essenskombinationen | mit Smiley\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/aIUK1Y1l0mE\n\nWer KANN besser HALBIEREN? | mit Zclina\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/wGRu7Oceig4\n\n___________________________________________________________________________\n\n\ud83c\udfe1DIE WG:\n\u2022 CrispyRob: https://youtu.be/DfsZOGDlFt4\n\u2022 Falco: https://youtu.be/0DzIhoURGfo\n\u2022 Smiley: https://youtu.be/7wJNJk2M6oY\n\u2022 Nico: https://www.youtube.com/@UCxiKin7VgW8awfO0qUJKSUA \n\u2022 Miguel: https://www.instagram.com/migueldorset/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYOsWB1CiIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYOsWB1CiIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYOsWB1CiIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYOsWB1CiIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TYOsWB1CiIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dima",
                "tags": [
                    "hassprodukte",
                    "wir essen",
                    "eure hassprodukte",
                    "essen",
                    "food",
                    "challenge",
                    "lecker",
                    "eklig",
                    "alkohol",
                    "k\u00e4se",
                    "wie schmeckt",
                    "wie schmeckts",
                    "smiley",
                    "dima",
                    "wir testen",
                    "wir probieren",
                    "so\u00dfe",
                    "s\u00fc\u00df",
                    "sauer",
                    "nudeln",
                    "fertigprodukte",
                    "junkfood",
                    "lakriz",
                    "candy",
                    "candies",
                    "kuchen",
                    "schokolade",
                    "kindheit",
                    "torte",
                    "torten",
                    "zuschauer",
                    "vorschl\u00e4ge",
                    "eure",
                    "produkte",
                    "supermarkt",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir ESSEN eure HASSPRODUKTE! (wieso tut ihr das??) \ud83c\udf70\ud83e\udd22 mit Smiley",
                    "description": "\ud83d\udca5 Hier geht\u2019s zu meinem neusten Video: https://youtu.be/qN6vtKs8HYI\n\ud83d\udca5 Hier geht's zum Video von Smiley: https://youtu.be/1rZ2bDNylL8?si=9qrAEg8QLFx0jqW4\n\ud83d\udd34 Abonniere kostenlos meinen Kanal: https://goo.gl/tPtamz\n\n\"Wir ESSEN eure HASSPRODUKTE \ud83c\udf70\ud83e\udd22\" mit Smiley \n\nHeute ist es nach einer etwas l\u00e4ngeren Zeit mal wieder unsere Aufgabe die Hassprodukte von euch, unserer Community, zu essen bzw. zu testen um herauszufinden, ob sich unsere Geschm\u00e4cker \u00fcberschneiden und wie unterschiedlich wir auf eure Hassprodukte reagieren w\u00fcrden :) Es sind echt ein paar bodenlose Produkte dabei und ich hoffe ihr habt Spa\u00df beim Gucken! \n\n\ud83d\udca5 KONTAKT\ud83d\udca5\nBusiness Mail: management.dima@gmail.com\n\nHabt ihr Bock auf mehr Videos dieser Art? Dann schreibt in die Kommentare BockAufMehr!\n\nHier findet ihr \u00e4hnliche Videos:\n\nWer besser MALT darf ESSEN | mit CrispyRob, Joey's Jungle & Falco\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/ZumrXuqWcmM\n\nHART, FLU\u0308SSIG oder WEICH (Essen-Challenge) | mit CrispyRob & Falco\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/bft9IhXKBjc\n\nWir probieren eure ekligsten Essenskombinationen | mit Smiley\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/aIUK1Y1l0mE\n\nWer KANN besser HALBIEREN? | mit Zclina\n\ud83d\udd34 https://youtu.be/wGRu7Oceig4\n\n___________________________________________________________________________\n\n\ud83c\udfe1DIE WG:\n\u2022 CrispyRob: https://youtu.be/DfsZOGDlFt4\n\u2022 Falco: https://youtu.be/0DzIhoURGfo\n\u2022 Smiley: https://youtu.be/7wJNJk2M6oY\n\u2022 Nico: https://www.youtube.com/@UCxiKin7VgW8awfO0qUJKSUA \n\u2022 Miguel: https://www.instagram.com/migueldorset/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49433",
                "likeCount": "2088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nzs65OMZY6qdhhUgrCGY2Hl53NY",
            "id": "_zHPsmXCjB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:07:24Z",
                "channelId": "UCx-KWLTKlB83hDI6UKECtJQ",
                "title": "The Last of Us Season 2 | Official Trailer | Max",
                "description": "You can\u2019t stop this.\n\n#TheLastOfUs returns April 13 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zHPsmXCjB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max",
                "tags": [
                    "max",
                    "hbo max",
                    "hbo",
                    "max trailer",
                    "hbo originals",
                    "hbo original series",
                    "max original series",
                    "hbo trailer",
                    "new on hbo",
                    "the last of us",
                    "the last of us season 2",
                    "pedro pascal",
                    "bella ramsey",
                    "craig mazin",
                    "neil druckmann",
                    "joel miller",
                    "ellie",
                    "abby",
                    "kaitlyn dever",
                    "isabela merced",
                    "dina",
                    "young manzino",
                    "jeffrey wright",
                    "the infected",
                    "clicks",
                    "cordyceps",
                    "the last of us video game",
                    "the last of us game",
                    "the last of us part II",
                    "gabriel luna",
                    "runtina wesley",
                    "TLOU",
                    "joe pantoliano",
                    "catherine o'hara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last of Us Season 2 | Official Trailer | Max",
                    "description": "You can\u2019t stop this.\n\n#TheLastOfUs returns April 13 on Max.\n\nAbout Max:\nMax is the culture-defining entertainment service for every mood. With a variety of genres that include your favorite series and movies from iconic brands and treasured franchises, it delivers irresistible stories every time. From reuniting with life-long favorites to uncovering new ones you haven\u2019t discovered yet, there's something for every moment, every feeling, every you.\n\nIt\u2019s all here. Iconic series, award-winning movies, fresh originals, and family favorites featuring the worlds of Harry Potter, the DC Universe, and HBO. Discover the best entertainment for every mood.\n#WarnerBrosDiscovery #streamonmax \n\nSUBSCRIBE TO MAX\nhttps://streamonm.ax/3vgR69B\n\nGET MAX\nhttps://streamonm.ax/4a83GYO\n\nFOLLOW MAX\nFollow Max on YouTube: https://streamonm.ax/YouTube\nFollow Max on Instagram: https://streamonm.ax/Instagram\nFollow Max on TikTok: https://streamonm.ax/TikTok\nFollow Max on Twitter: https://streamonm.ax/Twitter\nFollow Max on Facebook: https://streamonm.ax/Facebook"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23953017",
                "likeCount": "133035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LoAnGVdwshd7AlnDPIIRJh1tQH8",
            "id": "G75rvTrHAs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T10:29:50Z",
                "channelId": "UCu1FJLH2dp7dwKoCCGFkaMg",
                "title": "BVB schon mit HSV und Schalke verglichen: Erste Risse in der Mannschaft! | Reif ist Live",
                "description": "*Reif ist Live wird pr\u00e4sentiert von der DVAG\n\nWas f\u00fcr ein 25. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga! Der FC Bayern verliert zu Hause gegen den VfL Bochum! Leverkusen verpasst die Chance, im Meisterkampf Punkte aufzuholen, verliert gegen Werder Bremen! Und der BVB rutscht immer tiefer in die Krise, muss zu Hause eine Niederlage gegen Augsburg einstecken! Ein wildes Wochenende in der Bundesliga und das zwischen den Achtelfinal-Spielen der Champions League. Wir blicken zur\u00fcck auf das Bundesliga-Wochenende, nach dem auch Sorgen um Florian Wirtz aufkommen. Und wir blicken voraus auf die R\u00fcckspiele im Achtelfinale\nAlles Aktuelle aus der Welt des Fu\u00dfballs in der neuen Folge Reif ist Live.\n\nModeration: Marcel Weier\n\n#championsleague #bayern #reifistlive\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G75rvTrHAs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G75rvTrHAs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G75rvTrHAs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G75rvTrHAs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G75rvTrHAs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT BILD",
                "tags": [
                    "bild",
                    "bild sport",
                    "sport bild",
                    "reif ist live",
                    "reif ist live heute",
                    "reif ist live aktuell",
                    "bundesliga",
                    "fc bayern",
                    "bayern m\u00fcnchen",
                    "vincent kompany",
                    "reif ist live bild",
                    "reif ist live ganze folge",
                    "kimmich vertrag",
                    "Bayer Leverkusen",
                    "leverkusen",
                    "champions league",
                    "kimmich",
                    "bayern leverkusen",
                    "fc bayern gegen bayer leverkusen",
                    "Bayern",
                    "manuel neuer",
                    "fu\u00dfball",
                    "fu\u00dfball live",
                    "fussball live",
                    "fu\u00dfball talk",
                    "wirtz",
                    "musiala",
                    "talk",
                    "bvb",
                    "florian wirtz",
                    "bvb live",
                    "livestream",
                    "bundesliga highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BVB schon mit HSV und Schalke verglichen: Erste Risse in der Mannschaft! | Reif ist Live",
                    "description": "*Reif ist Live wird pr\u00e4sentiert von der DVAG\n\nWas f\u00fcr ein 25. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga! Der FC Bayern verliert zu Hause gegen den VfL Bochum! Leverkusen verpasst die Chance, im Meisterkampf Punkte aufzuholen, verliert gegen Werder Bremen! Und der BVB rutscht immer tiefer in die Krise, muss zu Hause eine Niederlage gegen Augsburg einstecken! Ein wildes Wochenende in der Bundesliga und das zwischen den Achtelfinal-Spielen der Champions League. Wir blicken zur\u00fcck auf das Bundesliga-Wochenende, nach dem auch Sorgen um Florian Wirtz aufkommen. Und wir blicken voraus auf die R\u00fcckspiele im Achtelfinale\nAlles Aktuelle aus der Welt des Fu\u00dfballs in der neuen Folge Reif ist Live.\n\nModeration: Marcel Weier\n\n#championsleague #bayern #reifistlive\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87165",
                "likeCount": "1373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXgzjdgWsilPQR9jFesl13EzU_M",
            "id": "zSmcPvWDBq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T07:00:40Z",
                "channelId": "UCWAEPOo1hVr_hnSoGvkvJJg",
                "title": "8000\u20ac Gebrauchtwagen wird zu Fass ohne Boden. Mercedes C Klasse mit teuren M\u00e4ngeln",
                "description": "Heute haben wir eine Mercedes C-Klasse vom Typ 204 in der Werkstatt, die der Kunde gerade beim Autoh\u00e4ndler g\u00fcnstig gekauft hat. Aber das vermeintliche Schn\u00e4ppchen ist leider keins. Warum, das seht Ihr im Video.\n\nHier geht es zum \u00d6l Test \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/motoroel-test/\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\nhttps://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r198\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzten wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1 den wir bei den Tourenwagenlegenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra\n\nHWA C55 5,5l Kompressor w203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSmcPvWDBq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motoren Zimmer",
                "tags": [
                    "Motoren Zimmer",
                    "Motorenzimmer",
                    "Mercedes",
                    "AMG",
                    "Motoren",
                    "Motorschaden",
                    "Austauschmotor",
                    "Instandsetzung",
                    "Getriebe\u00f6lsp\u00fclung",
                    "welches Motor\u00f6l",
                    "hazet",
                    "w204",
                    "gebrauchtwagen kaufen",
                    "gebrauchtwagen check",
                    "autoverk\u00e4ufer",
                    "autoversicherung",
                    "autodoktoren",
                    "h\u00e4ndler",
                    "garantie und gew\u00e4hrleistung",
                    "mobile",
                    "autoscout24",
                    "falle",
                    "was ist zu beachten beim autokauf",
                    "mercedes c klasse",
                    "w205",
                    "\u00fcberpr\u00fcfen",
                    "tachostand",
                    "jean pierre",
                    "achtung kontrolle",
                    "lackschichtmessger\u00e4t",
                    "unfallschaden",
                    "vorbesitzer",
                    "michelin",
                    "continental",
                    "hankook",
                    "fulda",
                    "m272"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "8000\u20ac Gebrauchtwagen wird zu Fass ohne Boden. Mercedes C Klasse mit teuren M\u00e4ngeln",
                    "description": "Heute haben wir eine Mercedes C-Klasse vom Typ 204 in der Werkstatt, die der Kunde gerade beim Autoh\u00e4ndler g\u00fcnstig gekauft hat. Aber das vermeintliche Schn\u00e4ppchen ist leider keins. Warum, das seht Ihr im Video.\n\nHier geht es zum \u00d6l Test \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/motoroel-test/\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\nhttps://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r198\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzten wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1 den wir bei den Tourenwagenlegenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra\n\nHWA C55 5,5l Kompressor w203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248110",
                "likeCount": "11237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSQfOGs-t3_4OKwBUo_xDYDAA44",
            "id": "zHt1IEgEISo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T12:01:19Z",
                "channelId": "UCfpCQ89W9wjkHc8J_6eTbBg",
                "title": "Forging a Knife & Survival Camping Alone in the Wilderness",
                "description": "I am heading into the woods of Alaska for 3 days with no sleeping bag or tent. I am going to sleep in a survival shelter, make a forge, make a charcoal kiln, make charcoal, forge and make a knife and do it all in extreme cold weather alone in the wilderness. \n\nOutdoor Boys on FACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/TeamOutdoorBoys\n\nOutdoor Boys on INSTAGRAM\n@outdoorboyschannel\n\nBUY OUTDOOR BOYS T-SHIRTS\n http://shop.spreadshirt.com/catsandcarp/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHt1IEgEISo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Outdoor Boys",
                "tags": [
                    "camping",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "forging",
                    "blacksmithing",
                    "knifesmithing",
                    "knife making",
                    "bushcraft survival",
                    "survival shelter",
                    "primitive survival",
                    "solo camping",
                    "extreme camping",
                    "cold weather camping",
                    "ALaska",
                    "camping in Alaska",
                    "survival camping",
                    "bushcraft camping",
                    "bushcraft shelter",
                    "bushcraft knife",
                    "solo survival camping",
                    "remote camping",
                    "extreme survival",
                    "how to make a knife",
                    "how to forge",
                    "make a forge",
                    "blacksmithing a knife",
                    "forging a knife",
                    "traditional forging"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forging a Knife & Survival Camping Alone in the Wilderness",
                    "description": "I am heading into the woods of Alaska for 3 days with no sleeping bag or tent. I am going to sleep in a survival shelter, make a forge, make a charcoal kiln, make charcoal, forge and make a knife and do it all in extreme cold weather alone in the wilderness. \n\nOutdoor Boys on FACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/TeamOutdoorBoys\n\nOutdoor Boys on INSTAGRAM\n@outdoorboyschannel\n\nBUY OUTDOOR BOYS T-SHIRTS\n http://shop.spreadshirt.com/catsandcarp/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7795302",
                "likeCount": "272519",
                "favoriteCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}