{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "JU2Jj4twvvUeezbrz24gri2Rz1c",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JyH6U-fDPH8QOPWi_3kEwgUlsR4",
            "id": "VYG1RJ0DgIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T03:28:07Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "EM JOGO QUENTE, FLAMENGO BATE FLUMINENSE NA PRIMEIRA FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO Flamengo venceu o Fluminense pelo placar de 2 a 1 na primeira partida da final do Campeonato Carioca. Wesley e Juninho marcaram para o Rubro-Negro, enquanto Keno descontou para o Tricolor. Confira os melhores momentos!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense #campeonatocarioca #flamengo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "AO VIVO",
                    "CAMPEONATO CARIOCA",
                    "COM IMAGENS",
                    "Flamengo-RJ",
                    "Fluminense",
                    "Fluminense vs. Flamengo-RJ",
                    "canal goat",
                    "carioca",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca no goat",
                    "cariocao",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "FLAMENGO",
                    "FLUMINENSE",
                    "CARIOCA",
                    "CAMPEONATO",
                    "FINAL",
                    "WESLEY",
                    "CONVOCADO",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "cariocao no goat",
                    "shorts",
                    "GOLS",
                    "GOL",
                    "JUNINHO",
                    "flaflu",
                    "fluminense x flamengo melhores momentos",
                    "flamengo x fluminense melhores momentos",
                    "fluminense x flamengo",
                    "flamengo x fluminense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EM JOGO QUENTE, FLAMENGO BATE FLUMINENSE NA PRIMEIRA FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO Flamengo venceu o Fluminense pelo placar de 2 a 1 na primeira partida da final do Campeonato Carioca. Wesley e Juninho marcaram para o Rubro-Negro, enquanto Keno descontou para o Tricolor. Confira os melhores momentos!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense #campeonatocarioca #flamengo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "571867",
                "likeCount": "8124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o9YB1oIpwvWNpsO2MHapGaoewvo",
            "id": "inInbOFEEf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:13:00Z",
                "channelId": "UCNVifsYkXq5yzylNGvi1JJA",
                "title": "01. DJONGA \u2022 FOME",
                "description": "FOME \u00e9 a primeira faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nUsando roupa cara pra fazer valer,\nO algod\u00e3o colhido pelos ancestrais,\nIsso \u00e9 Deus escrevendo em suas linhas tortas,\n\u00c9 o que explica o arco \u00edris ap\u00f3s os temporais,\n\nO que antes era \u00f3dio virou consci\u00eancia, \nMeu rivais t\u00eam sobrenomes, cheio de consoante \nE quem atira ainda mora em um simples kitnet,\n\u201cPor isso eu quero mais que um grammy esquecido na estante\u201d,\n\nO melhor n\u00e3o \u00e9 aquele sempre acerta,\nmas sim o que aproveita o erro do advers\u00e1rio,\nSe eles dormem eu nem pisco, (nem cochilo) \nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque o olho n\u00e3o fecha que sou vision\u00e1rio,\nO lobo se tornou cachorro pra n\u00e3o ser ca\u00e7ado\nPor isso n\u00f3s queria sentar na mesa boy,\nNessas a\u00ed que alguns irm\u00e3o foram domesticado,\nNa coleira do vil\u00e3o, gritando meu her\u00f3i !\n\nN\u00e3o confio nem no espelho \n\u00c9 que ele \u00e9 ao contr\u00e1rio, a imagem que me d\u00e1 \nN\u00e3o \u00e9 o que eu represento \nN\u00e3o vou trocar o moleque, que s\u00f3 pensa em dan\u00e7ar \nPor um adulto covarde que s\u00f3 pensa em sustento \nMudar minha realidade era uma causa urgente,\nMudei, ent\u00e3o me chame de santo expedito,\nJ\u00e1 fiz pra alimentar nossas bocas ,\nHoje eu fa\u00e7o pra alimentar \nMinha alma e meu esp\u00edrito \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nDepois que eu parei de perder,\nCompetir n\u00e3o me interessa mais,\nSempre foi pelo desafio;\nSou movido a d\u00favidas e n\u00e3o respostas,\nDe quem tem muitas certezas, mano, eu desconfio\n\nQuero entender porque eu fa\u00e7o tudo pelas moedas,\nOu porque a pati s\u00f3 me olha e eu fico no cio;\nOu porque me incomoda Taylor que \u00e9 t\u00e3o coerente,\nMas amo Kanye que diz coisas coisas que repudio;\n\nEra um bus\u00e3o lotado ou o bolso lotado,\nNem que pra isso eu fosse, pra uma cela lotada,\nDepois de meter fita em um bus\u00e3o lotado, \nE m\u00eas que vem eles que corram dobrado,\nCasa constru\u00edda, peito dilacerado,\nProcurando Messias, n\u00f3s escolhemos errado \nO auge do ego\u00edsmo \u00e9 crucificar primeiro \nDepois ter a cara de pau de pedir pra ser perdoado \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nMe atacam de todos os lado, \nMas tipo Demb\u00e9l\u00e9 sou ambidestro e bato com as duas m\u00e3o,\nDif\u00edcil n\u00e3o \u00e9 ver o pobre gritando \u201colha o lan\u00e7a\u201d,\nMas sim ver o rico cego gritando \u201cvis\u00e3o\u201d\n\nRoubaram nossas g\u00edrias, nossos platinados \nN\u00e3o entendem que isso \u00e9 sobre identifica\u00e7\u00e3o \nPor isso trocamos de c\u00f3digos toda semana \nVoc\u00eas nunca me inclu\u00edram, n\u00e3o me acusem de exclus\u00e3o\n\nErro muito gol porque arrisco muito\nE j\u00e1 me acostumei com as vaias da torcida \nMas ainda na m\u00e1 fase sou acima da m\u00e9dia \nPorque todo jogo \u00e9 o jogo da minha vida \nN\u00f3s somos a trag\u00e9dia da televis\u00e3o,\n\nMeus irm\u00e3o vende a droga pra que voc\u00ea brise,\nQuando tu souber o problema, j\u00e1 tenho a solu\u00e7\u00e3o\nO que passa no jornal aqui \u00e9 tipo reprise,\n\nMesmo contra a corrente \ncontinuo a nadar que nem Dory,\nApanhamos tanto que nem d\u00f3i ,\nNo futuro comprar uns Nelore, \n\u00c9 uma fazenda maior que Yellowstone ,\n\nVit\u00f3ria ou vingan\u00e7a eu fiz meu nome \nAssistindo Wall-e, \nVi que n\u00e3o t\u00f4 no mundo de Alice,\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\n\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\nE nosso tempo t\u00e1!\n\n\u201cExu, \nExu era o filho ca\u00e7ula de Iemanj\u00e1 e Orunmil\u00e1,\nIrm\u00e3o de Ogum, Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi.\nExu comia de tudo, sua fome era incontrol\u00e1vel.\nComeu todos os animais da aldeia em que vivia.\nComeu os de quatro p\u00e9s, comeu os de pena.\nComeu o cereal, a fruta, o inhame, a pimenta;\nBebeu toda cerveja, toda cacha\u00e7a, todo o vinho.\nIngeriu todo o azeite-de-dend\u00ea e todos os obis.\nQuanto mais comia, mais fome Exu sentia\u201d.\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: Ableton Push 2, Synths e Moog Little Phatty)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz e Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #FOME #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djonga",
                "tags": [
                    "djonga",
                    "quanto mais eu como mais fome eu sinto",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "djongador",
                    "djonga day",
                    "fome"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "01. DJONGA \u2022 FOME",
                    "description": "FOME \u00e9 a primeira faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nUsando roupa cara pra fazer valer,\nO algod\u00e3o colhido pelos ancestrais,\nIsso \u00e9 Deus escrevendo em suas linhas tortas,\n\u00c9 o que explica o arco \u00edris ap\u00f3s os temporais,\n\nO que antes era \u00f3dio virou consci\u00eancia, \nMeu rivais t\u00eam sobrenomes, cheio de consoante \nE quem atira ainda mora em um simples kitnet,\n\u201cPor isso eu quero mais que um grammy esquecido na estante\u201d,\n\nO melhor n\u00e3o \u00e9 aquele sempre acerta,\nmas sim o que aproveita o erro do advers\u00e1rio,\nSe eles dormem eu nem pisco, (nem cochilo) \nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque o olho n\u00e3o fecha que sou vision\u00e1rio,\nO lobo se tornou cachorro pra n\u00e3o ser ca\u00e7ado\nPor isso n\u00f3s queria sentar na mesa boy,\nNessas a\u00ed que alguns irm\u00e3o foram domesticado,\nNa coleira do vil\u00e3o, gritando meu her\u00f3i !\n\nN\u00e3o confio nem no espelho \n\u00c9 que ele \u00e9 ao contr\u00e1rio, a imagem que me d\u00e1 \nN\u00e3o \u00e9 o que eu represento \nN\u00e3o vou trocar o moleque, que s\u00f3 pensa em dan\u00e7ar \nPor um adulto covarde que s\u00f3 pensa em sustento \nMudar minha realidade era uma causa urgente,\nMudei, ent\u00e3o me chame de santo expedito,\nJ\u00e1 fiz pra alimentar nossas bocas ,\nHoje eu fa\u00e7o pra alimentar \nMinha alma e meu esp\u00edrito \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nDepois que eu parei de perder,\nCompetir n\u00e3o me interessa mais,\nSempre foi pelo desafio;\nSou movido a d\u00favidas e n\u00e3o respostas,\nDe quem tem muitas certezas, mano, eu desconfio\n\nQuero entender porque eu fa\u00e7o tudo pelas moedas,\nOu porque a pati s\u00f3 me olha e eu fico no cio;\nOu porque me incomoda Taylor que \u00e9 t\u00e3o coerente,\nMas amo Kanye que diz coisas coisas que repudio;\n\nEra um bus\u00e3o lotado ou o bolso lotado,\nNem que pra isso eu fosse, pra uma cela lotada,\nDepois de meter fita em um bus\u00e3o lotado, \nE m\u00eas que vem eles que corram dobrado,\nCasa constru\u00edda, peito dilacerado,\nProcurando Messias, n\u00f3s escolhemos errado \nO auge do ego\u00edsmo \u00e9 crucificar primeiro \nDepois ter a cara de pau de pedir pra ser perdoado \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nMe atacam de todos os lado, \nMas tipo Demb\u00e9l\u00e9 sou ambidestro e bato com as duas m\u00e3o,\nDif\u00edcil n\u00e3o \u00e9 ver o pobre gritando \u201colha o lan\u00e7a\u201d,\nMas sim ver o rico cego gritando \u201cvis\u00e3o\u201d\n\nRoubaram nossas g\u00edrias, nossos platinados \nN\u00e3o entendem que isso \u00e9 sobre identifica\u00e7\u00e3o \nPor isso trocamos de c\u00f3digos toda semana \nVoc\u00eas nunca me inclu\u00edram, n\u00e3o me acusem de exclus\u00e3o\n\nErro muito gol porque arrisco muito\nE j\u00e1 me acostumei com as vaias da torcida \nMas ainda na m\u00e1 fase sou acima da m\u00e9dia \nPorque todo jogo \u00e9 o jogo da minha vida \nN\u00f3s somos a trag\u00e9dia da televis\u00e3o,\n\nMeus irm\u00e3o vende a droga pra que voc\u00ea brise,\nQuando tu souber o problema, j\u00e1 tenho a solu\u00e7\u00e3o\nO que passa no jornal aqui \u00e9 tipo reprise,\n\nMesmo contra a corrente \ncontinuo a nadar que nem Dory,\nApanhamos tanto que nem d\u00f3i ,\nNo futuro comprar uns Nelore, \n\u00c9 uma fazenda maior que Yellowstone ,\n\nVit\u00f3ria ou vingan\u00e7a eu fiz meu nome \nAssistindo Wall-e, \nVi que n\u00e3o t\u00f4 no mundo de Alice,\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\n\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\nE nosso tempo t\u00e1!\n\n\u201cExu, \nExu era o filho ca\u00e7ula de Iemanj\u00e1 e Orunmil\u00e1,\nIrm\u00e3o de Ogum, Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi.\nExu comia de tudo, sua fome era incontrol\u00e1vel.\nComeu todos os animais da aldeia em que vivia.\nComeu os de quatro p\u00e9s, comeu os de pena.\nComeu o cereal, a fruta, o inhame, a pimenta;\nBebeu toda cerveja, toda cacha\u00e7a, todo o vinho.\nIngeriu todo o azeite-de-dend\u00ea e todos os obis.\nQuanto mais comia, mais fome Exu sentia\u201d.\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: Ableton Push 2, Synths e Moog Little Phatty)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz e Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #FOME #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69644",
                "likeCount": "10119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "suGe1Hjex8ouJOEAFOMl-4Q-pts",
            "id": "UWjLus7R_sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:09:58Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "REAL CLASSIFICA NOS P\u00caNALTIS AP\u00d3S VINI ERRAR P\u00caNALTI NOS 90 MIN | ATL\u00c9TICO 1(2) X (4)0 REAL MADRID",
                "description": "Com gol de Gallagher no primeiro minuto de jogo, o Atl\u00e9tico ganhou no tempo normal e levou o jogo pros p\u00eanaltis j\u00e1 que no agregado foi 2 a 2. O Real conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o por 4 a 2 nas penalidades\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Pedro Loureiro/Sports Press Photo/Getty Images e Diego Souto/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "real madrid",
                    "atletico de madrid",
                    "real madrid atletico de madrid",
                    "champions league",
                    "real madrid champions",
                    "atletico de madrid champions",
                    "real madrid penalti",
                    "vini jr penalti",
                    "atletico de madrid penalti",
                    "penalti champions",
                    "disputa de penalti",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "melhores momentos atletico de madrid",
                    "melhores momentos champions",
                    "melhores momentos real madrid atletico de madrid",
                    "gol real madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL CLASSIFICA NOS P\u00caNALTIS AP\u00d3S VINI ERRAR P\u00caNALTI NOS 90 MIN | ATL\u00c9TICO 1(2) X (4)0 REAL MADRID",
                    "description": "Com gol de Gallagher no primeiro minuto de jogo, o Atl\u00e9tico ganhou no tempo normal e levou o jogo pros p\u00eanaltis j\u00e1 que no agregado foi 2 a 2. O Real conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o por 4 a 2 nas penalidades\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Pedro Loureiro/Sports Press Photo/Getty Images e Diego Souto/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3578754",
                "likeCount": "115750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MoohHJPtJqThYm21jFE7wwheWAM",
            "id": "4tq9h2hOgUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:30:06Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "BEBETO - DE CARA COM O CARA #3",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No terceiro epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe o maior parceiro que j\u00e1 teve no mundo da bola, Bebeto! \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ronaldo",
                    "rom\u00e1rio",
                    "brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "copa do mundo",
                    "neymar",
                    "cbf",
                    "copa",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "vini jr",
                    "campe\u00e3o",
                    "t\u00edtulo",
                    "romario",
                    "de cara com o cara",
                    "fenomeno",
                    "r9",
                    "artilheiros",
                    "craques",
                    "caras",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "campe\u00f5es",
                    "g\u00eanio",
                    "Bebeto",
                    "dupla",
                    "parceria",
                    "eu te amo",
                    "tetra",
                    "mundial",
                    "barcelona",
                    "ta\u00e7a",
                    "trof\u00e9u",
                    "zagalo",
                    "parreira",
                    "pel\u00e9",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "eurico",
                    "maradona",
                    "torcida",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "ronaldinho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEBETO - DE CARA COM O CARA #3",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No terceiro epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe o maior parceiro que j\u00e1 teve no mundo da bola, Bebeto! \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119220",
                "likeCount": "11746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N7G-KdSogVeNRLmiQvJvtrwtE_c",
            "id": "JedEY0JbrDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:38:04Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "BSOP POKER SHOW ft. NEYMAR JR. \ud83d\udc9c",
                "description": "Curtiu o Poker Show com o Neymar Jr. e quer aprender mais? Inscreva-se no canal do BSOP no YouTube e acompanhe o melhor conte\u00fado do maior torneio de poker da Am\u00e9rica Latina https://www.youtube.com/@BSOPOficial\u00a0\n\nSE TORNE MEMBRO DO CANAL:  https://youtube.com/nobrutv/join \n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JedEY0JbrDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JedEY0JbrDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JedEY0JbrDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JedEY0JbrDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JedEY0JbrDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "free fire",
                    "cerol",
                    "freitas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BSOP POKER SHOW ft. NEYMAR JR. \ud83d\udc9c",
                    "description": "Curtiu o Poker Show com o Neymar Jr. e quer aprender mais? Inscreva-se no canal do BSOP no YouTube e acompanhe o melhor conte\u00fado do maior torneio de poker da Am\u00e9rica Latina https://www.youtube.com/@BSOPOficial\u00a0\n\nSE TORNE MEMBRO DO CANAL:  https://youtube.com/nobrutv/join \n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram: https://www.instagram.com/nobru\nMe siga no twitter: https://twitter.com/nobru\nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306319",
                "likeCount": "17452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ndQ9Ja3EIBKm1yyu_ELsU8QwCk",
            "id": "wsBaeZEMMxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:01:15Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "O Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? #react   | EP.1310",
                "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore\n\nPablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? - Nesse v\u00eddeo Lito Sousa reage ao v\u00eddeo em que Cariani e Pablo Mar\u00e7al est\u00e3o viajando dentro de um jato particular, enquanto os dois conversam sobre os equipamentos do avi\u00e3o e todas suas funcionalidades.\n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "AVIA\u00c7\u00c3O",
                    "Lito",
                    "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                    "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
                    "Aerolito",
                    "medo de voar",
                    "turbulencia",
                    "avia\u00e7\u00e3o comercial",
                    "lito sousa",
                    "pablo mar\u00e7al",
                    "react",
                    "pablo mar\u00e7al e cariani",
                    "renato cariani",
                    "combust\u00edvel na asa",
                    "transferir combust\u00edvel",
                    "avi\u00e3o desbalanceado",
                    "jatinho do mar\u00e7al",
                    "combust\u00edvel",
                    "lito reagindo ao pablo mar\u00e7al",
                    "Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es?",
                    "v\u00eddeo reagindo",
                    "AnalisandoV\u00eddeo",
                    "300 metros",
                    "motor",
                    "turbina",
                    "cockpit",
                    "turbul\u00eancia",
                    "pablo mar\u00e7al falando sobre avi\u00e3o",
                    "jatinho particular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? #react   | EP.1310",
                    "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore\n\nPablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? - Nesse v\u00eddeo Lito Sousa reage ao v\u00eddeo em que Cariani e Pablo Mar\u00e7al est\u00e3o viajando dentro de um jato particular, enquanto os dois conversam sobre os equipamentos do avi\u00e3o e todas suas funcionalidades.\n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373907",
                "likeCount": "35834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fChSv8H5LjrrMe5aRcKkUpp57B4",
            "id": "DVxDrLaIEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:31Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR CARRO DO MUNDO POR 24 HORAS",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR CARRO DO MUNDO POR 24 HORAS",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1723026",
                "likeCount": "33717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-MOlVp462rztHJtecgbI1e2DM3w",
            "id": "FUtucu8v-Bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T02:04:22Z",
                "channelId": "UCuNjvqjTzw9LcD9PVpTVWRA",
                "title": "ATHLETIC 3 (7) x (8) 3 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa FASE DA COPA DO BRASIL 2025",
                "description": "GR\u00caMIO CLASSIFICADO COM MUITA EMO\u00c7\u00c3O!! \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\n\nO #Gr\u00eamio testou o cora\u00e7\u00e3o dos torcedores na segunda fase da #CopadoBrasil! Em um jogo eletrizante em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, casa do #Athletic, o Imortal empatou o tempo regulamentar em 3 x 3 e com um jogador a menos. \n\nSe acha que a emo\u00e7\u00e3o acabou por a\u00ed, t\u00e1 bem enganado! Foi a segunda decis\u00e3o dos ga\u00fachos por p\u00eanaltis na edi\u00e7\u00e3o de 2025. O her\u00f3i da noite foi #GabrielGrando, que pegou a oitava batida dos donos da casa e carimbou o passaporte do Tricolor para a terceira fase da competi\u00e7\u00e3o. \n\nCopa do Brasil aqui no #PrimeVideo voc\u00eas sabem que TUDO PODE ACONTECER! \ud83d\udd25\ud83c\udfc6 Bora pra terceira fase, meus consagrados? \n\n\u26bd Placar final: Athletic 3 (7) x (8) 3 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais:\nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6) \n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8  \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUtucu8v-Bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUtucu8v-Bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUtucu8v-Bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUtucu8v-Bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Brasil",
                "tags": [
                    "Athletic",
                    "Classificado",
                    "CopaDoBrasil",
                    "CopaDoBrasilAovivo",
                    "CopaDoBrasilTudoPodeAcontecer",
                    "Eliminado",
                    "Futebol",
                    "FutebolAoVivo",
                    "GolsAoVivo",
                    "GolsAthletic",
                    "GolsDaCopaDoBrasil",
                    "GolsDaNoite",
                    "GolsDoDia",
                    "GolsGr\u00eamio",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Gr\u00eamioAoVivo",
                    "Imortal",
                    "MelhoresMomentos",
                    "MelhoresMomentosAthletic",
                    "MelhoresMomentosGr\u00eamio",
                    "MelhoresMomentosImortal",
                    "PrimeVideo",
                    "PrimeVideoSports",
                    "PrimeVideoSportsBR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATHLETIC 3 (7) x (8) 3 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 2\u00aa FASE DA COPA DO BRASIL 2025",
                    "description": "GR\u00caMIO CLASSIFICADO COM MUITA EMO\u00c7\u00c3O!! \ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\n\nO #Gr\u00eamio testou o cora\u00e7\u00e3o dos torcedores na segunda fase da #CopadoBrasil! Em um jogo eletrizante em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, casa do #Athletic, o Imortal empatou o tempo regulamentar em 3 x 3 e com um jogador a menos. \n\nSe acha que a emo\u00e7\u00e3o acabou por a\u00ed, t\u00e1 bem enganado! Foi a segunda decis\u00e3o dos ga\u00fachos por p\u00eanaltis na edi\u00e7\u00e3o de 2025. O her\u00f3i da noite foi #GabrielGrando, que pegou a oitava batida dos donos da casa e carimbou o passaporte do Tricolor para a terceira fase da competi\u00e7\u00e3o. \n\nCopa do Brasil aqui no #PrimeVideo voc\u00eas sabem que TUDO PODE ACONTECER! \ud83d\udd25\ud83c\udfc6 Bora pra terceira fase, meus consagrados? \n\n\u26bd Placar final: Athletic 3 (7) x (8) 3 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais:\nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6) \n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8  \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 14,90/m\u00eas. Teste Gr\u00e1tis por 30 dias."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205062",
                "likeCount": "3519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fa6rBG8FsPx5APUHlmKOq_UXIrA",
            "id": "0-eMuy6UJ6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:17:19Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                "description": "Find the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "#SILENTHILL",
                    "#SILENTHILLf",
                    "#SHf",
                    "#KONAMI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Find the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "873401",
                "likeCount": "69612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJgUGUxoAfzg3UjR3-ENuoBNbSg",
            "id": "7TLjgK0aXEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ",
                "title": "Raphaela Santos e Joelma - Estrela Dourada - Chama no Breg\u00e3o - EP. 1",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp01\n\nEstrela Dourada\nComposi\u00e7\u00e3o: Beto Caju / Maraial\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\n#RaphaelaSantos #EstrelaDourada #Joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Raphaela Santos",
                "tags": [
                    "Raphaela Santos",
                    "A Favorita",
                    "Ep Novo Raphaela Santos",
                    "Musica Nova Raphaela Santos",
                    "raphaela",
                    "rafaela",
                    "2024",
                    "2025",
                    "Mil Perguntas",
                    "Musica Nova",
                    "Brega",
                    "Breg\u00e3o",
                    "Bregao",
                    "Arrocha",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Natanzinho",
                    "Natazinho Lima",
                    "Opini\u00e3o",
                    "Pense o Que Quiser de Mim",
                    "Fa\u00e7a o que quiser de mim",
                    "fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser",
                    "Se me quiser vai ser assim",
                    "Viral",
                    "hits br",
                    "Top 10 Brasil",
                    "Top 1",
                    "Wesley no brega",
                    "Meu Jeito de Amar",
                    "Sou Assim N\u00e3o Vou Mudar",
                    "Minha Opini\u00e3o",
                    "Lama"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Raphaela Santos e Joelma - Estrela Dourada - Chama no Breg\u00e3o - EP. 1",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp01\n\nEstrela Dourada\nComposi\u00e7\u00e3o: Beto Caju / Maraial\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\n#RaphaelaSantos #EstrelaDourada #Joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64298",
                "likeCount": "6717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_oobizKN4Pyp1zzaAbDT1xE8RsM",
            "id": "exTYNu99VwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:45:49Z",
                "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ",
                "title": "ESTOU PERDENDO TUDO",
                "description": "INGRESSOS PRO MEU SHOW: inutilismo.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inutilismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU PERDENDO TUDO",
                    "description": "INGRESSOS PRO MEU SHOW: inutilismo.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177395",
                "likeCount": "34754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "huXckS6SNMcFoHHyoTgarFgp9eQ",
            "id": "SnTxI-vxO38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "PASSEI 24 HORAS NA PRIS\u00c3O DE COMIDA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 24 HORAS NA PRIS\u00c3O DE COMIDA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "879349",
                "likeCount": "20561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nn_p43wjRSLrtO8W-bOHe5tFmaI",
            "id": "tGHWV617JeY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:16:57Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 4 Legendado",
                "description": "Os Vingadores n\u00e3o v\u00e3o aparecer, mas temos um plano B*.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGHWV617JeY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGHWV617JeY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGHWV617JeY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGHWV617JeY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tGHWV617JeY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thunderbolts* | Trailer Oficial 4 Legendado",
                    "description": "Os Vingadores n\u00e3o v\u00e3o aparecer, mas temos um plano B*.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, em 1 de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42666",
                "likeCount": "3858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NNu7uPxsFqGCxuSEUNRrAetlYo0",
            "id": "FzvMRGjMv1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Capricha na Mentira (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #CaprichaNaMentira \n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nCapricha Na Mentira \n\nAh, se ele te perguntar de mim \nC\u00ea fala que eu t\u00f4 na melhor fase \nQue pelo tanto de gente que eu t\u00f4 beijando \nDaqui um m\u00eas tenho que mudar de cidade \nPra ver se em outra acho alguma novidade \nDepois me fala se na cara dele deu saudade \nSe ele perguntou \u00e9 s\u00e9rio, ou \u00e9 verdade\n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Capricha na Mentira (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #CaprichaNaMentira \n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nCapricha Na Mentira \n\nAh, se ele te perguntar de mim \nC\u00ea fala que eu t\u00f4 na melhor fase \nQue pelo tanto de gente que eu t\u00f4 beijando \nDaqui um m\u00eas tenho que mudar de cidade \nPra ver se em outra acho alguma novidade \nDepois me fala se na cara dele deu saudade \nSe ele perguntou \u00e9 s\u00e9rio, ou \u00e9 verdade\n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86204",
                "likeCount": "2583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTdVO8T24ZM-sRYC-s-Al33-vPo",
            "id": "69ffwl-8pCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T19:03:08Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "F1 | Official Trailer",
                "description": "Meet APXGP. Sonny Hayes and Joshua Pearce. F1, only in theatres June 2025.\n\n#F1 #F1Movie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69ffwl-8pCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69ffwl-8pCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69ffwl-8pCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69ffwl-8pCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69ffwl-8pCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 | Official Trailer",
                    "description": "Meet APXGP. Sonny Hayes and Joshua Pearce. F1, only in theatres June 2025.\n\n#F1 #F1Movie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1659778",
                "likeCount": "91999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kfJ58Z9bwOByUgEqpuJUubojeuw",
            "id": "hVIJjMHWC5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T00:08:26Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "O P\u00caNALTI DO ATL\u00c9TICO FOI BEM ANULADO? IMAGEM EXCLUSIVA ACABA COM O DEBATE POL\u00caMICO DA CHAMPIONS",
                "description": "P\u00caNALTI POL\u00caMICO? Com imagens da nossa Carol Albuquerque, a quest\u00e3o foi resolvida!\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 - Debate sobre o jogo\n11:36 - Imagem exclusiva\n\nFoto: Akbulut/Anadolu via Getty Images\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVIJjMHWC5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVIJjMHWC5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVIJjMHWC5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVIJjMHWC5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hVIJjMHWC5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "real madrid x atletico de madrid",
                    "penalti real madrid",
                    "julian alvarez penalti",
                    "real madrid x atletico champions",
                    "champions melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O P\u00caNALTI DO ATL\u00c9TICO FOI BEM ANULADO? IMAGEM EXCLUSIVA ACABA COM O DEBATE POL\u00caMICO DA CHAMPIONS",
                    "description": "P\u00caNALTI POL\u00caMICO? Com imagens da nossa Carol Albuquerque, a quest\u00e3o foi resolvida!\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 - Debate sobre o jogo\n11:36 - Imagem exclusiva\n\nFoto: Akbulut/Anadolu via Getty Images\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256081",
                "likeCount": "11250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9vnEX3odDYy3MgBzOWqhMMQ-eg",
            "id": "oLnS1Ij9-Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:18:23Z",
                "channelId": "UCP6nJ-Elnfnpjv6HQRsv1Cw",
                "title": "Lilo e Stitch | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Ohana significa fam\u00edlia. \ud83d\udc99\n\n#LiloEStitch, em 22 de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walt Disney Studios BR",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lilo e Stitch | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Ohana significa fam\u00edlia. \ud83d\udc99\n\n#LiloEStitch, em 22 de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257005",
                "likeCount": "12486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VvkgbwQhbKYy0qQPPAb6PzGegFQ",
            "id": "ZT-2b6inOW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:15:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER UNITED 4 X 1 REAL SOCIEDAD | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER UNITED 4 X 1 REAL SOCIEDAD | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397174",
                "likeCount": "15464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4-yUfaBJz60pphy__GygVQWEEhs",
            "id": "DhnBl34EXq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T20:22:49Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: ATHLETIC BILBAO 3 X 1 ROMA | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: ATHLETIC BILBAO 3 X 1 ROMA | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184956",
                "likeCount": "6558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rV3bMyA3_e_q6jN39CNagM9dHV8",
            "id": "A_qCxsXRFr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:13:00Z",
                "channelId": "UCNVifsYkXq5yzylNGvi1JJA",
                "title": "05. DJONGA \u2022 JO\u00c3O E MARIA",
                "description": "JO\u00c3O E MARIA \u00e9 a quinta faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\n(E a\u00ed Coyote?\nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim \nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido\u2026)\n\nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim \nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido \nT\u00e1 pra nascer, (T\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, \nEu sei n\u00e3o foi pecado, \u00e9 que uns mudou de lado \nE eu n\u00e3o me rendi \n\nFiz igual Jo\u00e3o e Maria e sei o caminho de volta, \nMas os rastros s\u00e3o gotas de sangue pela estrada,\nCozinhando a bruxa no seu pr\u00f3prio caldeir\u00e3o\n\u00c9 o que fa\u00e7o no show\nSe o ingresso foi caro \nA bilheteria t\u00e1 esgotada\nO Lobo segue atr\u00e1s da porta,\nA Globo segue atr\u00e1s das nota,  \nMeus cria segue dando as carta,\nQuem dirige esse filme \u00e9 Deus\nE enquanto ele n\u00e3o fala \"corta\",\nO dado diz pra mim avance duas casas!\nEu era novo e fiz um trato com Cronos,\nSe ele me desse mais tempo,\nEu ganhava a Guerra dos Tronos\nO poder te faz ser vil\u00e3o igual Thanos,\nJ\u00e1 que agradar a Grego e Troianos\nN\u00e3o \u00e9 o estilo dos manos,\nUns pagaram de estrela\nE viraram estrelinha,\nLeia as entrelinhas,\nSe tu n\u00e3o entende o que eu t\u00f4 falando!\nSempre atento pois num \u00e9 conto da carochinha \nE desde as garrunchinha os mesmos t\u00e3o morrendo \nE os mesmos t\u00e3o matando! \nEu engordei igual Jo\u00e3o e Maria,\nEu tive medo igual Jo\u00e3o e Maria,\nEscapei do cativeiro igual Jo\u00e3o e Maria \nE c\u00ea vai contar pros seus filhos \nIgual Jo\u00e3o e Maria \n\nT\u00e1 pra nascer, (T\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, \nEu sei n\u00e3o foi pecado, \u00e9 que uns mudou de lado \nE eu n\u00e3o me rendi \nT\u00e1 pra nascer, (T\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, \nEu sei n\u00e3o foi pecado, \u00e9 que uns mudou de lado \nE eu n\u00e3o me rendi \n\nAntes de me chamar de foda,\nEspera ate conhecer meus pais, ou melhor,\nEspera pra ver o que ser\u00e3o meus filhos,\nDos policiais ou dos mentais,\nO importante \u00e9 que eles cres\u00e7am,\nLonge dos gatilhos,\nEu n\u00e3o busco atalhos,\nN\u00e3o permito vacilos,\nE a perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 por obriga\u00e7\u00e3o,\nN\u00e3o tive os caprichos de um col\u00edrio,\nTalvez ser um \u201cT\u00e1xi Driver\u201d pique De Niro,\nMas \u201cos bons companheiros\u201d botaram f\u00e9 nos meus del\u00edrios \nDei um passo de cada vez, mesmo assim tropecei\nNunca feri com o ferro mas com ferro fui ferido\nQuer um conselho? N\u00e3o confie em conselhos \nSiga sua intui\u00e7\u00e3o, nem sempre quem avisa \u00e9 amigo\nTentaram me fazer surtar que nem Chor\u00e3o,\nMas trago guias no pesco\u00e7o que valem mais que um cord\u00e3o,\nTe p\u00f5e no topo pelo prazer de tirar de l\u00e1,\nPerguntam se tu quer o doce s\u00f3 pra dizer n\u00e3o,\nVivendo a vida dos outros, comprando a briga dos outros, \nQue nem sabem que c\u00ea existe por aprova\u00e7\u00e3o,\nQuerendo ter o que o tem os outros, \nmano eu assisti \u201cOs Outros\u201d\nE entendi porque esse \u00e9 o s\u00e9culo da depress\u00e3o!\nLutei igual Ogum faria,\nDisse o que penso igual Rom\u00e1rio Faria,\nFiz dinheiro igual os Limers, da Faria,\nE ainda educo seus filho porque\n\nT\u00e1 pra nascer,(t\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, sei n\u00e3o foi pecado, \n\u00e9 que uns mudou de lado e eu n\u00e3o me rendi\n\nT\u00e1 pra nascer,(t\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, sei n\u00e3o foi pecado, \n\u00e9 que uns mudou de lado e eu n\u00e3o me rendi\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: MPC LIVE)\nCoral: Professora Nina Pancevski, crian\u00e7as: Alannah Schuu, Heitor Gusm\u00e3o, Lara de Andrade Ferreira e Pedro Raphael\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #JO\u00c3OEMARIA #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_qCxsXRFr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_qCxsXRFr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_qCxsXRFr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_qCxsXRFr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_qCxsXRFr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djonga",
                "tags": [
                    "djonga",
                    "quanto mais eu como mais fome eu sinto",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "djongador",
                    "djonga day",
                    "joao e maria"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "05. DJONGA \u2022 JO\u00c3O E MARIA",
                    "description": "JO\u00c3O E MARIA \u00e9 a quinta faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\n(E a\u00ed Coyote?\nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim \nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido\u2026)\n\nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim \nT\u00e1 pra nascer,\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido \nT\u00e1 pra nascer, (T\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, \nEu sei n\u00e3o foi pecado, \u00e9 que uns mudou de lado \nE eu n\u00e3o me rendi \n\nFiz igual Jo\u00e3o e Maria e sei o caminho de volta, \nMas os rastros s\u00e3o gotas de sangue pela estrada,\nCozinhando a bruxa no seu pr\u00f3prio caldeir\u00e3o\n\u00c9 o que fa\u00e7o no show\nSe o ingresso foi caro \nA bilheteria t\u00e1 esgotada\nO Lobo segue atr\u00e1s da porta,\nA Globo segue atr\u00e1s das nota,  \nMeus cria segue dando as carta,\nQuem dirige esse filme \u00e9 Deus\nE enquanto ele n\u00e3o fala \"corta\",\nO dado diz pra mim avance duas casas!\nEu era novo e fiz um trato com Cronos,\nSe ele me desse mais tempo,\nEu ganhava a Guerra dos Tronos\nO poder te faz ser vil\u00e3o igual Thanos,\nJ\u00e1 que agradar a Grego e Troianos\nN\u00e3o \u00e9 o estilo dos manos,\nUns pagaram de estrela\nE viraram estrelinha,\nLeia as entrelinhas,\nSe tu n\u00e3o entende o que eu t\u00f4 falando!\nSempre atento pois num \u00e9 conto da carochinha \nE desde as garrunchinha os mesmos t\u00e3o morrendo \nE os mesmos t\u00e3o matando! \nEu engordei igual Jo\u00e3o e Maria,\nEu tive medo igual Jo\u00e3o e Maria,\nEscapei do cativeiro igual Jo\u00e3o e Maria \nE c\u00ea vai contar pros seus filhos \nIgual Jo\u00e3o e Maria \n\nT\u00e1 pra nascer, (T\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, \nEu sei n\u00e3o foi pecado, \u00e9 que uns mudou de lado \nE eu n\u00e3o me rendi \nT\u00e1 pra nascer, (T\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, \nEu sei n\u00e3o foi pecado, \u00e9 que uns mudou de lado \nE eu n\u00e3o me rendi \n\nAntes de me chamar de foda,\nEspera ate conhecer meus pais, ou melhor,\nEspera pra ver o que ser\u00e3o meus filhos,\nDos policiais ou dos mentais,\nO importante \u00e9 que eles cres\u00e7am,\nLonge dos gatilhos,\nEu n\u00e3o busco atalhos,\nN\u00e3o permito vacilos,\nE a perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 por obriga\u00e7\u00e3o,\nN\u00e3o tive os caprichos de um col\u00edrio,\nTalvez ser um \u201cT\u00e1xi Driver\u201d pique De Niro,\nMas \u201cos bons companheiros\u201d botaram f\u00e9 nos meus del\u00edrios \nDei um passo de cada vez, mesmo assim tropecei\nNunca feri com o ferro mas com ferro fui ferido\nQuer um conselho? N\u00e3o confie em conselhos \nSiga sua intui\u00e7\u00e3o, nem sempre quem avisa \u00e9 amigo\nTentaram me fazer surtar que nem Chor\u00e3o,\nMas trago guias no pesco\u00e7o que valem mais que um cord\u00e3o,\nTe p\u00f5e no topo pelo prazer de tirar de l\u00e1,\nPerguntam se tu quer o doce s\u00f3 pra dizer n\u00e3o,\nVivendo a vida dos outros, comprando a briga dos outros, \nQue nem sabem que c\u00ea existe por aprova\u00e7\u00e3o,\nQuerendo ter o que o tem os outros, \nmano eu assisti \u201cOs Outros\u201d\nE entendi porque esse \u00e9 o s\u00e9culo da depress\u00e3o!\nLutei igual Ogum faria,\nDisse o que penso igual Rom\u00e1rio Faria,\nFiz dinheiro igual os Limers, da Faria,\nE ainda educo seus filho porque\n\nT\u00e1 pra nascer,(t\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, sei n\u00e3o foi pecado, \n\u00e9 que uns mudou de lado e eu n\u00e3o me rendi\n\nT\u00e1 pra nascer,(t\u00e1 pra nascer)\nAlgu\u00e9m que fa\u00e7a essa guerra \nParar de fazer sentido pra mim,\nSe o sol nascer, quadrado, sei n\u00e3o foi pecado, \n\u00e9 que uns mudou de lado e eu n\u00e3o me rendi\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: MPC LIVE)\nCoral: Professora Nina Pancevski, crian\u00e7as: Alannah Schuu, Heitor Gusm\u00e3o, Lara de Andrade Ferreira e Pedro Raphael\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #JO\u00c3OEMARIA #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40641",
                "likeCount": "5049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_lGzYKsd-abjpkTDkaGVwvQ-VA",
            "id": "IPJZlF2r_YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T09:51:09Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: \u201cfui filmado, agora ficou ruim\u201d, escreveu suspeito preso | #SBTNews Manh\u00e3 (12/03/25)",
                "description": "Maicol Antonio Sales dos Santos, suspeito da morte de Vit\u00f3ria Regina de Sousa, disse \u00e0 pol\u00edcia que \u201cn\u00e3o estava sozinho\u201d. Durante a audi\u00eancia de cust\u00f3dia, permaneceu em sil\u00eancio. A per\u00edcia encontrou sangue em um poss\u00edvel cativeiro, e buscas seguem por outros envolvidos. Mensagens apagadas indicam que ele sabia que foi filmado na cena do crime. O carro dele, um Corolla prata, circulou na \u00e1rea onde o corpo foi achado. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no SBT News Manh\u00e3. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #Not\u00edcias #Pol\u00edcia #Crime #S\u00e3oPaulo #Cajamar #investiga\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "SBT News",
                    "SBT Jornalismo",
                    "Primeiro Impacto",
                    "SBT Brasil",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "caso Vit\u00f3ria",
                    "Vit\u00f3ria Regina de Sousa",
                    "Maicol Santos",
                    "suspeito preso",
                    "investiga\u00e7\u00e3o policial",
                    "crime em Cajamar",
                    "sequestro e morte",
                    "per\u00edcia policial",
                    "mensagens apagadas",
                    "audi\u00eancia de cust\u00f3dia",
                    "caso Vit\u00f3ria Cajamar",
                    "Maicol Santos investiga\u00e7\u00e3o",
                    "suspeito nega crime",
                    "per\u00edcia encontra sangue",
                    "suspeito pesquisou limpeza crime",
                    "mensagens apagadas Maicol",
                    "carro filmado suspeito",
                    "crime adolescente S\u00e3o Paulo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: \u201cfui filmado, agora ficou ruim\u201d, escreveu suspeito preso | #SBTNews Manh\u00e3 (12/03/25)",
                    "description": "Maicol Antonio Sales dos Santos, suspeito da morte de Vit\u00f3ria Regina de Sousa, disse \u00e0 pol\u00edcia que \u201cn\u00e3o estava sozinho\u201d. Durante a audi\u00eancia de cust\u00f3dia, permaneceu em sil\u00eancio. A per\u00edcia encontrou sangue em um poss\u00edvel cativeiro, e buscas seguem por outros envolvidos. Mensagens apagadas indicam que ele sabia que foi filmado na cena do crime. O carro dele, um Corolla prata, circulou na \u00e1rea onde o corpo foi achado. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no SBT News Manh\u00e3. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #Not\u00edcias #Pol\u00edcia #Crime #S\u00e3oPaulo #Cajamar #investiga\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1587481",
                "likeCount": "35097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eqkXripUU0RY6Iwii8ojMmh5_fg",
            "id": "Q6KWfUXbLSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:08Z",
                "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ",
                "title": "Raphaela Santos - Abertura - Voc\u00ea Lembra - Chama no Breg\u00e3o - EP. 1",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp01\n\nVoc\u00ea Lembra\nComposi\u00e7\u00e3o: Indy / Lari Tavares / Luana Mattos / Tassia Morais\n\nSe eu tivesse te beijado mais\nEscutado mais, prestado aten\u00e7\u00e3o em seus sinais\nN\u00e3o estaria no canto da sala\nTe assistindo arrumar as malas\n\nSe eu tivesse te levado\nPra jantar s\u00f3 n\u00f3s dois\nTer um tempo, pra viajar\nIria pra Paris, eu voc\u00ea e essa mesma mala\nPausa, a\u00ed o tempo\n\nN\u00e3o vou perder o amor da minha vida pra arrependimento\nLembra o corpo suado dentro do meu abra\u00e7o?\n\nOlho no olho\nVoc\u00ea lembra, dos dias dif\u00edceis\nAqui nessa casa, te fiz chorar de rir\nSe tem um por cento de chance\nVoc\u00ea vai voltar pra mim\n\n\n#RaphaelaSantos #Voc\u00eaLembra #ChamanoBreg\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6KWfUXbLSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6KWfUXbLSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6KWfUXbLSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6KWfUXbLSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Raphaela Santos",
                "tags": [
                    "Raphaela Santos",
                    "A Favorita",
                    "Ep Novo Raphaela Santos",
                    "Musica Nova Raphaela Santos",
                    "raphaela",
                    "rafaela",
                    "2024",
                    "2025",
                    "Mil Perguntas",
                    "Musica Nova",
                    "Brega",
                    "Breg\u00e3o",
                    "Bregao",
                    "Arrocha",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Natanzinho",
                    "Natazinho Lima",
                    "Opini\u00e3o",
                    "Pense o Que Quiser de Mim",
                    "Fa\u00e7a o que quiser de mim",
                    "fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser",
                    "Se me quiser vai ser assim",
                    "Viral",
                    "hits br",
                    "Top 10 Brasil",
                    "Top 1",
                    "Wesley no brega",
                    "Meu Jeito de Amar",
                    "Sou Assim N\u00e3o Vou Mudar",
                    "Minha Opini\u00e3o",
                    "Lama",
                    "Voc\u00ea Lembra",
                    "Voc\u00ea",
                    "Lembra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Raphaela Santos - Abertura - Voc\u00ea Lembra - Chama no Breg\u00e3o - EP. 1",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp01\n\nVoc\u00ea Lembra\nComposi\u00e7\u00e3o: Indy / Lari Tavares / Luana Mattos / Tassia Morais\n\nSe eu tivesse te beijado mais\nEscutado mais, prestado aten\u00e7\u00e3o em seus sinais\nN\u00e3o estaria no canto da sala\nTe assistindo arrumar as malas\n\nSe eu tivesse te levado\nPra jantar s\u00f3 n\u00f3s dois\nTer um tempo, pra viajar\nIria pra Paris, eu voc\u00ea e essa mesma mala\nPausa, a\u00ed o tempo\n\nN\u00e3o vou perder o amor da minha vida pra arrependimento\nLembra o corpo suado dentro do meu abra\u00e7o?\n\nOlho no olho\nVoc\u00ea lembra, dos dias dif\u00edceis\nAqui nessa casa, te fiz chorar de rir\nSe tem um por cento de chance\nVoc\u00ea vai voltar pra mim\n\n\n#RaphaelaSantos #Voc\u00eaLembra #ChamanoBreg\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47832",
                "likeCount": "3091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rXDfYc6_zVVQb_K4LuCzcH0MoGk",
            "id": "SPmE0vwtWzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:00:34Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "A PIOR ESTRADA DO MUNDO NO ROBLOX! (Hitch a Hike)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Hitch a Hike no Roblox. Nosso carro estragou e tivemos que pegar uma carona. Mas esta estrada \u00e9 a mais estranha do mundo.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "Hitch a Hike",
                    "estrada no roblox",
                    "estrada estranha"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PIOR ESTRADA DO MUNDO NO ROBLOX! (Hitch a Hike)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Hitch a Hike no Roblox. Nosso carro estragou e tivemos que pegar uma carona. Mas esta estrada \u00e9 a mais estranha do mundo.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318461",
                "likeCount": "10341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2k6D4xmYbKDicn8LcqijxY2TivU",
            "id": "JJpFTUP6fIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T12:00:26Z",
                "channelId": "UCBsKAYjqgYJzg7Or8zcE7Pw",
                "title": "Sleep Token - Emergence",
                "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Emergence\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Emergence #EvenInArcadia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SleepTokenVEVO",
                "tags": [
                    "sleep token",
                    "emergence",
                    "even in arcadia",
                    "vessel",
                    "the summoning",
                    "take me back to eden",
                    "house veridian",
                    "feathered host",
                    "prepare",
                    "behold",
                    "emerge",
                    "worship",
                    "new offering",
                    "show me how to dance forever",
                    "official video",
                    "sleep token live",
                    "rock",
                    "metal",
                    "sleep token new music",
                    "spinefarm",
                    "records",
                    "new music",
                    "bad omens",
                    "make them suffer",
                    "spiritbox",
                    "bring me the horizon",
                    "Alternative"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleep Token - Emergence",
                    "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Emergence\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Emergence #EvenInArcadia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864203",
                "likeCount": "101264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eT8otYt98xv-_qVc9KIL2U3H8-o",
            "id": "Q_JhxKGLZhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:46:15Z",
                "channelId": "UCbIV7t22dH_d75fv1GP56zA",
                "title": "A BREAKMEN VOLTOU!",
                "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\u25cf Instagram: @jonvlogs\n\u25cf Facebook: jonvlogsoficial\n\u25cf X: @jonvlogs\n\u25cf Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs  #breakmen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jon Vlogs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A BREAKMEN VOLTOU!",
                    "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\u25cf Instagram: @jonvlogs\n\u25cf Facebook: jonvlogsoficial\n\u25cf X: @jonvlogs\n\u25cf Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs  #breakmen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183245",
                "likeCount": "29448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D7FCIg8puM9seSNaRIFwc4qsXVA",
            "id": "aKPWzCGPLc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:02Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS...",
                "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS...",
                    "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75280",
                "likeCount": "3121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YGa5ALc56bpIQgCOgjYrEBtAETw",
            "id": "R-rNKrVMxWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:28:15Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"ISSO \u00c9 BEM RID\u00cdCULO! O Mano Menezes...\" Mauro Cezar CRITICA TRETA com Luiz Ara\u00fajo e ANALISA Fla-Flu",
                "description": "Teve treta Mano Menezes x Luiz Ara\u00fajo no Flamengo x Fluminense de ontem. Mauro Cezar Pereira falou sobre o assunto e analisou o jogo no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/R-rNKrVMxWI\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-rNKrVMxWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-rNKrVMxWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-rNKrVMxWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-rNKrVMxWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-rNKrVMxWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "fluminense",
                    "flamengo x fluminense",
                    "flamengo e fluminense",
                    "fluminense e flamengo",
                    "flaflu",
                    "ao vivo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "hoje",
                    "flu tv",
                    "campeonato carioca",
                    "final",
                    "final campeonato carioca",
                    "carioca",
                    "coletiva",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "jovem pan esportes",
                    "bate pronto",
                    "mauro cezar",
                    "paparazzo flamengo",
                    "flazoeiro",
                    "mauro cezar flamengo",
                    "gols do flamengo",
                    "pilulabatepronto",
                    "mano menezes",
                    "mano menezes x luiz araujo",
                    "luiz araujo",
                    "luiz araujo x mano menezes",
                    "treta",
                    "briga",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"ISSO \u00c9 BEM RID\u00cdCULO! O Mano Menezes...\" Mauro Cezar CRITICA TRETA com Luiz Ara\u00fajo e ANALISA Fla-Flu",
                    "description": "Teve treta Mano Menezes x Luiz Ara\u00fajo no Flamengo x Fluminense de ontem. Mauro Cezar Pereira falou sobre o assunto e analisou o jogo no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/R-rNKrVMxWI\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295615",
                "likeCount": "14463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aUA8-cgJtf06uRHfiqNu6MR8C0E",
            "id": "ZRt1Rixptjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:35:13Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"\u00c9 ASSUSTADOR, MAS \u00c9 A VERDADE! O Corinthians hoje \u00e9 um time de...\" Mauro Cezar CRITICA ELIMINA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "Corinthians eliminado pelo Barcelona de Guayaquil na Pr\u00e9-Libertadores: Mauro Cezar Pereira foi direto ao comentar o vexame no Tim\u00e3o no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/ZRt1Rixptjk\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Sebastiao Moreira/EFE \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt1Rixptjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt1Rixptjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt1Rixptjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt1Rixptjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRt1Rixptjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Corinthians",
                    "barcelona",
                    "barcelona de guayaquil",
                    "corinthians x barcelona de guayaquil",
                    "corinthians e barcelona de guayaquil",
                    "corinthians x barcelona",
                    "barcelona equador",
                    "libertadores",
                    "pr\u00e9 libertadores",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "ao vivo",
                    "hoje",
                    "radio craque neto",
                    "neto",
                    "craque neto",
                    "donos da bola",
                    "bate pronto",
                    "corinthians eliminado",
                    "corinthians eliminado da libertadores",
                    "eliminado",
                    "pilulabatepronto",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar corinthians",
                    "corinthians eliminado da pr\u00e9-libertadores",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"\u00c9 ASSUSTADOR, MAS \u00c9 A VERDADE! O Corinthians hoje \u00e9 um time de...\" Mauro Cezar CRITICA ELIMINA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "Corinthians eliminado pelo Barcelona de Guayaquil na Pr\u00e9-Libertadores: Mauro Cezar Pereira foi direto ao comentar o vexame no Tim\u00e3o no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes. Assista \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/ZRt1Rixptjk\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Sebastiao Moreira/EFE \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269464",
                "likeCount": "11858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ru2lcpj5rV6Wy4a3tfD1nfNXmw4",
            "id": "A0Hw96M5bC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T17:07:41Z",
                "channelId": "UC0KU8F9jJqSLS11LRXvFWmg",
                "title": "Rainbow Six Siege X Reveal Gameplay Trailer",
                "description": "The biggest evolution Rainbow Six Siege has ever seen! Watch livestreams to get BETA access, from March 13 to 19.\n\nIn June 2025, the game enters a new era with Siege X, the biggest and most transformative evolution in its history. This milestone will bring a visual overhaul, an enhanced player experience and gameplay changes that deepen the game\u2019s tactical core.\n\nLearn more: https://www.rainbow6.com/SiegeX\n\nMusic by Ark of Noah, Y2 performing Walk Through The Fire\n\nAccess to the game is free; certain features, including competitive game modes, operators, and cosmetics, require payment to unlock\n\nAbout Rainbow Six Siege:\nRainbow Six Siege is an exciting, new approach to the first-person shooter experience that puts tactical combat and masterful destruction at the center of the action. Lead your team of unique operators through tense and thrilling combat scenarios, and achieve victory through smart preparation and strategic improvisation. Rainbow Six Siege is available now on Xbox, PlayStation\u00ae and PC.\n\n#Ubisoft #R6Siege \n\nAbout Ubisoft:\nUbisoft is a creator of worlds, committed to enriching players\u2019 lives with original and memorable entertainment experiences. Ubisoft\u2019s global teams create and develop a deep and diverse portfolio of games, featuring brands such as Assassin\u2019s Creed\u00ae, Brawlhalla\u00ae, For Honor\u00ae, Far Cry\u00ae, Tom Clancy\u2019s Ghost Recon\u00ae, Just Dance\u00ae, Rabbids\u00ae, Tom Clancy\u2019s Rainbow Six\u00ae, The Crew\u00ae and Tom Clancy\u2019s The Division\u00ae. Through Ubisoft Connect, players can enjoy an ecosystem of services to enhance their gaming experience, get rewards and connect with friends across platforms. With Ubisoft+, the subscription service, they can access a growing catalog of more than 100 Ubisoft games and DLC. For the 2023-24 fiscal year, Ubisoft generated net bookings of \u20ac2.32 billion. To learn more, please visit: www.ubisoftgroup.com.\n\n\u00a9 2024 Ubisoft Entertainment. All Rights Reserved. Ubisoft and the Ubisoft logo are registered trademarks in the US and/or other countries.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0Hw96M5bC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0Hw96M5bC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0Hw96M5bC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0Hw96M5bC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0Hw96M5bC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ubisoft",
                "tags": [
                    "siege 2",
                    "R6S 2",
                    "siege X",
                    "R6S X",
                    "showcase",
                    "year 10",
                    "reveal panel",
                    "reveal",
                    "trailer",
                    "gameplay",
                    "anti-cheat",
                    "upgrade",
                    "visual overhaul",
                    "new siege",
                    "destruction",
                    "rappel",
                    "dual front",
                    "6v6",
                    "enhancements",
                    "sound propagation",
                    "r6",
                    "rainbow six siege",
                    "siege",
                    "operator",
                    "r6s",
                    "y10",
                    "R6",
                    "Rainbow 6",
                    "veterans",
                    "attackers",
                    "defenders",
                    "new game mode",
                    "future of siege",
                    "FBI",
                    "SAS",
                    "GIGN",
                    "tactical",
                    "multiplayer",
                    "ranked",
                    "competitive",
                    "FPS",
                    "BETA",
                    "Twitch Drops"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rainbow Six Siege X Reveal Gameplay Trailer",
                    "description": "The biggest evolution Rainbow Six Siege has ever seen! Watch livestreams to get BETA access, from March 13 to 19.\n\nIn June 2025, the game enters a new era with Siege X, the biggest and most transformative evolution in its history. This milestone will bring a visual overhaul, an enhanced player experience and gameplay changes that deepen the game\u2019s tactical core.\n\nLearn more: https://www.rainbow6.com/SiegeX\n\nMusic by Ark of Noah, Y2 performing Walk Through The Fire\n\nAccess to the game is free; certain features, including competitive game modes, operators, and cosmetics, require payment to unlock\n\nAbout Rainbow Six Siege:\nRainbow Six Siege is an exciting, new approach to the first-person shooter experience that puts tactical combat and masterful destruction at the center of the action. Lead your team of unique operators through tense and thrilling combat scenarios, and achieve victory through smart preparation and strategic improvisation. Rainbow Six Siege is available now on Xbox, PlayStation\u00ae and PC.\n\n#Ubisoft #R6Siege \n\nAbout Ubisoft:\nUbisoft is a creator of worlds, committed to enriching players\u2019 lives with original and memorable entertainment experiences. Ubisoft\u2019s global teams create and develop a deep and diverse portfolio of games, featuring brands such as Assassin\u2019s Creed\u00ae, Brawlhalla\u00ae, For Honor\u00ae, Far Cry\u00ae, Tom Clancy\u2019s Ghost Recon\u00ae, Just Dance\u00ae, Rabbids\u00ae, Tom Clancy\u2019s Rainbow Six\u00ae, The Crew\u00ae and Tom Clancy\u2019s The Division\u00ae. Through Ubisoft Connect, players can enjoy an ecosystem of services to enhance their gaming experience, get rewards and connect with friends across platforms. With Ubisoft+, the subscription service, they can access a growing catalog of more than 100 Ubisoft games and DLC. For the 2023-24 fiscal year, Ubisoft generated net bookings of \u20ac2.32 billion. To learn more, please visit: www.ubisoftgroup.com.\n\n\u00a9 2024 Ubisoft Entertainment. All Rights Reserved. Ubisoft and the Ubisoft logo are registered trademarks in the US and/or other countries."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257441",
                "likeCount": "7659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qIS-0p8P_I3OQxlwz2L9XLla1Do",
            "id": "i5JG4txC8ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T03:16:46Z",
                "channelId": "UCjo2-Pj7utTeE_IFrRqtXgQ",
                "title": "RID\u00cdCULO E VEXAMINOSO, ELIMINADOS COM MAIS UMA HUMILHA\u00c7\u00c3O! - CORINTHIANS 2X0 BARCELONA DO GUARDIOLA",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00e9cimo 14",
                "tags": [
                    "#Cross #CrossD\u00e9cimo14 #Eujoguei #corinthians #CanalCorinthianstv"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RID\u00cdCULO E VEXAMINOSO, ELIMINADOS COM MAIS UMA HUMILHA\u00c7\u00c3O! - CORINTHIANS 2X0 BARCELONA DO GUARDIOLA",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119691",
                "likeCount": "13762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I51lhmuljV-1ExXA4wUyRTsoDqk",
            "id": "we3d6SVqcpI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T13:00:06Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio Em Ti) | Famous For (I Believe) - Ao Vivo",
                "description": "Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio Em Ti) | Famous For (I Believe) - Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio em Ti):\nhttps://musile.lnk.to/sbotpcet\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio em Ti):\nhttps://musile.lnk.to/sbotpcetd\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio em Ti):\nhttps://musile.lnk.to/sbotpcetp\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nFamous For (I Believe), um dos grandes sucessos de @taurenwellsmusic, ganha uma vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas nas vozes de @SarahBeatrizOficial e @BrunaKarlaOficial. O louvor O Teu Poder (Creio em Ti) faz parte do recente projeto de Sarah Bia em parceria com a Musile Records, que conta com nove faixas, entre elas, Pentecostes, Deus na Minha Hist\u00f3ria, Chega de Errar Pra Aprender, com Eli Soares e Mauro Henrique, Tu \u00c9s a Dire\u00e7\u00e3o e A Alegria do Senhor.\n\nAo longo da sua trajet\u00f3ria na m\u00fasica crist\u00e3, Sarah tem diversos sucessos gospel, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com Samuel Messias. J\u00e1 Bruna Karla, refer\u00eancia na m\u00fasica gospel, tem hits de adora\u00e7\u00e3o como Cicatrizes, Quando Eu Chorar e Sou Humano. Seu talento lhe rendeu seis indica\u00e7\u00f5es ao Grammy Latino, entre elas, Melhor \u00c1lbum de M\u00fasica Crist\u00e3 em L\u00edngua Portuguesa com Ele \u00e9 Jesus.\n\n\u25b8 Letra:\n\nNa\u0303o vou temer, pois creio em Ti\nNem duvidar, pois eu ja\u0301 vi\nEm Ti esta\u0301 minha forc\u0327a, todos os dias\n\nMinha esperan\u00e7a esta\u0301 em Ti\nA Tua grac\u0327a sustenta-me\nEm Ti esta\u0301 minha forc\u0327a, todos os dias\n\nAtrave\u0301s das a\u0301guas\nAtrave\u0301s do fogo\nVem e mostra o Teu poder\nRevela o Teu poder\nCala o inimigo\nTraz vida ao perdido\nVem e mostra o Teu poder\nRevela o Teu poder\n\nCreio em Ti, Senhor\nEu creio em Ti, Senhor\n\nCom Teu amor, vem me encher\nTodos ver\u00e3o o Teu poder\nEsp\u00edrito, vem sobre no\u0301s\nTodos os dias, Senhor\n\nDeus de Promessas, Deus Grandioso\nMaior que o meu pensar\nTu nunca falhara\u0301s\nNada Te impedira\u0301, Teu nome vencera\u0301\nTudo e\u0301 possi\u0301vel em Ti\n\nCompositores: Alexis Slifer, Chuck Bluter, Jordan Sapp, Krissy Nordhoff e Tauren Wells\nVersionista: Thomas Alves\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musileRecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Bruna Karla nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGswK3GNF3Yeet6CnGnIv8g\nhttps://www.instagram.com/brunakarla\nhttps://www.facebook.com/BrunaKarlaOficial\n\n6ruprUh@dedu, sarah beatriz, sara, bia, bruna karla, o teu poder, creio em ti, canta, todavia me alegrarei, promessas, o maior vilao sou eu, o medo n\u00e3o vai me parar, sarah beatriz e samuel messias, sarah beatriz mauro henrique e eli soares, cicatrizes, fenomeno, sou humano, quando eu chorar, tauren wells, jenn johnson, famous for, i believe, deus de promessas, deus grandioso, atrav\u00e9s das \u00e1guas, atrav\u00e9s do fogo, canta, eu creio, tudo \u00e9 poss\u00edvel em ti; sara beatriz cover, ao vivo, louvores, musile records;\n\u00a0\n#SarahBeatriz #BrunaKarla #OTeuPoder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/we3d6SVqcpI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/we3d6SVqcpI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/we3d6SVqcpI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/we3d6SVqcpI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/we3d6SVqcpI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "sarah beatriz",
                    "sara",
                    "bia",
                    "bruna karla",
                    "o teu poder",
                    "creio em ti",
                    "canta",
                    "todavia me alegrarei",
                    "promessas",
                    "o maior vilao sou eu",
                    "o medo n\u00e3o vai me parar",
                    "sarah beatriz e samuel messias",
                    "sarah beatriz mauro henrique e eli soares",
                    "cicatrizes",
                    "advogado fiel",
                    "fenomeno",
                    "sou humano",
                    "quando eu chorar",
                    "tauren wells",
                    "jenn johnson",
                    "famous for",
                    "i believe",
                    "deus de promessas",
                    "deus grandioso",
                    "atrav\u00e9s das \u00e1guas",
                    "atrav\u00e9s do fogo",
                    "sara beatriz cover",
                    "ao vivo",
                    "louvores",
                    "musile records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio Em Ti) | Famous For (I Believe) - Ao Vivo",
                    "description": "Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio Em Ti) | Famous For (I Believe) - Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio em Ti):\nhttps://musile.lnk.to/sbotpcet\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio em Ti):\nhttps://musile.lnk.to/sbotpcetd\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz e Bruna Karla - O Teu Poder (Creio em Ti):\nhttps://musile.lnk.to/sbotpcetp\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nFamous For (I Believe), um dos grandes sucessos de @taurenwellsmusic, ganha uma vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas nas vozes de @SarahBeatrizOficial e @BrunaKarlaOficial. O louvor O Teu Poder (Creio em Ti) faz parte do recente projeto de Sarah Bia em parceria com a Musile Records, que conta com nove faixas, entre elas, Pentecostes, Deus na Minha Hist\u00f3ria, Chega de Errar Pra Aprender, com Eli Soares e Mauro Henrique, Tu \u00c9s a Dire\u00e7\u00e3o e A Alegria do Senhor.\n\nAo longo da sua trajet\u00f3ria na m\u00fasica crist\u00e3, Sarah tem diversos sucessos gospel, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com Samuel Messias. J\u00e1 Bruna Karla, refer\u00eancia na m\u00fasica gospel, tem hits de adora\u00e7\u00e3o como Cicatrizes, Quando Eu Chorar e Sou Humano. Seu talento lhe rendeu seis indica\u00e7\u00f5es ao Grammy Latino, entre elas, Melhor \u00c1lbum de M\u00fasica Crist\u00e3 em L\u00edngua Portuguesa com Ele \u00e9 Jesus.\n\n\u25b8 Letra:\n\nNa\u0303o vou temer, pois creio em Ti\nNem duvidar, pois eu ja\u0301 vi\nEm Ti esta\u0301 minha forc\u0327a, todos os dias\n\nMinha esperan\u00e7a esta\u0301 em Ti\nA Tua grac\u0327a sustenta-me\nEm Ti esta\u0301 minha forc\u0327a, todos os dias\n\nAtrave\u0301s das a\u0301guas\nAtrave\u0301s do fogo\nVem e mostra o Teu poder\nRevela o Teu poder\nCala o inimigo\nTraz vida ao perdido\nVem e mostra o Teu poder\nRevela o Teu poder\n\nCreio em Ti, Senhor\nEu creio em Ti, Senhor\n\nCom Teu amor, vem me encher\nTodos ver\u00e3o o Teu poder\nEsp\u00edrito, vem sobre no\u0301s\nTodos os dias, Senhor\n\nDeus de Promessas, Deus Grandioso\nMaior que o meu pensar\nTu nunca falhara\u0301s\nNada Te impedira\u0301, Teu nome vencera\u0301\nTudo e\u0301 possi\u0301vel em Ti\n\nCompositores: Alexis Slifer, Chuck Bluter, Jordan Sapp, Krissy Nordhoff e Tauren Wells\nVersionista: Thomas Alves\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musileRecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Bruna Karla nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGswK3GNF3Yeet6CnGnIv8g\nhttps://www.instagram.com/brunakarla\nhttps://www.facebook.com/BrunaKarlaOficial\n\n6ruprUh@dedu, sarah beatriz, sara, bia, bruna karla, o teu poder, creio em ti, canta, todavia me alegrarei, promessas, o maior vilao sou eu, o medo n\u00e3o vai me parar, sarah beatriz e samuel messias, sarah beatriz mauro henrique e eli soares, cicatrizes, fenomeno, sou humano, quando eu chorar, tauren wells, jenn johnson, famous for, i believe, deus de promessas, deus grandioso, atrav\u00e9s das \u00e1guas, atrav\u00e9s do fogo, canta, eu creio, tudo \u00e9 poss\u00edvel em ti; sara beatriz cover, ao vivo, louvores, musile records;\n\u00a0\n#SarahBeatriz #BrunaKarla #OTeuPoder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21626",
                "likeCount": "2671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nViUPvtTyiCfwIF7DElt41HqNXs",
            "id": "ECeCAs5F-js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T20:51:36Z",
                "channelId": "UC_XGgRFoktKUXZVD1_tp7EA",
                "title": "COMPREI UMA MOTO NOVA 2025 NO CART\u00c3O BLACK DO MEU IRM\u00c3O RENATO GARCIA",
                "description": "\ud83d\udea8CRIA SUA CONTA NOVA AQUI : http://blaze.bet.br/nobre  \ud83d\udea8\nLembrando que \u00e9 apenas para maiores de 18 anos! Jogue com responsabilidade # publi\n\nContato nobrepubli@icloud.com\nInstagram: @guinobreyt\nLive On TikTok: @guinobreyt\nMinhas Roupas: https://www.lojarenatogarciayt.com.br/gui-nobre-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECeCAs5F-js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECeCAs5F-js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECeCAs5F-js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECeCAs5F-js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECeCAs5F-js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gui Nobre",
                "tags": [
                    "gui",
                    "nobre",
                    "gui nobre",
                    "pipa",
                    "ca\u00e7ador",
                    "ca\u00e7ador de lenda",
                    "lenda",
                    "ca\u00e7adores",
                    "renato",
                    "garcia",
                    "renato garcia",
                    "guinobreyt",
                    "shorts",
                    "Gui Nobre pipa",
                    "hunters",
                    "gui nobre shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UMA MOTO NOVA 2025 NO CART\u00c3O BLACK DO MEU IRM\u00c3O RENATO GARCIA",
                    "description": "\ud83d\udea8CRIA SUA CONTA NOVA AQUI : http://blaze.bet.br/nobre  \ud83d\udea8\nLembrando que \u00e9 apenas para maiores de 18 anos! Jogue com responsabilidade # publi\n\nContato nobrepubli@icloud.com\nInstagram: @guinobreyt\nLive On TikTok: @guinobreyt\nMinhas Roupas: https://www.lojarenatogarciayt.com.br/gui-nobre-"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333445",
                "likeCount": "20248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ryLenOS8AFRToqtHx-HYkzGjFmA",
            "id": "eHmyAfSe0oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T02:56:43Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "CORINTHIANS vence o Barcelona-EQU, MAS N\u00c3O VIRA NO AGREGADO e est\u00e1 FORA DA LIBERTADORES",
                "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da CONMEBOL Libertadores! O Tim\u00e3o at\u00e9 venceu o Barcelona-EQU por 2 a 0, nesta quarta-feira (12), na Neo Qu\u00edmica Arena, mas n\u00e3o foi o suficiente para chegar aos grupos.\n\nF\u00e9lix Torres e Carrillo anotaram os gols do Tim\u00e3o, que n\u00e3o conseguiu reverter o placar de ida e caiu na terceira fase com derrota por 3 a 2 no agregado.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n\n#MelhoresMomentos #Corinthians #Libertadores #Barcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHmyAfSe0oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHmyAfSe0oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHmyAfSe0oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHmyAfSe0oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHmyAfSe0oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "corinthians x barcelona",
                    "futebol",
                    "futebol corinthians",
                    "timao",
                    "meu timao",
                    "corinthians na libertadores",
                    "yuri alberto",
                    "memphis depay",
                    "neo quimica arena",
                    "libertadores",
                    "libertadores hoje",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "tudo libertadores",
                    "gols",
                    "gols libertadores",
                    "conmebol",
                    "melhores momentos",
                    "gols da rodada",
                    "gols liberta",
                    "rodada",
                    "espn",
                    "espn ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "libertadores ao vivo",
                    "espn brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS vence o Barcelona-EQU, MAS N\u00c3O VIRA NO AGREGADO e est\u00e1 FORA DA LIBERTADORES",
                    "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da CONMEBOL Libertadores! O Tim\u00e3o at\u00e9 venceu o Barcelona-EQU por 2 a 0, nesta quarta-feira (12), na Neo Qu\u00edmica Arena, mas n\u00e3o foi o suficiente para chegar aos grupos.\n\nF\u00e9lix Torres e Carrillo anotaram os gols do Tim\u00e3o, que n\u00e3o conseguiu reverter o placar de ida e caiu na terceira fase com derrota por 3 a 2 no agregado.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n\n#MelhoresMomentos #Corinthians #Libertadores #Barcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1063311",
                "likeCount": "25567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N9RK1IagBrteFUqGwK02rOMpDL8",
            "id": "B1HM14NA4uY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Eles Est\u00e3o com Medo de Dormir Sozinhos Por Causa do Palha\u00e7o",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eles Est\u00e3o com Medo de Dormir Sozinhos Por Causa do Palha\u00e7o",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1337504",
                "likeCount": "47935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qmtyPQxfj9PiqhReuApWO0b7-3E",
            "id": "T0p9YtZEplY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:00:20Z",
                "channelId": "UCU1Dfv7UCahezar94GH6ikw",
                "title": "O CAU\u00c3 VAI EMBORA DO BRASIL!! (falei tudo)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Pimentel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O CAU\u00c3 VAI EMBORA DO BRASIL!! (falei tudo)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100553",
                "likeCount": "6171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2r3NTn3A9publRpZsqtZWCU36mU",
            "id": "MbQKaO37KXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:33Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CADA RODADA A ESPUMA AUMENTA *Batalha extrema !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA RODADA A ESPUMA AUMENTA *Batalha extrema !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2472411",
                "likeCount": "43664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oo2HYlf_C6w1efX1W-9N-Li5_oM",
            "id": "NN0h5yLJPRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:59:35Z",
                "channelId": "UCxLwa0GGAB9z-NevyRGHJ0g",
                "title": "PRIMEIRO ROL\u00ca NA M5 DE 1.000CV! (FUI ENQUADRADO!)",
                "description": "\ud83d\uded1BEM VINDOS AO CANAL RAPAZIADA AQUI MOSTRO TODO MEU DIA A DIA COM MEUS CARROS/EVENTOS/PROJETOS E MUITO MAIS!\n\n\ud83d\uded1VIDEO TODO OS DIAS AS 12:00\n\n\ud83d\uded1SORTEIOS/MELHORES AMIGOS/CAMISETAS/INSTAGRAM TUDO NO LINK ABAIXO\ud83d\udc47 \n               \n                https://linktr.ee/alemaodacaravan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEMAO DA CARAVAN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO ROL\u00ca NA M5 DE 1.000CV! (FUI ENQUADRADO!)",
                    "description": "\ud83d\uded1BEM VINDOS AO CANAL RAPAZIADA AQUI MOSTRO TODO MEU DIA A DIA COM MEUS CARROS/EVENTOS/PROJETOS E MUITO MAIS!\n\n\ud83d\uded1VIDEO TODO OS DIAS AS 12:00\n\n\ud83d\uded1SORTEIOS/MELHORES AMIGOS/CAMISETAS/INSTAGRAM TUDO NO LINK ABAIXO\ud83d\udc47 \n               \n                https://linktr.ee/alemaodacaravan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136172",
                "likeCount": "13728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R9ntRunITcyFQOmrNGuTyKhaIZQ",
            "id": "NHFOtHqYcj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:00:14Z",
                "channelId": "UCibCu85Cu21IIN9g3cGoLjA",
                "title": "CAF\u00c9 COM BOSCO: A vida sem \u00c1gua, sem Energia e sem Companhia",
                "description": "Hoje fui visitar Seu Bosco, um homem que vive sozinho no meio da mata, em uma cabana sem \u00e1gua, sem energia e sem companhia. A solid\u00e3o e as dificuldades fazem parte do seu dia a dia, mas ele segue firme, enfrentando a vida com coragem.\n\nBosco preparou um caf\u00e9 no fogo a lenha. O a\u00e7\u00facar era pouco, e o sabor ficou levemente amargo, quase como um reflexo da realidade dura que ele enfrenta. Enquanto tom\u00e1vamos o caf\u00e9, conversamos sobre sua rotina e sobre os desafios de viver isolado, sem o b\u00e1sico que qualquer pessoa merece.\n\nMas essa hist\u00f3ria pode mudar. Estamos em uma campanha para construir uma casinha de alvenaria para ele, um lar digno onde possa ter mais conforto e seguran\u00e7a. Seu Bosco j\u00e1 enfrentou tempo demais a solid\u00e3o e as dificuldades, e agora \u00e9 nossa chance de mostrar que ele n\u00e3o est\u00e1 esquecido.\n\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m acredita que ningu\u00e9m deveria viver assim, junte-se a n\u00f3s nessa miss\u00e3o. Vamos transformar a vida de Seu Bosco e dar a ele um futuro melhor!\n\nAjude atrav\u00e9s da chave pix celular 87981669398\nTitular da conta: Edmar Alexandre Da Silva \n\nWhatsApp do canal (87)981669398\n\nEndere\u00e7o para envio de presentes \ud83c\udf81 \nRua Quatorze De Julho 395\nBairro: cagep\nCep.56909-680 \nCidade: Serra Talhada-PE \n\n@ElizeuSilvaTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHFOtHqYcj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHFOtHqYcj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHFOtHqYcj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHFOtHqYcj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHFOtHqYcj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edmar Silva ",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CAF\u00c9 COM BOSCO: A vida sem \u00c1gua, sem Energia e sem Companhia",
                    "description": "Hoje fui visitar Seu Bosco, um homem que vive sozinho no meio da mata, em uma cabana sem \u00e1gua, sem energia e sem companhia. A solid\u00e3o e as dificuldades fazem parte do seu dia a dia, mas ele segue firme, enfrentando a vida com coragem.\n\nBosco preparou um caf\u00e9 no fogo a lenha. O a\u00e7\u00facar era pouco, e o sabor ficou levemente amargo, quase como um reflexo da realidade dura que ele enfrenta. Enquanto tom\u00e1vamos o caf\u00e9, conversamos sobre sua rotina e sobre os desafios de viver isolado, sem o b\u00e1sico que qualquer pessoa merece.\n\nMas essa hist\u00f3ria pode mudar. Estamos em uma campanha para construir uma casinha de alvenaria para ele, um lar digno onde possa ter mais conforto e seguran\u00e7a. Seu Bosco j\u00e1 enfrentou tempo demais a solid\u00e3o e as dificuldades, e agora \u00e9 nossa chance de mostrar que ele n\u00e3o est\u00e1 esquecido.\n\nSe voc\u00ea tamb\u00e9m acredita que ningu\u00e9m deveria viver assim, junte-se a n\u00f3s nessa miss\u00e3o. Vamos transformar a vida de Seu Bosco e dar a ele um futuro melhor!\n\nAjude atrav\u00e9s da chave pix celular 87981669398\nTitular da conta: Edmar Alexandre Da Silva \n\nWhatsApp do canal (87)981669398\n\nEndere\u00e7o para envio de presentes \ud83c\udf81 \nRua Quatorze De Julho 395\nBairro: cagep\nCep.56909-680 \nCidade: Serra Talhada-PE \n\n@ElizeuSilvaTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52769",
                "likeCount": "4379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ix4w4ymCNtc5ZgM48yMfMPU2uXs",
            "id": "LCtWHhDGnww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:32Z",
                "channelId": "UCgJnKtIMg8gv_9jTwW-EFpA",
                "title": "A LORRAYNE EST\u00c1 COM UM PROBLEMA S\u00c9RIO - ENCONTRAMOS ELA ASSIM \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "LORRAYNE EST\u00c1 COM UM PROBLEMA S\u00c9RIO - ENCONTRAMOS ELA ASSIM \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCtWHhDGnww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCtWHhDGnww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCtWHhDGnww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCtWHhDGnww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LCtWHhDGnww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Oliveira",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A LORRAYNE EST\u00c1 COM UM PROBLEMA S\u00c9RIO - ENCONTRAMOS ELA ASSIM \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "LORRAYNE EST\u00c1 COM UM PROBLEMA S\u00c9RIO - ENCONTRAMOS ELA ASSIM \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124213",
                "likeCount": "4134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0vA5f-Bllykn9MNvUq7MSuNH4o",
            "id": "Vx2wnno83aY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:13:01Z",
                "channelId": "UCNVifsYkXq5yzylNGvi1JJA",
                "title": "06. DJONGA \u2022 MELHOR QUE ONTEM",
                "description": "MELHOR QUE ONTEM \u00e9 a sexta faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nVoc\u00ea \u00e9 quente igual o sol l\u00e1 da Bahia,\nn\u00f3s \u00e9 encontro do Rio com o mar ,\nna sua pele tem sal de Cara\u00edva,\nSeus olhos s\u00e3o de Ogum e Iemanj\u00e1,\nN\u00e3o sei se eu esqueci que existe \u00f3dio,\nOu se tu me lembrou que existe amor,\nC\u00ea n\u00e3o tava no come\u00e7o da festa,\nS\u00f3 sei que ficou quando ela acabou.\nSei que \u00e9 bom dividir o mesmo copo,\nSaber cada detalhe do seu corpo,\nTorcer pro mesmo time no domingo,\nE acabar em algum samba duvidoso,\nS\u00f3 sei que se eu pudesse eu dava um tiro,\nEm cada cara que j\u00e1 te fez sofrer,\nSei que se eu pe\u00e7o a Deus pra ter bons sonhos,\nQuando fecho os olhos vejo voc\u00ea\nS\u00f3 sei que fica linda com ci\u00fames,\nMas prefiro quando a gente se une,\nE vira um, num mundinho que \u00e9 s\u00f3 nosso,\nElas querem seu lugar se acostume,\nA viver desejada,\nN\u00e3o importa a temporada\nMeu ver\u00e3o, meu inverno\nMeu c\u00e9u, Meu inferno\nMinha namorada \nFalo pouco sobre o que sinto, \nEu s\u00f3 sei me expressar quando canto,\nO passado me deixou mais frio,\nEu tamb\u00e9m errei n\u00e3o sou santo,\nSei que agora eu pare\u00e7o um hip\u00f3crita,\nQue s\u00f3 fingiu lutar pelos neguin\nEu tentei n\u00e3o gostar de voc\u00ea \nMas c\u00ea me faz gostar mais de mim \n\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\n\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\n\nVou reclamar da vida com voc\u00ea \nFalar mal dessa gente tosca ao lado ,\nQuem conversa pelo olhar se v\u00ea,\nSei que odeia saber do meu passado,\nE ultimamente eu s\u00f3 penso no futuro,\nv\u00e1rios filho, 3 cachorro e um gato ,\nTu j\u00e1 sabe que eu n\u00e3o gosto de bicho,\nMas um pedido seu \u00e9 jogo baixo \nSe eu te vejo passando jogo um beijo,\nSe me v\u00eaem passar c\u00ea t\u00e1 do lado,\nDe novo acordei com o bra\u00e7o dormente,\nC\u00ea fez de travesseiro acolchoado !\nQuem diria que ia durar tanto, \nO come\u00e7o foi mais que inusitado,\ndesesperei quando cheguei em casa,\nE vi que seu Instagram \u00e9 fechado,\nS\u00f3 queria deitar e olhar sua foto,\nE pensar se eu ia te ver denovo\nMas o que o mundo tinha a oferecer \nparecia melhor e eu sou t\u00e3o novo, \nat\u00e9 o dia que me pediu coragem \nsabe que eu sou movido a desafio,\nE hoje at\u00e9 quem me v\u00ea,\nNa fila do p\u00e3o, lendo jornal,\nSabe que eu te encontrei \n\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\n\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\n\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Djonga, Rapaz do Dread e Rodrigo Amarante\nLetrista: Djonga e Rodrigo Amarante\nSample: \u00daltimo Romance - Los Hermanos \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Rapaz do Dread\n(Instrumentos: Piano, Teclado, Baixo Synth, Guitarra e Viol\u00e3o)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #MELHORQUEONTEM #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx2wnno83aY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx2wnno83aY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx2wnno83aY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx2wnno83aY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx2wnno83aY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djonga",
                "tags": [
                    "djonga",
                    "quanto mais eu como mais fome eu sinto",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "djongador",
                    "djonga day",
                    "melhor que ontem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "06. DJONGA \u2022 MELHOR QUE ONTEM",
                    "description": "MELHOR QUE ONTEM \u00e9 a sexta faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nVoc\u00ea \u00e9 quente igual o sol l\u00e1 da Bahia,\nn\u00f3s \u00e9 encontro do Rio com o mar ,\nna sua pele tem sal de Cara\u00edva,\nSeus olhos s\u00e3o de Ogum e Iemanj\u00e1,\nN\u00e3o sei se eu esqueci que existe \u00f3dio,\nOu se tu me lembrou que existe amor,\nC\u00ea n\u00e3o tava no come\u00e7o da festa,\nS\u00f3 sei que ficou quando ela acabou.\nSei que \u00e9 bom dividir o mesmo copo,\nSaber cada detalhe do seu corpo,\nTorcer pro mesmo time no domingo,\nE acabar em algum samba duvidoso,\nS\u00f3 sei que se eu pudesse eu dava um tiro,\nEm cada cara que j\u00e1 te fez sofrer,\nSei que se eu pe\u00e7o a Deus pra ter bons sonhos,\nQuando fecho os olhos vejo voc\u00ea\nS\u00f3 sei que fica linda com ci\u00fames,\nMas prefiro quando a gente se une,\nE vira um, num mundinho que \u00e9 s\u00f3 nosso,\nElas querem seu lugar se acostume,\nA viver desejada,\nN\u00e3o importa a temporada\nMeu ver\u00e3o, meu inverno\nMeu c\u00e9u, Meu inferno\nMinha namorada \nFalo pouco sobre o que sinto, \nEu s\u00f3 sei me expressar quando canto,\nO passado me deixou mais frio,\nEu tamb\u00e9m errei n\u00e3o sou santo,\nSei que agora eu pare\u00e7o um hip\u00f3crita,\nQue s\u00f3 fingiu lutar pelos neguin\nEu tentei n\u00e3o gostar de voc\u00ea \nMas c\u00ea me faz gostar mais de mim \n\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\n\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\n\nVou reclamar da vida com voc\u00ea \nFalar mal dessa gente tosca ao lado ,\nQuem conversa pelo olhar se v\u00ea,\nSei que odeia saber do meu passado,\nE ultimamente eu s\u00f3 penso no futuro,\nv\u00e1rios filho, 3 cachorro e um gato ,\nTu j\u00e1 sabe que eu n\u00e3o gosto de bicho,\nMas um pedido seu \u00e9 jogo baixo \nSe eu te vejo passando jogo um beijo,\nSe me v\u00eaem passar c\u00ea t\u00e1 do lado,\nDe novo acordei com o bra\u00e7o dormente,\nC\u00ea fez de travesseiro acolchoado !\nQuem diria que ia durar tanto, \nO come\u00e7o foi mais que inusitado,\ndesesperei quando cheguei em casa,\nE vi que seu Instagram \u00e9 fechado,\nS\u00f3 queria deitar e olhar sua foto,\nE pensar se eu ia te ver denovo\nMas o que o mundo tinha a oferecer \nparecia melhor e eu sou t\u00e3o novo, \nat\u00e9 o dia que me pediu coragem \nsabe que eu sou movido a desafio,\nE hoje at\u00e9 quem me v\u00ea,\nNa fila do p\u00e3o, lendo jornal,\nSabe que eu te encontrei \n\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\n\nJ\u00e1 me sinto bem melhor que ontem,\nE num importa as mentiras que me contem,\nSe eu e voc\u00ea t\u00e1 junto eu fico bem,\nMina Bandida virei seu ref\u00e9m\n\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Djonga, Rapaz do Dread e Rodrigo Amarante\nLetrista: Djonga e Rodrigo Amarante\nSample: \u00daltimo Romance - Los Hermanos \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Rapaz do Dread\n(Instrumentos: Piano, Teclado, Baixo Synth, Guitarra e Viol\u00e3o)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #MELHORQUEONTEM #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35905",
                "likeCount": "4336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W5mp24iotj61MGYliqTLcEZIP9M",
            "id": "XD00TJ-6WSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:44Z",
                "channelId": "UCNYi_zGmR519r5gYdOKLTjQ",
                "title": "JENNIE - like\u00a0JENNIE (Official Live Performance Video l NPOP LIMITED EDITION - SIDE A)",
                "description": "Official live performance video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JENNIE",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OA",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "like JENNIE",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "Like JENNIE Dance",
                    "Like JENNIE Choreo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like\u00a0JENNIE (Official Live Performance Video l NPOP LIMITED EDITION - SIDE A)",
                    "description": "Official live performance video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2396459",
                "likeCount": "223442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vCFbAqajcAerBqiwrHWkr5fQ6JE",
            "id": "2e3ZIjeC27s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:09:57Z",
                "channelId": "UC5UTV_AyFEzql9uZXMzCI5A",
                "title": "CONSEGUI REALIZAR UM GRANDE SONHO DO MEU PAI \u2764\ufe0f",
                "description": "Compre seus produtos ortop\u00e9dicos na CASA SA\u00daDE (parceira DELLAMED): https://www.casasaude.com.br/\n\n\ud83d\udea8Se inscreva no canal do meu pai: @alvarengacadeirante2035\n\n\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\n\ud83d\udea8Baixe o App Nomad e use o c\u00f3digo ANABOCHI20: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Alvarenga",
                "tags": [
                    "ze alvarenga",
                    "jose alvarenga",
                    "comida",
                    "fitness",
                    "transforma\u00e7\u00e3o antes e depois",
                    "live ze alvarenga",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "fit",
                    "testosterona",
                    "academia",
                    "muscula\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI REALIZAR UM GRANDE SONHO DO MEU PAI \u2764\ufe0f",
                    "description": "Compre seus produtos ortop\u00e9dicos na CASA SA\u00daDE (parceira DELLAMED): https://www.casasaude.com.br/\n\n\ud83d\udea8Se inscreva no canal do meu pai: @alvarengacadeirante2035\n\n\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\n\ud83d\udea8Baixe o App Nomad e use o c\u00f3digo ANABOCHI20: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91590",
                "likeCount": "15589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNKiSWTiKzv4oGAsgwt_jP8GEQ0",
            "id": "at75qWcjBcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:13:57Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "ARSENAL AVAN\u00c7A COM GOLA\u00c7O E AGREGADO HUMILHANTE NA CHAMPIONS | ARSENAL 2 X 2 PSV",
                "description": "Ap\u00f3s vencer por 7 x 1 na ida, o Arsenal jogou o necess\u00e1rio pra avan\u00e7ar pras quartas da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Arsenal 2 x 2 PSV pela Champions League!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH \n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "arsenal",
                    "arsenal champions",
                    "arsenal psv",
                    "arsenal psv gols",
                    "arsenal 2 x 2 psv",
                    "melhores momentos arsenal x psv",
                    "gols arsenal psv",
                    "gols champions league",
                    "melhores momentos champions league",
                    "champions league tnt sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARSENAL AVAN\u00c7A COM GOLA\u00c7O E AGREGADO HUMILHANTE NA CHAMPIONS | ARSENAL 2 X 2 PSV",
                    "description": "Ap\u00f3s vencer por 7 x 1 na ida, o Arsenal jogou o necess\u00e1rio pra avan\u00e7ar pras quartas da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Arsenal 2 x 2 PSV pela Champions League!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH \n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511635",
                "likeCount": "13751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_fWHBwyfYDGkFaoeFFw-Z4Evz5A",
            "id": "lleV_rxqxQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:34:04Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-ITTIHAD X AL-RIYADH | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Ittihad, de Karim Benzema, recebe o Al-Riyadh em partida v\u00e1lida pela 25\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lleV_rxqxQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lleV_rxqxQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lleV_rxqxQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lleV_rxqxQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lleV_rxqxQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "SAUDITA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "BENZEMA",
                    "sauditao",
                    "al ittihad",
                    "al riyadh",
                    "al ittihad x al riyadh assistir ao vivo",
                    "benzema",
                    "benzema gols",
                    "time benzema",
                    "al ittihad x al riyadh",
                    "jogo benzema hoje",
                    "al ittihad palpites"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-ITTIHAD X AL-RIYADH | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Ittihad, de Karim Benzema, recebe o Al-Riyadh em partida v\u00e1lida pela 25\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a competi\u00e7\u00e3o ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143398",
                "likeCount": "3737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_7ABBMMYKSGWgolGzzdFMc0w5w",
            "id": "GBaGlnadwcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:06:56Z",
                "channelId": "UCaFiZQHcM5cF3t6Q2xXaZ0w",
                "title": "Comprando os Materiais Que ainda Faltavam Para a Casa Nova",
                "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3o Jos\u00e9 Lino",
                "tags": [
                    "8991@Joselino"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comprando os Materiais Que ainda Faltavam Para a Casa Nova",
                    "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131408",
                "likeCount": "21063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ibsx6cFogqwJsPjByRDk_ushRFg",
            "id": "E0q8DPGaH1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T02:07:25Z",
                "channelId": "UCkPxmeuHR2EJR8DJpX8utMQ",
                "title": "\ud83d\udd35 TEM UMA COISA MUITO GRAVE ACONTECENDO NO GR\u00caMIO!",
                "description": "Entra na KTO por aqui: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=JBFILHO\n\nDeixa teu like e te inscreve no canal!\n#gremio #inter\n\nE-mail: contato@jbfilhoreporter.com.br\n\nHei, j\u00e1 conhece o meu blog? Entra l\u00e1: https://jbfilhoreporter.com.br/\n\nAproveita e vai no Instagram: https://www.instagram.com/jbfilhoreporter/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0q8DPGaH1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0q8DPGaH1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0q8DPGaH1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0q8DPGaH1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0q8DPGaH1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JB Filho Rep\u00f3rter",
                "tags": [
                    "gr\u00eamio",
                    "jb filho",
                    "copa do brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd35 TEM UMA COISA MUITO GRAVE ACONTECENDO NO GR\u00caMIO!",
                    "description": "Entra na KTO por aqui: https://www.kto.bet.br/registro/?promoCode=JBFILHO\n\nDeixa teu like e te inscreve no canal!\n#gremio #inter\n\nE-mail: contato@jbfilhoreporter.com.br\n\nHei, j\u00e1 conhece o meu blog? Entra l\u00e1: https://jbfilhoreporter.com.br/\n\nAproveita e vai no Instagram: https://www.instagram.com/jbfilhoreporter/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87805",
                "likeCount": "5365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fb9wmYdyVzUgoweOYvNvocA0aFQ",
            "id": "QX-1q4PhRG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:34:40Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "jogo palmeiras",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "palmeiras paulistao",
                    "paulistao ao vivo",
                    "jogo sao paulo",
                    "assistir sao paulo",
                    "sao paulo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16794542",
                "likeCount": "379801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iJsasRMAWzVqiRnXD00ilYWHp4",
            "id": "-0bQdILhBjU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T11:31:01Z",
                "channelId": "UCvphc_K3Cd0YFTygQsvKUEQ",
                "title": "\ud83d\udd34 GIN\u00c1STICA COM BAST\u00c3O | A HORA do Exerc\u00edcio | Quinta 13/03 \u00e0s 08:06 | Aur\u00e9lio Alfieri H113",
                "description": "\u2b50 MATR\u00cdCULAS ABERTAS! COMBO X\u00d4 POCHETE com DESCONTO. Toque: https://hotm.art/sxp-pv-ytdesc\n\nExerc\u00edcios Iniciantes e Exerc\u00edcios Idosos\n\nAur\u00e9lio Alfieri Neto\nCREF: 009911-G/PR\n\nOs exerc\u00edcios s\u00e3o destinados a mulheres e homens maiores de 18 anos que n\u00e3o possuem restri\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas. Menores de idade devem treinar sob a supervis\u00e3o de um adulto. Consulte seu m\u00e9dico antes de iniciar qualquer programa de exerc\u00edcios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0bQdILhBjU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0bQdILhBjU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0bQdILhBjU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0bQdILhBjU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0bQdILhBjU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aur\u00e9lio Alfieri",
                "tags": [
                    "exerc\u00edcios idosos",
                    "exerc\u00edcios iniciantes",
                    "treino em casa",
                    "exerc\u00edcios em casa",
                    "aurelio alfieri",
                    "perder peso",
                    "aur\u00e9lio alfieri",
                    "queimar gordura",
                    "emagrecer em casa",
                    "treino para idosos",
                    "gin\u00e1stica para idosos",
                    "treino semanal",
                    "emagrecer f\u00e1cil",
                    "perder barriga",
                    "treino f\u00e1cil para emagrecer",
                    "aurelio alfieri idosos",
                    "como emagrecer",
                    "exerc\u00edcios para idosos",
                    "segunda feira",
                    "exerc\u00edcios para obesos",
                    "exerc\u00edcios para sedent\u00e1rios",
                    "alongamento aur\u00e9lio",
                    "hora do exerc\u00edcio",
                    "A Hora do Exerc\u00edcio"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 GIN\u00c1STICA COM BAST\u00c3O | A HORA do Exerc\u00edcio | Quinta 13/03 \u00e0s 08:06 | Aur\u00e9lio Alfieri H113",
                    "description": "\u2b50 MATR\u00cdCULAS ABERTAS! COMBO X\u00d4 POCHETE com DESCONTO. Toque: https://hotm.art/sxp-pv-ytdesc\n\nExerc\u00edcios Iniciantes e Exerc\u00edcios Idosos\n\nAur\u00e9lio Alfieri Neto\nCREF: 009911-G/PR\n\nOs exerc\u00edcios s\u00e3o destinados a mulheres e homens maiores de 18 anos que n\u00e3o possuem restri\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas. Menores de idade devem treinar sob a supervis\u00e3o de um adulto. Consulte seu m\u00e9dico antes de iniciar qualquer programa de exerc\u00edcios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27107",
                "likeCount": "4687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "awARZX31ipJmruh2cIxlQLGq8Ow",
            "id": "pNDJPvg5wRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:01:23Z",
                "channelId": "UCb792SuaObwn3k8IA-vhFQw",
                "title": "Oi... Podemos conversar? Futuro do canal",
                "description": "primeiro video de thumb preta, podemos conversar? queria tirar isso do peito...\n\nOdisseia do Sol: https://linktr.ee/odisseiadosol\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nThumb Desenhada feita por:\nhttps://x.com/CamieGum\n\nContato: drawnmask@linkme.live",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drawn Mask",
                "tags": [
                    "drawn",
                    "tales",
                    "mask",
                    "hist\u00f3ria",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "desenho",
                    "desenhado",
                    "adolescente",
                    "animado",
                    "divertido",
                    "bonitinho",
                    "fofo",
                    "engra\u00e7ado",
                    "drawnmask",
                    "drawtales",
                    "drawmask",
                    "animada",
                    "hist\u00f3rias",
                    "de",
                    "vida",
                    "vlog",
                    "contador",
                    "conta",
                    "dublado",
                    "desenhista",
                    "referencia",
                    "referencias",
                    "meme",
                    "thumb",
                    "escura",
                    "conversar",
                    "temos que conversar",
                    "podemos conversar",
                    "mudan\u00e7a",
                    "futuro do canal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oi... Podemos conversar? Futuro do canal",
                    "description": "primeiro video de thumb preta, podemos conversar? queria tirar isso do peito...\n\nOdisseia do Sol: https://linktr.ee/odisseiadosol\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nThumb Desenhada feita por:\nhttps://x.com/CamieGum\n\nContato: drawnmask@linkme.live"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170823",
                "likeCount": "23599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJykraCUJkRg9C4Nf6_HeNZ0BSw",
            "id": "WZ2v_YQDSLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T02:59:40Z",
                "channelId": "UCnEqBKumGOBp5e6_UMosA1A",
                "title": "CORINTHIANS 2 x 0 BARCELONA-EQU - ELIMINADOS(DE NOVO) NA PR\u00c9-LIBERTADORES! | P\u00d3S-JOGO",
                "description": "E a\u00ed seus faixa preta, voc\u00eas t\u00e3o b\u00e3o?\n\nTristeza!\n\nSe inscreva no meu novo canal:\nhttps://www.youtube.com/@PERINANDOO\n\nQuer interagir comigo? Parcerias? Patroc\u00ednios? \nMe chama no insta: https://instagram.com/canaldoperinao ou envie email para: thiagoperinao@gmail.com\n\nQuer ajudar o canal? \nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCnEqBKumGOBp5e6_UMosA1A/join\nPix para doa\u00e7\u00f5es:: thiagoperinao@gmail.com\n\n____________________________________________________\nParcerias: \n\nAntecipe agora seu FGTS com a + \u00c1gil:\nhttps://contate.me/antecipeseufgts01\n\nDoe para ajudar na quita\u00e7\u00e3o da Arena do Corinthians: \nhttps://www.doearenacorinthians.com.br/\n\nAprenda a tocar viol\u00e3o em apenas 3 passos! Aproveite a oferta por tempo limitado:\nhttps://secure.doppus.com/sale/SZ3BJ0OEZ3BJ0OE50390O\n____________________________________________________\n\nObrigado e volte sempre! Tmj\n\n#corinthians",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZ2v_YQDSLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZ2v_YQDSLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZ2v_YQDSLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZ2v_YQDSLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WZ2v_YQDSLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Perin\u00e3o",
                "tags": [
                    "canal do perin\u00e3o",
                    "perin\u00e3o",
                    "futebol",
                    "palpites",
                    "lances",
                    "react",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "gols e lances",
                    "melhores momentos",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "corinthians",
                    "posjogo corinthians",
                    "jogos de hoje",
                    "react jogos",
                    "react futebol",
                    "canal do corinthians",
                    "react corinthians",
                    "canal de react",
                    "corinthians p\u00f3s-jogo",
                    "corinthians gols",
                    "corinthians analises",
                    "corinthians react",
                    "meu tim\u00e3o",
                    "decimo 14",
                    "canal do povo escolhido",
                    "papo fiel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS 2 x 0 BARCELONA-EQU - ELIMINADOS(DE NOVO) NA PR\u00c9-LIBERTADORES! | P\u00d3S-JOGO",
                    "description": "E a\u00ed seus faixa preta, voc\u00eas t\u00e3o b\u00e3o?\n\nTristeza!\n\nSe inscreva no meu novo canal:\nhttps://www.youtube.com/@PERINANDOO\n\nQuer interagir comigo? Parcerias? Patroc\u00ednios? \nMe chama no insta: https://instagram.com/canaldoperinao ou envie email para: thiagoperinao@gmail.com\n\nQuer ajudar o canal? \nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCnEqBKumGOBp5e6_UMosA1A/join\nPix para doa\u00e7\u00f5es:: thiagoperinao@gmail.com\n\n____________________________________________________\nParcerias: \n\nAntecipe agora seu FGTS com a + \u00c1gil:\nhttps://contate.me/antecipeseufgts01\n\nDoe para ajudar na quita\u00e7\u00e3o da Arena do Corinthians: \nhttps://www.doearenacorinthians.com.br/\n\nAprenda a tocar viol\u00e3o em apenas 3 passos! Aproveite a oferta por tempo limitado:\nhttps://secure.doppus.com/sale/SZ3BJ0OEZ3BJ0OE50390O\n____________________________________________________\n\nObrigado e volte sempre! Tmj\n\n#corinthians"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32334",
                "likeCount": "4408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "882"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}