{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hKnghcPNwFUY6ueoisMo-echShM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qj5z1PE0nYN0Qwq-sdqrNZOMHVw",
            "id": "lC6niUlJhQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:25:46Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lC6niUlJhQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Elle a sacrifi\u00e9 sa famille pour briller\u2026",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie. Collaboration commerciale.\n\nCr\u00e9dits\nChef de projet 3D : Jean-Claude 3D https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\nArtistes 3D : Jean-Claude 3D, Nicop, IlyasseL\nAnimations 3D : Esteban  https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\n\nSources :\n\nLe jour o\u00f9 Genevi\u00e8ve Montillet faisait ex\u00e9cuter son mari en 1992 \u00e0 Antibes, Nice Matin\nLes \"diaboliques\" de Nice, Le Monde\nLes grandes criminelles du XXe si\u00e8cle, Polar & Crimes\nGenevi\u00e8ve Montillet, la diabolique d'Antibes, Faites Entrer l'Accus\u00e9\nAffaire Montillet : une famille au service du crime, Dossiers Criminels\nL'assassinat d'un brocanteur ni\u00e7ois en appel dans le Var, Nice Matin\n\u00ab Je les ai mis en prison, ils \u00e9taient ma chair \u00bb, Le Parisien\nLa Diabolique d\u2019Antibes, ARTE - Invitation au voyage\n30 ans requis contre la \u00abd\u00e9moniaque\u00bb, La D\u00e9p\u00eache\nElle avait d\u00e9j\u00e0 tent\u00e9 de tuer son premier mari, La D\u00e9p\u00eache \nL'\u00e9pouse \u00ab diabolique \u00bb aux assises, Le Parisien\nAffaire Genevi\u00e8ve MONTILLET surnomm\u00e9e la diabolique d\u2019Antibes, ENAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2877175",
                "likeCount": "234146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WaLgDqY1yh5-scgbtcEUL0va1UA",
            "id": "Z868xj4rIM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:45Z",
                "channelId": "UCQVaKQcp4OxSg1eC6SF3NTw",
                "title": "La MORT des BACKROOMS - Findings N\u00b0107",
                "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Lyon, Rouen, Mont de Marsan, Angers, Lyon, Yverdon-les-bains, P\u00e9rigueux, Auxerre, Tulle et d'autres !)\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\n0:00 Annonce de fou\n0:37 Introduction\n4:24 Partie 1 : naissance des backrooms\n5:06 Esth\u00e9tique \"cursed\"\n7:03 Espaces liminaux\n9:46 Partie 2 : Premiers mod\u00e8les\n11:21 Le mod\u00e8le classique\n12:06 Premiers \u00e9tages\n13:35 Le mod\u00e8le 3+\n17:01 Premier essoufflement \n19:35 Partie 3 : Explosion du ph\u00e9nom\u00e8ne\n24:49 Backrooms - Found Footage #3\n44:09 Le g\u00e9nie de Kane Pixels\n48:10 Partie 4 : L'apr\u00e8s Kane Pixels\n49:07 Les jeux backrooms\n52:27 Les bons jeux backrooms\n55:57 Le mod\u00e8le \"on m\u00e9lange tout\"\n57:17 Toucher le fond\n59:20 Partie 5 : Trouver les backrooms\n1:09:37 Conclusion : Cycle des mythes d'internet\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\nBluesky : https://bsky.app/profile/feldup-official.bsky.social",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z868xj4rIM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feldup",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La MORT des BACKROOMS - Findings N\u00b0107",
                    "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Lyon, Rouen, Mont de Marsan, Angers, Lyon, Yverdon-les-bains, P\u00e9rigueux, Auxerre, Tulle et d'autres !)\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\n0:00 Annonce de fou\n0:37 Introduction\n4:24 Partie 1 : naissance des backrooms\n5:06 Esth\u00e9tique \"cursed\"\n7:03 Espaces liminaux\n9:46 Partie 2 : Premiers mod\u00e8les\n11:21 Le mod\u00e8le classique\n12:06 Premiers \u00e9tages\n13:35 Le mod\u00e8le 3+\n17:01 Premier essoufflement \n19:35 Partie 3 : Explosion du ph\u00e9nom\u00e8ne\n24:49 Backrooms - Found Footage #3\n44:09 Le g\u00e9nie de Kane Pixels\n48:10 Partie 4 : L'apr\u00e8s Kane Pixels\n49:07 Les jeux backrooms\n52:27 Les bons jeux backrooms\n55:57 Le mod\u00e8le \"on m\u00e9lange tout\"\n57:17 Toucher le fond\n59:20 Partie 5 : Trouver les backrooms\n1:09:37 Conclusion : Cycle des mythes d'internet\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\nBluesky : https://bsky.app/profile/feldup-official.bsky.social"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "993951",
                "likeCount": "89795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jczcqKZH9vRGLBVNgAw2ylsu5m8",
            "id": "a6MsxYJWE1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:59:34Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2154485",
                "likeCount": "37394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lzL8CsWGmjTjrU58o1zVKxuBN2s",
            "id": "M4Jjd3pV2t0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:00:06Z",
                "channelId": "UCAXY46t0njhcXWZ1yZD2F9g",
                "title": "Marine - Ma faute (Clip officiel)",
                "description": "Ma Faute, mon single \u00e0 \u00e9couter ici - https://marined.lnk.to/mafaute\n\nCr\u00e9dits - \n\nR\u00e9alisation : Notorious Vision\nChef op\u00e9rateur : Vadim Alsayed\nDirectrice de production : Bouchra Bououf\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni\nAssistante mise en sc\u00e8ne : Pauline Caillat\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Christophe Assaka\n1er assistant cam\u00e9ra : Simon Feray\n2nd assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebll Feray\nChef \u00e9lectro : Alexis Levesque\nElectricienne : Is\u00e9e Beauseigneur\nElectricien : Basil Pollet Villard\nChef machino : Kevin Ferreira\nChef d\u00e9corateur : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9corateur : Ang\u00e8le Demarle\nMake-up : Ludivine Fran\u00e7ois\nStylisme : Agathe Auriffeille\nColoriste : C\u00f4me Grannec\nPhotographe plateau : Florent Baudoin \n\nRemerciements : RVZ, Camille Ratto, Columbia, Sony Music France.\n\nParoles \n\nTon verre est plein\nEst-ce encore de ma faute ?\nSi tu le vides, \nCe le sera sans faute\nJ'ai tr\u00e9buch\u00e9 sous le poids de tes mots\nMais relev\u00e9e\nTout ne sonne pas si faux, c'est faux\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nLa nuit est calme\nSans le son de ta voix\nSi tu la hausses \nCe ne sera que sur moi\nJe reste seule \nAssise avec mes larmes\nCelles qui restent \nApr\u00e8s tout le vacarme\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\n\n\nParfois je n\u2019te reconnais m\u00eame pas \nJ\u2019entends le bruit sans entendre ta voix, \nTu vois, je t\u2019aime malgr\u00e9 tout \u00e7a   \nEt maintenant je sais que c\u2019est pas moi \nPourtant je suis tomb\u00e9e si bas \nAvec toi je n\u2019m\u2019aimais, pas\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \n\nTu m\u2019as fait perdre celle\nQue je pensais si forte \nMais l\u2019averse est pass\u00e9e\nQuand j\u2019ai claqu\u00e9 la porte \nSans toi beaux jours reviennent\nCe sera plus jamais ma faute",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M4Jjd3pV2t0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarineVEVO",
                "tags": [
                    "Marine Star ac",
                    "Marine star ac Star ac",
                    "Star ac Star ac",
                    "Marine Ordinaire",
                    "Marine star ac Ordinaire",
                    "Star ac Ordinaire",
                    "Marine All by myself",
                    "Marine star ac All by myself",
                    "Star ac All by myself",
                    "Marine The voice",
                    "Marine star ac The voice",
                    "Star ac The voice",
                    "Marine Lens",
                    "Marine star ac Lens",
                    "Star ac Lens",
                    "Marine Les corrons",
                    "Marine star ac Les corrons",
                    "Star ac Les corrons",
                    "Ma faute",
                    "Marine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marine - Ma faute (Clip officiel)",
                    "description": "Ma Faute, mon single \u00e0 \u00e9couter ici - https://marined.lnk.to/mafaute\n\nCr\u00e9dits - \n\nR\u00e9alisation : Notorious Vision\nChef op\u00e9rateur : Vadim Alsayed\nDirectrice de production : Bouchra Bououf\nProducteur ex\u00e9cutif : Loumir Orsoni\nAssistante mise en sc\u00e8ne : Pauline Caillat\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Christophe Assaka\n1er assistant cam\u00e9ra : Simon Feray\n2nd assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebll Feray\nChef \u00e9lectro : Alexis Levesque\nElectricienne : Is\u00e9e Beauseigneur\nElectricien : Basil Pollet Villard\nChef machino : Kevin Ferreira\nChef d\u00e9corateur : Arthur Deshayes\nAssistante d\u00e9corateur : Ang\u00e8le Demarle\nMake-up : Ludivine Fran\u00e7ois\nStylisme : Agathe Auriffeille\nColoriste : C\u00f4me Grannec\nPhotographe plateau : Florent Baudoin \n\nRemerciements : RVZ, Camille Ratto, Columbia, Sony Music France.\n\nParoles \n\nTon verre est plein\nEst-ce encore de ma faute ?\nSi tu le vides, \nCe le sera sans faute\nJ'ai tr\u00e9buch\u00e9 sous le poids de tes mots\nMais relev\u00e9e\nTout ne sonne pas si faux, c'est faux\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nLa nuit est calme\nSans le son de ta voix\nSi tu la hausses \nCe ne sera que sur moi\nJe reste seule \nAssise avec mes larmes\nCelles qui restent \nApr\u00e8s tout le vacarme\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\n\n\nParfois je n\u2019te reconnais m\u00eame pas \nJ\u2019entends le bruit sans entendre ta voix, \nTu vois, je t\u2019aime malgr\u00e9 tout \u00e7a   \nEt maintenant je sais que c\u2019est pas moi \nPourtant je suis tomb\u00e9e si bas \nAvec toi je n\u2019m\u2019aimais, pas\n\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nQuand j\u2019ai cri\u00e9 \u00e0 l'aide\nTu m'as dit \"C'est ta faut\u0435\"\nPleur\u00e9 \u00e0 perdre haleine\nTu m'as dit \"C'est ta faute\"\nEt tu m'as dit \"Je t'aime\"\n\u00c7a, c'\u00e9tait bien ma faute\nMa faute\n\nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \nCri\u00e9 \u00e0 l\u2019aide\n\u00c0 perdre haleine\nTu m\u2019as dit \u00ab c\u2019est ta faute \u00bb \n\nTu m\u2019as fait perdre celle\nQue je pensais si forte \nMais l\u2019averse est pass\u00e9e\nQuand j\u2019ai claqu\u00e9 la porte \nSans toi beaux jours reviennent\nCe sera plus jamais ma faute"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440331",
                "likeCount": "37001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqyDnHJYUkMcBNhmVKe4t_6kHA0",
            "id": "hFLsuedTb0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:09:18Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 ATLETICO MADRID - REAL MADRID LIVE / \ud83d\udd25LE RETOUR TANT ATTENDU ! / \ud83c\udfc6 LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions l'Atletico Madrid et le Real Madrid.\n\n#ATMRMA #AtletiRealMadrid #REAL #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8 Rendez-vous sur https://nordvpn.com/yanisvpn pour regarder la LDC, la Ligue 1, la Liga... sur des cha\u00eenes gratuites !! 4 mois offerts, satisfait ou rembours\u00e9 les 30 premiers jours.\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n\n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real aujourd'hui,match real en direct aujourd'hui,match real en direct,match en direct real,real madrid live,real madrid match,real madrid live match,real madrid en direct,real madrid direct,real madrid live match,real madrid match en direct,real live,real match,real en direct,real direct,barcelona live match,real match en direct,live real madrid,match en direct real madrid,direct real madrid,match real madrid,match real madrid en direct,match en direct real madrid aujourd'hui,live real,live match real,match real,direct real,match real en direct,en direct real,match real en direct aujourd'hui,atletico madrid live,atletico madrid match,atletico madrid direct,atletico madrid en direct,atletico madrid match en direct,live atletico madrid,match atletico madrid,direct atletico madrid,en direct atletico madrid,atletico live,atletico en direct,atletico direct,atletico match,atletico match en direct,live atletico,direct atletico,en direct atletico,match en direct atletico,match atletico,live match real madrid atletico madrid,real madrid atletico madrid live,real madrid atletico madrid direct,real madrid atletico madrid en direct,real madrid atletico madrid match,real madrid atletico madrid match en direct,live real madrid atletico madrid,direct real madrid atletico madrid,match real madrid atletico madrid,en direct real madrid atletico madrid,match en direct real madrid atletico madrid,real atletico madrid live,real atletico madrid direct,real atletico madrid en direct,real atletico madrid match,real atletico madrid live match,real atletico madrid match en direct,live real atletico madrid,direct real atletico madrid,en direct real atletico madrid,match real atletico madrid,match en direct real atletico madrid,real atletico live,real atletico match,real atletico direct,real atletico en direct,real atletico match en direct,live real atletico,direct real atletico,en direct real atletico,match real atletico,live match real atletico,real madrid atletico live,real madrid atletico match,real madrid atletico direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico match en direct,live real madrid atletico,direct real madrid atletico,en direct real madrid atletico,match real madrid atletico,match en direct real madrid atletico,match en direct aujourd'hui,real madrid vs atletico madrid live,real madrid vs atletico madrid direct,real madrid vs atletico madrid en direct,real madrid vs atletico madrid match,real madrid vs atletico madrid match en direct,live real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,en direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,match en direct real madrid vs atletico madrid,real vs atletico madrid live,real vs atletico madrid direct,real vs atletico madrid en direct,real vs atletico madrid match,real vs atletico madrid match en direct,live real vs atletico madrid,match real madrid aujourd'hui youtube,real madrid vs atletico live,real madrid vs atletico direct,real madrid vs atletico en direct,real madrid vs atletico match,real madrid vs atletico match en direct,live real madrid vs atletico,direct real madrid vs atletico,en direct real madrid vs atletico,match real madrid vs atletico,match en direct real madrid vs atletico,real vs atletico live,real vs atletico direct,real vs atletico en direct,real vs atletico match,real vs atletico match en direct,live real vs atletico,direct real vs atletico,en direct real vs atletico,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming real madrid,canal + live,canal plus live,canal +,real madrid atl madrid,real madrid vs atl madrid,real atl madrid,real madrid atleti,real madrid vs atleti,real atleti,real vs atleti,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFLsuedTb0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "atletico madrid",
                    "atletico",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "real madrid atletico madrid",
                    "real madrid vs atletico madrid",
                    "real atletico madrid",
                    "real vs atletico madrid",
                    "real madrid atletico",
                    "real madrid vs atletico",
                    "real atletico",
                    "real vs atletico",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "real madrid atletico madrid live",
                    "real atletico live",
                    "real live",
                    "real match",
                    "real madrid live",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 ATLETICO MADRID - REAL MADRID LIVE / \ud83d\udd25LE RETOUR TANT ATTENDU ! / \ud83c\udfc6 LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions l'Atletico Madrid et le Real Madrid.\n\n#ATMRMA #AtletiRealMadrid #REAL #sponsoris\u00e9\n\n\n\ud83d\udea8 Rendez-vous sur https://nordvpn.com/yanisvpn pour regarder la LDC, la Ligue 1, la Liga... sur des cha\u00eenes gratuites !! 4 mois offerts, satisfait ou rembours\u00e9 les 30 premiers jours.\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n\n\n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real aujourd'hui,match real en direct aujourd'hui,match real en direct,match en direct real,real madrid live,real madrid match,real madrid live match,real madrid en direct,real madrid direct,real madrid live match,real madrid match en direct,real live,real match,real en direct,real direct,barcelona live match,real match en direct,live real madrid,match en direct real madrid,direct real madrid,match real madrid,match real madrid en direct,match en direct real madrid aujourd'hui,live real,live match real,match real,direct real,match real en direct,en direct real,match real en direct aujourd'hui,atletico madrid live,atletico madrid match,atletico madrid direct,atletico madrid en direct,atletico madrid match en direct,live atletico madrid,match atletico madrid,direct atletico madrid,en direct atletico madrid,atletico live,atletico en direct,atletico direct,atletico match,atletico match en direct,live atletico,direct atletico,en direct atletico,match en direct atletico,match atletico,live match real madrid atletico madrid,real madrid atletico madrid live,real madrid atletico madrid direct,real madrid atletico madrid en direct,real madrid atletico madrid match,real madrid atletico madrid match en direct,live real madrid atletico madrid,direct real madrid atletico madrid,match real madrid atletico madrid,en direct real madrid atletico madrid,match en direct real madrid atletico madrid,real atletico madrid live,real atletico madrid direct,real atletico madrid en direct,real atletico madrid match,real atletico madrid live match,real atletico madrid match en direct,live real atletico madrid,direct real atletico madrid,en direct real atletico madrid,match real atletico madrid,match en direct real atletico madrid,real atletico live,real atletico match,real atletico direct,real atletico en direct,real atletico match en direct,live real atletico,direct real atletico,en direct real atletico,match real atletico,live match real atletico,real madrid atletico live,real madrid atletico match,real madrid atletico direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico en direct,real madrid atletico match en direct,live real madrid atletico,direct real madrid atletico,en direct real madrid atletico,match real madrid atletico,match en direct real madrid atletico,match en direct aujourd'hui,real madrid vs atletico madrid live,real madrid vs atletico madrid direct,real madrid vs atletico madrid en direct,real madrid vs atletico madrid match,real madrid vs atletico madrid match en direct,live real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,direct real madrid vs atletico madrid,en direct real madrid vs atletico madrid,match real madrid vs atletico madrid,match en direct real madrid vs atletico madrid,real vs atletico madrid live,real vs atletico madrid direct,real vs atletico madrid en direct,real vs atletico madrid match,real vs atletico madrid match en direct,live real vs atletico madrid,match real madrid aujourd'hui youtube,real madrid vs atletico live,real madrid vs atletico direct,real madrid vs atletico en direct,real madrid vs atletico match,real madrid vs atletico match en direct,live real madrid vs atletico,direct real madrid vs atletico,en direct real madrid vs atletico,match real madrid vs atletico,match en direct real madrid vs atletico,real vs atletico live,real vs atletico direct,real vs atletico en direct,real vs atletico match,real vs atletico match en direct,live real vs atletico,direct real vs atletico,en direct real vs atletico,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,streaming real madrid,canal + live,canal plus live,canal +,real madrid atl madrid,real madrid vs atl madrid,real atl madrid,real madrid atleti,real madrid vs atleti,real atleti,real vs atleti,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1537687",
                "likeCount": "30376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oI0zPv84Jvh739Cw4Pko7ixovvc",
            "id": "6mqrzpCHwPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "L\u00c9GENDAIRE ! PARIS SG \ud83c\udd9a LIVERPOOL : le FILM exceptionnel",
                "description": "De la cruelle d\u00e9faite du match aller au suspense insoutenable du match retour : revivez la double confrontation l\u00e9gendaire face aux Reds de Liverpool.\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mqrzpCHwPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u00c9GENDAIRE ! PARIS SG \ud83c\udd9a LIVERPOOL : le FILM exceptionnel",
                    "description": "De la cruelle d\u00e9faite du match aller au suspense insoutenable du match retour : revivez la double confrontation l\u00e9gendaire face aux Reds de Liverpool.\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361610",
                "likeCount": "16375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovI4EMm_qnB0dZPdalLvqWiKA34",
            "id": "l78xve_Odpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T17:01:00Z",
                "channelId": "UCpi-4daExRSchtsJzO06rwA",
                "title": "Claude Malhuret, la nouvelle coqueluche des anti-Trump",
                "description": "Claude Malhuret est un s\u00e9nateur fran\u00e7ais et est devenu une v\u00e9ritable star aux \u00c9tats-Unis gr\u00e2ce \u00e0 son dernier discours prononc\u00e9 au S\u00e9nat. En effet, son intervention, traduite et relay\u00e9e massivement par les grands networks am\u00e9ricains, a r\u00e9sonn\u00e9 fortement, notamment pour ses critiques envers Elon Musk et Donald Trump. Les m\u00e9dias am\u00e9ricains ont repris ses phrases choc.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-nawell-madani-une-tournee-intime-et-authentique-07096957.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l78xve_Odpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quotidien",
                "tags": [
                    "Humour",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Yann Barthes",
                    "Quotidien",
                    "Quotidien Premiere Partie",
                    "TF1",
                    "TMC",
                    "Claude malhuret",
                    "interview",
                    "politique",
                    "s\u00e9nat",
                    "discours",
                    "anti-trump",
                    "Donald Trump",
                    "Elon Musk",
                    "R\u00e9publicain",
                    "d\u00e9mocrate"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Claude Malhuret, la nouvelle coqueluche des anti-Trump",
                    "description": "Claude Malhuret est un s\u00e9nateur fran\u00e7ais et est devenu une v\u00e9ritable star aux \u00c9tats-Unis gr\u00e2ce \u00e0 son dernier discours prononc\u00e9 au S\u00e9nat. En effet, son intervention, traduite et relay\u00e9e massivement par les grands networks am\u00e9ricains, a r\u00e9sonn\u00e9 fortement, notamment pour ses critiques envers Elon Musk et Donald Trump. Les m\u00e9dias am\u00e9ricains ont repris ses phrases choc.\n\nVous en voulez plus ? Retrouvez toutes les interviews de Quotidien ici \u25bahttps://www.tf1.fr/tmc/quotidien-avec-yann-barthes/videos/invitee-nawell-madani-une-tournee-intime-et-authentique-07096957.html?playlist=quotidien-les-interviews-36571914\n\n\u25ba Plus de vid\u00e9os Quotidien : http://bit.ly/Quotidien\r\n\u25ba Facebook de Quotidien : https://www.facebook.com/Qofficiel\r\n\u25ba Twitter de Quotidien : https://twitter.com/Qofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263848",
                "likeCount": "4914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n6owZ8KgGWBDkuVI7qJhpbQi2ZA",
            "id": "2Qs3k7e6ECI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:22:27Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 LIVERPOOL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON ECRIT L'HISTOIRE !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Liverpool et le Paris Saint Germain.\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 LIVERPOOL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON ECRIT L'HISTOIRE !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Liverpool et le Paris Saint Germain.\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2033620",
                "likeCount": "72978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "543"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bOHeKOzUS2TDrzY5uyXEn6b70Gg",
            "id": "BYIxkZT5kgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:00:07Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "Un gagnant du concours revient me voir\u00a0!\u00a0(M3 G80)",
                "description": "C'est la reprise, on reste dans le th\u00e8me des concours ! Aujourd'hui, on pose une ligne sur une voiture MYTHIQUE !\nla M3 G80 d'Alexandre le gagnant du concours d'il y a 3 ans !\n\n\u27a1\ufe0fTente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\n- Mettre le hashtag : #laboiserie30ans \n- Faire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\n- INTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1\ufe0fPlus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton RAFALE parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre\u00a0mon\u00a0contenu\u2764",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYIxkZT5kgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un gagnant du concours revient me voir\u00a0!\u00a0(M3 G80)",
                    "description": "C'est la reprise, on reste dans le th\u00e8me des concours ! Aujourd'hui, on pose une ligne sur une voiture MYTHIQUE !\nla M3 G80 d'Alexandre le gagnant du concours d'il y a 3 ans !\n\n\u27a1\ufe0fTente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\n- Mettre le hashtag : #laboiserie30ans \n- Faire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\n- INTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1\ufe0fPlus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton RAFALE parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre\u00a0mon\u00a0contenu\u2764"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305086",
                "likeCount": "16182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cK8wlcaVzefZt3Bg72qgIgkSQlE",
            "id": "IL5OO--PsTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:06Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "J\u2019AI SURPRIS MON FR\u00c8RE EN TRAIN DE MANGER EN CACHETTE PENDANT LE RAMADAN ! #2",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IL5OO--PsTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal",
                    "Ramadan",
                    "cachette",
                    "ftor",
                    "ftour",
                    "famille",
                    "prank",
                    "no prank",
                    "Duba\u00ef",
                    "soeur",
                    "parc d\u2019attraction"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI SURPRIS MON FR\u00c8RE EN TRAIN DE MANGER EN CACHETTE PENDANT LE RAMADAN ! #2",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342195",
                "likeCount": "12968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jwpWspeQWWRZoPSyixXrGW8TJvA",
            "id": "DcbzqtKNPb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:56:27Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 d'Atl\u00e9tico / Real Madrid - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcbzqtKNPb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcbzqtKNPb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcbzqtKNPb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcbzqtKNPb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DcbzqtKNPb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 d'Atl\u00e9tico / Real Madrid - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1134221",
                "likeCount": "15404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9LNaGgDceoj1a-5IVRPrm5tGUHc",
            "id": "hcSFvR23n1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:31:48Z",
                "channelId": "UClSqgJRF0r7u8G3EQ-RcCZg",
                "title": "Lilo & Stitch | Bande-Annonce VF | Disney BE",
                "description": "'Ohana signifie famille. Famille signifie que personne ne doit \u00eatre abandonn\u00e9 ni oubli\u00e9. \ud83d\udc99\nRegardez la nouvelle bande-annonce de #Lilo&Stitch et venez voir le film d\u00e8s le 21 mai exclusivement au cin\u00e9ma!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcSFvR23n1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcSFvR23n1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcSFvR23n1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcSFvR23n1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcSFvR23n1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Belgique",
                "tags": [
                    "film",
                    "disney",
                    "disney be",
                    "disney belgique",
                    "walt disney belgique",
                    "disney store",
                    "disney films",
                    "disney francais",
                    "disney belgium"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lilo & Stitch | Bande-Annonce VF | Disney BE",
                    "description": "'Ohana signifie famille. Famille signifie que personne ne doit \u00eatre abandonn\u00e9 ni oubli\u00e9. \ud83d\udc99\nRegardez la nouvelle bande-annonce de #Lilo&Stitch et venez voir le film d\u00e8s le 21 mai exclusivement au cin\u00e9ma!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-BE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64793",
                "likeCount": "1996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsP774BGvY4mPu6ux494lXu3lNg",
            "id": "Qv9N9rMDuww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:00:31Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste une croisi\u00e8re not\u00e9e 1 \u00e9toile",
                "description": "3 jours sur la croisi\u00e8re la moins ch\u00e8re\nMerci \u00e0 HelloFresh https://cutt.ly/gruk4wpq \u00e0 partir de 2.86\u20ac/portion gr\u00e2ce au code CYRILMARS \ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M. , Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Titanic\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "croisiere",
                    "1 etoile",
                    "bateau",
                    "note",
                    "avis",
                    "1 \u00e9toile",
                    "moins chere"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste une croisi\u00e8re not\u00e9e 1 \u00e9toile",
                    "description": "3 jours sur la croisi\u00e8re la moins ch\u00e8re\nMerci \u00e0 HelloFresh https://cutt.ly/gruk4wpq \u00e0 partir de 2.86\u20ac/portion gr\u00e2ce au code CYRILMARS \ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M. , Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Titanic\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "763385",
                "likeCount": "35801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A-sDxmNeEtbpHZc5MDaGOo4LJ9E",
            "id": "8v3LukWHZ1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T00:00:09Z",
                "channelId": "UCICNP0mvtr0prFwGUQIABfQ",
                "title": "INTO THE LAST EIGHT | ASTON VILLA 3-0 CLUB BRUGGE (6-1 AGG)",
                "description": "Villa booked their place in the last eight of the Champions League\n\n__\n\nStay ahead of the game and be the first to know when we release new videos by hitting the *subscribe* button\n\nFor more Villa content head to the website \ud83d\udc49 https://video.avfc.co.uk/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v3LukWHZ1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v3LukWHZ1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v3LukWHZ1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v3LukWHZ1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v3LukWHZ1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aston Villa Football Club",
                "tags": [
                    "Aston Villa FC",
                    "Aston Villa Football Club",
                    "AVFC",
                    "UTV",
                    "Villa Park",
                    "Premier League",
                    "English football",
                    "EPL",
                    "Birmingham",
                    "VillaTV",
                    "Villa Fans",
                    "AVFC news",
                    "English Premier League",
                    "AstonVilla",
                    "Aston Villa",
                    "Football",
                    "Villa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INTO THE LAST EIGHT | ASTON VILLA 3-0 CLUB BRUGGE (6-1 AGG)",
                    "description": "Villa booked their place in the last eight of the Champions League\n\n__\n\nStay ahead of the game and be the first to know when we release new videos by hitting the *subscribe* button\n\nFor more Villa content head to the website \ud83d\udc49 https://video.avfc.co.uk/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1124780",
                "likeCount": "22904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2k6D4xmYbKDicn8LcqijxY2TivU",
            "id": "JJpFTUP6fIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T12:00:26Z",
                "channelId": "UCBsKAYjqgYJzg7Or8zcE7Pw",
                "title": "Sleep Token - Emergence",
                "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Emergence\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Emergence #EvenInArcadia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJpFTUP6fIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SleepTokenVEVO",
                "tags": [
                    "sleep token",
                    "emergence",
                    "even in arcadia",
                    "vessel",
                    "the summoning",
                    "take me back to eden",
                    "house veridian",
                    "feathered host",
                    "prepare",
                    "behold",
                    "emerge",
                    "worship",
                    "new offering",
                    "show me how to dance forever",
                    "official video",
                    "sleep token live",
                    "rock",
                    "metal",
                    "sleep token new music",
                    "spinefarm",
                    "records",
                    "new music",
                    "bad omens",
                    "make them suffer",
                    "spiritbox",
                    "bring me the horizon",
                    "Alternative"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleep Token - Emergence",
                    "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Emergence\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Emergence #EvenInArcadia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864203",
                "likeCount": "101264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rc1tKsp3pLwn1xJhd9CaEZWPGJI",
            "id": "xCOQgo3Ejcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:25:00Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & LACRIM en balade",
                "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Trade Republic, merci \u00e0 eux d'\u00eatre partenaire de cette vid\u00e9o de qualit\u00e9 \u2764\ufe0f(communication commerciale)\n\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Trade Republic https://trade.re/Loris",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & LACRIM en balade",
                    "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Trade Republic, merci \u00e0 eux d'\u00eatre partenaire de cette vid\u00e9o de qualit\u00e9 \u2764\ufe0f(communication commerciale)\n\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Trade Republic https://trade.re/Loris"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1622456",
                "likeCount": "65718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WUUnAh4QCc0y3Bd87TkB-2eCdq4",
            "id": "ROAiDiUGAEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T00:00:21Z",
                "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w",
                "title": "HIGHLIGHTS | Arsenal vs PSV (2-2, 9-3 on aggregate) | Zinchenko, Rice | Through to face Real Madrid",
                "description": "We marched into the Champions League quarter-finals after beating PSV Eindhoven 9-3 on aggregate, following a 2-2 draw in the second leg in north London.\n\nWith the damage done the week before, Oleksandr Zinchenko opened the scoring just six minutes in, but we saw that wiped out by Ivan Perisic 12 minutes afterwards. However Declan Rice netted for the second successive game to hand us the half-time advantage.\n\nThe match was again levelled up when Couhaib Driouech lifted the ball over David Raya on 70 minutes to salvage some pride for the visitors, but we had already done more than enough to clinch successive last-eight appearances in the competition for the first time since 2010.\n\nOur 7-1 success in Eindhoven meant that our spot in the last eight was all-but certain heading into this game, but we showed early on that we still wanted to grab another win when the scoreboard was reset for the home leg, and it took us just five minutes to get going again.\n\nRaheem Sterling was wrestled to the floor by Tyrell Malacia but the winger still managed to nudge the ball into Zinchenko\u2019s path. With plenty of room to move into, he took the ball to the edge of the area and blasted past a helpless Walter Benitez to score against the club he spent time at on loan at in 2016/17.\n\nHowever PSV came back looking to restore some pride and after Johan Bakayoko fizzed an effort narrowly over the crossbar following some sloppy defending, the Dutch champions got back level on the night when Guus Til slipped a pass into Ivan Perisic and the veteran Croatian midfielder cleverly sent it into the top corner.\n\nThat was the first goal we\u2019d conceded at home in five Champions League games this season, and Raya had to be at his best to thwart what would have been a second a minute later when he stretched to tip a goalbound Driouech effort around his far post.\n\nThis was a much tighter affair than the first leg and we went back up the other end and struck the goalframe when after a neat passing move, Myles Lewis-Skelly nudged the ball through Walter Benitez\u2019s legs but saw the effort trickle against the post. But on 37 minutes, we get ourselves back in front, with Sterling in the thick of the action again.\n\nThe winger chested down a crossfield pass on the touchline and sped down the right, beating Driouech and then Malacia to allow him the chance to cross, and he sent a pinpoint delivery into the box where Rice was lurking to head past Benitez and score in successive Gunners games.\n\nSterling had a golden chance to add a goal to his two assists just before half-time when Zinchenko won the ball on the edge of our box following a PSV free-kick and fed the England man with 50 yards to run into. He held off the defence to go one-on-one with Benitez, but the Argentinian stopper stayed big and made a save.\n\nWith nothing to lose, PSV began the second half pushing for an equaliser and Raya was called into action again to divert an Isaac Babadi curler past his post, while Joey Veerman nearly capped an intricate attack but fired into the boisterous away contingent in the Clock End.\n\nSights of goal dried up for us after the break but Riccardo Calafiori almost made an instant impression off the bench as he linked up with Lewis-Skelly on the edge of the box before shooting at Benitez, but 20 minutes from time the visitors once again found a way to draw level.\n\nJorginho was caught in possession on the halfway line and Babadi\u2019s pass allowed the lively Driouech to escape behind our defence. With Raya stranded, the Morrocan chipped the ball over his head and into the net to make it 2-2.\n\nWe had a late chance to win the game when in a congested box, Sterling linked up with Martin Odegaard and the ball spun into the former\u2019s path but Benitez managed to flick it wide of the mark, but in the final seconds Sterling picked up a booking that will see him miss the first leg of the quarter-final next month.\n\n#arsenal \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROAiDiUGAEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROAiDiUGAEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROAiDiUGAEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROAiDiUGAEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ROAiDiUGAEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arsenal",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal FC",
                    "Arsenal Football Club",
                    "Football",
                    "Club",
                    "EPL",
                    "Premier League",
                    "Soccer",
                    "Oleksandr Zinchenko",
                    "Alex Zinchenko",
                    "Takehiro Tomiyasu",
                    "tommyasu",
                    "gabriel martinelli",
                    "bukayo saka",
                    "Thomas partey",
                    "Gabriel Magalhaes",
                    "Odegaard",
                    "Odegard",
                    "\u00d8degaard",
                    "Gabriel Jesus",
                    "arsenal highlights",
                    "arsenal training",
                    "mikel arteta",
                    "havertz",
                    "haverts",
                    "sacka",
                    "saka",
                    "merino",
                    "mereno",
                    "willamson",
                    "russo",
                    "ruso",
                    "mead",
                    "meed",
                    "Calafiori",
                    "califiori"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Arsenal vs PSV (2-2, 9-3 on aggregate) | Zinchenko, Rice | Through to face Real Madrid",
                    "description": "We marched into the Champions League quarter-finals after beating PSV Eindhoven 9-3 on aggregate, following a 2-2 draw in the second leg in north London.\n\nWith the damage done the week before, Oleksandr Zinchenko opened the scoring just six minutes in, but we saw that wiped out by Ivan Perisic 12 minutes afterwards. However Declan Rice netted for the second successive game to hand us the half-time advantage.\n\nThe match was again levelled up when Couhaib Driouech lifted the ball over David Raya on 70 minutes to salvage some pride for the visitors, but we had already done more than enough to clinch successive last-eight appearances in the competition for the first time since 2010.\n\nOur 7-1 success in Eindhoven meant that our spot in the last eight was all-but certain heading into this game, but we showed early on that we still wanted to grab another win when the scoreboard was reset for the home leg, and it took us just five minutes to get going again.\n\nRaheem Sterling was wrestled to the floor by Tyrell Malacia but the winger still managed to nudge the ball into Zinchenko\u2019s path. With plenty of room to move into, he took the ball to the edge of the area and blasted past a helpless Walter Benitez to score against the club he spent time at on loan at in 2016/17.\n\nHowever PSV came back looking to restore some pride and after Johan Bakayoko fizzed an effort narrowly over the crossbar following some sloppy defending, the Dutch champions got back level on the night when Guus Til slipped a pass into Ivan Perisic and the veteran Croatian midfielder cleverly sent it into the top corner.\n\nThat was the first goal we\u2019d conceded at home in five Champions League games this season, and Raya had to be at his best to thwart what would have been a second a minute later when he stretched to tip a goalbound Driouech effort around his far post.\n\nThis was a much tighter affair than the first leg and we went back up the other end and struck the goalframe when after a neat passing move, Myles Lewis-Skelly nudged the ball through Walter Benitez\u2019s legs but saw the effort trickle against the post. But on 37 minutes, we get ourselves back in front, with Sterling in the thick of the action again.\n\nThe winger chested down a crossfield pass on the touchline and sped down the right, beating Driouech and then Malacia to allow him the chance to cross, and he sent a pinpoint delivery into the box where Rice was lurking to head past Benitez and score in successive Gunners games.\n\nSterling had a golden chance to add a goal to his two assists just before half-time when Zinchenko won the ball on the edge of our box following a PSV free-kick and fed the England man with 50 yards to run into. He held off the defence to go one-on-one with Benitez, but the Argentinian stopper stayed big and made a save.\n\nWith nothing to lose, PSV began the second half pushing for an equaliser and Raya was called into action again to divert an Isaac Babadi curler past his post, while Joey Veerman nearly capped an intricate attack but fired into the boisterous away contingent in the Clock End.\n\nSights of goal dried up for us after the break but Riccardo Calafiori almost made an instant impression off the bench as he linked up with Lewis-Skelly on the edge of the box before shooting at Benitez, but 20 minutes from time the visitors once again found a way to draw level.\n\nJorginho was caught in possession on the halfway line and Babadi\u2019s pass allowed the lively Driouech to escape behind our defence. With Raya stranded, the Morrocan chipped the ball over his head and into the net to make it 2-2.\n\nWe had a late chance to win the game when in a congested box, Sterling linked up with Martin Odegaard and the ball spun into the former\u2019s path but Benitez managed to flick it wide of the mark, but in the final seconds Sterling picked up a booking that will see him miss the first leg of the quarter-final next month.\n\n#arsenal \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "850886",
                "likeCount": "11693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G-kYLlx8t9jwKX8k-0uMsRC3cYs",
            "id": "S-pdmrUG8H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:00:28Z",
                "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
                "title": "Redouane me fait d\u00e9couvrir la Bouillabaisse \u00e0 Marseille !",
                "description": "Profite de 15% de r\u00e9duction sur tout le site d\u2019Holzkern en cliquant sur mon lien : http://www.holzkern.com/morganvs et en utilisant mon code MORGANVS\u00a0\n\n\nRetrouvez leur restaurant ici : https://www.chez-fonfon.com \u00e0 Marseille\n\nLe film d\u2019Ali et Redouane Bougheraba disponible d\u00e8s aujourd\u2019hui en salle ! \n\n Merci \u00e0 tous d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o, si vous \u00eates gentil sachez qu'un petit like c'est gratuit et qu'un com' \u00e7a aide beaucoup les vid\u00e9os :)) on peut s'abonner ici @MorganVS \n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLes r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, J\u00e9r\u00e9my Niquet et Cl\u00e9ment Dugoujon\nMerci Mailys pour le montage :)\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #RedouaneBougheraba #Marseille",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-pdmrUG8H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-pdmrUG8H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-pdmrUG8H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-pdmrUG8H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-pdmrUG8H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan VS",
                "tags": [
                    "Morgan",
                    "VS",
                    "Marseille",
                    "Redouane Bougheraba",
                    "Ali",
                    "Bouillabaisse",
                    "Food",
                    "D\u00e9gustation",
                    "Humour",
                    "Blague",
                    "Dr\u00f4le",
                    "Poisson",
                    "Restaurant",
                    "Rire",
                    "Spectacle",
                    "Impro",
                    "Film",
                    "Morgan Niquet"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Redouane me fait d\u00e9couvrir la Bouillabaisse \u00e0 Marseille !",
                    "description": "Profite de 15% de r\u00e9duction sur tout le site d\u2019Holzkern en cliquant sur mon lien : http://www.holzkern.com/morganvs et en utilisant mon code MORGANVS\u00a0\n\n\nRetrouvez leur restaurant ici : https://www.chez-fonfon.com \u00e0 Marseille\n\nLe film d\u2019Ali et Redouane Bougheraba disponible d\u00e8s aujourd\u2019hui en salle ! \n\n Merci \u00e0 tous d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o, si vous \u00eates gentil sachez qu'un petit like c'est gratuit et qu'un com' \u00e7a aide beaucoup les vid\u00e9os :)) on peut s'abonner ici @MorganVS \n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLes r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, J\u00e9r\u00e9my Niquet et Cl\u00e9ment Dugoujon\nMerci Mailys pour le montage :)\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MorganVS #RedouaneBougheraba #Marseille"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111532",
                "likeCount": "3967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "09cI9uo2gIiXcP0a_Pewqxr_6O4",
            "id": "ANaBf9EvMeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:51:34Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "EN SLIP HAAAAAAA !!!! (LIVERPOOL 0-1* PSG)",
                "description": "#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,dembele but,donnarumma,donnarumma liverpool psg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN SLIP HAAAAAAA !!!! (LIVERPOOL 0-1* PSG)",
                    "description": "#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,dembele but,donnarumma,donnarumma liverpool psg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384977",
                "likeCount": "27847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2yg7Fry7wzc4P7ic-NhKJ4dSOcw",
            "id": "hQz67xkt6kU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T10:30:31Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste les CURRY JAPONAIS \ud83c\udf5b en France avec @MaloHalna",
                "description": "Le nouveau hoodie komainu est l\u00e0 ! C'est un lion qui garde les sanctuaires au Japon: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les CURRY JAPONAIS \ud83c\udf5b en France avec @MaloHalna",
                    "description": "Le nouveau hoodie komainu est l\u00e0 ! C'est un lion qui garde les sanctuaires au Japon: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135495",
                "likeCount": "7634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RhThKDxKlYmQ14fKuZE32EUNI3U",
            "id": "vbhOrQRnlnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:34:27Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "8 gadgets qui ne devraient PAS \u00eatre achetables\u2026",
                "description": "Merci \u00e0 PLAUD pour leur soutien ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir le PLAUD NotePin avec mon lien https://spn.so/gcberyfb ! \n\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \ud83d\udd17 LES AUTRES OBJETS TEST\u00c9S EN VID\u00c9O \u2500\u2500\n- HackPy : https://amzn.to/41SzlLH\n- Carte \"authentification\" : https://amzn.to/3DtRzdd\n- Modificateur de voix : https://amzn.to/3DmQTq1\n- T\u00e9l\u00e9phone \"t\u00e9l\u00e9commande\" : https://amzn.to/3QZqiSV\n- Tapis \"mise \u00e0 la terre\" : https://amzn.to/3FmJIib\n- D\u00e9tecteur EMF : https://amzn.to/3DjNLv6\n- Lunettes cam\u00e9ra : https://amzn.to/4bGs05c\n(Ce sont des liens affili\u00e9s)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD :  https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:23 HackPy\n1:57 PLAUD NotePin\n3:26 Carte \"authentification\"\n4:33 Modificateur de voix\n6:10 T\u00e9l\u00e9phone \"t\u00e9l\u00e9commande\"\n6:58 Tapis \"mise \u00e0 la terre\"\n8:14 D\u00e9tecteur EMF\n9:12 Lunettes cam\u00e9ra\n10:03 Outro\n\n#plaud #plaudai #plaudnotepin #springsale #SpringDeals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbhOrQRnlnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbhOrQRnlnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbhOrQRnlnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbhOrQRnlnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vbhOrQRnlnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "tags": [
                    "aywen",
                    "aiwen",
                    "haywen",
                    "test d'objets",
                    "objets connect\u00e9s",
                    "gadgets",
                    "hacker",
                    "gadget hacker",
                    "espion",
                    "gadget d'espion",
                    "objets bannis",
                    "objets amazon",
                    "high tech",
                    "tech"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "8 gadgets qui ne devraient PAS \u00eatre achetables\u2026",
                    "description": "Merci \u00e0 PLAUD pour leur soutien ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 d\u00e9couvrir le PLAUD NotePin avec mon lien https://spn.so/gcberyfb ! \n\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \ud83d\udd17 LES AUTRES OBJETS TEST\u00c9S EN VID\u00c9O \u2500\u2500\n- HackPy : https://amzn.to/41SzlLH\n- Carte \"authentification\" : https://amzn.to/3DtRzdd\n- Modificateur de voix : https://amzn.to/3DmQTq1\n- T\u00e9l\u00e9phone \"t\u00e9l\u00e9commande\" : https://amzn.to/3QZqiSV\n- Tapis \"mise \u00e0 la terre\" : https://amzn.to/3FmJIib\n- D\u00e9tecteur EMF : https://amzn.to/3DjNLv6\n- Lunettes cam\u00e9ra : https://amzn.to/4bGs05c\n(Ce sont des liens affili\u00e9s)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD :  https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:23 HackPy\n1:57 PLAUD NotePin\n3:26 Carte \"authentification\"\n4:33 Modificateur de voix\n6:10 T\u00e9l\u00e9phone \"t\u00e9l\u00e9commande\"\n6:58 Tapis \"mise \u00e0 la terre\"\n8:14 D\u00e9tecteur EMF\n9:12 Lunettes cam\u00e9ra\n10:03 Outro\n\n#plaud #plaudai #plaudnotepin #springsale #SpringDeals"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86535",
                "likeCount": "6168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XMxr9PX_-cVbj14j1HACbpbgJ14",
            "id": "uj5NozScJ1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T20:11:38Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Lille / Dortmund - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uj5NozScJ1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uj5NozScJ1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uj5NozScJ1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uj5NozScJ1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uj5NozScJ1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Dortmund",
                    "Lille",
                    "Lille vs. Dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Lille / Dortmund - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417115",
                "likeCount": "5620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGooXKrKU1QlZ8g9Ayorur50xUA",
            "id": "1TXbcOju0Zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T20:22:42Z",
                "channelId": "UC7rVvFP90pl7tAtPsVIhfww",
                "title": "Bhad Bhabie -  OG CRASHOUT (Official Music Video)",
                "description": "Stream \"OG CRASHOUT\" now at https://ffm.to/ogcrashout\n\nFOLLOW #bhadbhabie \n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@bhadbhabie?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/bhadbhabie\nTwitter: https://twitter.com/BhadBhabie\nSnapchat: http://drop.lk/BhadBhabieSnap\n\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bhad-bhabie/1273328403\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7DuTB6wdzqFJGFLSH17k8e?si=LJIq_0OKQMKNxyV1kgqY3A\nSoundcloud: https://soundcloud.com/bhadbhabie\n\nhttp://Bhad.xyz\nhttps://bhadbhabie.com/\n\n#bhadbhabie #OGCRASHOUT $BHAD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TXbcOju0Zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bhad Bhabie",
                "tags": [
                    "danielle bregoli",
                    "Danielle Bregoli Song",
                    "new music",
                    "hip hop",
                    "Bhad Bhabie",
                    "Bhad babie instagram"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Bhad Bhabie -  OG CRASHOUT (Official Music Video)",
                    "description": "Stream \"OG CRASHOUT\" now at https://ffm.to/ogcrashout\n\nFOLLOW #bhadbhabie \n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@bhadbhabie?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/bhadbhabie\nTwitter: https://twitter.com/BhadBhabie\nSnapchat: http://drop.lk/BhadBhabieSnap\n\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bhad-bhabie/1273328403\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7DuTB6wdzqFJGFLSH17k8e?si=LJIq_0OKQMKNxyV1kgqY3A\nSoundcloud: https://soundcloud.com/bhadbhabie\n\nhttp://Bhad.xyz\nhttps://bhadbhabie.com/\n\n#bhadbhabie #OGCRASHOUT $BHAD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3008551",
                "likeCount": "259600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3jKSOLEQQ9hEVZSJWYb9TOz6B3E",
            "id": "uZZaqd6UahU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:01:51Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Quarter-finals, here we come | Bayer 04 Leverkusen - FC Bayern | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern beat Bayer Leverkusen 2-0 on Tuesday night to advance to the Champions League quarter-finals. Harry Kane handed Bayern the lead after half-time and Alphonso Davies rounded off the scoreline\u00a0as FCB won 5-0 on aggregate.\nMunich lined up with Jonas Urbig in goal and Konrad Laimer, Dayot Upamecano, Minjae Kim and Davies in defence. Joshua Kimmich and Leon Goretzka anchored a midfield featuring Michael Olise, Jamal Musiala and Kingsley Coman, with Kane up front.\u00a0Josip Stani\u0161i\u0107 came on for Laimer at half-time, with Serge Gnabry, Hiroki Ito,\u00a0Jo\u00e3o Palhinha and Thomas M\u00fcller taking over from Coman, Olise, Goretzka and Kane in the second half.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Quarter-finals, here we come | Bayer 04 Leverkusen - FC Bayern | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern beat Bayer Leverkusen 2-0 on Tuesday night to advance to the Champions League quarter-finals. Harry Kane handed Bayern the lead after half-time and Alphonso Davies rounded off the scoreline\u00a0as FCB won 5-0 on aggregate.\nMunich lined up with Jonas Urbig in goal and Konrad Laimer, Dayot Upamecano, Minjae Kim and Davies in defence. Joshua Kimmich and Leon Goretzka anchored a midfield featuring Michael Olise, Jamal Musiala and Kingsley Coman, with Kane up front.\u00a0Josip Stani\u0161i\u0107 came on for Laimer at half-time, with Serge Gnabry, Hiroki Ito,\u00a0Jo\u00e3o Palhinha and Thomas M\u00fcller taking over from Coman, Olise, Goretzka and Kane in the second half.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "788100",
                "likeCount": "12740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aiOQRfWIBwqlE2xwFuiVSTGNjqI",
            "id": "-y_tRAPxRew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T17:03:05Z",
                "channelId": "UCRhyS_ylPQ5GWBl1lK92ftA",
                "title": "Les Sites Pour Adultes : C'est la fin.",
                "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts en cliquant sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/LeoTechMaker \ud83d\udc7b\n\n Lui, vous allez le voir tr\u00e8s souvent maintenant ! Mais le plot twist, c\u2019est que vous le verrez avec le pantalon en bas des jambes ! En effet, quelque chose dont je vous parlais y a quelques ann\u00e9es arrive enfin : l\u2019obligation de montrer votre carte d\u2019identit\u00e9 d\u00e8s que vous voulez vous Leo le TechMaker ! Mais comment \u00e7a se fait que cela devient si proc\u00e9durier ? Vous vous doutez bien que c\u2019est pour v\u00e9rifier votre \u00e2ge, car spoiler alert : tous les gens qui disent qu\u2019ils ont plus de 18 ans lorsqu\u2019ils tentent d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des sites r\u00e9serv\u00e9s aux plus de 18 ans, bah ils ont pas vraiment tous plus de 18 ans ! Oui je sais, moi aussi j\u2019en tombe des nues\u2026 Donc maintenant c\u2019est comme \u00e0 l\u2019entr\u00e9e d\u2019une bo\u00eete, va falloir montrer votre carte d\u2019identit\u00e9 pour prouver votre \u00e2ge ! Mais le probl\u00e8me\u2026 Bah c\u2019est que \u00e7a risque de cr\u00e9er \u00e9norm\u00e9ment de d\u00e9rives auxquelles on pense pas forc\u00e9ment\u2026 Et finalement rendre les sites pour adulte beaucoup plus dangereux, les gens sur Internet beaucoup plus na\u00eefs\u2026 Et donc faire l\u2019effet compl\u00e8tement INVERSE de ce qui \u00e9tait pr\u00e9vu ! Youpi, encore un truc ultra bien g\u00e9r\u00e9 chez nous ! Mais pourquoi donc alors ? Eh bien attendez, je vais vous expliquer bien s\u00fbr, juste s\u2019il vous pla\u00eet, remontez votre pantalon, \u00e7a me ferait plaisir !\n\nTentez votre chance avec une autre vid\u00e9o al\u00e9atoire \u27a1\ufe0f https://goo.gl/Dsd5Rh\n\nPour parler de la vid\u00e9o avec des gens passionn\u00e9s tech : https://discord.gg/leotechmaker\n\n\ud83c\udfa5 Mon setup COMPLET (PC / Cam\u00e9ra / Autres) : http://textup.fr/248446PT\n\n\ud83e\udd11 Si vous voulez me soutenir, vous pouvez le faire en achetant vos produits technologiques avec ce lien : https://leotechmaker.com/me-soutenir\n(Vous \u00e7a ne vous change rien au prix de ce que vous achetez, moi je r\u00e9cup\u00e8re un % de la vente, merci \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f)\n\nSUIVEZ MOI ICI PARTOUT POUR NE JAMAIS ARR\u00caTER D'APPRENDRE !\n---------------------------------------------------  \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcda Instagram: https://www.instagram.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@leotechmaker\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/leotechmaker\n\n00:00 Vos papiers s\u2019il vous plait !\n03:02 Les Sites pour Adultes dans le Viseur des Autorit\u00e9s\n06:42 De Nouvelles Lois adopt\u00e9es\n09:27 Les enfants sont en danger ?\n12:22 Les D\u00e9rives de l\u2019autorisation de notre cam\u00e9ra\n13:48 Faut-il limiter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 ces sites ?\n\nMon extension Chrome \u00e0 installer ABSOLUMENT : http://leotechmaker.com/addon\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus....",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y_tRAPxRew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y_tRAPxRew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y_tRAPxRew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y_tRAPxRew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-y_tRAPxRew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o - TechMaker",
                "tags": [
                    "interdiction",
                    "site pour adulte",
                    "loi",
                    "tiktok",
                    "site adulte 18",
                    "mineur site adulte",
                    "Censure internet",
                    "Vpn site adulte"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les Sites Pour Adultes : C'est la fin.",
                    "description": "Merci \u00e0 CyberGhost VPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts en cliquant sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/LeoTechMaker \ud83d\udc7b\n\n Lui, vous allez le voir tr\u00e8s souvent maintenant ! Mais le plot twist, c\u2019est que vous le verrez avec le pantalon en bas des jambes ! En effet, quelque chose dont je vous parlais y a quelques ann\u00e9es arrive enfin : l\u2019obligation de montrer votre carte d\u2019identit\u00e9 d\u00e8s que vous voulez vous Leo le TechMaker ! Mais comment \u00e7a se fait que cela devient si proc\u00e9durier ? Vous vous doutez bien que c\u2019est pour v\u00e9rifier votre \u00e2ge, car spoiler alert : tous les gens qui disent qu\u2019ils ont plus de 18 ans lorsqu\u2019ils tentent d\u2019acc\u00e9der \u00e0 des sites r\u00e9serv\u00e9s aux plus de 18 ans, bah ils ont pas vraiment tous plus de 18 ans ! Oui je sais, moi aussi j\u2019en tombe des nues\u2026 Donc maintenant c\u2019est comme \u00e0 l\u2019entr\u00e9e d\u2019une bo\u00eete, va falloir montrer votre carte d\u2019identit\u00e9 pour prouver votre \u00e2ge ! Mais le probl\u00e8me\u2026 Bah c\u2019est que \u00e7a risque de cr\u00e9er \u00e9norm\u00e9ment de d\u00e9rives auxquelles on pense pas forc\u00e9ment\u2026 Et finalement rendre les sites pour adulte beaucoup plus dangereux, les gens sur Internet beaucoup plus na\u00eefs\u2026 Et donc faire l\u2019effet compl\u00e8tement INVERSE de ce qui \u00e9tait pr\u00e9vu ! Youpi, encore un truc ultra bien g\u00e9r\u00e9 chez nous ! Mais pourquoi donc alors ? Eh bien attendez, je vais vous expliquer bien s\u00fbr, juste s\u2019il vous pla\u00eet, remontez votre pantalon, \u00e7a me ferait plaisir !\n\nTentez votre chance avec une autre vid\u00e9o al\u00e9atoire \u27a1\ufe0f https://goo.gl/Dsd5Rh\n\nPour parler de la vid\u00e9o avec des gens passionn\u00e9s tech : https://discord.gg/leotechmaker\n\n\ud83c\udfa5 Mon setup COMPLET (PC / Cam\u00e9ra / Autres) : http://textup.fr/248446PT\n\n\ud83e\udd11 Si vous voulez me soutenir, vous pouvez le faire en achetant vos produits technologiques avec ce lien : https://leotechmaker.com/me-soutenir\n(Vous \u00e7a ne vous change rien au prix de ce que vous achetez, moi je r\u00e9cup\u00e8re un % de la vente, merci \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f)\n\nSUIVEZ MOI ICI PARTOUT POUR NE JAMAIS ARR\u00caTER D'APPRENDRE !\n---------------------------------------------------  \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcda Instagram: https://www.instagram.com/LeoTechMaker\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@leotechmaker\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/leotechmaker\n\n00:00 Vos papiers s\u2019il vous plait !\n03:02 Les Sites pour Adultes dans le Viseur des Autorit\u00e9s\n06:42 De Nouvelles Lois adopt\u00e9es\n09:27 Les enfants sont en danger ?\n12:22 Les D\u00e9rives de l\u2019autorisation de notre cam\u00e9ra\n13:48 Faut-il limiter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 ces sites ?\n\nMon extension Chrome \u00e0 installer ABSOLUMENT : http://leotechmaker.com/addon\n\nSi tu es descendu jusque-l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliqu\u00e9 sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus...."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111284",
                "likeCount": "8448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VDjOZDS5YW0updxUtcwIc5rFJv8",
            "id": "r6KuppY-ENg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:28:25Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "Ils l'ont fait.. (Liverpool 0-1 PSG*)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "psg",
                    "liverpool",
                    "riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highligths",
                    "highligts",
                    "ligue des champions",
                    "dembele",
                    "qualifi\u00e9",
                    "salah",
                    "real madrid",
                    "quart de final",
                    "8eme de finale",
                    "qualification",
                    "penalty",
                    "goal",
                    "canal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils l'ont fait.. (Liverpool 0-1 PSG*)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194791",
                "likeCount": "13855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAX9OkaIzRKfLBYsydyfJDYpNjc",
            "id": "Qfv9CodTC_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:16:42Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "LIVERPOOL 0-1 PSG PARIS C'EST DES BANDITS ! LES REDS SONT \u00c9LIMIN\u00c9S (CHAMPIONS LEAGUE)",
                "description": "#LIVERPOOL #PSG #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIVERPOOL 0-1 PSG PARIS C'EST DES BANDITS ! LES REDS SONT \u00c9LIMIN\u00c9S (CHAMPIONS LEAGUE)",
                    "description": "#LIVERPOOL #PSG #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181906",
                "likeCount": "9539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bjKRiMufO_lN2NNFQ_bIYJX1W2E",
            "id": "asEI2qASMM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:17Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Sant\u00e9 - Faut-il prendre de la vitamine D ?",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek vous informe sur les effets de la vitamine D.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "#telematin",
                    "dr g\u00e9rald kierzek",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "sant\u00e9",
                    "vitamine d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sant\u00e9 - Faut-il prendre de la vitamine D ?",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek vous informe sur les effets de la vitamine D."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300813",
                "likeCount": "1330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3I1t-ib_Q-YQyvdPhw0jJ6C8dcw",
            "id": "ceIzqktrK3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:40:00Z",
                "channelId": "UCHqcB-ZN9GcPH1om__T6ouA",
                "title": "On fait LE MEILLEUR BLINDTEST DESSIN ANIM\u00c9 avec Amine !",
                "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire \u200b\u2060 \u203c\ufe0f @inoxtag2.067 \n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch\n\nPour rappel les lives seront toujours sur la chaine principale, sauf en cas de soucis avec ceux-ci (copyrights, soucis de leak etc.)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InoxRediff",
                "tags": [
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "amine",
                    "amine ma tue",
                    "blind test",
                    "duo",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "live",
                    "stream",
                    "dr\u00f4le",
                    "chante"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On fait LE MEILLEUR BLINDTEST DESSIN ANIM\u00c9 avec Amine !",
                    "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire \u200b\u2060 \u203c\ufe0f @inoxtag2.067 \n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch\n\nPour rappel les lives seront toujours sur la chaine principale, sauf en cas de soucis avec ceux-ci (copyrights, soucis de leak etc.)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188874",
                "likeCount": "10130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chKiuMUzzOh_kV7zTIcZCNG-dvg",
            "id": "6F6fNSzEWCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T10:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                    "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3981250",
                "likeCount": "170051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NNTMAjUVFM42gOaursmLjxQZe3Q",
            "id": "eJSWpRLAD50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:30:34Z",
                "channelId": "UCn85CkVMlJ0SmaGLjYfEi-w",
                "title": "WAO VA NOUS FAIRE BAN DE TWITCH ! BEST OF COR\u00c9E #2",
                "description": "Second Best of qui r\u00e9sume cette deuxi\u00e8me journ\u00e9e en Cor\u00e9e pour la Ktv ! \n\nRetrouvez les meilleurs moments de Kameto, Tiky, Wao, Riip, Kotei et Bibi dans ce rush lol en Cor\u00e9e, dans ces best of quotidiens ! \n\nRetrouve tous les best of de la KTV en Cor\u00e9e dans cette playlist \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL62fHUcEljPgnudj0tqBlA-pXvw5oItoG\n\nEn live tous les soirs : https://www.twitch.tv/kamet0\n\nChaine Principale de Best-of & Condens\u00e9s:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-bQ...\n\nChaine secondaire de Replays et VODs : \nhttps://www.youtube.com/c/KametoYTB\n\nLa nouvelle extension KametoTV : \nhttps://bit.ly/ktvEXT\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Kotei : https://twitter.com/KoteiZousa\n\u25ba Instagram Kotei : https://www.instagram.com/koteizousa/\n\n\u25ba Twitter Kameto : https://twitter.com/Kammeto\n\u25ba Instagram Kameto : https://www.instagram.com/kametolol/\n\nMontage by @Kuro_Editing \n\n\u2709\ufe0f Mail Pro : koteizousa@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kameto Live",
                "tags": [
                    "kameto",
                    "kamet0",
                    "kameto twitch",
                    "kameto live",
                    "kameto react",
                    "kamel",
                    "best of",
                    "best of lol",
                    "best of lol fr",
                    "best of lol korean",
                    "best of kameto",
                    "best of kameto lol",
                    "best of kameto cor\u00e9e",
                    "rush cor\u00e9e",
                    "rush cor\u00e9e kameto",
                    "tiky",
                    "best of tiky",
                    "best of Wao",
                    "Best of wao kameto",
                    "best of tiky et kameto",
                    "riip",
                    "kotei",
                    "befresh",
                    "best of rush cor\u00e9e kameto",
                    "best of rush cor\u00e9e",
                    "kameto league of legends",
                    "kameto league of legends best of",
                    "Wao ban twitch",
                    "rip kameto smolder"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WAO VA NOUS FAIRE BAN DE TWITCH ! BEST OF COR\u00c9E #2",
                    "description": "Second Best of qui r\u00e9sume cette deuxi\u00e8me journ\u00e9e en Cor\u00e9e pour la Ktv ! \n\nRetrouvez les meilleurs moments de Kameto, Tiky, Wao, Riip, Kotei et Bibi dans ce rush lol en Cor\u00e9e, dans ces best of quotidiens ! \n\nRetrouve tous les best of de la KTV en Cor\u00e9e dans cette playlist \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL62fHUcEljPgnudj0tqBlA-pXvw5oItoG\n\nEn live tous les soirs : https://www.twitch.tv/kamet0\n\nChaine Principale de Best-of & Condens\u00e9s:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-bQ...\n\nChaine secondaire de Replays et VODs : \nhttps://www.youtube.com/c/KametoYTB\n\nLa nouvelle extension KametoTV : \nhttps://bit.ly/ktvEXT\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Kotei : https://twitter.com/KoteiZousa\n\u25ba Instagram Kotei : https://www.instagram.com/koteizousa/\n\n\u25ba Twitter Kameto : https://twitter.com/Kammeto\n\u25ba Instagram Kameto : https://www.instagram.com/kametolol/\n\nMontage by @Kuro_Editing \n\n\u2709\ufe0f Mail Pro : koteizousa@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56694",
                "likeCount": "2266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VVOVBK84iavw9yxeVeo_3M0JgME",
            "id": "G9Rh9cEsC78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T16:00:27Z",
                "channelId": "UCPt41nVZoMm0A3_YFy4l3BQ",
                "title": "QUI SERA LE MEILLEUR AU GEOGUESSR ! \ud83d\udccd (Ft Semko & Rico)",
                "description": "\ud83d\udc9b Le site HavoK : https://teamhavok.fr\n\ud83d\udd25 Code cr\u00e9ateur : \"zetfar\" #publicit\u00e9\n\ud83d\udc8e Pour devenir sponsor de la chaine : https://t.co/pDX8HuXI3r\n\ud83c\udfae 5% de r\u00e9duction chez SCUF avec le code \"zetfar\" : https://scuf.co/zetfar\n\ud83d\udce7 Contact : zetfarbusiness@gmail.com\n\n---------------------------------------------\n\n\u25ba Chaine secondaire : www.youtube.com/@zetfartv\n\u25ba Twitter (X) : https://twitter.com/ZetFarYT\n\u25ba Discord : https://discord.gg/zetfar\n\u25ba Instagram : https://Instagram.com/zetfaryt\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@zetfaryt \n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udc99 Monteur vid\u00e9o : https://x.com/noluzzedits \n\ud83d\udc99 Concepteur de miniatures : https://x.com/kyuuridesign\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83c\udfc6 Allez suivre HavoK sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u25ba YouTube : https://www.youtube.com/@HvKGGs\n\u25ba YouTube Replay : https://www.youtube.com/@HavoKReplay\n\u25ba Twitter (X) : https://x.com/HvKGGs\n\u25ba Discord : https://discord.gg/hvkggs\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/hvk_ggs/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@hvkggs\n\n--------------------------------------------\n\n\u2694\ufe0f RANKED 1v1 BUILD FIGHT : 3638-1091-4922\n\u2694\ufe0f 1v1 Build Fight HavoK : 8255-0356-0673\n\ud83c\udf6d Le code de la map Tycoon : 9413-6525-8427",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZetFarTV",
                "tags": [
                    "zetfar",
                    "zetfartv",
                    "fortnite",
                    "qui",
                    "sera",
                    "le",
                    "meilleur",
                    "au",
                    "geoguessr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI SERA LE MEILLEUR AU GEOGUESSR ! \ud83d\udccd (Ft Semko & Rico)",
                    "description": "\ud83d\udc9b Le site HavoK : https://teamhavok.fr\n\ud83d\udd25 Code cr\u00e9ateur : \"zetfar\" #publicit\u00e9\n\ud83d\udc8e Pour devenir sponsor de la chaine : https://t.co/pDX8HuXI3r\n\ud83c\udfae 5% de r\u00e9duction chez SCUF avec le code \"zetfar\" : https://scuf.co/zetfar\n\ud83d\udce7 Contact : zetfarbusiness@gmail.com\n\n---------------------------------------------\n\n\u25ba Chaine secondaire : www.youtube.com/@zetfartv\n\u25ba Twitter (X) : https://twitter.com/ZetFarYT\n\u25ba Discord : https://discord.gg/zetfar\n\u25ba Instagram : https://Instagram.com/zetfaryt\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@zetfaryt \n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udc99 Monteur vid\u00e9o : https://x.com/noluzzedits \n\ud83d\udc99 Concepteur de miniatures : https://x.com/kyuuridesign\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83c\udfc6 Allez suivre HavoK sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u25ba YouTube : https://www.youtube.com/@HvKGGs\n\u25ba YouTube Replay : https://www.youtube.com/@HavoKReplay\n\u25ba Twitter (X) : https://x.com/HvKGGs\n\u25ba Discord : https://discord.gg/hvkggs\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/hvk_ggs/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@hvkggs\n\n--------------------------------------------\n\n\u2694\ufe0f RANKED 1v1 BUILD FIGHT : 3638-1091-4922\n\u2694\ufe0f 1v1 Build Fight HavoK : 8255-0356-0673\n\ud83c\udf6d Le code de la map Tycoon : 9413-6525-8427"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78396",
                "likeCount": "5558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AqeL0a8XPgR48WupEHpYzhAnGl8",
            "id": "ihFlSnvc9sM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:31:42Z",
                "channelId": "UC_yP2DpIgs5Y1uWC0T03Chw",
                "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joueur Du Grenier",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                    "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1240725",
                "likeCount": "121216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6XeiXHRf3e80ijMN36KWKtFvvvw",
            "id": "4Bi_2yT7Hw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T00:00:06Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "RED DINGUE - PARIS SE QUALIFIE AUX TIRS AU BUT \u00c0 LIVERPOOL !",
                "description": "M\u00c9MORABLE !\n\nLe Paris Saint-Germain a renvers\u00e9 le huiti\u00e8me de finale de Ligue des champions face \u00e0 Liverpool ! Battus \u00e0 l'aller, au Parc des Princes (0-1), les Parisiens ont livr\u00e9 un combat \u00e9pique sur la pelouse d'Anfield pour s'imposer dans le temps r\u00e9glementaire, et d\u00e9crocher une qualification m\u00e9rit\u00e9e aux tirs au but !\n\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RED DINGUE - PARIS SE QUALIFIE AUX TIRS AU BUT \u00c0 LIVERPOOL !",
                    "description": "M\u00c9MORABLE !\n\nLe Paris Saint-Germain a renvers\u00e9 le huiti\u00e8me de finale de Ligue des champions face \u00e0 Liverpool ! Battus \u00e0 l'aller, au Parc des Princes (0-1), les Parisiens ont livr\u00e9 un combat \u00e9pique sur la pelouse d'Anfield pour s'imposer dans le temps r\u00e9glementaire, et d\u00e9crocher une qualification m\u00e9rit\u00e9e aux tirs au but !\n\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2546406",
                "likeCount": "35856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1012"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TUjlSR3yu_XENZ62Hj2DolPocWg",
            "id": "dOI_QTmK8Ks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T18:30:06Z",
                "channelId": "UC9Dln8col-vr7GB1UTR789w",
                "title": "HAIM - Relationships (Official Video)",
                "description": "Listen/download now: http://haim.lnk.to/relationshipsID  \n\n--------------------------------\n\nFollow HAIM:\nhttps://www.instagram.com/haimtheband\nhttps://www.tiktok.com/@haimtheband\nhttps://www.facebook.com/haimtheband \n\n--------------------------------\n\nLyrics:\n\nWasting time driving through the Eastside\nDoing my thing cause I can\u2019t decide if we\u2019re through\nWell are we? \nAnd if we are \nWhat we gonna do?\n\nRelationships\nWhat\u2019s all this talk about relationships?\nIt feels like everyone's caught up in it\nOh just you wait you must be new to this\n\nYou got a look on your face like you\u2019re caught in a lie\nI got you all to myself but I keep asking why \nIn this relationship\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nWhy do I have a guilty conscience?\nI've always been averse to conflict\nBut you really fucked with my confidence\n\nYou gotta tell me the truth if you don\u2019t want to try\nI hear a voice in my head and it keeps asking\nWhy am I in this relationship?\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nHow did we get ourselves into this?\nOh this can\u2019t just be the way it is\nOr is it just the shit our parents did\nAnd had to live with it\nIn their relationship?\nFucking relationships\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nCommunicating it\n\nLet me tell you how it ends\nWhen we can\u2019t even pretend\nFeels like we\u2019re not even friends\nIn this relationship\n\nBut I would do it all again\nIf you put down your defenses \nI think I\u2019m in love so why am I trying to \nEscape from it?\n\nMaybe that\u2019s just how it goes\nWhen you\u2019re not fully grown\nBut baby when you know you know\nFucking relationships\nSo don\u2019t let it bring you down \nCause it all comes back around\n\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand \nFucking relationships\n\n--------------------------------\n\nCredits:\n\nDirected by Camille Summers Valli @camille.summersvalli \nProduction Company: MJZ @mjzworldwide\nExecutive Producer: Clive Olamiju @cliveolamiju\nHead of Production: Lucy Jones @lj0nes \n\nLabel: Polydor Records / Columbia Records\nCommissioners: Saul Levitz @saul.levitz and Louis Danckwerts @dnckwrts\nBand: HAIM @haimtheband\nBand: Alana Haim @alanahaim Band: Este Haim @estehaim\nBand: Danielle Haim @daniellehaim \nTalent: Drew Starkey @drewstarkey \nManagement: Volara Management\nDS agent: Matt Vioral\n\nService Company: @hp.la \nExecutive Producer: Ryan Hahn @ryan.hahn \nHead of Production: Tom O'Connell @tom.oconnell7 \nProduction Coordinator: Adam Barakat @adamxbarakat \n1st AD: Kristianna La Roda @my_boifriend \n2nd AD: Erika Espinoza @erikaespinoza_ \nDP: Xiaolong Liu @xiaolongdp\n1st AC: Hannah Lee @hannahannahlee \n2nd AC: Jamal Reeves\nLoader: Marianna Vashchilenko \nGaffer: Tate McCurty @tatemccurdy \nElectric: Noah Shettel\nElectric: Isaac Han\nElectric: Kyle Allinson \nKey Grip: Wadsworth Peters @wadsworthchannel8 \nBest Boy: Gabe Lipps\nHyphenate: Mike Tell\nGrip: Chris Wieland \nGrip: Sam Camm \nGrip: Ethan Mutz \nPD: Grace Surnow @grace_surnow \nProp Master: Angelica Vasquez Leadman: Kevin Lopez\nSet Dresser: Brenda Gomez \nStylist: Erin Benach @erinbenach\nMUA: Molly Greenwald @mollygreenwald \nHair: Eduardo Me\u0301ndez \nPhotography: Lea Garn @leagarn c/o Terrence LLC @terrencefoconnor \nChoreographer: Sadie Wilking @sadierwilking \nIntimacy Coordinator: Marci Liroff @marciliroff \nBody Double: Richard Magyan @richardmagyan \n\nSite Rep: Bobbi Chinlund @gotbobbi \nProduction Truck: Adewole Lipede AD PA: Arnold Juarez\nPA: Raul Ruiz \nPA: Admiral Walker\nPA: Rayan Ben Othman\n\nEdit House: Cabin Edit @cabinedit\nEditor: Carla Luffe @carlaluff\nAssistant Editor: Diego Astorga @diego.mov \nEdit Producer: Ginna Schilling @ginnaschilling \n\nVFX House : Untold Studios @untold_studios VFX Supervisor: Tom Moreland\nExecutive Producer: Nathan Hoad\nProducer: Natalie London \nVFX Artist: Jess Kavasoglu \n\nColourist: Nicke Cantarelli @nickecantarelli \nFilm: Kodak @kodak_shootfilm \n\n--------------------------------\n\n#HAIM #Relationships #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOI_QTmK8Ks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HAIM",
                "tags": [
                    "haim",
                    "haim band",
                    "haim music",
                    "haim sisters",
                    "danielle haim",
                    "este haim",
                    "alana haim",
                    "haim new song",
                    "haim relationships",
                    "haim relationships song",
                    "new haim",
                    "new haim song",
                    "new haim album",
                    "haim 2025",
                    "haim relationship",
                    "relationship haim",
                    "haim relationships lyrics",
                    "#haim",
                    "haim music video",
                    "haim video",
                    "haim the wire",
                    "haim falling",
                    "haim women in music",
                    "haim forever",
                    "haim new album",
                    "haim gasoline",
                    "haim if i could change your mind",
                    "haim want you back"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAIM - Relationships (Official Video)",
                    "description": "Listen/download now: http://haim.lnk.to/relationshipsID  \n\n--------------------------------\n\nFollow HAIM:\nhttps://www.instagram.com/haimtheband\nhttps://www.tiktok.com/@haimtheband\nhttps://www.facebook.com/haimtheband \n\n--------------------------------\n\nLyrics:\n\nWasting time driving through the Eastside\nDoing my thing cause I can\u2019t decide if we\u2019re through\nWell are we? \nAnd if we are \nWhat we gonna do?\n\nRelationships\nWhat\u2019s all this talk about relationships?\nIt feels like everyone's caught up in it\nOh just you wait you must be new to this\n\nYou got a look on your face like you\u2019re caught in a lie\nI got you all to myself but I keep asking why \nIn this relationship\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nWhy do I have a guilty conscience?\nI've always been averse to conflict\nBut you really fucked with my confidence\n\nYou gotta tell me the truth if you don\u2019t want to try\nI hear a voice in my head and it keeps asking\nWhy am I in this relationship?\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nFucking relationships\n\nHow did we get ourselves into this?\nOh this can\u2019t just be the way it is\nOr is it just the shit our parents did\nAnd had to live with it\nIn their relationship?\nFucking relationships\n\nBaby how can I explain \nWhen an innocent mistake\nTurns into seventeen days\nFucking relationships\nDon\u2019t they end up all the same\nWhen there\u2019s no one left to blame?\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand\nCommunicating it\n\nLet me tell you how it ends\nWhen we can\u2019t even pretend\nFeels like we\u2019re not even friends\nIn this relationship\n\nBut I would do it all again\nIf you put down your defenses \nI think I\u2019m in love so why am I trying to \nEscape from it?\n\nMaybe that\u2019s just how it goes\nWhen you\u2019re not fully grown\nBut baby when you know you know\nFucking relationships\nSo don\u2019t let it bring you down \nCause it all comes back around\n\nI think I\u2019m in love but I can\u2019t stand \nFucking relationships\n\n--------------------------------\n\nCredits:\n\nDirected by Camille Summers Valli @camille.summersvalli \nProduction Company: MJZ @mjzworldwide\nExecutive Producer: Clive Olamiju @cliveolamiju\nHead of Production: Lucy Jones @lj0nes \n\nLabel: Polydor Records / Columbia Records\nCommissioners: Saul Levitz @saul.levitz and Louis Danckwerts @dnckwrts\nBand: HAIM @haimtheband\nBand: Alana Haim @alanahaim Band: Este Haim @estehaim\nBand: Danielle Haim @daniellehaim \nTalent: Drew Starkey @drewstarkey \nManagement: Volara Management\nDS agent: Matt Vioral\n\nService Company: @hp.la \nExecutive Producer: Ryan Hahn @ryan.hahn \nHead of Production: Tom O'Connell @tom.oconnell7 \nProduction Coordinator: Adam Barakat @adamxbarakat \n1st AD: Kristianna La Roda @my_boifriend \n2nd AD: Erika Espinoza @erikaespinoza_ \nDP: Xiaolong Liu @xiaolongdp\n1st AC: Hannah Lee @hannahannahlee \n2nd AC: Jamal Reeves\nLoader: Marianna Vashchilenko \nGaffer: Tate McCurty @tatemccurdy \nElectric: Noah Shettel\nElectric: Isaac Han\nElectric: Kyle Allinson \nKey Grip: Wadsworth Peters @wadsworthchannel8 \nBest Boy: Gabe Lipps\nHyphenate: Mike Tell\nGrip: Chris Wieland \nGrip: Sam Camm \nGrip: Ethan Mutz \nPD: Grace Surnow @grace_surnow \nProp Master: Angelica Vasquez Leadman: Kevin Lopez\nSet Dresser: Brenda Gomez \nStylist: Erin Benach @erinbenach\nMUA: Molly Greenwald @mollygreenwald \nHair: Eduardo Me\u0301ndez \nPhotography: Lea Garn @leagarn c/o Terrence LLC @terrencefoconnor \nChoreographer: Sadie Wilking @sadierwilking \nIntimacy Coordinator: Marci Liroff @marciliroff \nBody Double: Richard Magyan @richardmagyan \n\nSite Rep: Bobbi Chinlund @gotbobbi \nProduction Truck: Adewole Lipede AD PA: Arnold Juarez\nPA: Raul Ruiz \nPA: Admiral Walker\nPA: Rayan Ben Othman\n\nEdit House: Cabin Edit @cabinedit\nEditor: Carla Luffe @carlaluff\nAssistant Editor: Diego Astorga @diego.mov \nEdit Producer: Ginna Schilling @ginnaschilling \n\nVFX House : Untold Studios @untold_studios VFX Supervisor: Tom Moreland\nExecutive Producer: Nathan Hoad\nProducer: Natalie London \nVFX Artist: Jess Kavasoglu \n\nColourist: Nicke Cantarelli @nickecantarelli \nFilm: Kodak @kodak_shootfilm \n\n--------------------------------\n\n#HAIM #Relationships #OfficialVideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398326",
                "likeCount": "23076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKgKcPzmWBYx8dHEHioe8qRzLc0",
            "id": "VTXmVmvurgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:10:00Z",
                "channelId": "UCK586_DpQgPlK7_77trfdDw",
                "title": "ADIEU LE DENTISTE ? Ces 5 aliments blanchissent tes dents !",
                "description": "POUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME PERTE DE POIDS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\nSi tu as l\u2019habitude d\u2019aller faire blanchir tes dents chez ton dentiste ou de d\u00e9penser des milles et des cents dans des produits blancheur, cette vid\u00e9o pourrait bien te faire \u00e9conomiser un peu d\u2019argent. \n\nQuels sont les meilleurs aliments pour des dents blanches sans effort ?\n\nJe suis J\u00e9r\u00e9my MENET, di\u00e9t\u00e9ticien-nutritionniste \u00e0 Laon (02), nutrith\u00e9rapeute et expert en nutrition-sant\u00e9 \ud83e\udd55. En 10 ans de consultations, j\u2019ai aid\u00e9 plus de 5000 personnes \u00e0 se r\u00e9concilier avec leur corps et leur alimentation. \n\n______________________________________________________________\n\nPOUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME et SES OUTILS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\n______________________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 R\u00c9SEAUX :\n\n\ud83c\udfa5\u00a0TIKTOK : https://www.tiktok.com/@lenutriscope\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb FACEBOOK : https://www.facebook.com/LeNutriscope/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/le_nutriscope/?hl=fr\n\ud83d\udc26 TWITTER : https://twitter.com/LeNutriscope\n\ud83d\udcce LINKEDIN : https://www.linkedin.com/in/j%C3%A9r%C3%A9my-menet-949041113/\n\u270d\ufe0f BLOG : https://lenutriscope.fr/actualites\n\n\ud83d\udc49 CR\u00c9DITS :\n\n\u2702\ufe0f MONTAGE : Le_H\u00e9risson_Cr\u00e9a\n\ud83c\udfa8 MINIATURE : Hicham LATRECHE\n\n0:00 Economisez sur votre prochaine facture dentaire\n0:22 : Eliminer les t\u00e2ches sur les dents\n2:18 : Du fromage contre les gencives sensibles ?\n4:48 : Eliminer la plaque dentaire naturellement\n7:37 : Une brosse \u00e0 dents naturelle\n9:18 : Un bain de bouche antibact\u00e9rien\n10:46 : Menu sp\u00e9cial dents blanches",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Nutriscope",
                "tags": [
                    "perte de poids",
                    "Jean-Michel Cohen",
                    "J\u00e9r\u00e9my MENET",
                    "le nutriscope",
                    "graisses",
                    "s\u00e9maglutide",
                    "exiburn perte de poids",
                    "musculation",
                    "sant\u00e9",
                    "alimentation \u00e9quilibr\u00e9e",
                    "alimentation",
                    "Michel Cymes",
                    "Jimmy Mohamed",
                    "dents blanches",
                    "haleine fra\u00eeche",
                    "plaque dentaire",
                    "aliments pour prot\u00e9ger les dents",
                    "dents jaunes",
                    "dents solides",
                    "\u00e9mail",
                    "fortifier l\u2019\u00e9mail",
                    "bicarbonate de soude",
                    "eau oxyg\u00e9n\u00e9e",
                    "peroxyde d\u2019hydrog\u00e8ne",
                    "huile de coco",
                    "blanchiment dentaire",
                    "dentiste",
                    "caries",
                    "mauvaise haleine"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIEU LE DENTISTE ? Ces 5 aliments blanchissent tes dents !",
                    "description": "POUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME PERTE DE POIDS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\nSi tu as l\u2019habitude d\u2019aller faire blanchir tes dents chez ton dentiste ou de d\u00e9penser des milles et des cents dans des produits blancheur, cette vid\u00e9o pourrait bien te faire \u00e9conomiser un peu d\u2019argent. \n\nQuels sont les meilleurs aliments pour des dents blanches sans effort ?\n\nJe suis J\u00e9r\u00e9my MENET, di\u00e9t\u00e9ticien-nutritionniste \u00e0 Laon (02), nutrith\u00e9rapeute et expert en nutrition-sant\u00e9 \ud83e\udd55. En 10 ans de consultations, j\u2019ai aid\u00e9 plus de 5000 personnes \u00e0 se r\u00e9concilier avec leur corps et leur alimentation. \n\n______________________________________________________________\n\nPOUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME et SES OUTILS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\n______________________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 R\u00c9SEAUX :\n\n\ud83c\udfa5\u00a0TIKTOK : https://www.tiktok.com/@lenutriscope\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb FACEBOOK : https://www.facebook.com/LeNutriscope/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/le_nutriscope/?hl=fr\n\ud83d\udc26 TWITTER : https://twitter.com/LeNutriscope\n\ud83d\udcce LINKEDIN : https://www.linkedin.com/in/j%C3%A9r%C3%A9my-menet-949041113/\n\u270d\ufe0f BLOG : https://lenutriscope.fr/actualites\n\n\ud83d\udc49 CR\u00c9DITS :\n\n\u2702\ufe0f MONTAGE : Le_H\u00e9risson_Cr\u00e9a\n\ud83c\udfa8 MINIATURE : Hicham LATRECHE\n\n0:00 Economisez sur votre prochaine facture dentaire\n0:22 : Eliminer les t\u00e2ches sur les dents\n2:18 : Du fromage contre les gencives sensibles ?\n4:48 : Eliminer la plaque dentaire naturellement\n7:37 : Une brosse \u00e0 dents naturelle\n9:18 : Un bain de bouche antibact\u00e9rien\n10:46 : Menu sp\u00e9cial dents blanches"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93935",
                "likeCount": "3276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4nPhJloTSVAC3KcbDkSSltXxyWg",
            "id": "kPZP0KAyD6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:02:00Z",
                "channelId": "UCnf0fDz1vTYW-sl36wbVMbg",
                "title": "Pourquoi vous ne vous trouvez pas assez joli(e)",
                "description": "Certaines \u00e9tudes nous disent qu'il existerait des crit\u00e8res \u201duniversels\u201d sur ce que repr\u00e9sente la Beaut\u00e9, pour preuve, le privil\u00e8ge de beaut\u00e9 existe ; mais de l\u2019autre l\u2019Histoire nous pr\u00e9sente des nuances excessivement diverses de ce qu\u2019on consid\u00e8re comme \u201cbeau\u201d. Une grande question demeure donc : Pourquoi ? Est-ce que oui ou non la beaut\u00e9 est universelle, ou au moins certains des crit\u00e8res de beaut\u00e9 sont universels ? Mais surtout, pourquoi est-ce que nos crit\u00e8res de beaut\u00e9 changent autant et en permanence ?\n\nUn grand merci au Mus\u00e9e du Louvre pour ce sublime parcours cr\u00e9\u00e9 avec le soutien de L\u2019Or\u00e9al Groupe. Allez d\u00e9couvrir d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent le superbe parcours \u00ab de toutes beaut\u00e9s ! \u00bb au mus\u00e9e du Louvre. \n\nPlus d\u2019infos : https://www.louvre.fr/decouvrir/les-parcours-de-visite/de-toutes-beautes \n\n[Collaboration commerciale]\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-m...\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:03:19 - G\u00e9n\u00e9rique\n00:03:44 - Antiquit\u00e9 grecque et la notion de \"canon\"\n00:11:55 - La sym\u00e9trie du visage est-elle vraiment la beaut\u00e9 ?\n00:16:40 - P\u00e9riode romaine et l'exemple du poil\n00:20:17 - Moyen Age et \"l'ing\u00e9nue\"\n00:27:50 - La JEUNESSE, un crit\u00e8re vraiment \"\u00e9volutif\" ? \n00:31:26 - Renaissance, d\u00e9but de l'individualisation\n00:34:45 - Le crit\u00e8re de la minceur \n00:36:54 - Epoque moderne, le d\u00e9but de l'effet de groupe\n00:44:00 - La beaut\u00e9, une question de biologie ou de culture ?\n\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nR\u00e9alisateur : Guillaume Natas\nDirectrice de Production : Paloma Sterzati\nAssistante de Production : Darja Tosheva\nCoordinateur Script : Florent Steiner\nChef Op\u00e9rateur : Hugo Leclerc\nChef \u00c9lectricien : Tom Martinelli\nCadreur : Mathieu Collet\nCadreur : Camille Guillemain\nIng\u00e9nieur Son : Angel Ignace\nPhotographe Plateau : Julie Reynaud\nProduction : EV.L prod\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nRelecture et conseils : Delphine Urbach\nMontage : Gauthier Spiser\nPost Production : Angel Ignace\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici / Charlie danger \nhttps://www.instagram.com/romana_dodici?igsh=ZDNyYmwydjZzazhx\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/17FT4HjHZCCFstHHVm51VOw_xyHhntXGWdj10bBCVbDs/edit?tab=t.0#heading=h.at621bxkbdjo\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Revues du Monde",
                "tags": [
                    "les revues du monde",
                    "charlie danger",
                    "histoire",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "charlie",
                    "danger",
                    "louvre",
                    "beaut\u00e9",
                    "belle",
                    "beau",
                    "looksmaxxing",
                    "maxxing",
                    "comment \u00eatre plus belle",
                    "pourquoi vous ne serez jamais la plus belle",
                    "jolie",
                    "beaut\u00e9 \u00e0 travers les \u00e2ges",
                    "beaut\u00e9 dans l'histoire",
                    "minceur",
                    "dictate"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi vous ne vous trouvez pas assez joli(e)",
                    "description": "Certaines \u00e9tudes nous disent qu'il existerait des crit\u00e8res \u201duniversels\u201d sur ce que repr\u00e9sente la Beaut\u00e9, pour preuve, le privil\u00e8ge de beaut\u00e9 existe ; mais de l\u2019autre l\u2019Histoire nous pr\u00e9sente des nuances excessivement diverses de ce qu\u2019on consid\u00e8re comme \u201cbeau\u201d. Une grande question demeure donc : Pourquoi ? Est-ce que oui ou non la beaut\u00e9 est universelle, ou au moins certains des crit\u00e8res de beaut\u00e9 sont universels ? Mais surtout, pourquoi est-ce que nos crit\u00e8res de beaut\u00e9 changent autant et en permanence ?\n\nUn grand merci au Mus\u00e9e du Louvre pour ce sublime parcours cr\u00e9\u00e9 avec le soutien de L\u2019Or\u00e9al Groupe. Allez d\u00e9couvrir d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent le superbe parcours \u00ab de toutes beaut\u00e9s ! \u00bb au mus\u00e9e du Louvre. \n\nPlus d\u2019infos : https://www.louvre.fr/decouvrir/les-parcours-de-visite/de-toutes-beautes \n\n[Collaboration commerciale]\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-m...\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:03:19 - G\u00e9n\u00e9rique\n00:03:44 - Antiquit\u00e9 grecque et la notion de \"canon\"\n00:11:55 - La sym\u00e9trie du visage est-elle vraiment la beaut\u00e9 ?\n00:16:40 - P\u00e9riode romaine et l'exemple du poil\n00:20:17 - Moyen Age et \"l'ing\u00e9nue\"\n00:27:50 - La JEUNESSE, un crit\u00e8re vraiment \"\u00e9volutif\" ? \n00:31:26 - Renaissance, d\u00e9but de l'individualisation\n00:34:45 - Le crit\u00e8re de la minceur \n00:36:54 - Epoque moderne, le d\u00e9but de l'effet de groupe\n00:44:00 - La beaut\u00e9, une question de biologie ou de culture ?\n\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nR\u00e9alisateur : Guillaume Natas\nDirectrice de Production : Paloma Sterzati\nAssistante de Production : Darja Tosheva\nCoordinateur Script : Florent Steiner\nChef Op\u00e9rateur : Hugo Leclerc\nChef \u00c9lectricien : Tom Martinelli\nCadreur : Mathieu Collet\nCadreur : Camille Guillemain\nIng\u00e9nieur Son : Angel Ignace\nPhotographe Plateau : Julie Reynaud\nProduction : EV.L prod\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nRelecture et conseils : Delphine Urbach\nMontage : Gauthier Spiser\nPost Production : Angel Ignace\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici / Charlie danger \nhttps://www.instagram.com/romana_dodici?igsh=ZDNyYmwydjZzazhx\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/17FT4HjHZCCFstHHVm51VOw_xyHhntXGWdj10bBCVbDs/edit?tab=t.0#heading=h.at621bxkbdjo\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279467",
                "likeCount": "20456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0K2ejlyiYw8-jsjX0iyqV6tzL-0",
            "id": "nhnWO7jAl-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T11:01:12Z",
                "channelId": "UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw",
                "title": "ON CONSTRUIT UN PUMPTRACK !",
                "description": "Mon site internet : https://philippecantenot.fr\n\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Cantenot",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON CONSTRUIT UN PUMPTRACK !",
                    "description": "Mon site internet : https://philippecantenot.fr\n\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107781",
                "likeCount": "6901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7D6o4JZI4Zo3_mn0mdxcruFUyuk",
            "id": "jg0-lodZ3EA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:08:47Z",
                "channelId": "UCM8PgY92rf7mj8A5XkBdMwQ",
                "title": "TNT Records - Heartaches",
                "description": "Get This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : \n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#tomorrowland #tomorrowlandmusic #technodance #techno #technorave #technomusic #trancemusic #trance #trance_remix #trancefamily #trancemix #tntrecordsmusic #tntrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT RecordsMusic",
                "tags": [
                    "TNT Records - Heartaches"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Records - Heartaches",
                    "description": "Get This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : \n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#tomorrowland #tomorrowlandmusic #technodance #techno #technorave #technomusic #trancemusic #trance #trance_remix #trancefamily #trancemix #tntrecordsmusic #tntrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534064",
                "likeCount": "4814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CAWY0Wu3t4CNTPY1Tds2TzhD7eg",
            "id": "0z1QQKY1iLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T20:06:05Z",
                "channelId": "UCgNY6R_mcv0NT27Ex2uaqHg",
                "title": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 les 5 000\u20ac de mcfly et carlito...(\u00e7a c'est du titre qui clic \u00e7a !!!) #INSIDE17",
                "description": "https://www.instagram.com/elian.ventre/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre Inside",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 les 5 000\u20ac de mcfly et carlito...(\u00e7a c'est du titre qui clic \u00e7a !!!) #INSIDE17",
                    "description": "https://www.instagram.com/elian.ventre/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68821",
                "likeCount": "6038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxozIBfLSbDwMq3BvKmsZK3fYJo",
            "id": "seARsMwjbEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard \nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital \nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "Like JENNIE",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Handlebars",
                    "JENNIE Dua Lipa",
                    "JENNIE Dua",
                    "Future Nostalgia",
                    "Radical Optimism",
                    "trip and fall in love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard \nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital \nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9272786",
                "likeCount": "853700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DUx65287uY-Cg52H_k4ahSksSE",
            "id": "1N5HS4s6vAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T09:00:01Z",
                "channelId": "UC0oW9e0W6ACnHY48ZKw6c7g",
                "title": "NOUVEAU : LE TEMPS DE FORMATION EST SUPPRIM\u00c9 ! Clash of Clans",
                "description": "Une des plus grosses annonces que Clash of Clans a fait depuis sa sortie : le temps de formation des h\u00e9ros, troupes, sorts et engins va dispara\u00eetre !\n\n\ud83e\ude99 Le Supercell Store : https://store.supercell.com/en?boost=elchiki\n\n\ud83d\udc55 Pour soutenir la cha\u00eene et acheter un t-shirt : https://elchiki.store/\n\nActiver mon code cr\u00e9ateur : https://link.clashofclans.com/fr?action=SupportCreator&id=elchiki\n\nInsta : Elchiki_yt\nTiktok : https://www.tiktok.com/@elchiki_coc\nTwitter : https://twitter.com/elchiki_coc\nTwitch : https://www.twitch.tv/elchiki_coc\nDiscord : https://discord.gg/RfXFaB2\nContact : contact.elchiki@gmail.com\n\nDevenir membre : https://www.youtube.com/channel/UC0oW9e0W6ACnHY48ZKw6c7g/join\n\nMa cha\u00eene YouTube Elchiki est consacr\u00e9e au jeu mobile Clash of Clans. Vous y retrouverez du contenue divertissant et beaucoup de conseils pour progresser sur Clash Of Clans. Il y a des tutoriels pour faire 3 \u00e9toiles, des conseils pour farm, pour attaquer et des aventures \u00e0 suivre !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elchiki - Clash Of Clans",
                "tags": [
                    "elchiki",
                    "elchiki coc",
                    "clash of clans",
                    "coc fr",
                    "clash of clans fr",
                    "challenge",
                    "3 \u00e9toiles",
                    "nouveau",
                    "mise \u00e0 jour",
                    "familier",
                    "id\u00e9e",
                    "concept",
                    "leak",
                    "mini \u00e9vent",
                    "coffre",
                    "temps de formation",
                    "r\u00e9cup\u00e9ration"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOUVEAU : LE TEMPS DE FORMATION EST SUPPRIM\u00c9 ! Clash of Clans",
                    "description": "Une des plus grosses annonces que Clash of Clans a fait depuis sa sortie : le temps de formation des h\u00e9ros, troupes, sorts et engins va dispara\u00eetre !\n\n\ud83e\ude99 Le Supercell Store : https://store.supercell.com/en?boost=elchiki\n\n\ud83d\udc55 Pour soutenir la cha\u00eene et acheter un t-shirt : https://elchiki.store/\n\nActiver mon code cr\u00e9ateur : https://link.clashofclans.com/fr?action=SupportCreator&id=elchiki\n\nInsta : Elchiki_yt\nTiktok : https://www.tiktok.com/@elchiki_coc\nTwitter : https://twitter.com/elchiki_coc\nTwitch : https://www.twitch.tv/elchiki_coc\nDiscord : https://discord.gg/RfXFaB2\nContact : contact.elchiki@gmail.com\n\nDevenir membre : https://www.youtube.com/channel/UC0oW9e0W6ACnHY48ZKw6c7g/join\n\nMa cha\u00eene YouTube Elchiki est consacr\u00e9e au jeu mobile Clash of Clans. Vous y retrouverez du contenue divertissant et beaucoup de conseils pour progresser sur Clash Of Clans. Il y a des tutoriels pour faire 3 \u00e9toiles, des conseils pour farm, pour attaquer et des aventures \u00e0 suivre !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81630",
                "likeCount": "6164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V95fJEPljRdaxQvP34xjPPQmKk8",
            "id": "pNr13sz9t7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T10:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu prison",
                    "24h en prison",
                    "Mastu maghla",
                    "maghla",
                    "mastu elian",
                    "elian",
                    "mastu hctuan",
                    "elian prison",
                    "maghla prison",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3850581",
                "likeCount": "199029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1RLQo9zFEZklyCeBPy06FHJhX-8",
            "id": "hpOHySkBNSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:14:48Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "pereira",
                    "ankalaev"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                    "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qIzy_pqRQ165Pu8xHOd666qj3qU",
            "id": "jHFLDxTAT5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:05:28Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                    "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841782",
                "likeCount": "49106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dPIQ4yAXnaS-4loM5PLYXJ1pgA",
            "id": "68B51NniFkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T13:28:39Z",
                "channelId": "UCNqADXg6dTqov4klT703jYg",
                "title": "5 Ways to Make Moisture Problems Worse",
                "description": "Creating Moisture Problems or the Game of 5 Mistakes to Make\nOr how to be sure to attract moisture problems in old buildings.\u2026 \ud83d\udc47\n\nThat's all that happened to our building, the strong capillary rises at the bottom of the walls, and that we were able to identify as being the cause.\n\n\u2b50 A helping hand for our project?\n\u2013 TIPEEE \ud83d\udc49 http://bit.ly/2tDzJwG\n\u2013 PAYPALME \ud83d\udc49 http://bit.ly/2NvteVJ\n\n00:00 | Hi\n00:47 | 1 \u2013 Reassemble and waterproof the floors\n03:08 | 2 \u2013 Put cement everywhere\n05:12 | 3 \u2013 Do not maintain the water networks\n06:14 | 4 \u2013 Neglecting the solutions already in place.\n07:21 | 5 \u2013 Interrupting the flow of water\n08:30 | 6 \u2013 Digging a cellar under the foundations\n09:24 | Consequences\n10:22 | End\n\n#humidity #capillary #rising",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les J\u00e9r\u00f4mes",
                "tags": [
                    "Ch\u00e2teau d'Olly",
                    "Les J\u00e9r\u00f4mes"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "5 Ways to Make Moisture Problems Worse",
                    "description": "Creating Moisture Problems or the Game of 5 Mistakes to Make\nOr how to be sure to attract moisture problems in old buildings.\u2026 \ud83d\udc47\n\nThat's all that happened to our building, the strong capillary rises at the bottom of the walls, and that we were able to identify as being the cause.\n\n\u2b50 A helping hand for our project?\n\u2013 TIPEEE \ud83d\udc49 http://bit.ly/2tDzJwG\n\u2013 PAYPALME \ud83d\udc49 http://bit.ly/2NvteVJ\n\n00:00 | Hi\n00:47 | 1 \u2013 Reassemble and waterproof the floors\n03:08 | 2 \u2013 Put cement everywhere\n05:12 | 3 \u2013 Do not maintain the water networks\n06:14 | 4 \u2013 Neglecting the solutions already in place.\n07:21 | 5 \u2013 Interrupting the flow of water\n08:30 | 6 \u2013 Digging a cellar under the foundations\n09:24 | Consequences\n10:22 | End\n\n#humidity #capillary #rising"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50489",
                "likeCount": "7044",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xb9aL1UWkX_dshW3SvUBoN6rERM",
            "id": "D5dkaECJZc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:42:18Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "PAINBALL : si t\u2019es pas honn\u00eate, tu souffres #3 feat Cocottee",
                "description": "On a souffert une fois de plus pour une tr\u00e8s bonne cause : votre divertissement !\n\nVous voudriez voir qui souffrir sous les balles de Charlotte dans un prochain \u00e9pisode ?\n\nMerci Cocottee pour ton honn\u00eatet\u00e9 https://www.instagram.com/cocottee._/ \nhttps://www.twitch.tv/cocottee_?lang=fr \n \nD\u00e9mocratisez le \u201cpile ou phasme\u201d entre vous svp\n\nUne nouvelle fois merci \u00e0 la boss Charlotte https://www.instagram.com/charlotte.morel.10/\n\nDirecteur technique - Jeffrey Stockman\nOPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et \u00c9lise Herbert\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n04:55 : pile ou phasme\n05:40 : tour de carlito\n13:25 : tour de cocotte\n21:21 : tour de mcfly\n29:38 : conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAINBALL : si t\u2019es pas honn\u00eate, tu souffres #3 feat Cocottee",
                    "description": "On a souffert une fois de plus pour une tr\u00e8s bonne cause : votre divertissement !\n\nVous voudriez voir qui souffrir sous les balles de Charlotte dans un prochain \u00e9pisode ?\n\nMerci Cocottee pour ton honn\u00eatet\u00e9 https://www.instagram.com/cocottee._/ \nhttps://www.twitch.tv/cocottee_?lang=fr \n \nD\u00e9mocratisez le \u201cpile ou phasme\u201d entre vous svp\n\nUne nouvelle fois merci \u00e0 la boss Charlotte https://www.instagram.com/charlotte.morel.10/\n\nDirecteur technique - Jeffrey Stockman\nOPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et \u00c9lise Herbert\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n04:55 : pile ou phasme\n05:40 : tour de carlito\n13:25 : tour de cocotte\n21:21 : tour de mcfly\n29:38 : conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1898234",
                "likeCount": "114279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "syNpjIvcSaVvYLluMW2_l0yJqPw",
            "id": "DecGXyUct0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:30:05Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585974",
                "likeCount": "52908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_CKTbzq7JWjG0weaqhFHM3mjWz4",
            "id": "wMc0wMhkOxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:37:37Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Inox",
                    "Inoxtag"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                    "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2146858",
                "likeCount": "112762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VwCW3AX3rujyGzBUYFiNiOpaL0c",
            "id": "mqF1skRRz_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T12:30:54Z",
                "channelId": "UCBbVof4rmlPeIGG-rd8xD7g",
                "title": "Tarte Rapide (SANS P\u00c2TE) pour le D\u00eener / Quiche sans p\u00e2te Rapide",
                "description": "Aujourd'hui je vous partage ma recette de tarte au chou-fleur, poulet et oignon rouge ! Un d\u00e9lice simple pour un d\u00eener rapide et facile ! Une sorte de quiche, une tarte sans p\u00e2te \u00e0 tarte ! Riche en saveurs. Bonne d\u00e9gustation !\n\n\u2665 Retrouvez mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" en format num\u00e9rique et traduit en 10 langues juste ici : https://onedayonerecipe.com\n\nIngr\u00e9dients : \n700 grammes de chou fleur cuit\nFromage r\u00e2p\u00e9 (3 poign\u00e9es)\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curcuma\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de thym\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curry\n2 cuill\u00e8res \u00e0 caf\u00e9 de miel\n1 escalope de poulet\n1/2 oignon rouge\n200 grammes de fromage \u00e0 tartiner\n3 oeufs\nSel et poivre\n----------\nToday I share with you my recipe for cauliflower, chicken and red onion pie! A simple delight for a quick and easy dinner! A kind of quiche, a pie without pie crust! Rich in flavors. Enjoy!\n\n\u2665 Find my new book \"40 recipes: 5 ingredients maximum\" in digital format and translated into 10 languages \u200b\u200bright here: https://onedayonerecipe.com\n\nIngredients:\n700 grams of cooked cauliflower\nGrated cheese (3 handfuls)\n1/4 teaspoon of turmeric\n1/4 teaspoon of thyme\n1/4 teaspoon of curry\n2 teaspoons of honey\n1 chicken breast\n1/2 red onion\n200 grams of soft cheese\n3 eggs\nSalt and pepper\n----------\n\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0633\u0623\u0634\u0627\u0631\u0643\u0643\u0645 \u0648\u0635\u0641\u062a\u064a \u0644\u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u0628\u064a\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062f\u062c\u0627\u062c \u0648\u0627\u0644\u0628\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631! \u0645\u062a\u0639\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0629 \u0644\u0639\u0634\u0627\u0621 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0647\u0644! \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0634\u060c \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0642\u0634\u0631\u0629 \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629! \u063a\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0643\u0647\u0627\u062a. \u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643 \u0648\u062c\u0628\u0629 \u0634\u0647\u064a\u0629!\n----------\nHeute teile ich mein Rezept f\u00fcr Blumenkohl-H\u00e4hnchen-Rotzwiebel-Kuchen! Ein einfacher Genuss f\u00fcr ein schnelles und einfaches Abendessen! Eine Art Quiche, ein Kuchen ohne Kuchenboden! Reich an Aromen. Guten Appetit!\n----------\nOggi condivido la mia ricetta per la torta di cavolfiore, pollo e cipolla rossa! Una semplice delizia per una cena veloce e facile! Una specie di quiche, una torta senza pasta frolla! Ricco di sapori. Buon appetito!\n----------\n\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u044f \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u044e\u0441\u044c \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u043c \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433\u0430 \u0441 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439, \u043a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0435\u0439 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u043b\u0443\u043a\u043e\u043c! \u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0436\u0438\u043d\u0430! \u0421\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u043e\u0434\u0430 \u043a\u0438\u0448, \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433 \u0431\u0435\u0437 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0447\u043a\u0438! \u0411\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0439 \u0432\u043a\u0443\u0441. \u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043f\u043f\u0435\u0442\u0438\u0442\u0430!\n----------\n\u00a1Hoy les comparto mi receta de pastel de coliflor, pollo y cebolla roja! \u00a1Una delicia sencilla para una cena r\u00e1pida y f\u00e1cil! Una especie de quiche, \u00a1un pastel sin corteza! Rico en sabores. \u00a1Disfrute de su comida!\n----------\n\u4eca\u5929\u6211\u8981\u5206\u4eab\u6211\u7684\u82b1\u6930\u83dc\u3001\u9e21\u8089\u548c\u7ea2\u6d0b\u8471\u9985\u997c\u7684\u98df\u8c31\uff01\u7b80\u5355\u53c8\u5feb\u6377\u7684\u665a\u9910\uff0c\u4ee4\u4eba\u6109\u60a6\uff01\u4e00\u79cd\u4e73\u86cb\u997c\uff0c\u4e00\u79cd\u6ca1\u6709\u997c\u76ae\u7684\u9985\u997c\uff01\u53e3\u5473\u4e30\u5bcc\u3002\u8bf7\u4eab\u7528\uff01\n----------\n\u03a3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c0\u03af\u03b4\u03b9, \u03ba\u03bf\u03c4\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03bc\u03c5\u03b4\u03ac\u03ba\u03b9! \u039c\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bb\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03b4\u03b5\u03af\u03c0\u03bd\u03bf! \u0388\u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b9\u03c2, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1\u03c2! \u03a0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b3\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b3\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2!\n----------\n\u0906\u091c \u092e\u0948\u0902 \u092b\u0942\u0932\u0917\u094b\u092d\u0940, \u091a\u093f\u0915\u0928 \u0914\u0930 \u0932\u093e\u0932 \u092a\u094d\u092f\u093e\u091c \u092a\u093e\u0908 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0905\u092a\u0928\u0940 \u0930\u0947\u0938\u093f\u092a\u0940 \u0938\u093e\u091d\u093e \u0915\u0930 \u0930\u0939\u0940 \u0939\u0942\u0901! \u090f\u0915 \u0924\u094d\u0935\u0930\u093f\u0924 \u0914\u0930 \u0906\u0938\u093e\u0928 \u0930\u093e\u0924 \u0915\u0947 \u0916\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0938\u0930\u0932 \u0916\u0941\u0936\u0940! \u090f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0915\u094d\u0935\u093f\u091a, \u092c\u093f\u0928\u093e \u092a\u093e\u0908 \u0915\u094d\u0930\u0938\u094d\u091f \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u093e\u0908! \u0938\u094d\u0935\u093e\u0926 \u0938\u0947 \u092d\u0930\u092a\u0942\u0930. \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092d\u094b\u091c\u0928 \u0915\u093e \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n----------\nDzisiaj dziel\u0119 si\u0119 z wami przepisem na ciasto z kalafiorem, kurczakiem i czerwon\u0105 cebul\u0105! Prosta przek\u0105ska na szybk\u0105 i \u0142atw\u0105 kolacj\u0119! Rodzaj quiche, ciasta bez spodu! Bogate w smaki. Ciesz si\u0119 posi\u0142kiem!\n----------\nBug\u00fcn karnabahar, tavuk ve k\u0131rm\u0131z\u0131 so\u011fanl\u0131 turta tarifimi payla\u015f\u0131yorum! H\u0131zl\u0131 ve kolay bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in sade bir lezzet! Bir \u00e7e\u015fit ki\u015f, hamuru olmayan bir b\u00f6rek! Lezzet a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin. Afiyet olsun!\n----------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Un jour Une recette",
                "tags": [
                    "easy recipe",
                    "Chicken Recipe",
                    "Crustless pie",
                    "Savory Pie",
                    "One Pan Meal",
                    "gluten recipe",
                    "recette",
                    "tarte",
                    "chou fleur",
                    "poulet",
                    "quiche",
                    "sans p\u00e2te",
                    "d\u00eener rapide",
                    "un jour une recette",
                    "recipe",
                    "pie",
                    "cauliflower",
                    "chicken",
                    "crustless",
                    "quick dinner",
                    "one day one recipe",
                    "Kuchen",
                    "ricetta",
                    "torta",
                    "cavolfiore",
                    "pollo",
                    "senza impasto",
                    "\u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442",
                    "\u043f\u0438\u0440\u043e\u0433",
                    "\u043a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0430",
                    "\u0648\u0635\u0641\u0629",
                    "\u0641\u0637\u064a\u0631\u0629",
                    "\u0642\u0631\u0646\u0628\u064a\u0637",
                    "\u0641\u0631\u062e\u0629",
                    "\u0643\u064a\u0634",
                    "przepis",
                    "ciasto",
                    "yt: cc = on"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tarte Rapide (SANS P\u00c2TE) pour le D\u00eener / Quiche sans p\u00e2te Rapide",
                    "description": "Aujourd'hui je vous partage ma recette de tarte au chou-fleur, poulet et oignon rouge ! Un d\u00e9lice simple pour un d\u00eener rapide et facile ! Une sorte de quiche, une tarte sans p\u00e2te \u00e0 tarte ! Riche en saveurs. Bonne d\u00e9gustation !\n\n\u2665 Retrouvez mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" en format num\u00e9rique et traduit en 10 langues juste ici : https://onedayonerecipe.com\n\nIngr\u00e9dients : \n700 grammes de chou fleur cuit\nFromage r\u00e2p\u00e9 (3 poign\u00e9es)\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curcuma\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de thym\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curry\n2 cuill\u00e8res \u00e0 caf\u00e9 de miel\n1 escalope de poulet\n1/2 oignon rouge\n200 grammes de fromage \u00e0 tartiner\n3 oeufs\nSel et poivre\n----------\nToday I share with you my recipe for cauliflower, chicken and red onion pie! A simple delight for a quick and easy dinner! A kind of quiche, a pie without pie crust! Rich in flavors. Enjoy!\n\n\u2665 Find my new book \"40 recipes: 5 ingredients maximum\" in digital format and translated into 10 languages \u200b\u200bright here: https://onedayonerecipe.com\n\nIngredients:\n700 grams of cooked cauliflower\nGrated cheese (3 handfuls)\n1/4 teaspoon of turmeric\n1/4 teaspoon of thyme\n1/4 teaspoon of curry\n2 teaspoons of honey\n1 chicken breast\n1/2 red onion\n200 grams of soft cheese\n3 eggs\nSalt and pepper\n----------\n\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0633\u0623\u0634\u0627\u0631\u0643\u0643\u0645 \u0648\u0635\u0641\u062a\u064a \u0644\u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u0628\u064a\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062f\u062c\u0627\u062c \u0648\u0627\u0644\u0628\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631! \u0645\u062a\u0639\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0629 \u0644\u0639\u0634\u0627\u0621 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0647\u0644! \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0634\u060c \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0642\u0634\u0631\u0629 \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629! \u063a\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0643\u0647\u0627\u062a. \u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643 \u0648\u062c\u0628\u0629 \u0634\u0647\u064a\u0629!\n----------\nHeute teile ich mein Rezept f\u00fcr Blumenkohl-H\u00e4hnchen-Rotzwiebel-Kuchen! Ein einfacher Genuss f\u00fcr ein schnelles und einfaches Abendessen! Eine Art Quiche, ein Kuchen ohne Kuchenboden! Reich an Aromen. Guten Appetit!\n----------\nOggi condivido la mia ricetta per la torta di cavolfiore, pollo e cipolla rossa! Una semplice delizia per una cena veloce e facile! Una specie di quiche, una torta senza pasta frolla! Ricco di sapori. Buon appetito!\n----------\n\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u044f \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u044e\u0441\u044c \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u043c \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433\u0430 \u0441 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439, \u043a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0435\u0439 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u043b\u0443\u043a\u043e\u043c! \u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0436\u0438\u043d\u0430! \u0421\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u043e\u0434\u0430 \u043a\u0438\u0448, \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433 \u0431\u0435\u0437 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0447\u043a\u0438! \u0411\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0439 \u0432\u043a\u0443\u0441. \u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043f\u043f\u0435\u0442\u0438\u0442\u0430!\n----------\n\u00a1Hoy les comparto mi receta de pastel de coliflor, pollo y cebolla roja! \u00a1Una delicia sencilla para una cena r\u00e1pida y f\u00e1cil! Una especie de quiche, \u00a1un pastel sin corteza! Rico en sabores. \u00a1Disfrute de su comida!\n----------\n\u4eca\u5929\u6211\u8981\u5206\u4eab\u6211\u7684\u82b1\u6930\u83dc\u3001\u9e21\u8089\u548c\u7ea2\u6d0b\u8471\u9985\u997c\u7684\u98df\u8c31\uff01\u7b80\u5355\u53c8\u5feb\u6377\u7684\u665a\u9910\uff0c\u4ee4\u4eba\u6109\u60a6\uff01\u4e00\u79cd\u4e73\u86cb\u997c\uff0c\u4e00\u79cd\u6ca1\u6709\u997c\u76ae\u7684\u9985\u997c\uff01\u53e3\u5473\u4e30\u5bcc\u3002\u8bf7\u4eab\u7528\uff01\n----------\n\u03a3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c0\u03af\u03b4\u03b9, \u03ba\u03bf\u03c4\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03bc\u03c5\u03b4\u03ac\u03ba\u03b9! \u039c\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bb\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03b4\u03b5\u03af\u03c0\u03bd\u03bf! \u0388\u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b9\u03c2, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1\u03c2! \u03a0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b3\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b3\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2!\n----------\n\u0906\u091c \u092e\u0948\u0902 \u092b\u0942\u0932\u0917\u094b\u092d\u0940, \u091a\u093f\u0915\u0928 \u0914\u0930 \u0932\u093e\u0932 \u092a\u094d\u092f\u093e\u091c \u092a\u093e\u0908 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0905\u092a\u0928\u0940 \u0930\u0947\u0938\u093f\u092a\u0940 \u0938\u093e\u091d\u093e \u0915\u0930 \u0930\u0939\u0940 \u0939\u0942\u0901! \u090f\u0915 \u0924\u094d\u0935\u0930\u093f\u0924 \u0914\u0930 \u0906\u0938\u093e\u0928 \u0930\u093e\u0924 \u0915\u0947 \u0916\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0938\u0930\u0932 \u0916\u0941\u0936\u0940! \u090f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0915\u094d\u0935\u093f\u091a, \u092c\u093f\u0928\u093e \u092a\u093e\u0908 \u0915\u094d\u0930\u0938\u094d\u091f \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u093e\u0908! \u0938\u094d\u0935\u093e\u0926 \u0938\u0947 \u092d\u0930\u092a\u0942\u0930. \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092d\u094b\u091c\u0928 \u0915\u093e \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n----------\nDzisiaj dziel\u0119 si\u0119 z wami przepisem na ciasto z kalafiorem, kurczakiem i czerwon\u0105 cebul\u0105! Prosta przek\u0105ska na szybk\u0105 i \u0142atw\u0105 kolacj\u0119! Rodzaj quiche, ciasta bez spodu! Bogate w smaki. Ciesz si\u0119 posi\u0142kiem!\n----------\nBug\u00fcn karnabahar, tavuk ve k\u0131rm\u0131z\u0131 so\u011fanl\u0131 turta tarifimi payla\u015f\u0131yorum! H\u0131zl\u0131 ve kolay bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in sade bir lezzet! Bir \u00e7e\u015fit ki\u015f, hamuru olmayan bir b\u00f6rek! Lezzet a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin. Afiyet olsun!\n----------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96707",
                "likeCount": "2211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}