{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8WUdKNSQNWBB_VKSjOKZStj7SsM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8QqDz3ZN3VIzA74soZuyYRFFulI",
            "id": "NVasysnnwCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T04:29:26Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "SPORT X RETR\u00d4 | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O SPORT recebe o RETR\u00d4 na 2\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVasysnnwCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "RETR\u00d4",
                    "SPORT",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "CAMPEONATO",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "pernambucano no goat",
                    "campeonato pernambucano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SPORT X RETR\u00d4 | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O SPORT recebe o RETR\u00d4 na 2\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1091507",
                "likeCount": "35911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aaI3AEJyJfG9S8PdyXqVMmfLCEY",
            "id": "5-ZR6Fi2Orc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T09:01:08Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new season",
                    "heroes",
                    "villains",
                    "brawl animation",
                    "brawl stars animation",
                    "brawl new season",
                    "supercell make",
                    "bibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3452197",
                "likeCount": "126378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYqW2ur2LdB1rcT_DGCi1hTQQ30",
            "id": "eGV7zwjvxKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:39Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                    "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6918879",
                "likeCount": "494866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z06OBtDK00DOBmHWymdiFLiEMKM",
            "id": "kX8yjM09qLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:01:06Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "M3GAN 2.0 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                "description": "26 de junho nos cinemas\nCurta a Universal Pictures no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nSiga nosso perfil no Instagram: www.instagram.com//universalpicsbr\nSiga nosso perfil no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nhttp://www.m3ganfilme.com.br\n#M3ganFilme\n\nDiretor: Gerard Johnstone\nProdutores: James Wan, Jason Blum, Allison Williams\nProdutores Executivos: Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott, Mark D. Katchur\nElenco: Allison Williams, Violet McGraw, Brian Jordan Alvarez, Jen Van Epps, Amie Donald, Jenna Davis, Ivanna Sakhno, Aristotle Athari, Timm Sharp, Jemaine Clement\n\nA boneca assassina que cativou a cultura pop em 2023 est\u00e1 de volta. E desta vez, ela n\u00e3o est\u00e1 sozinha.\n\nA equipe criativa original por tr\u00e1s desse fen\u00f4meno\u2014liderada pelos gigantes do terror James Wan (Atomic Monster), Jason Blum (Blumhouse) e o diretor Gerard Johnstone\u2014traz um novo e eletrizante cap\u00edtulo do caos da intelig\u00eancia artificial com M3GAN 2.0.\n\nDois anos ap\u00f3s M3GAN, uma maravilha da intelig\u00eancia artificial, sair do controle e embarcar em um massacre (impecavelmente coreografado) antes de ser destru\u00edda, sua criadora, Gemma (Allison Williams), tornou-se uma renomada autora e defensora da regulamenta\u00e7\u00e3o governamental da I.A. Enquanto isso, sua sobrinha Cady (Violet McGraw), agora com 14 anos, tornou-se uma adolescente rebelde, desafiando as regras superprotetoras de Gemma.\n\nSem que elas saibam, a tecnologia por tr\u00e1s de M3GAN foi roubada e usada indevidamente por uma poderosa contratante de defesa para criar uma arma militar conhecida como Amelia (Ivanna Sakhno; Ahsoka, C\u00edrculo de Fogo: A Revolta), a espi\u00e3 assassina definitiva. Mas, \u00e0 medida que a autoconsci\u00eancia de Amelia cresce, ela se torna cada vez menos interessada em seguir ordens humanas\u2014ou em mant\u00ea-los vivos.\n\nCom o futuro da humanidade em jogo, Gemma percebe que sua \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 ressuscitar M3GAN (Amie Donald, dublada por Jenna Davis) e aprimor\u00e1-la, tornando-a mais r\u00e1pida, mais forte e ainda mais letal. Quando seus caminhos se cruzam, a rainha original da I.A. est\u00e1 prestes a encontrar sua advers\u00e1ria \u00e0 altura.\n\nDirigido pelo cineasta aclamado Gerard Johnstone, que retorna \u00e0 franquia, o filme conta com os membros do elenco original Brian Jordan Alvarez e Jen Van Epps como os leais colegas de tecnologia de Gemma, Cole e Tess, al\u00e9m de novos personagens interpretados por Aristotle Athari (Saturday Night Live, Hacks), Timm Sharp (Apples Never Fall, Percy Jackson e os Olimpianos) e o vencedor do Grammy e 11 vezes indicado ao Emmy Jemaine Clement (Avatar: O Caminho da \u00c1gua, O Que Fazemos nas Sombras).\n\nProduzido por James Wan, Jason Blum e Allison Williams, o filme tem produ\u00e7\u00e3o executiva de Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott e Mark D. Katchur.\n\nO primeiro filme M3GAN quebrou recordes de bilheteria, arrecadando US$ 30,4 milh\u00f5es na estreia dom\u00e9stica, tornando-se a maior abertura de um filme de terror PG-13 desde Um Lugar Silencioso \u2013 Parte II. No total, o longa ultrapassou os US$ 180 milh\u00f5es mundialmente.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kX8yjM09qLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "trailer",
                    "film",
                    "movie",
                    "universal pictures",
                    "terror",
                    "a\u00e7\u00e3o",
                    "com\u00e9dia",
                    "M3GAN 2.0",
                    "M3GAN",
                    "Blumhouse",
                    "James Wan",
                    "Jason Blum",
                    "Allison Williams",
                    "Violet McGraw",
                    "Brian Jordan Alvarez",
                    "Jen Van Epps",
                    "Amie Donald",
                    "Jenna Davis",
                    "Ivanna Sakhno",
                    "Aristotle Athari",
                    "Timm Sharp",
                    "Jemaine Clement"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M3GAN 2.0 | Trailer 1 Oficial Dublado (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "26 de junho nos cinemas\nCurta a Universal Pictures no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nSiga nosso perfil no Instagram: www.instagram.com//universalpicsbr\nSiga nosso perfil no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nSiga nosso perfil no TikTok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nhttp://www.m3ganfilme.com.br\n#M3ganFilme\n\nDiretor: Gerard Johnstone\nProdutores: James Wan, Jason Blum, Allison Williams\nProdutores Executivos: Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott, Mark D. Katchur\nElenco: Allison Williams, Violet McGraw, Brian Jordan Alvarez, Jen Van Epps, Amie Donald, Jenna Davis, Ivanna Sakhno, Aristotle Athari, Timm Sharp, Jemaine Clement\n\nA boneca assassina que cativou a cultura pop em 2023 est\u00e1 de volta. E desta vez, ela n\u00e3o est\u00e1 sozinha.\n\nA equipe criativa original por tr\u00e1s desse fen\u00f4meno\u2014liderada pelos gigantes do terror James Wan (Atomic Monster), Jason Blum (Blumhouse) e o diretor Gerard Johnstone\u2014traz um novo e eletrizante cap\u00edtulo do caos da intelig\u00eancia artificial com M3GAN 2.0.\n\nDois anos ap\u00f3s M3GAN, uma maravilha da intelig\u00eancia artificial, sair do controle e embarcar em um massacre (impecavelmente coreografado) antes de ser destru\u00edda, sua criadora, Gemma (Allison Williams), tornou-se uma renomada autora e defensora da regulamenta\u00e7\u00e3o governamental da I.A. Enquanto isso, sua sobrinha Cady (Violet McGraw), agora com 14 anos, tornou-se uma adolescente rebelde, desafiando as regras superprotetoras de Gemma.\n\nSem que elas saibam, a tecnologia por tr\u00e1s de M3GAN foi roubada e usada indevidamente por uma poderosa contratante de defesa para criar uma arma militar conhecida como Amelia (Ivanna Sakhno; Ahsoka, C\u00edrculo de Fogo: A Revolta), a espi\u00e3 assassina definitiva. Mas, \u00e0 medida que a autoconsci\u00eancia de Amelia cresce, ela se torna cada vez menos interessada em seguir ordens humanas\u2014ou em mant\u00ea-los vivos.\n\nCom o futuro da humanidade em jogo, Gemma percebe que sua \u00fanica op\u00e7\u00e3o \u00e9 ressuscitar M3GAN (Amie Donald, dublada por Jenna Davis) e aprimor\u00e1-la, tornando-a mais r\u00e1pida, mais forte e ainda mais letal. Quando seus caminhos se cruzam, a rainha original da I.A. est\u00e1 prestes a encontrar sua advers\u00e1ria \u00e0 altura.\n\nDirigido pelo cineasta aclamado Gerard Johnstone, que retorna \u00e0 franquia, o filme conta com os membros do elenco original Brian Jordan Alvarez e Jen Van Epps como os leais colegas de tecnologia de Gemma, Cole e Tess, al\u00e9m de novos personagens interpretados por Aristotle Athari (Saturday Night Live, Hacks), Timm Sharp (Apples Never Fall, Percy Jackson e os Olimpianos) e o vencedor do Grammy e 11 vezes indicado ao Emmy Jemaine Clement (Avatar: O Caminho da \u00c1gua, O Que Fazemos nas Sombras).\n\nProduzido por James Wan, Jason Blum e Allison Williams, o filme tem produ\u00e7\u00e3o executiva de Gerard Johnstone, Adam Hendricks, Greg Gilreath, Michael Clear, Judson Scott e Mark D. Katchur.\n\nO primeiro filme M3GAN quebrou recordes de bilheteria, arrecadando US$ 30,4 milh\u00f5es na estreia dom\u00e9stica, tornando-se a maior abertura de um filme de terror PG-13 desde Um Lugar Silencioso \u2013 Parte II. No total, o longa ultrapassou os US$ 180 milh\u00f5es mundialmente."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237102",
                "likeCount": "7347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Phe8c2XJVj6eCNby8jRMNzH7XHQ",
            "id": "7fIAivPrVZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:00:11Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "COMIDA ROSA VS AZUL *Batalha dos Rosa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7fIAivPrVZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMIDA ROSA VS AZUL *Batalha dos Rosa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1169291",
                "likeCount": "23225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tz-0jbbmD_UJ92mF0nWBDWKgoak",
            "id": "GDYx8Yl-1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T13:30:13Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "A F\u00c1BRICA DE DIAMANTE",
                "description": "Construindo uma F\u00c1BRICA de DIAMANTES na Creative Squad\n\nonerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#Onerb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDYx8Yl-1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "onerb",
                    "minecraft",
                    "f\u00e1brica de diamante"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A F\u00c1BRICA DE DIAMANTE",
                    "description": "Construindo uma F\u00c1BRICA de DIAMANTES na Creative Squad\n\nonerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#Onerb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101448",
                "likeCount": "3825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TE2gKomfEIinx8m51injJmh_RoM",
            "id": "enNLh0-Z960",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T13:01:03Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "TESTAMOS O NINTENDO SWITCH 2 e JOGAMOS MUITOS JOGOS NOVOS! #flowgames",
                "description": "O Phoenix foi convidado pela Nintendo para testar o Switch 2 antes do lan\u00e7amento. Ele explorou todas as novidades do console e aproveitou para jogar os principais games que v\u00e3o chegar junto com ele.\n\nConfira as primeiras impress\u00f5es do Phoenix sobre o Switch 2 e fique ligado no que vem por a\u00ed!\n\n~~~~~~ \n\nNUUVEM\n\nUtilize seu cupom LOWGAMES15 e garanta 15% OFF nas compras acima de R$100 no seu carrinho!\nhttps://bit.ly/NuuvemLowGames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \n\nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \n\nLINK: https://www.lowgames.com.br\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \n\nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \n\nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \n\nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \n\nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \n\nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n\n#flowgames  #nintendoswitch2   #switch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enNLh0-Z960/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "TESTAMOS O NINTENDO SWITCH 2 e JOGAMOS MUITOS JOGOS NOVOS!",
                    "Teste Switch 2",
                    "Switch 2 Gameplay",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Novos Jogos Nintendo Switch 2",
                    "Primeiras Impress\u00f5es Switch 2",
                    "Switch 2 Reveal",
                    "An\u00e1lise Switch 2",
                    "Switch 2 Exclusivos",
                    "Gameplay Switch 2",
                    "Impress\u00f5es Nintendo Switch 2",
                    "Phoenix Testa Switch 2",
                    "Flow Games Switch 2",
                    "Flow games nintendo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTAMOS O NINTENDO SWITCH 2 e JOGAMOS MUITOS JOGOS NOVOS! #flowgames",
                    "description": "O Phoenix foi convidado pela Nintendo para testar o Switch 2 antes do lan\u00e7amento. Ele explorou todas as novidades do console e aproveitou para jogar os principais games que v\u00e3o chegar junto com ele.\n\nConfira as primeiras impress\u00f5es do Phoenix sobre o Switch 2 e fique ligado no que vem por a\u00ed!\n\n~~~~~~ \n\nNUUVEM\n\nUtilize seu cupom LOWGAMES15 e garanta 15% OFF nas compras acima de R$100 no seu carrinho!\nhttps://bit.ly/NuuvemLowGames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \n\nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \n\nLINK: https://www.lowgames.com.br\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \n\nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \n\nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \n\nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \n\nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \n\nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n\n#flowgames  #nintendoswitch2   #switch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181408",
                "likeCount": "16933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ls7JJaR7vxqWZ9y337i6KcJ9-xE",
            "id": "thyG51IdChc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T14:30:55Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 2: Hellfire Gala Official Trailer | Krakoa Welcomes You April 11! | Marvel Rivals",
                "description": "Marvel Rivals Season 2: Hellfire Gala - Starts on April 11!\n \nIt\u2019s the most glamorous night of the year, darling - Emma Frost herself invites you to the Hellfire Gala on Krakoa! \ud83c\udf3f\ud83d\udc8e Once a year, this sovereign Mutant island opens its gates, welcoming both friend and rival alike to shape a brighter future. Now stranded in the year 2099 by a raging temporal storm, the fate of Krakoa hangs in the balance, its ecosystem suffering from dangerous chronal energy.\n \nCan a night of glittering festivities bring unity over fine dining and dazzling conversation? Who among the attendees possesses ulterior motives or solely seeks to party? And who is the uninvited guest?\n \nDress your best, step through the gates, and join us for an unforgettable evening of elegance, intrigue, and power.\n \n\u2728 The Hellfire Gala begins April 11th - don\u2019t be fashionably late! \u2728\n\nPlay Marvel Rivals FREE now: \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for updates: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Tiktok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n \n#MarvelRivals #HellfireGala #Krakoa #EmmaFrost #Ultron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "tags": [
                    "Marvel Rivals",
                    "Season 2 Marvel Rivals",
                    "FPS",
                    "Hero Shooter",
                    "Marvel",
                    "Marvel Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 2: Hellfire Gala Official Trailer | Krakoa Welcomes You April 11! | Marvel Rivals",
                    "description": "Marvel Rivals Season 2: Hellfire Gala - Starts on April 11!\n \nIt\u2019s the most glamorous night of the year, darling - Emma Frost herself invites you to the Hellfire Gala on Krakoa! \ud83c\udf3f\ud83d\udc8e Once a year, this sovereign Mutant island opens its gates, welcoming both friend and rival alike to shape a brighter future. Now stranded in the year 2099 by a raging temporal storm, the fate of Krakoa hangs in the balance, its ecosystem suffering from dangerous chronal energy.\n \nCan a night of glittering festivities bring unity over fine dining and dazzling conversation? Who among the attendees possesses ulterior motives or solely seeks to party? And who is the uninvited guest?\n \nDress your best, step through the gates, and join us for an unforgettable evening of elegance, intrigue, and power.\n \n\u2728 The Hellfire Gala begins April 11th - don\u2019t be fashionably late! \u2728\n\nPlay Marvel Rivals FREE now: \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for updates: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Tiktok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n \n#MarvelRivals #HellfireGala #Krakoa #EmmaFrost #Ultron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1638766",
                "likeCount": "100170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "waR61FiYXhwhPdLEAdZawqvLfaI",
            "id": "C2DmkF9C8YM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T01:54:28Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Remo 2 x 1 Tuna Luso | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2DmkF9C8YM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Remo 2 x 1 Tuna Luso | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406471",
                "likeCount": "6773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72uQbEC_gtYlbtgIbx3THGUnUEE",
            "id": "9GYiLaZX40U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T11:45:00Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "PRENDI MAIS MOBS RAROS EM 24H",
                "description": "FINALMENTE EU COMPLETEI A MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE MOBS RAROS CONSEGUINDO UM CAVALO ZUMBI, UM GIANT E UM ILUSIONISTA! E O COELHO ASSASSINO TAMBEM FOI PRO MEU NOVO MUSEU! TUDO ISSO GRA\u00c7AS AO DIA PRIMEIRO DE ABRIL. ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 UMA PEGADINHA\n!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL em BANCAS, LIVRARIAS e nos SITES:\nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9GYiLaZX40U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRENDI MAIS MOBS RAROS EM 24H",
                    "description": "FINALMENTE EU COMPLETEI A MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE MOBS RAROS CONSEGUINDO UM CAVALO ZUMBI, UM GIANT E UM ILUSIONISTA! E O COELHO ASSASSINO TAMBEM FOI PRO MEU NOVO MUSEU! TUDO ISSO GRA\u00c7AS AO DIA PRIMEIRO DE ABRIL. ESSE V\u00cdDEO N\u00c3O \u00c9 UMA PEGADINHA\n!\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL em BANCAS, LIVRARIAS e nos SITES:\nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798219",
                "likeCount": "28667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9eNg3uufNyO258MofMjCI953ZSM",
            "id": "L1zhh7OjBbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T14:10:37Z",
                "channelId": "UC5UTV_AyFEzql9uZXMzCI5A",
                "title": "VISITANDO APARTAMENTOS PARA MORAR SOZINHO!",
                "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1zhh7OjBbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Alvarenga",
                "tags": [
                    "ze alvarenga",
                    "jose alvarenga",
                    "comida",
                    "fitness",
                    "transforma\u00e7\u00e3o antes e depois",
                    "live ze alvarenga",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "fit",
                    "testosterona",
                    "academia",
                    "muscula\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITANDO APARTAMENTOS PARA MORAR SOZINHO!",
                    "description": "\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105664",
                "likeCount": "10859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wZpztooKtMBQ6bk6df9HT2AD7Fk",
            "id": "ZHqfmNnJNAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:29:50Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "ENDRICK FAZ GOLA\u00c7O, Real Madrid empata com a Real Sociedad em JOGO LOUCO e vai \u00e0 final - Copa do Rei",
                "description": "O Real Madrid est\u00e1 na final da Copa do Rei! E foi com MUITA emo\u00e7\u00e3o!\nNesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba), os merengues ficaram v\u00e1rias vezes atr\u00e1s do placar e tiveram que ir para a prorroga\u00e7\u00e3o, mas buscaram o empate por 4 a 4 com a Real Sociedad, no Santiago Bernab\u00e9u, e avan\u00e7aram com 5 a 4 no placar agregado da semifinal, gra\u00e7as ao triunfo por 1 a 0 na partida de ida.\n\nUm dos \"her\u00f3is\" da equipe blanca foi o brasileiro Endrick, que fez um gola\u00e7o de cavadinha no 1\u00ba tempo - rendendo inclusive mais um b\u00f4nus \"gordo\" ao Palmeiras, seu ex-clube.\n\nBellingham, Tchouam\u00e9ni e R\u00fcdiger marcaram os outros gols do time da casa, enquanto Oyarzabal (2), Barrenetxea e Alaba contra fizeram os do valente clube visitante.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#RealMadrid #CopaDoRei #MelhoresMomentos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHqfmNnJNAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "copa do rei",
                    "real madrid x real sociedad",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "vini jr",
                    "vinicius junior",
                    "vini jr ao vivo",
                    "lances vinicius jr",
                    "endrick",
                    "gols endrick",
                    "endrick real madrid",
                    "endrick titular",
                    "copa do rei na espn",
                    "copa del rey",
                    "lances copa do rei",
                    "lances real madrid",
                    "melhores momentos",
                    "barcelona",
                    "atletico de madrid",
                    "semifinal",
                    "copa",
                    "decis\u00e3o",
                    "espn",
                    "espn ao vivo",
                    "lances espn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENDRICK FAZ GOLA\u00c7O, Real Madrid empata com a Real Sociedad em JOGO LOUCO e vai \u00e0 final - Copa do Rei",
                    "description": "O Real Madrid est\u00e1 na final da Copa do Rei! E foi com MUITA emo\u00e7\u00e3o!\nNesta ter\u00e7a-feira (1\u00ba), os merengues ficaram v\u00e1rias vezes atr\u00e1s do placar e tiveram que ir para a prorroga\u00e7\u00e3o, mas buscaram o empate por 4 a 4 com a Real Sociedad, no Santiago Bernab\u00e9u, e avan\u00e7aram com 5 a 4 no placar agregado da semifinal, gra\u00e7as ao triunfo por 1 a 0 na partida de ida.\n\nUm dos \"her\u00f3is\" da equipe blanca foi o brasileiro Endrick, que fez um gola\u00e7o de cavadinha no 1\u00ba tempo - rendendo inclusive mais um b\u00f4nus \"gordo\" ao Palmeiras, seu ex-clube.\n\nBellingham, Tchouam\u00e9ni e R\u00fcdiger marcaram os outros gols do time da casa, enquanto Oyarzabal (2), Barrenetxea e Alaba contra fizeram os do valente clube visitante.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#RealMadrid #CopaDoRei #MelhoresMomentos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3807768",
                "likeCount": "137559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fPWGUtWa5tNCmVtfAvSMyRCwQO4",
            "id": "F0DROvOkiPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T03:03:25Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "TALLERES X S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Coloca 3 pontos na mala! O #SaoPaulo estreou na CONMEBOL #Libertadores 2025 com vit\u00f3ria, na Argentina.\n\n\u2b50\ufe0f \u00c9 pela #GloriaEterna! \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0DROvOkiPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0DROvOkiPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0DROvOkiPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F0DROvOkiPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "sao paulo 1-0",
                    "sao paulo 1x0",
                    "sao paulo libertadores",
                    "talleres",
                    "talleres libertadores",
                    "s\u00e3o paulo 1-0 talleres"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TALLERES X S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Coloca 3 pontos na mala! O #SaoPaulo estreou na CONMEBOL #Libertadores 2025 com vit\u00f3ria, na Argentina.\n\n\u2b50\ufe0f \u00c9 pela #GloriaEterna! \n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154575",
                "likeCount": "3284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZp_5qQAhDcvFd99qrXTM-7mIGQ",
            "id": "KDe13jZxVQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:16:47Z",
                "channelId": "UCSS13SwFDxkiC6Yz-tF11UA",
                "title": "Marra de Bandida - Iguinho e Lulinha",
                "description": "Ou\u00e7a agora nosso novo CD Iguinho e Lulinha Fora do Comum: \nhttps://bfan.link/fora-do-comum-1\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/40dVhQZ\n\nAcompanhe a gente nas redes sociais \ud83d\udcf2 \nhttps://www.instagram.com/iguinhoelulinha/ \nhttps://www.tiktok.com/@iguinhoelulinha\n\nLETRA\n\nCompositor: Magno dos Santos\n\u00c9 pra tocar no pared\u00e3o.\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\nEnt\u00e3o pede que eu te dou, pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\nEnt\u00e3o pede que eu te dou, pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\n\n#IguinhoeLulinha #MarradeBandida #ForaDoComum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDe13jZxVQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDe13jZxVQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDe13jZxVQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDe13jZxVQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDe13jZxVQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iguinho e Lulinha",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marra de Bandida - Iguinho e Lulinha",
                    "description": "Ou\u00e7a agora nosso novo CD Iguinho e Lulinha Fora do Comum: \nhttps://bfan.link/fora-do-comum-1\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/40dVhQZ\n\nAcompanhe a gente nas redes sociais \ud83d\udcf2 \nhttps://www.instagram.com/iguinhoelulinha/ \nhttps://www.tiktok.com/@iguinhoelulinha\n\nLETRA\n\nCompositor: Magno dos Santos\n\u00c9 pra tocar no pared\u00e3o.\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\nEnt\u00e3o pede que eu te dou, pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\n\u00c9 tipo marra de bandida, menos pra sair comigo\nE pra levar eu pro ca\u00f4, chega a pedir por favor\nEnt\u00e3o pede que eu te dou, pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\nPede que eu te dou Pede chamando de amor\n\n#IguinhoeLulinha #MarradeBandida #ForaDoComum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26366",
                "likeCount": "1504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cLMsVs4bYBGumEb3QoKgbq3qrC4",
            "id": "QqkLnNClpAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T09:00:35Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "KAI \uce74\uc774 'Adult Swim' MV",
                "description": "KAI's pre-release single \"Adult Swim\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://KAI.lnk.to/Wait_On_Me\n\nKAI The 4th Mini Album \u3010Wait On Me\u3011\n\u27ab 2025.04.21 6PM (KST)\n\n\ud83d\udcbfPre-order https://KAI.lnk.to/Wait_On_Me\n\ud83d\udd17 https://KAI-WaitOnMe.com/\n\nKAI Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.youtube.com/KAIyoutube\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#KAI #\uce74\uc774 #AdultSwim\n#KAI_AdultSwim\n#WaitOnMe #KAI_WaitOnMe\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO\nKAI \uce74\uc774 'Adult Swim' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqkLnNClpAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqkLnNClpAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqkLnNClpAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqkLnNClpAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QqkLnNClpAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "kai",
                    "\uce74\uc774",
                    "exo",
                    "\uc5d1\uc18c",
                    "we are one exo",
                    "\ubbf8\ub2c8 4\uc9d1",
                    "Adult Swim",
                    "\uc5b4\ub35c\ud2b8 \uc2a4\uc714",
                    "Wait On Me",
                    "\uc6e8\uc787 \uc628 \ubbf8",
                    "\ubba4\uc9c1 \ube44\ub514\uc624",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAI \uce74\uc774 'Adult Swim' MV",
                    "description": "KAI's pre-release single \"Adult Swim\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://KAI.lnk.to/Wait_On_Me\n\nKAI The 4th Mini Album \u3010Wait On Me\u3011\n\u27ab 2025.04.21 6PM (KST)\n\n\ud83d\udcbfPre-order https://KAI.lnk.to/Wait_On_Me\n\ud83d\udd17 https://KAI-WaitOnMe.com/\n\nKAI Official\nhttps://www.youtube.com/weareoneEXO\nhttps://www.youtube.com/KAIyoutube\nhttps://www.facebook.com/weareoneEXO\nhttps://www.instagram.com/weareone.exo\nhttps://twitter.com/weareoneEXO\nhttps://www.tiktok.com/@weareone.exo_official\n\n#KAI #\uce74\uc774 #AdultSwim\n#KAI_AdultSwim\n#WaitOnMe #KAI_WaitOnMe\n#EXO #\uc5d1\uc18c #weareoneEXO\nKAI \uce74\uc774 'Adult Swim' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "925000",
                "likeCount": "145978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LzJmnDfxdLsWJjG60tiz4Oc3CxY",
            "id": "tB4NjbZmgBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T03:05:30Z",
                "channelId": "UCFHE5FRBeksxt7YoFPGeKPw",
                "title": "SPORTIVO LUQUE\u00d1O X GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                "description": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udfc6 O #Gremio estreou na CONMEBOL #Sudamericana com vit\u00f3ria fora de casa diante do #SportivoLuque\u00f1ol!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4NjbZmgBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4NjbZmgBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4NjbZmgBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4NjbZmgBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tB4NjbZmgBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Sudamericana",
                "tags": [
                    "sul-americana",
                    "conmebol sul-americana",
                    "copa sul-americana",
                    "sula",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futbol",
                    "soccer",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "Conmebol",
                    "Conmebol Sudamericana",
                    "Sul-Americana",
                    "Copa Sulamericana",
                    "goles sudamericana",
                    "gols sul-americana",
                    "gols sulamericana",
                    "melhores momentos sul-americana",
                    "highlights sudamericana",
                    "melhores momentos sulamericana",
                    "SPORTIVO LUQUE\u00d1O X GR\u00caMIO",
                    "GR\u00caMIO",
                    "SPORTIVO LUQUE\u00d1O",
                    "MAT\u00cdAS AREZO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPORTIVO LUQUE\u00d1O X GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CONMEBOL SUDAMERICANA 2025",
                    "description": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udfc6 O #Gremio estreou na CONMEBOL #Sudamericana com vit\u00f3ria fora de casa diante do #SportivoLuque\u00f1ol!\n\n#GrandeConquista\n\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Sudamericana para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/30ZJAuZ\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebolsudamericana.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/sulamericana\nInstagram: https://instagram.com/sulamericana\nFacebook: https://www.facebook.com/copasudamericana/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57060",
                "likeCount": "664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bQMFp99DJhNEHslKyRyQ-NEw3NE",
            "id": "4OEX1MaUr_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Funcion\u00e1rio surtado e pedido de demiss\u00e3o ao vivo: os Melhores Momentos do Monalisa",
                "description": "Funcion\u00e1rio surtado e pedido de demiss\u00e3o ao vivo: os Melhores Momentos do Monalisa.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OEX1MaUr_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OEX1MaUr_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OEX1MaUr_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OEX1MaUr_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OEX1MaUr_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Monalisa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Funcion\u00e1rio surtado e pedido de demiss\u00e3o ao vivo: os Melhores Momentos do Monalisa",
                    "description": "Funcion\u00e1rio surtado e pedido de demiss\u00e3o ao vivo: os Melhores Momentos do Monalisa.\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137814",
                "likeCount": "2094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wnG0uhkYQjLmdbxadP5kPzwjudg",
            "id": "LSteJJ53-Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:13:28Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "Nintendo Switch 2: Tudo o Que Voc\u00ea Precisa Saber | Resumo do Direct",
                "description": "Neste v\u00eddeo, apresento um resumo dos destaques exibidos no Nintendo Direct do Switch 2.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LSteJJ53-Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "brksedu",
                    "nintendo",
                    "direct",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "tudo sobre",
                    "lan\u00e7amento",
                    "switch",
                    "nintendo switch",
                    "live",
                    "direct switch 2",
                    "switch 2 direct",
                    "switch 2 brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2: Tudo o Que Voc\u00ea Precisa Saber | Resumo do Direct",
                    "description": "Neste v\u00eddeo, apresento um resumo dos destaques exibidos no Nintendo Direct do Switch 2.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: Rholter\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226552",
                "likeCount": "24705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "978"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YY8lmHex0QaiPOy3hpjOpO16cf4",
            "id": "6yWt1KZpVQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:49:33Z",
                "channelId": "UCy8r4aYx01TixBwD63Wu1pg",
                "title": "SOCORRO: BRASILEIRA DESTRUIU  MEU CABELO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yWt1KZpVQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jekriza",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOCORRO: BRASILEIRA DESTRUIU  MEU CABELO!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109810",
                "likeCount": "18727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YABrju8GOTE40e7PTkQvfPmkNAU",
            "id": "6FOknxI1H4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T02:40:09Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "FORTALEZA 0 x 3 RACING - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "Jogando no Castel\u00e3o, o Fortaleza foi dominado pelo Racing pela primeira partida da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores. Confira os melhores momentos do jogo! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6FOknxI1H4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA 0 x 3 RACING - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "Jogando no Castel\u00e3o, o Fortaleza foi dominado pelo Racing pela primeira partida da fase de grupos da CONMEBOL Libertadores. Confira os melhores momentos do jogo! #libertadoresnoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "661074",
                "likeCount": "11915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M7U6NnMCEWu-6oZmsfvqbo-2_EY",
            "id": "Jz0uPggJbWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:00:26Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Contagem regressiva para pegar a estrada",
                "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jz0uPggJbWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "tags": [
                    "Viagem de motor home",
                    "Vlog de viagem",
                    "Turismo nos Estados Unidos",
                    "Parques nacionais",
                    "Aventuras ao ar livre",
                    "Experi\u00eancia de vida n\u00f4made",
                    "Road trip nos EUA",
                    "Cidades tur\u00edsticas",
                    "A\u00e7\u00f5es beneficentes",
                    "Vida na estrada",
                    "Explorando a natureza",
                    "Comida local",
                    "Cultura americana",
                    "Dicas de acampamento",
                    "Vida em um motor home",
                    "Hospedagem alternativa",
                    "Ecoturismo",
                    "Atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas",
                    "Aventuras sustent\u00e1veis",
                    "Compras em lojas locais",
                    "Apreciando a paisagem",
                    "Natureza preservada nos EUA."
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Contagem regressiva para pegar a estrada",
                    "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167388",
                "likeCount": "28124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R14TqxJJXpgv-hF6FBFG8MLNfiE",
            "id": "rra3ZLPkHWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:00:30Z",
                "channelId": "UCW6FFOF13iL3zzsQQdyhMzg",
                "title": "ONDE VOU MORAR NO BRASIL?",
                "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nONDE VOU MORAR NO BRASIL?\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rra3ZLPkHWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina na Am\u00e9rica",
                "tags": [
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "faxina nos estados unidos",
                    "trabalhando nos estados unidos",
                    "montei minha propria empresa nos estados unidos",
                    "orlando florida",
                    "vida de faxineira nos estados unidos",
                    "conhecendo os estados unidos",
                    "marina na america",
                    "dumpster",
                    "lixo das lojas dos estados unidos",
                    "eua",
                    "usa",
                    "estados unidos",
                    "america",
                    "lei",
                    "visto",
                    "imigrante"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONDE VOU MORAR NO BRASIL?",
                    "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nONDE VOU MORAR NO BRASIL?\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166223",
                "likeCount": "27883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZitAs4Dpe4839JK0MJdUa_aoTxM",
            "id": "tUWgPqM1zsQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:00:59Z",
                "channelId": "UC_qJTaSpOOd34gOcuMCa4Og",
                "title": "COLOQUEI DANNY PARA ANDAR DE JET COM CHICO \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUWgPqM1zsQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Samara Santos",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI DANNY PARA ANDAR DE JET COM CHICO \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53918",
                "likeCount": "3749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SDUWlIED5WeLwaVoMe_AfQt_2Rg",
            "id": "4u1qfZW4nuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "FLAMENGO, PALMEIRAS E BAHIA X INTERNACIONAL NA LIBERTADORES - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Deportivo T\u00e1chira x Flamengo, Sporting Cristal x Palmeiras e Bahia x Internacional. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Flamengo #Palmeiras #Bahia #Internacional #Libertadores #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4u1qfZW4nuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4u1qfZW4nuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4u1qfZW4nuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4u1qfZW4nuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4u1qfZW4nuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "deportivo t\u00e1chira x flamengo",
                    "pr\u00e9 jogo deportivo t\u00e1chira x flamengo",
                    "melhores odds libertadores",
                    "odds da libertadores",
                    "em quem apostar na libertadores",
                    "odds deportivo t\u00e1chira x flamengo",
                    "sporting cristal x palmeiras",
                    "pr\u00e9 jogo sporting cristal x palmeiras",
                    "odds sporting cristal x palmeiras",
                    "bahia x internacional",
                    "pr\u00e9 jogo bahia x internacional",
                    "melhores odds bahia x internacional",
                    "odds bahia x internacional",
                    "libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO, PALMEIRAS E BAHIA X INTERNACIONAL NA LIBERTADORES - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Deportivo T\u00e1chira x Flamengo, Sporting Cristal x Palmeiras e Bahia x Internacional. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Flamengo #Palmeiras #Bahia #Internacional #Libertadores #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96287",
                "likeCount": "153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BqptDnxRBiKNLSDffZePGWTrJ3c",
            "id": "ZrX0sPoBX-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:00:33Z",
                "channelId": "UCQ2thxxLgf-xmuct8_dd_TQ",
                "title": "BORGES EU PRECISAVA FALAR ISSO\u2026",
                "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022 \nhttps://www.tiktok.com/@rafalowe_reserva?_t=ZM-8v2W8decFAV&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZrX0sPoBX-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafinha",
                "tags": [
                    "Zanella",
                    "borges",
                    "giovana borges",
                    "Rafinha",
                    "rafael lowe",
                    "Rafa lowe",
                    "casal",
                    "encontro",
                    "namorada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BORGES EU PRECISAVA FALAR ISSO\u2026",
                    "description": "\u27adINSCREVA-SE E ATIVE O SININHO PARA N\u00c3O PERDER NENHUM V\u00cdDEO!\ud83d\udd14\n\n\u27adME SIGA NAS REDES SOCIAIS!\u2b50\n\n\u2022INSTAGRAM\u2022\nhttps://www.instagram.com/rafael_lowe \n\n\u2022TIKTOK\u2022 \nhttps://www.tiktok.com/@rafalowe_reserva?_t=ZM-8v2W8decFAV&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u2q9ynbQWipfNayjl0g4OXxk-zw",
            "id": "wbzJB36Z1F4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:00:07Z",
                "channelId": "UChpKl3waLmccNeYH9LGYjUQ",
                "title": "Laufey - Silver Lining (Official Music Video)",
                "description": "New single \"Silver Lining\" Out Today \n\nStream everywhere now: https://laufey.ffm.to/silverlining\n\nFollow Laufey:\nSpotify: https://laufey.ffm.to/spotifyplaylist\nTikTok: https://www.tiktok.com/@laufey\nInstagram: https://www.instagram.com/laufey/\nTwitter: https://twitter.com/laufey\nFacebook: https://www.facebook.com/laufeymusic/\nWebsite: https://laufeymusic.com\n\nDirector: Jason Lester\nCreative Director: Junia Lin\nEP/Producer:  LE Seydel \nProduction Company: Ted & Jane\nDP: Emerson Duggan\nProduction Designer: Natalie Falt\n\nProduction Manager: Caroline Gluck\nProduction Coordinator: Sivan Ambros\n1st AD: Matthew Martinik\n2nd AD:  Mallory Chevalier\n1st AC: Dan Muchnik\n2nd AC: Fred Porras\nLoader: Kate Ruthenbeck\nGaffer: Tate McCurdy\nACLT:  Clay Pacatte\nSLT/Driver: Mayur Patankar\nSLT: Wei \"Colvin\" Ang\nKey Grip: Tiger Whitesides\nGrip / Driver: Miles Schirra\nBBG: Daniel Kusenda\nGrip: Beau Beagles\nArt director Danelle Kaufman\nLeadman: Chris Roze\nSet Dresser: Camilo Castano\nSet Dresser: Mary Delioussina\nTruck PA: Gavin Sullivan\nSet PA: Matteo, Chris Zamora, Bryant Familla, Sawyer Staloch\nMedic: Rufino Rumero\n\nLaufey Makeup Artist: Heather Harris\nLaufey Hair: Kiley Fitzgerald\nLaufey Stylist: Leith Clark\nLaufey Stylist Asst: Abby Depass\nExtras Stylist: Lindsey Hartman\nExtra Stylist Asst: Sadie Spezzano\n\nMale Lead: Miles Robbins\nChoreographer: Masha Cherezova\nDancer: Enya Kollek\nDancer: Camila Arana\nDancer: Lydia Marie McDonald\nDancer: Colleen Marie Loverde\nDancer: Spencer Lenain\nDancer: Chadwick Gaspard\nDancer: Maxwell Simoes\nDancer: Hunter Wayne Foster\nDancer: Chandler Davids\n\nEditor: Jason Lester\nCo-Editor and FX: Blu Hunt\nColor Studio: Studio RM\nColorist: Myles Bevan \nColor EP: Mike Coley \nColor Producer: Paloma Bido\n\nVideo Commissioner: Bianca Bhagat for AWAL\nManager: Max Gredinger for Foundations\nDay-to-Day Manager: Jackie Karlsson for Foundations\nBTS: Jacq Justice\nDirectors Agent: Lark Creative / Cheyenne Cody\n\n\nLyrics: \nI've been falling in bad habits, staring into the abyss\nDrowning in red wine and sniffing cinnamon\n\nWe've been kissing on the playground, acting like little kids\nMaking dirty jokes and getting away with it\n\nSo I propose, it's long overdue\nWhen you go to hell, I'll go there with you too\nAnd when we're punished for being so cruel\nThe silver lining\u2019s I'll be there with you\n\nNever been calm or collected,\nNo one ever called me sweet\nWhat a miracle I found a darling\n\nI met you at the worst time, fell in love on a whim\nNow we pirouette in fields of rosy sin\n\nSo I propose, it's long overdue\nWhen you go to hell, I'll go there with you too\nAnd when we're punished for being so cruel\nThe silver lining\u2019s I'll be there with you\n\nThe silver lining\u2019s I'll be there with you\n\n#Laufey #SilverLining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbzJB36Z1F4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbzJB36Z1F4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbzJB36Z1F4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbzJB36Z1F4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wbzJB36Z1F4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laufey",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "laufey",
                    "silverlining",
                    "fromthestart",
                    "ballet",
                    "jazz",
                    "new",
                    "music",
                    "silver",
                    "lining",
                    "silver lining laufey",
                    "silver lining",
                    "new song",
                    "song",
                    "album",
                    "from the start",
                    "coffee",
                    "cool",
                    "book club",
                    "pop vocal",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Laufey - Silver Lining (Official Music Video)",
                    "description": "New single \"Silver Lining\" Out Today \n\nStream everywhere now: https://laufey.ffm.to/silverlining\n\nFollow Laufey:\nSpotify: https://laufey.ffm.to/spotifyplaylist\nTikTok: https://www.tiktok.com/@laufey\nInstagram: https://www.instagram.com/laufey/\nTwitter: https://twitter.com/laufey\nFacebook: https://www.facebook.com/laufeymusic/\nWebsite: https://laufeymusic.com\n\nDirector: Jason Lester\nCreative Director: Junia Lin\nEP/Producer:  LE Seydel \nProduction Company: Ted & Jane\nDP: Emerson Duggan\nProduction Designer: Natalie Falt\n\nProduction Manager: Caroline Gluck\nProduction Coordinator: Sivan Ambros\n1st AD: Matthew Martinik\n2nd AD:  Mallory Chevalier\n1st AC: Dan Muchnik\n2nd AC: Fred Porras\nLoader: Kate Ruthenbeck\nGaffer: Tate McCurdy\nACLT:  Clay Pacatte\nSLT/Driver: Mayur Patankar\nSLT: Wei \"Colvin\" Ang\nKey Grip: Tiger Whitesides\nGrip / Driver: Miles Schirra\nBBG: Daniel Kusenda\nGrip: Beau Beagles\nArt director Danelle Kaufman\nLeadman: Chris Roze\nSet Dresser: Camilo Castano\nSet Dresser: Mary Delioussina\nTruck PA: Gavin Sullivan\nSet PA: Matteo, Chris Zamora, Bryant Familla, Sawyer Staloch\nMedic: Rufino Rumero\n\nLaufey Makeup Artist: Heather Harris\nLaufey Hair: Kiley Fitzgerald\nLaufey Stylist: Leith Clark\nLaufey Stylist Asst: Abby Depass\nExtras Stylist: Lindsey Hartman\nExtra Stylist Asst: Sadie Spezzano\n\nMale Lead: Miles Robbins\nChoreographer: Masha Cherezova\nDancer: Enya Kollek\nDancer: Camila Arana\nDancer: Lydia Marie McDonald\nDancer: Colleen Marie Loverde\nDancer: Spencer Lenain\nDancer: Chadwick Gaspard\nDancer: Maxwell Simoes\nDancer: Hunter Wayne Foster\nDancer: Chandler Davids\n\nEditor: Jason Lester\nCo-Editor and FX: Blu Hunt\nColor Studio: Studio RM\nColorist: Myles Bevan \nColor EP: Mike Coley \nColor Producer: Paloma Bido\n\nVideo Commissioner: Bianca Bhagat for AWAL\nManager: Max Gredinger for Foundations\nDay-to-Day Manager: Jackie Karlsson for Foundations\nBTS: Jacq Justice\nDirectors Agent: Lark Creative / Cheyenne Cody\n\n\nLyrics: \nI've been falling in bad habits, staring into the abyss\nDrowning in red wine and sniffing cinnamon\n\nWe've been kissing on the playground, acting like little kids\nMaking dirty jokes and getting away with it\n\nSo I propose, it's long overdue\nWhen you go to hell, I'll go there with you too\nAnd when we're punished for being so cruel\nThe silver lining\u2019s I'll be there with you\n\nNever been calm or collected,\nNo one ever called me sweet\nWhat a miracle I found a darling\n\nI met you at the worst time, fell in love on a whim\nNow we pirouette in fields of rosy sin\n\nSo I propose, it's long overdue\nWhen you go to hell, I'll go there with you too\nAnd when we're punished for being so cruel\nThe silver lining\u2019s I'll be there with you\n\nThe silver lining\u2019s I'll be there with you\n\n#Laufey #SilverLining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353573",
                "likeCount": "58215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PEErDVCVIQ-8F79Ch-69UPDevQ0",
            "id": "B7iYQmOhfSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:02:13Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MELGAR 3 X 3 VASCO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B7iYQmOhfSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MELGAR 3 X 3 VASCO | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465966",
                "likeCount": "13541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GftLx7I-IvkD787wQzbqzF772D8",
            "id": "8QAznxg4O5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:37:18Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "NINTENDO SWITCH 2, COBERTURA do GRANDE LAN\u00c7AMENTO - #FGN #flowgames",
                "description": "Chegou o dia! A Nintendo vai fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o com todos os detalhes sobre o Nintendo Switch 2, o pr\u00f3ximo console da BIG N!\n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nCONHE\u00c7A A ICHIBAN ACTION FIGURES!\nInstagram - https://www.instagram.com/ichibanactionfigures/\nSite - https://www.ichibanactionfigures.com.br\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QAznxg4O5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "playstation 5 pro",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo direct",
                    "cobertura flow games",
                    "flow games nintendo direct",
                    "jogos switch 2025",
                    "nintendo direct 27-03-2025",
                    "novidades switch 1",
                    "nintendo switch games"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NINTENDO SWITCH 2, COBERTURA do GRANDE LAN\u00c7AMENTO - #FGN #flowgames",
                    "description": "Chegou o dia! A Nintendo vai fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o com todos os detalhes sobre o Nintendo Switch 2, o pr\u00f3ximo console da BIG N!\n\nVem com a gente que o Flow Games de hoje t\u00e1 \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5\n~~~~~~ \n\nLOW GAMES\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nLINKS: https://www.goldenpill.com.br/ad/qr-lowgames-flowgames\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW GAMES STORE \nConhe\u00e7a a loja oficial do Flow Games e tenha acesso a itens exclusivos, muita qualidade e promo\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis. \nhttps://flowgames.store/ \n\n~~~~~~ \n\nBONOXS\nPagando com AstroPay ganha 50% de cashback na carteira digital. Use o cupom FLOWGAMES para 5% de desconto para a primeira compra de cada conta,\nACESSE https://bit.ly/flowgamesBNX\n\nCONHE\u00c7A A ICHIBAN ACTION FIGURES!\nInstagram - https://www.instagram.com/ichibanactionfigures/\nSite - https://www.ichibanactionfigures.com.br\n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendo #cobertura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169536",
                "likeCount": "13902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1rMX1C7ANDVn56_d2_Cen9SuRpE",
            "id": "W6bzKMZ0Xe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:06:34Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 2 HURAC\u00c1N | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6bzKMZ0Xe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 1 X 2 HURAC\u00c1N | FASE DE GRUPOS | CONMEBOL SULAMERICANA 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404249",
                "likeCount": "9604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DhpO0ZswVK4kpVvjRIaI6YGIjaw",
            "id": "VrTVeYm4iIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:03:52Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025",
                "description": "Join us for a closer look at Nintendo Switch 2 in the Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025 presentation.\n\nLearn more: https://www.nintendo.com/us/gaming-systems/switch-2/?utm_source=HW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1001-01&utm_id=S1001-01&utm_content=vod\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrTVeYm4iIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025",
                    "description": "Join us for a closer look at Nintendo Switch 2 in the Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 4.2.2025 presentation.\n\nLearn more: https://www.nintendo.com/us/gaming-systems/switch-2/?utm_source=HW&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1001-01&utm_id=S1001-01&utm_content=vod\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://www.nintendo.com/us/\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5926204",
                "likeCount": "207847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7TijvL0wcTFaBeq2-pi5yFrjUO8",
            "id": "H7vqcNex7rU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:03:12Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "Convidei 100 Celebridades pra Jogar Minecraft",
                "description": "Lan\u00e7amento de Um Filme Minecraft no dia 3 de Abril apenas nos cinemas!\n\n#UmFilmeNinecraft  #ParceiroWB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7vqcNex7rU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7vqcNex7rU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7vqcNex7rU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7vqcNex7rU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7vqcNex7rU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Convidei 100 Celebridades pra Jogar Minecraft",
                    "description": "Lan\u00e7amento de Um Filme Minecraft no dia 3 de Abril apenas nos cinemas!\n\n#UmFilmeNinecraft  #ParceiroWB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205474",
                "likeCount": "7137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ox-JQ9G4d2YzrlI-qhDDfHds4Gs",
            "id": "dm-SLkY6eTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:02Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "CONTRATAMOS OS MINI ROSA *\u00c9 oficial !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dm-SLkY6eTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONTRATAMOS OS MINI ROSA *\u00c9 oficial !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2049747",
                "likeCount": "30863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-CeUJaiOXUJQsbEq7sOp-MVI6Go",
            "id": "LYfaYNrmCLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:54:33Z",
                "channelId": "UC_pdYA_tB0YXnbzYqg3lh_A",
                "title": "Minha irm\u00e3 de 16 anos me buscou de carro no aeroporto! Quase n\u00e3o acreditei!",
                "description": "#CasaNovaDaPoli #FamiliaLandim #MorandoNosEstadosUnidos\n\nMeu Facebook \nhttps://www.facebook.com/polilandimm\n\nPara contato e parcerias/collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nMe sigam no meu Instagram\n@polianalandim_\nhttps://www.instagram.com/polianalandim_/\n\nEndere\u00e7o para presentes e recebidos\nPOLIANA SOUZA\n601 Market street\nPO Box 470672\nKissimmee,FL\nzip code 34747\n\nCanal da minha irm\u00e3 aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ\n\nCanal da minha m\u00e3e aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\ncanal do meu pai aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal do meu marido \n https://www.youtube.com/channel/UC4YURkiWEOQjKC8hq8VsCWw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LYfaYNrmCLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Poli Landim",
                "tags": [
                    "Poli",
                    "Landimas",
                    "Estados Unidos",
                    "Fl\u00f3rida",
                    "Familia",
                    "poliana landim",
                    "familia landim",
                    "landim",
                    "morando nos estados unidos",
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "imigrando para os estados unidos",
                    "morando na florida",
                    "casa na florida",
                    "furac\u00e3o na florida",
                    "furac\u014des nos estados unidos",
                    "casa nova da poli",
                    "poli na casa nova",
                    "poli e leandro",
                    "mae e filha",
                    "melhores amigas",
                    "morando em orlando",
                    "rotina da familia",
                    "familia na florida",
                    "compras na florida",
                    "lixo luxo",
                    "walmart",
                    "rotina da familia landim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minha irm\u00e3 de 16 anos me buscou de carro no aeroporto! Quase n\u00e3o acreditei!",
                    "description": "#CasaNovaDaPoli #FamiliaLandim #MorandoNosEstadosUnidos\n\nMeu Facebook \nhttps://www.facebook.com/polilandimm\n\nPara contato e parcerias/collab\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nMe sigam no meu Instagram\n@polianalandim_\nhttps://www.instagram.com/polianalandim_/\n\nEndere\u00e7o para presentes e recebidos\nPOLIANA SOUZA\n601 Market street\nPO Box 470672\nKissimmee,FL\nzip code 34747\n\nCanal da minha irm\u00e3 aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ\n\nCanal da minha m\u00e3e aqui no YouTube\n https://www.youtube.com/channel/UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA\n\ncanal do meu pai aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\nCanal do meu marido \n https://www.youtube.com/channel/UC4YURkiWEOQjKC8hq8VsCWw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45635",
                "likeCount": "4069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rtTGzrFoDiAW8TaYlzQLJNnNiew",
            "id": "LDKaHu1WW4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:04:39Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA vence Atl\u00e9tico e far\u00e1 FINAL da COPA DO REI contra o REAL MADRID | Melhores momentos",
                "description": "A final da Copa do Rei 2024/25 ser\u00e1 entre Barcelona e Real Madrid!\n\nNesta quarta-feira (2), o Bar\u00e7a calou a barulhenta torcida da casa, venceu o Atl\u00e9tico de Madrid por 1 a 0 no Riyadh Air Metropolitano abarrotado e se classificou na semifinal com 5 a 4 no placar agregado, depois do incr\u00edvel empate por 4 a 4 na ida.Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#CopaDoReiNaESPN #Atl\u00e9ticoMadrid #Barcelona\n #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LDKaHu1WW4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "atl\u00e9tico de madrid",
                    "atl\u00e9tico madrid",
                    "barcelona gol barcelona",
                    "yamal",
                    "lamine yamal",
                    "raphinha",
                    "endrick",
                    "futebol na espn",
                    "laliga",
                    "copa do rei",
                    "gol copa do rei",
                    "raphinha barcelona",
                    "melhores momentos",
                    "ESPN",
                    "dinsey+",
                    "DISNEY+",
                    "barcelona ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "gola\u00e7o barcelona",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "final copa do rei",
                    "semifinal copa do rei",
                    "onde assistir copa do rei ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA vence Atl\u00e9tico e far\u00e1 FINAL da COPA DO REI contra o REAL MADRID | Melhores momentos",
                    "description": "A final da Copa do Rei 2024/25 ser\u00e1 entre Barcelona e Real Madrid!\n\nNesta quarta-feira (2), o Bar\u00e7a calou a barulhenta torcida da casa, venceu o Atl\u00e9tico de Madrid por 1 a 0 no Riyadh Air Metropolitano abarrotado e se classificou na semifinal com 5 a 4 no placar agregado, depois do incr\u00edvel empate por 4 a 4 na ida.Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#CopaDoReiNaESPN #Atl\u00e9ticoMadrid #Barcelona\n #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641761",
                "likeCount": "26049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LVMvN5gO7d36Prhe6YWYwwkgXj0",
            "id": "5ifdWrQh368",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:00:07Z",
                "channelId": "UCVt1lwzcGKRY10RQAerY2MQ",
                "title": "SUMIDOS, MAIS COM MOTIVOS! O QUE ACONTECEU?\u201d",
                "description": "Ol\u00e1 \ud83d\udc4b \nEspero que neste tempo que estive fora todos inscritos do canal estejam bem!\n\nBora continuar \ud83d\ude4c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ifdWrQh368/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ifdWrQh368/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ifdWrQh368/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ifdWrQh368/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ifdWrQh368/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joana Fernandes Doce Lar no Sert\u00e3o",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SUMIDOS, MAIS COM MOTIVOS! O QUE ACONTECEU?\u201d",
                    "description": "Ol\u00e1 \ud83d\udc4b \nEspero que neste tempo que estive fora todos inscritos do canal estejam bem!\n\nBora continuar \ud83d\ude4c"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59133",
                "likeCount": "10083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NQ5cS_m6GV5gQub2xU1yGPwTFUI",
            "id": "j4gd1BR3LII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T06:09:06Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Once Caldas x Fluminense - AO VIVO, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (1\u00ba de abril) promete unir futebol e bom humor com a estreia do Fluminense na fase de grupos da Copa Sul-Americana. O duelo contra o Once Caldas, da Col\u00f4mbia, ser\u00e1 transmitido ao vivo no YouTube do SBT Sports, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp, no n\u00famero (11) 97375-4170. A proposta \u00e9 misturar a cobertura da partida com entretenimento leve e participa\u00e7\u00e3o dos torcedores.\n\n\nO Fluminense ser\u00e1 comandado por Marc\u00e3o, que assume interinamente ap\u00f3s a sa\u00edda de Mano Menezes. O Once Caldas, atual 10\u00ba colocado no Campeonato Colombiano, tenta surpreender os brasileiros em casa, na altitude de Manizales.\n\n\nAp\u00f3s a bola parar de rolar, o p\u00f3s-jogo segue com a Futlive, analisando os principais lances e interagindo com o p\u00fablico.\n\n\n#cruzeiro #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports #racing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4gd1BR3LII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "sulamericana",
                    "sbt ao vivo",
                    "sulamericana ao vivo",
                    "sbt sports",
                    "diguinho coruja",
                    "beto oliver",
                    "andr\u00e9 muniz",
                    "jogo com imagens",
                    "sulamericana no sbt",
                    "fluminense",
                    "once caldas",
                    "once caldas x fluminense",
                    "once caldas x fluminense ao vivo",
                    "ao vivo once caldas x fluminense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Once Caldas x Fluminense - AO VIVO, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja | Sul-Americana 2025",
                    "description": "A noite desta ter\u00e7a-feira (1\u00ba de abril) promete unir futebol e bom humor com a estreia do Fluminense na fase de grupos da Copa Sul-Americana. O duelo contra o Once Caldas, da Col\u00f4mbia, ser\u00e1 transmitido ao vivo no YouTube do SBT Sports, com narra\u00e7\u00e3o de Diguinho Coruja e coment\u00e1rios de Beto Oliver e Andr\u00e9, irm\u00e3o g\u00eameo do narrador.\n\n\nO pr\u00e9-jogo come\u00e7a \u00e0s 20h50 (de Bras\u00edlia) e contar\u00e1 com intera\u00e7\u00f5es em tempo real pelo WhatsApp, no n\u00famero (11) 97375-4170. A proposta \u00e9 misturar a cobertura da partida com entretenimento leve e participa\u00e7\u00e3o dos torcedores.\n\n\nO Fluminense ser\u00e1 comandado por Marc\u00e3o, que assume interinamente ap\u00f3s a sa\u00edda de Mano Menezes. O Once Caldas, atual 10\u00ba colocado no Campeonato Colombiano, tenta surpreender os brasileiros em casa, na altitude de Manizales.\n\n\nAp\u00f3s a bola parar de rolar, o p\u00f3s-jogo segue com a Futlive, analisando os principais lances e interagindo com o p\u00fablico.\n\n\n#cruzeiro #sulamericana #aovivo #sbtaovivo #sbt #sbtsports #racing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "368624",
                "likeCount": "9649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bFoM2CrAKtEJknp6bn78lDe2k14",
            "id": "zDkawn8Gegc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:00:39Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "R\u00fabia descobriu uma t\u00e9cnica inusitada de quiropraxia na China | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "R\u00fabia teve uma gastroenterite na China e precisou ir ao hospital, ela s\u00f3 n\u00e3o esperava que o impasse de l\u00ednguas ia fazer ela passar por bons sufocos! \ud83d\ude02\n\n#FabioPorchat #PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDkawn8Gegc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "porchat",
                    "fabio porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "porchat no gnt",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "programa do porchat",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "hist\u00f3rias da plateia",
                    "marcos pasquim",
                    "rita guedes",
                    "di ferrero",
                    "perrengue em viagem",
                    "quiropraxia",
                    "quiropraxia na china",
                    "hist\u00f3rias de viagem",
                    "acidente em viagem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00fabia descobriu uma t\u00e9cnica inusitada de quiropraxia na China | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "R\u00fabia teve uma gastroenterite na China e precisou ir ao hospital, ela s\u00f3 n\u00e3o esperava que o impasse de l\u00ednguas ia fazer ela passar por bons sufocos! \ud83d\ude02\n\n#FabioPorchat #PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141686",
                "likeCount": "7519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8p0afdQovBhKr1oHTCsCx_6gVi8",
            "id": "vqcIzU_OLW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg",
                "title": "KYAN & MU540 - USD, e\u0301 USD! feat. DJ MZL Ori",
                "description": "Fa\u00e7a o pre-save de \"USD, \u00e9 USD!\": https://links.altafonte.com/usdeusd\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Mu540\nBeat: Mu540\nSample: DJ MZL Ori\nMix & Master: Mu540\nDire\u00e7\u00e3o: Lucas Zetre\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Mayra Martins\nContra-regra: Bruno Andrade\n\nRoteiro: Lucas Zetre\nMontagem: Lucas Zetre\nColor: Lucas Zetre\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Provoke Art\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Matheus Piai\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nLoader: Arthur Villares\n1 A.C.: Juliano Possebon\n2 A.C.: Arthur Villares\nV\u00eddeo Assist: Matheus Vinhas\nFoto Still: Henrique Augusto\n\nGaffer: Jailson Lessa \nAss. de El\u00e9trica: Gustavo Lessa  \nAss. de El\u00e9trica:  Alex Queiroz\n\nPlat\u00f4: Jessica Castro\nAss. de Plat\u00f4: Victor lopes\nMaking OF: Gabriel Valle\nEdi\u00e7\u00e3o Making OFF: Fernando Bonanno\n\nC\u00e2mera: Runner Filmes\nAcess\u00f3rios: Monstercam\nFilmes: Runner Filmes\nRevela\u00e7\u00e3o: Kodak London Lab\nScan: Digital Orchard\n\nMU540\nStyling: Isabella Garcia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Beto Rosa\nSocial Media: Caique Tavares\nCoordena\u00e7\u00e3o: Junior Carvalho\nManagement MAP Music\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vqcIzU_OLW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyan",
                "tags": [
                    "trap",
                    "mandrake",
                    "matue",
                    "dfideliz",
                    "recayd mob",
                    "recayd",
                    "drake",
                    "travis scott",
                    "kyan",
                    "kian",
                    "funk",
                    "justin bieber",
                    "rap",
                    "kyan cria",
                    "teto",
                    "chefin",
                    "borges",
                    "kayblack",
                    "vulgo fk",
                    "kyan maloka",
                    "l7nnon",
                    "lennon",
                    "md chefe",
                    "poze do rodo",
                    "mc poze do rodo",
                    "podpah",
                    "tik tok",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "mc",
                    "mc daniel",
                    "mc hariel",
                    "mc ryan",
                    "mc ryan sp",
                    "drill",
                    "wiu",
                    "mc paiva",
                    "veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KYAN & MU540 - USD, e\u0301 USD! feat. DJ MZL Ori",
                    "description": "Fa\u00e7a o pre-save de \"USD, \u00e9 USD!\": https://links.altafonte.com/usdeusd\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Mu540\nBeat: Mu540\nSample: DJ MZL Ori\nMix & Master: Mu540\nDire\u00e7\u00e3o: Lucas Zetre\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Mayra Martins\nContra-regra: Bruno Andrade\n\nRoteiro: Lucas Zetre\nMontagem: Lucas Zetre\nColor: Lucas Zetre\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Provoke Art\nProdutor Executivo: Matheus Piai\nDiretor de Produ\u00e7\u00e3o: Matheus Piai\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nLoader: Arthur Villares\n1 A.C.: Juliano Possebon\n2 A.C.: Arthur Villares\nV\u00eddeo Assist: Matheus Vinhas\nFoto Still: Henrique Augusto\n\nGaffer: Jailson Lessa \nAss. de El\u00e9trica: Gustavo Lessa  \nAss. de El\u00e9trica:  Alex Queiroz\n\nPlat\u00f4: Jessica Castro\nAss. de Plat\u00f4: Victor lopes\nMaking OF: Gabriel Valle\nEdi\u00e7\u00e3o Making OFF: Fernando Bonanno\n\nC\u00e2mera: Runner Filmes\nAcess\u00f3rios: Monstercam\nFilmes: Runner Filmes\nRevela\u00e7\u00e3o: Kodak London Lab\nScan: Digital Orchard\n\nMU540\nStyling: Isabella Garcia\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Beto Rosa\nSocial Media: Caique Tavares\nCoordena\u00e7\u00e3o: Junior Carvalho\nManagement MAP Music\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272248",
                "likeCount": "32854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a3mRKGfZ0gXudJZtcITuLTeqkjs",
            "id": "QtRBM9wsduU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:07:02Z",
                "channelId": "UCa2_QYeORyJ4f6EkBKqm5lQ",
                "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 03 | \ud83c\udf89 INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS - LINK NA DESCRI\u00c7\u00c3O \u2935\ufe0f",
                "description": "\u27a1\ufe0f CLIQUE AQUI PARA FAZER SUA MATR\u00cdCULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/youtube \n\ud83d\udc95 VENHA SER ALUNA E CONTINUAR COM AS AULAS DO PROGRAMA PILATES EM CASA \ud83c\udfe1\n\n\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO\n\n00:00 INTRODU\u00c7\u00c3O PILATES EM CASA\n15:40 AULA COMPLETA DE PILATES EM CASA\n58:17 ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE ARTROSE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QtRBM9wsduU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vanessa de Andrade - Programa Pilates em Casa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfe1 DESAFIO PILATES EM CASA | AULA 03 | \ud83c\udf89 INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS - LINK NA DESCRI\u00c7\u00c3O \u2935\ufe0f",
                    "description": "\u27a1\ufe0f CLIQUE AQUI PARA FAZER SUA MATR\u00cdCULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/youtube \n\ud83d\udc95 VENHA SER ALUNA E CONTINUAR COM AS AULAS DO PROGRAMA PILATES EM CASA \ud83c\udfe1\n\n\ud83c\udf1f INFORMA\u00c7\u00d5ES OBRIGAT\u00d3RIAS DO DESAFIO \u2935\ufe0f \n\u27a1\ufe0f ENTRE NO GRUPO VIP E N\u00c3O PERCA NENHUMA AULA: https://vanessapilatesemcasa.com.br/cadastroyoutube\n\ud83d\udcf2 O LINK DAS AULAS SER\u00c1 ENVIADO NO GRUPO DO WHATSAPP \n\u23f2\ufe0f AULAS AO VIVO \u00c0S 18H15 \n\ud83d\udd34 PODE ASSISTIR A GRAVA\u00c7\u00c3O EM QUALQUER HOR\u00c1RIO \n\ud83d\udfe2 QUALQUER PESSOA PODE FAZER - TODOS OS EXERC\u00cdCIOS S\u00c3O SEM IMPACTO\n\n00:00 INTRODU\u00c7\u00c3O PILATES EM CASA\n15:40 AULA COMPLETA DE PILATES EM CASA\n58:17 ORIENTA\u00c7\u00d5ES SOBRE ARTROSE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23101",
                "likeCount": "3359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LAIdqZlm5oTWsEcpU6HFZyOTlQo",
            "id": "vG6yThNyKEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:43:22Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X INTERNAZIONALE | SEMIFINAL | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25\u00a0|\u00a0JOGO\u00a0DE\u00a0IDA",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Milan x Internazionale, pelo jogo de ida da Semifinal da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vG6yThNyKEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "copa italia",
                    "copa da italia",
                    "coppa italia",
                    "italia",
                    "copa italia cazetv",
                    "milan cazetv",
                    "milan copa",
                    "assistir milan",
                    "milan ao vivo",
                    "neymar",
                    "jogo milan",
                    "milan inter",
                    "inter jogo",
                    "jogo internazionale",
                    "inter de milao",
                    "milao",
                    "inter ao vivo",
                    "assistir inter",
                    "inter x milan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MILAN X INTERNAZIONALE | SEMIFINAL | COPA DA IT\u00c1LIA 24/25\u00a0|\u00a0JOGO\u00a0DE\u00a0IDA",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Milan x Internazionale, pelo jogo de ida da Semifinal da Copa da It\u00e1lia, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#CopaDaIt\u00e1liaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1352423",
                "likeCount": "32904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZfY8PZxNQHch2MWoHlA3RaRM8U",
            "id": "93G6vApyGMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:00:08Z",
                "channelId": "UCY-eulDF1YpD-z_kAmfN8zA",
                "title": "VOU ME CASAR!!! *CONTAMOS TUDO*",
                "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93G6vApyGMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93G6vApyGMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93G6vApyGMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93G6vApyGMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93G6vApyGMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1 Lima",
                "tags": [
                    "casal",
                    "casalresponde",
                    "tag",
                    "casamento",
                    "namoro",
                    "fofoca",
                    "casar",
                    "pedido",
                    "filhos"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU ME CASAR!!! *CONTAMOS TUDO*",
                    "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91549",
                "likeCount": "6403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8tlkjMd5Jh3aTxQ6atlq6ZGR0uM",
            "id": "4o87LEu0Xz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T01:41:09Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Paysandu 3 x 1 \u00c1guia de Marab\u00e1 | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4o87LEu0Xz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Paysandu 3 x 1 \u00c1guia de Marab\u00e1 | Semifinal - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425908",
                "likeCount": "7287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kz0nFZO3xDqTZexTZPbROqiHVDU",
            "id": "3ENQiq6JkPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:05Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho - Na\u0303o Tente Me Impedir (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/AFavelaTaGostosa1\nBaixe agora completo no Sua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-1-0\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor\nhttps://www.tiktok.com/@theuzinhocantoor \n\nN\u00e3o Tente Me Impedir\n Priscila Barucci / Racyne\n\nEu, jurar amor, para qu\u00ea?\nVoc\u00ea n\u00e3o me engana mais\nMe anulei por voc\u00ea\nS\u00f3 pra ter desilus\u00e3o\n\nVoc\u00ea pode at\u00e9 chorar\nDe joelhos implorar\nQue eu n\u00e3o vou voltar atr\u00e1s\nNa minha decis\u00e3o\n\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\n\nEu sempre fui t\u00e3o fiel\nVoc\u00ea nem pensou em mim\nMe envolveu e mentiu\nMas agora que acabou\n\nSe recusa a entender\nN\u00e3o aceita e n\u00e3o cr\u00ea\nMas de fato n\u00e3o d\u00e1 mais\nNem pra mim e pra voc\u00ea\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nChega de amor unilateral\nS\u00f3 vivi um sonho, nunca foi real\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nVoc\u00ea s\u00f3 me deu desilus\u00e3o\nAgora te dou a solid\u00e3o\n\n#N\u00e3oTenteMeImpedir #Theuzinho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ENQiq6JkPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho - Na\u0303o Tente Me Impedir (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/AFavelaTaGostosa1\nBaixe agora completo no Sua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-1-0\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor\nhttps://www.tiktok.com/@theuzinhocantoor \n\nN\u00e3o Tente Me Impedir\n Priscila Barucci / Racyne\n\nEu, jurar amor, para qu\u00ea?\nVoc\u00ea n\u00e3o me engana mais\nMe anulei por voc\u00ea\nS\u00f3 pra ter desilus\u00e3o\n\nVoc\u00ea pode at\u00e9 chorar\nDe joelhos implorar\nQue eu n\u00e3o vou voltar atr\u00e1s\nNa minha decis\u00e3o\n\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\nDumd\u00eararium\n\nEu sempre fui t\u00e3o fiel\nVoc\u00ea nem pensou em mim\nMe envolveu e mentiu\nMas agora que acabou\n\nSe recusa a entender\nN\u00e3o aceita e n\u00e3o cr\u00ea\nMas de fato n\u00e3o d\u00e1 mais\nNem pra mim e pra voc\u00ea\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nChega de amor unilateral\nS\u00f3 vivi um sonho, nunca foi real\n\nNem que o mundo acabe eu vou partir\nPro seu pr\u00f3prio bem, n\u00e3o tente me impedir\nVoc\u00ea s\u00f3 me deu desilus\u00e3o\nAgora te dou a solid\u00e3o\n\n#N\u00e3oTenteMeImpedir #Theuzinho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210421",
                "likeCount": "6147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zbVl3VJ9pjfkcdpVIjedCEiEkhY",
            "id": "677k7noV8jU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:00:09Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Na busca do nosso novo motorhome, acho que agora vai",
                "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/677k7noV8jU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Na busca do nosso novo motorhome, acho que agora vai",
                    "description": "Hilda Lima OptimumRV Bushnell - FL\nFacebook:  https://www.facebook.com/hildalima/\nYouTube: https://youtube.com/shorts/N0toguwQGKI?si=tRJUvu7aX5azLkuJ\nMarketplace: https://www.facebook.com/marketplace/profile/553384637/?ref=permalink&mibextid=6ojiHh\n\nAbra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.\n\nPaid subscription to royalty-free music in my videos\nwww.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218266",
                "likeCount": "28840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azgkoYdbQXZMrO1ubmK3NjI3HHk",
            "id": "YFuYvM7ImRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:00:32Z",
                "channelId": "UC-bOPhs_XA5bETT3G37WF8A",
                "title": "VOC\u00ca NUNCA COMEU BOLO DE CHOCOLATE GELADO ASSIM - MOLHAD\u00c3O, MACIO E DELICIOSO - Dika da Naka",
                "description": "Ol\u00e1 meus amores, como voc\u00eas est\u00e3o?\nEsse Bolo Gelado de Chocolate \u00e9 uma verdadeira del\u00edcia! Com uma massa fofinha, calda cremosa e granulado, \u00e9 perfeito para festas, vender ou aquele lanche especial. F\u00e1cil de fazer e pode ser preparado com anteced\u00eancia. Vamos aprender? \n\n\ud83d\udce2 Se voc\u00ea gostou deixe seu like \ud83d\udc4d e se inscreva no nosso canal.\n\n-------------------------------------------------------\n\u2705 CONTATO COMERCIAL: dikadanaka@gmail.com\n ------------------------------------------------------- \n\nSugest\u00e3o de mais receitas:\n\ud83d\udd25 CASEIRINHO DE BRIGADEIRO: https://youtu.be/Ed15OQg_ITs?si=25qMPPN3pvKxVhu2\n\ud83d\udd25 BOLO DE CENOURA COM RECHEIOS DE BRIGADEIROS: https://youtu.be/YNoqovKiBpk?si=vfjiteASVu2JND6q\n\ud83d\udd25 TR\u00caS RECHEIOS DE CHOCOLATES: https://youtu.be/9f2mN7aR81I?si=IQhoQuAJYRndZ2Fz\n\ud83d\udd25 PAV\u00ca DE CHOCOLATE: https://youtu.be/UzcF8aKZcZQ?si=2thfm3Aw4XXCf5if\n\ud83d\udd25 CALCULANDO O CUSTO E O PRE\u00c7O: https://youtu.be/Lo017hLJMQQ?si=d5af6IMHnYMpKfcp\n\n------------------------------------------------------- \n\ud83d\udcf1 BAIXE nossos APLICATIVOS: \nRECEITAS DA NAKA: https://bit.ly/3dRFqz4 \nPOR QUANTO VENDER: https://bit.ly/2ILvB91\n--------------------------------------------------------- \n\n\ud83d\udc95REDES SOCIAIS: \nSite: http://www.dikadanaka.com.br/ \nInstagram: http://www.instagram.com/dikadanaka/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dikadanaka \nFacebook: http://www.facebook.com/dikanaka\nPinterest: https://br.pinterest.com/dikadanaka/                     \n\n-------------------------------------------------------- \n\nINGREDIENTES:   \nMassa:\n3 ovos;\n1 x\u00edcara (ch\u00e1) de a\u00e7\u00facar (180g);\n1 colher (ch\u00e1) de ess\u00eancia de baunilha (5ml);\n100ml de \u00f3leo;\n200ml de leite morno; \n3 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (18g);\n2 x\u00edcaras (ch\u00e1) de farinha de trigo (280g);\n1 colher (sopa) de fermento qu\u00edmico em p\u00f3 (14g).\n\nCalda de Brigadeiro: \n1 lata de leite condensado (395g);\n2 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (12g);\n1 caixa de creme de leite (200g);\n150g de chocolate meio amargo;\n350ml de leite. \n\nPara empanar:\n400g de confeitos de chocolate. \n\n------------------------------------------------------ \nVeja mais detalhes da receita:\nSite: http://www.dikadanaka.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFuYvM7ImRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dika da Naka",
                "tags": [
                    "receitas",
                    "culinaria",
                    "doces",
                    "salgados",
                    "comida",
                    "dicas",
                    "facil",
                    "rapido",
                    "receita facil",
                    "receita rapida",
                    "gastronomia",
                    "confeitaria",
                    "chocolate",
                    "doce",
                    "dika da naka",
                    "dikas da naka",
                    "dica da naka",
                    "dicas da naka",
                    "receitas da naka",
                    "naka",
                    "bolo",
                    "bolo de chocolate",
                    "bolo gelado",
                    "bolo gelado de chocolate",
                    "bolo embrulhado",
                    "fa\u00e7a e venda",
                    "bolo de brigadeiro",
                    "bolo de brigadeiro gelado"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca NUNCA COMEU BOLO DE CHOCOLATE GELADO ASSIM - MOLHAD\u00c3O, MACIO E DELICIOSO - Dika da Naka",
                    "description": "Ol\u00e1 meus amores, como voc\u00eas est\u00e3o?\nEsse Bolo Gelado de Chocolate \u00e9 uma verdadeira del\u00edcia! Com uma massa fofinha, calda cremosa e granulado, \u00e9 perfeito para festas, vender ou aquele lanche especial. F\u00e1cil de fazer e pode ser preparado com anteced\u00eancia. Vamos aprender? \n\n\ud83d\udce2 Se voc\u00ea gostou deixe seu like \ud83d\udc4d e se inscreva no nosso canal.\n\n-------------------------------------------------------\n\u2705 CONTATO COMERCIAL: dikadanaka@gmail.com\n ------------------------------------------------------- \n\nSugest\u00e3o de mais receitas:\n\ud83d\udd25 CASEIRINHO DE BRIGADEIRO: https://youtu.be/Ed15OQg_ITs?si=25qMPPN3pvKxVhu2\n\ud83d\udd25 BOLO DE CENOURA COM RECHEIOS DE BRIGADEIROS: https://youtu.be/YNoqovKiBpk?si=vfjiteASVu2JND6q\n\ud83d\udd25 TR\u00caS RECHEIOS DE CHOCOLATES: https://youtu.be/9f2mN7aR81I?si=IQhoQuAJYRndZ2Fz\n\ud83d\udd25 PAV\u00ca DE CHOCOLATE: https://youtu.be/UzcF8aKZcZQ?si=2thfm3Aw4XXCf5if\n\ud83d\udd25 CALCULANDO O CUSTO E O PRE\u00c7O: https://youtu.be/Lo017hLJMQQ?si=d5af6IMHnYMpKfcp\n\n------------------------------------------------------- \n\ud83d\udcf1 BAIXE nossos APLICATIVOS: \nRECEITAS DA NAKA: https://bit.ly/3dRFqz4 \nPOR QUANTO VENDER: https://bit.ly/2ILvB91\n--------------------------------------------------------- \n\n\ud83d\udc95REDES SOCIAIS: \nSite: http://www.dikadanaka.com.br/ \nInstagram: http://www.instagram.com/dikadanaka/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dikadanaka \nFacebook: http://www.facebook.com/dikanaka\nPinterest: https://br.pinterest.com/dikadanaka/                     \n\n-------------------------------------------------------- \n\nINGREDIENTES:   \nMassa:\n3 ovos;\n1 x\u00edcara (ch\u00e1) de a\u00e7\u00facar (180g);\n1 colher (ch\u00e1) de ess\u00eancia de baunilha (5ml);\n100ml de \u00f3leo;\n200ml de leite morno; \n3 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (18g);\n2 x\u00edcaras (ch\u00e1) de farinha de trigo (280g);\n1 colher (sopa) de fermento qu\u00edmico em p\u00f3 (14g).\n\nCalda de Brigadeiro: \n1 lata de leite condensado (395g);\n2 colheres (sopa) de chocolate em p\u00f3 50% (12g);\n1 caixa de creme de leite (200g);\n150g de chocolate meio amargo;\n350ml de leite. \n\nPara empanar:\n400g de confeitos de chocolate. \n\n------------------------------------------------------ \nVeja mais detalhes da receita:\nSite: http://www.dikadanaka.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58878",
                "likeCount": "3986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wn2n6XZbtmiljt4VtLpzRl_56PM",
            "id": "QYKpysFX-9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Kailane Frauches | No Secreto [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"No Secreto\" da cantora Kailane Frauches lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/LXnA55joRGA\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE KAILANE FRAUCHES NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NoSecreto_KailaneFrauches\n\u25ba https://onerpm.link/Remanescentes\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/VaiRemando\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kailane Frauches\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: No Secreto\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Misaias Oliveira, Dimael Kharrara e Lu\u00e3 Freitas \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\nEu, Deus e a promessa\nTem momentos que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea acreditar \nEnt\u00e3o espera n\u00e3o vou desanimar\nH\u00e1 segredos que somente a ora\u00e7\u00e3o consegue acessar\n\nTem um mist\u00e9rio escondido \nQuando eu entro em ora\u00e7\u00e3o \nEle ouve o gemido\nDo meu fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o \n\nDeus trabalha no secreto \nMesmo sem eu entender\nE o milagre \u00e9 gerado\nPara todo mundo ver\n\nDeus transformou em realidade \nO que ontem era apenas ora\u00e7\u00e3o \nNo secreto eu chorava \nHoje o meu choro \u00e9 Gratid\u00e3o\n\nDeus transformou em realidade\nO que s\u00f3 eu acreditava \nE me fez me viver em p\u00fablico \nO que somente eu sonhava \n\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nQuando Ele quer agir n\u00e3o h\u00e1 quem impe\u00e7a\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #KailaneFrauches #nosecreto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "kailane frauches",
                    "todah music",
                    "kailane frauches remanescentes",
                    "remanescente",
                    "louvores",
                    "todah",
                    "kailane",
                    "musica gospel",
                    "louvor remanescente",
                    "remanescentes kailane",
                    "quem disse que pra tudo tem um pre\u00e7o kailane frauches",
                    "louvor",
                    "kailane remanescente",
                    "fabiana anastacio",
                    "hino remanescente",
                    "Eu Vou Fazer",
                    "nosecreto",
                    "No secreto Kailane Frauches",
                    "No Secreto",
                    "No Secreto Kailane Frauches Playback",
                    "No Secreto kailane frauches letra",
                    "kailane no secreto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kailane Frauches | No Secreto [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"No Secreto\" da cantora Kailane Frauches lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/LXnA55joRGA\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE KAILANE FRAUCHES NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NoSecreto_KailaneFrauches\n\u25ba https://onerpm.link/Remanescentes\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/VaiRemando\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kailane Frauches\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: No Secreto\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Misaias Oliveira, Dimael Kharrara e Lu\u00e3 Freitas \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\nEu, Deus e a promessa\nTem momentos que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea acreditar \nEnt\u00e3o espera n\u00e3o vou desanimar\nH\u00e1 segredos que somente a ora\u00e7\u00e3o consegue acessar\n\nTem um mist\u00e9rio escondido \nQuando eu entro em ora\u00e7\u00e3o \nEle ouve o gemido\nDo meu fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o \n\nDeus trabalha no secreto \nMesmo sem eu entender\nE o milagre \u00e9 gerado\nPara todo mundo ver\n\nDeus transformou em realidade \nO que ontem era apenas ora\u00e7\u00e3o \nNo secreto eu chorava \nHoje o meu choro \u00e9 Gratid\u00e3o\n\nDeus transformou em realidade\nO que s\u00f3 eu acreditava \nE me fez me viver em p\u00fablico \nO que somente eu sonhava \n\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nQuando Ele quer agir n\u00e3o h\u00e1 quem impe\u00e7a\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #KailaneFrauches #nosecreto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225553",
                "likeCount": "12458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S9q2uSAL5-tNZBLav-ChLXsY-W4",
            "id": "lMTs0Yyerb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:00:08Z",
                "channelId": "UCm_ScSW5MFcTLLh4pzch7JQ",
                "title": "Leviano, Mc Tuto - Passando no Bairro",
                "description": "Enfia teu marketing na tua b*nd* \ud83d\udda4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lMTs0Yyerb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leviano",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leviano, Mc Tuto - Passando no Bairro",
                    "description": "Enfia teu marketing na tua b*nd* \ud83d\udda4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108780",
                "likeCount": "11851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JIBKhf7RXAC9Ho1mm-J-iach6ws",
            "id": "DL2QKom_FKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:00:22Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2588369",
                "likeCount": "71064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C4B27AfrRSbGcOdYvTRvpEWo3qA",
            "id": "Gi3nqZ6aiFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T19:58:59Z",
                "channelId": "UCIvQJmPaDR2lMDDNhb4--bA",
                "title": "Nosso BYD Dolphin gasta pouco, mas ningu\u00e9m quer viajar com ele",
                "description": "A experi\u00eancia de um ano de conviv\u00eancia com o BYD Dolphin refor\u00e7a uma dica que sempre damos a quem pretente comprar um carro el\u00e9trico ou h\u00edbrido plug-in: s\u00f3 fa\u00e7a isso se tiver onde recarregar o carro sem mudar a rotina, ou seja, em casa ou no trabalho. Estamos vendo como \u00e9 importante que o carro se encaixe na rotina. Confira!\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nViajar com nosso BYD Dolphin exige mais tempo do que dinheiro\nhttps://quatrorodas.abril.com.br/testes/longa-duracao/video-viajar-com-nosso-byd-dolphin-exige-mais-tempo-do-que-dinheiro\n\nV\u00eddeos novos todas \u00e0s ter\u00e7as e quintas-feiras \u00e0s 17h!\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gi3nqZ6aiFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quatro Rodas",
                "tags": [
                    "quatro rodas",
                    "qr",
                    "carros",
                    "carro",
                    "automobilismo",
                    "automotivo",
                    "auto",
                    "velocidade",
                    "esportivo",
                    "review",
                    "dicas",
                    "autos",
                    "motor",
                    "carro novo",
                    "car review",
                    "4 rodas",
                    "4 roda",
                    "4rodas",
                    "4r"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Nosso BYD Dolphin gasta pouco, mas ningu\u00e9m quer viajar com ele",
                    "description": "A experi\u00eancia de um ano de conviv\u00eancia com o BYD Dolphin refor\u00e7a uma dica que sempre damos a quem pretente comprar um carro el\u00e9trico ou h\u00edbrido plug-in: s\u00f3 fa\u00e7a isso se tiver onde recarregar o carro sem mudar a rotina, ou seja, em casa ou no trabalho. Estamos vendo como \u00e9 importante que o carro se encaixe na rotina. Confira!\n\nReceba a #QUATRORODAS em casa a partir de R$ 10,90 por m\u00eas: https://abr.ai/3DiJwf2\n\nViajar com nosso BYD Dolphin exige mais tempo do que dinheiro\nhttps://quatrorodas.abril.com.br/testes/longa-duracao/video-viajar-com-nosso-byd-dolphin-exige-mais-tempo-do-que-dinheiro\n\nV\u00eddeos novos todas \u00e0s ter\u00e7as e quintas-feiras \u00e0s 17h!\n\nASSINE: https://assineabril.com.br/quatrorodas\u200b \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/quatrorodas/\u200b \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/quatrorodas/\u200b \nINSTAGRAM: https://instagram.com/quatro_rodas/\u200b \nTWITTER: https://twitter.com/quatrorodas/\nTHREADS: https://www.threads.net/@quatro_rodas\n\n#QuatroRodas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215266",
                "likeCount": "13277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gEPP-pOiX3IcWm9NAdtnKp0Pjts",
            "id": "H4jE8M1_2HQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T17:09:19Z",
                "channelId": "UCQPaSBaTONuIcSzb-CE3dyQ",
                "title": "Nintendo Direct do Nintendo Switch 2: Revela\u00e7\u00e3o Completa AO VIVO EM PT-BR!",
                "description": "ASSINE A NEWSLETTER DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-news\nESCUTE O PODCAST DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-cast\n\nFinalmente chegou o momento!\n\nhttps://www.apoia.se/tvPH\nhttps://www.twitch.tv/tvPH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4jE8M1_2HQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tvPH",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct do Nintendo Switch 2: Revela\u00e7\u00e3o Completa AO VIVO EM PT-BR!",
                    "description": "ASSINE A NEWSLETTER DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-news\nESCUTE O PODCAST DO CRITIC\u00d3POLIS: https://bit.ly/critico-cast\n\nFinalmente chegou o momento!\n\nhttps://www.apoia.se/tvPH\nhttps://www.twitch.tv/tvPH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44975",
                "likeCount": "3457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}