{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "e56enz8WsgbP4VoroTe0E4hO6nw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uMY-jWAGa-hVyP4ExPemwg4n3Zc",
            "id": "ys46IHv0VEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:30:22Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Vincent Cassel quitte la table",
                "description": "Cassel c'est l'anagramme de \"classe\", et pour manger du piment on en a rarement vu autant... Du moins sur le d\u00e9but de l\u2019\u00e9mission. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Vincent Cassel quitte la table",
                    "description": "Cassel c'est l'anagramme de \"classe\", et pour manger du piment on en a rarement vu autant... Du moins sur le d\u00e9but de l\u2019\u00e9mission. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "415815",
                "likeCount": "17397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FzaJVKSV6plN0XZNWY9dOY2fgus",
            "id": "Qgh7ozkTqQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:16:04Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Elle n'aurait jamais d\u00fb fouiller son t\u00e9l\u00e9phone... - SIP & GOSSIP #16 (ft. Billy)",
                "description": "Bienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83e\uded6\nMaghla revient avec un seizi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Billy pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nQue ce soit un d\u00e9tournement de fonds pour des cartes Pok\u00e9mon ou une histoire de Catfish scandaleuse, venez d\u00e9couvrir les 8 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nAvec Billy\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/USoLBi1V61xMtY8F7\n\nBient\u00f4t sur toutes vos plateformes de podcast !\n\n00:00 Introduction\n04:38 J\u2019ai \u00e9ject\u00e9 la meilleure amie de ma pote pour prendre sa place\"\n17:54 Catfish : Cancer & d\u00e9c\u00e8s\n25:51 J'ai d\u00e9tourn\u00e9 de l'argent pour des cartes pok\u00e9mon\n40:58 Mon responsable et ma coll\u00e8gue\n53:20 La partie de jambe en l'air qui tourne au drame\n57:40 Anecdote de caca de Billy \n1:01:18 Une fille pas si muette que \u00e7a\n1:06:39 Je ne fouillerai plus jamais dans le t\u00e9l\u00e9phone d'autrui\n1:15:47 Un amour digne d'un film\n\n\n---\nEdito : Maghla \nR\u00e9alisateur : Sefy\nDirection artistique : Maghla \nD\u00e9coration : Maghla\nMotion Design : Blakhat\n---\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "concept",
                    "sip&gossip",
                    "gossip",
                    "Histoires",
                    "Billy",
                    "Rebeudeter",
                    "Sip & Gossip",
                    "Anecdotes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elle n'aurait jamais d\u00fb fouiller son t\u00e9l\u00e9phone... - SIP & GOSSIP #16 (ft. Billy)",
                    "description": "Bienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83e\uded6\nMaghla revient avec un seizi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Billy pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nQue ce soit un d\u00e9tournement de fonds pour des cartes Pok\u00e9mon ou une histoire de Catfish scandaleuse, venez d\u00e9couvrir les 8 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nAvec Billy\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/USoLBi1V61xMtY8F7\n\nBient\u00f4t sur toutes vos plateformes de podcast !\n\n00:00 Introduction\n04:38 J\u2019ai \u00e9ject\u00e9 la meilleure amie de ma pote pour prendre sa place\"\n17:54 Catfish : Cancer & d\u00e9c\u00e8s\n25:51 J'ai d\u00e9tourn\u00e9 de l'argent pour des cartes pok\u00e9mon\n40:58 Mon responsable et ma coll\u00e8gue\n53:20 La partie de jambe en l'air qui tourne au drame\n57:40 Anecdote de caca de Billy \n1:01:18 Une fille pas si muette que \u00e7a\n1:06:39 Je ne fouillerai plus jamais dans le t\u00e9l\u00e9phone d'autrui\n1:15:47 Un amour digne d'un film\n\n\n---\nEdito : Maghla \nR\u00e9alisateur : Sefy\nDirection artistique : Maghla \nD\u00e9coration : Maghla\nMotion Design : Blakhat\n---\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294226",
                "likeCount": "21924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mN-L6gcQuo6t7uBqLjhCaBF4Vmw",
            "id": "B02wy4rRDqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:20:25Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Coupe du Roi - 8 BUTS ! Le Real Madrid se qualifie pour la finale \u00e0 l'issue d'un match fou",
                "description": "Apr\u00e8s sa victoire \u00e0 l'aller (1-0), le Real Madrid s'est sorti d'un sc\u00e9nario dingue pour se qualifier mardi soir en finale de la Coupe du Roi aux d\u00e9pens de la Real Sociedad (4-4 a.p.), gr\u00e2ce \u00e0 une t\u00eate d'Antonio R\u00fcdiger.\n\n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid r\u00e9sum\u00e9",
                    "Real Madrid buts",
                    "Real Madrid highlights",
                    "Real Madrid Real Sociedad",
                    "Real Madrid Real Sociedad r\u00e9sum\u00e9",
                    "Coupe du roi r\u00e9sum\u00e9",
                    "Copa del rey",
                    "Coupe du roi",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9 buts",
                    "Rudiger",
                    "Bellingham",
                    "Rodrygo",
                    "Endrick",
                    "Real Madrid qualification"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Roi - 8 BUTS ! Le Real Madrid se qualifie pour la finale \u00e0 l'issue d'un match fou",
                    "description": "Apr\u00e8s sa victoire \u00e0 l'aller (1-0), le Real Madrid s'est sorti d'un sc\u00e9nario dingue pour se qualifier mardi soir en finale de la Coupe du Roi aux d\u00e9pens de la Real Sociedad (4-4 a.p.), gr\u00e2ce \u00e0 une t\u00eate d'Antonio R\u00fcdiger.\n\n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430734",
                "likeCount": "8736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFfpmVNh7yy0P69sK9J_PTRuvxk",
            "id": "wchPFmaTpa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:15:13Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On confronte nos pires haters IRL (ft Maxime Biaggi, Billy, Locklear)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Avec mon code \u00ab NATSU \u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect et en magasin jusqu\u2019au 03/05/2025 (code valable en France et en Belgique) \nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=squeezie-youtube-28022025 publicit\u00e9\n\nAvec\nMaxime https://www.youtube.com/@MaximeBiaggi\nBilly https://www.youtube.com/@RebeuDeter\nLocklear https://www.youtube.com/@L0ckl34r\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\nCom\u00e9diens : \nGardien de Prison 1 : Steve Tagheu\nGardien de Prison 2 : Yann Brabant\nPire Date : Clara Botte\n\nSilhouette : \nJournaliste / Banni : Guillaume Bruno\n\nChef Op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Johan Ravaute, Louis Blin, Pierre Amilhat, Magali Faizeau\n1er assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nde assistante cam\u00e9ra : Amandine Pereira\nPhotographe plateau : Alix Malnati \n\nChefs \u00c9lectriciens : Jean Riou, C\u00e9dric Zakrzewski\n\u00c9lectriciens : C\u00e9cile Royer, Pierre-Yves Riou\nStagiaires \u00e9lectriciens : Pierre Taldir, Emeline Japel\n\nChefs Machinistes : Charlotte Pochart, Mathieu Jourdan\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nChef OPS : Yo\u00ebn Cousot--Paoli\nOPS : June Beshay\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle, Lorenzo Cruz-Alves \n\nD\u00e9coration :  Accessoirement V\u00f4tre - Fred Andr\u00e9, Earvin Epistolin, Wanda Naceri \n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier \nMonteurs : Wekyt\nGraphiste g\u00e9n\u00e9rique & synth\u00e9s : Guillaume Griffoni\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re, Hugues Dardart \nMiniature : Fleaksand\n\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere, Amandine Bar\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9.e.s et aux mod\u00e9rateurs ! \n\n\nMAIRIE DU 14EME ARRONDISSEMENT DE PARIS / PLANIPRESSE / CININTER / DINOSAURE / RVZ / CARGO / SOMMIER ET FILS / MARATIER / SENTINELLE AGENCY / VIP ORCHESTRA / CINE CASCADE / SARL FAUSTO LSP / GURU / MERLIN MACHINERIE / EST LIGHTING / \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On confronte nos pires haters IRL (ft Maxime Biaggi, Billy, Locklear)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Avec mon code \u00ab NATSU \u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect et en magasin jusqu\u2019au 03/05/2025 (code valable en France et en Belgique) \nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=squeezie-youtube-28022025 publicit\u00e9\n\nAvec\nMaxime https://www.youtube.com/@MaximeBiaggi\nBilly https://www.youtube.com/@RebeuDeter\nLocklear https://www.youtube.com/@L0ckl34r\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\nCom\u00e9diens : \nGardien de Prison 1 : Steve Tagheu\nGardien de Prison 2 : Yann Brabant\nPire Date : Clara Botte\n\nSilhouette : \nJournaliste / Banni : Guillaume Bruno\n\nChef Op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Johan Ravaute, Louis Blin, Pierre Amilhat, Magali Faizeau\n1er assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nde assistante cam\u00e9ra : Amandine Pereira\nPhotographe plateau : Alix Malnati \n\nChefs \u00c9lectriciens : Jean Riou, C\u00e9dric Zakrzewski\n\u00c9lectriciens : C\u00e9cile Royer, Pierre-Yves Riou\nStagiaires \u00e9lectriciens : Pierre Taldir, Emeline Japel\n\nChefs Machinistes : Charlotte Pochart, Mathieu Jourdan\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nChef OPS : Yo\u00ebn Cousot--Paoli\nOPS : June Beshay\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle, Lorenzo Cruz-Alves \n\nD\u00e9coration :  Accessoirement V\u00f4tre - Fred Andr\u00e9, Earvin Epistolin, Wanda Naceri \n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier \nMonteurs : Wekyt\nGraphiste g\u00e9n\u00e9rique & synth\u00e9s : Guillaume Griffoni\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re, Hugues Dardart \nMiniature : Fleaksand\n\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere, Amandine Bar\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9.e.s et aux mod\u00e9rateurs ! \n\n\nMAIRIE DU 14EME ARRONDISSEMENT DE PARIS / PLANIPRESSE / CININTER / DINOSAURE / RVZ / CARGO / SOMMIER ET FILS / MARATIER / SENTINELLE AGENCY / VIP ORCHESTRA / CINE CASCADE / SARL FAUSTO LSP / GURU / MERLIN MACHINERIE / EST LIGHTING / \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4315043",
                "likeCount": "254421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vb1HGFxrwGJzx8dk47kaBawHg14",
            "id": "dDHZAwMoN_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T10:24:47Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - DIEU MERCI (Clip officiel)",
                "description": "PANDEMONIUM NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store/\nDIEU MERCI - Disponible sur toutes les plateformes : bio.to/vald\n\nProd : BBP\nMix : Hugo Martinez\nMaster : Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet pour Masterdisk Europe\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #DIEUMERCI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "tags": [
                    "vald",
                    "echelon",
                    "gotaga",
                    "gaming",
                    "rap fr",
                    "clip",
                    "hip hop",
                    "meilleur",
                    "best",
                    "video",
                    "new",
                    "nouveau",
                    "suikon blaz ad",
                    "seezy",
                    "nqnt",
                    "v4ld",
                    "retour",
                    "nouvel album",
                    "le V",
                    "vlad",
                    "bbp",
                    "rap",
                    "pademonium",
                    "pandemoniun",
                    "interview",
                    "ecoute",
                    "entretien",
                    "crypto",
                    "russie",
                    "trump",
                    "gauche",
                    "droite",
                    "politique",
                    "complot",
                    "solana",
                    "bitcoin",
                    "xeu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - DIEU MERCI (Clip officiel)",
                    "description": "PANDEMONIUM NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store/\nDIEU MERCI - Disponible sur toutes les plateformes : bio.to/vald\n\nProd : BBP\nMix : Hugo Martinez\nMaster : Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet pour Masterdisk Europe\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #DIEUMERCI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353542",
                "likeCount": "15446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KMLwZUFfSu52rxllX9KmIyy5jtU",
            "id": "QJwVUExjlC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:00:35Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Le hacker qui gagnait bizarrement toujours en bourse",
                "description": "Voici l'histoire folle d'un analyste financier qui devient millionnaire en piratant les bo\u00eetes mails des directeurs financiers.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nMontage : Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\nAgent : Julie Jouanne\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le hacker qui gagnait bizarrement toujours en bourse",
                    "description": "Voici l'histoire folle d'un analyste financier qui devient millionnaire en piratant les bo\u00eetes mails des directeurs financiers.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nMontage : Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\nAgent : Julie Jouanne\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455407",
                "likeCount": "22388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lLpYj7OFouDW2zy2X0ZJ5q6dKSQ",
            "id": "Y1yG6i5aLEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T10:00:44Z",
                "channelId": "UCBuee5JCBlI_VuKjxmqtyUA",
                "title": "TR\u00c8S CHARMANTE | BEST OF #8",
                "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nAntoine Daniel - Clips : https://www.youtube.com/channel/UC9AuYOzdl9a1AMdhYAtYpRg\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Best Of Antoine Daniel",
                "tags": [
                    "antoine",
                    "daniel",
                    "mrantoinedaniel",
                    "antoinedaniel",
                    "bestof",
                    "best",
                    "of",
                    "jdg",
                    "mynthos",
                    "Joueur du grenier",
                    "Angle Droit",
                    "Zerator",
                    "Florence",
                    "pubg",
                    "Bagh",
                    "Zera",
                    "global",
                    "horty",
                    "Hello Kitty",
                    "dealos",
                    "Tower Unite",
                    "Smash",
                    "Etoiles",
                    "Pok\u00e9rayou",
                    "Sunday",
                    "Naka",
                    "DFG",
                    "Ultime G@merZ",
                    "Ultime GAMERZ",
                    "Headliner",
                    "Zort",
                    "Lonely mountains",
                    "Ouais ouais ouais",
                    "minecraft",
                    "Speedons"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TR\u00c8S CHARMANTE | BEST OF #8",
                    "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nAntoine Daniel - Clips : https://www.youtube.com/channel/UC9AuYOzdl9a1AMdhYAtYpRg\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95152",
                "likeCount": "6343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PPJJfsLLdV2nvBaCm4DIOCP-1fg",
            "id": "-QB-RvT3yj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T20:23:26Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA - DAGBACHI [Official Music Video]",
                "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/BAK4AK\n\nHIMRA - DAGBACHI\nDirected By LTEQ\nPROD BY REDKA\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA - DAGBACHI [Official Music Video]",
                    "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/BAK4AK\n\nHIMRA - DAGBACHI\nDirected By LTEQ\nPROD BY REDKA\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "963247",
                "likeCount": "86248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCu56P7qU33lVMsbYzCBTUHfYAk",
            "id": "IG1Rbzo1u4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T19:30:02Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Melania Trump : les tenues tr\u00e8s calcul\u00e9es de la premi\u00e8re Dame - Le dessous des images - ARTE",
                "description": "Un chapeau qui fait mouche\u202f! \u00c0 l\u2019occasion de l\u2019investiture de son \u00e9poux, Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son large couvre-chef. Un choix calcul\u00e9 qui prouve combien la mode peut devenir une v\u00e9ritable arme de communication.\u00a0\u00a0\r\n\r\nL\u2019image est solennelle. Donald Trump, visage ferm\u00e9, pr\u00eate serment lors de son investiture le 20 janvier 2024. Mais c\u2019est son \u00e9pouse, Melania Trump, qui a concentr\u00e9 tous les regards avec son large couvre-chef. Un chapeau, venu accompagner une tenue sombre, qui tranche avec le style traditionnellement color\u00e9 des Premi\u00e8res dames. Vanessa Friedman, cheffe du service mode du New York Times, nous explique pourquoi cette tenue a particuli\u00e8rement \u00e9t\u00e9 comment\u00e9e. Philippe Corb\u00e9, ancien correspondant aux \u00c9tats-Unis, revient sur la mani\u00e8re dont Melania Trump a forg\u00e9 son image de femme de pouvoir.\r\n\r\n#MelaniaTrump #EtatsUnis #Trump \n\nCr\u00e9dits : \nAFP / MORRY GASH / SAUL LOEB / TIMOTHY A. CLARY\nALAMY / HEALAH CRAIGHEAD / WHITE HOUSE / REGINE MAHAUX\nAP ARCHIVE\nDC POOL / SEBASTIEN VUAGNAT / AGNES BUN / DAPHNE LEMELIN\nERIC JAVITZ\nGETTY IMAGES / DIANA WALKER / SAUL LOEB / MARK GAIL/MCT / KEVIN CARTER / JED CULLEN/DAVE BENETT / CHIP SOMODEVILLA / SCOTT OLSON / CHRIS KLEPONIS/KEVIN DIETSCH/BLOOMBERG / RON GALELLA / EVAN AGOSTINI / JABIN BOTSFORD/CHARLES OMMANNEY/THE WASHINGTON POST / VIACOM/MTV / FEDNET / JEREMY HOGAN / ANNA MONEYMAKER\nNETFLIX\nR\u00c9A / DOUG MILLS/THE NEW YORK TIMES\nREUTERS / JULIA DEMAREE NIKHINSON / LEAH MILLIS\nSTANE JERKO \nTRUNK ARCHIVE / PATRICK DEMARCHELIER\n\n00:09 : G\u00e9n\u00e9rique\n00:46 : Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son chapeau\n02:19 : La tenue de Melania pour l'investiture de Donald Trump en 2025\n04:14 : Autre style pour l'investiture de Donald Trump en 2017\n06:29 : Melania Trump fascine les m\u00e9dias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "arte replay",
                    "arte",
                    "le dessous des images",
                    "sonia devillers",
                    "Melania Trump : les tenues tr\u00e8s calcul\u00e9es de la premi\u00e8re Dame",
                    "melania trump",
                    "donald trump",
                    "maison blanche",
                    "c\u00e9r\u00e9monie investiture trump",
                    "chapeau melania trump",
                    "premi\u00e8res dames usa",
                    "politique \u00e9tats-unis",
                    "melania trump style",
                    "pouvoir v\u00eatements politique",
                    "chapeau premi\u00e8re dame",
                    "nancy reagan",
                    "mamie eisenhower",
                    "hillary clinton"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Melania Trump : les tenues tr\u00e8s calcul\u00e9es de la premi\u00e8re Dame - Le dessous des images - ARTE",
                    "description": "Un chapeau qui fait mouche\u202f! \u00c0 l\u2019occasion de l\u2019investiture de son \u00e9poux, Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son large couvre-chef. Un choix calcul\u00e9 qui prouve combien la mode peut devenir une v\u00e9ritable arme de communication.\u00a0\u00a0\r\n\r\nL\u2019image est solennelle. Donald Trump, visage ferm\u00e9, pr\u00eate serment lors de son investiture le 20 janvier 2024. Mais c\u2019est son \u00e9pouse, Melania Trump, qui a concentr\u00e9 tous les regards avec son large couvre-chef. Un chapeau, venu accompagner une tenue sombre, qui tranche avec le style traditionnellement color\u00e9 des Premi\u00e8res dames. Vanessa Friedman, cheffe du service mode du New York Times, nous explique pourquoi cette tenue a particuli\u00e8rement \u00e9t\u00e9 comment\u00e9e. Philippe Corb\u00e9, ancien correspondant aux \u00c9tats-Unis, revient sur la mani\u00e8re dont Melania Trump a forg\u00e9 son image de femme de pouvoir.\r\n\r\n#MelaniaTrump #EtatsUnis #Trump \n\nCr\u00e9dits : \nAFP / MORRY GASH / SAUL LOEB / TIMOTHY A. CLARY\nALAMY / HEALAH CRAIGHEAD / WHITE HOUSE / REGINE MAHAUX\nAP ARCHIVE\nDC POOL / SEBASTIEN VUAGNAT / AGNES BUN / DAPHNE LEMELIN\nERIC JAVITZ\nGETTY IMAGES / DIANA WALKER / SAUL LOEB / MARK GAIL/MCT / KEVIN CARTER / JED CULLEN/DAVE BENETT / CHIP SOMODEVILLA / SCOTT OLSON / CHRIS KLEPONIS/KEVIN DIETSCH/BLOOMBERG / RON GALELLA / EVAN AGOSTINI / JABIN BOTSFORD/CHARLES OMMANNEY/THE WASHINGTON POST / VIACOM/MTV / FEDNET / JEREMY HOGAN / ANNA MONEYMAKER\nNETFLIX\nR\u00c9A / DOUG MILLS/THE NEW YORK TIMES\nREUTERS / JULIA DEMAREE NIKHINSON / LEAH MILLIS\nSTANE JERKO \nTRUNK ARCHIVE / PATRICK DEMARCHELIER\n\n00:09 : G\u00e9n\u00e9rique\n00:46 : Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son chapeau\n02:19 : La tenue de Melania pour l'investiture de Donald Trump en 2025\n04:14 : Autre style pour l'investiture de Donald Trump en 2017\n06:29 : Melania Trump fascine les m\u00e9dias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98838",
                "likeCount": "2099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EbbYdoyE7GJbL0ux0Y6ccupqzkM",
            "id": "N8DMrP38Uvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T17:14:50Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "Qui est le MEILLEUR CHAUVE des MANGAS \ud83e\udd5a",
                "description": "Les Chauves prennent cher au Japon ! 40% d\u2019entre eux se sentent moqu\u00e9s, voire pers\u00e9cut\u00e9s ! \u00c7a a un nom : \"Kami Hara\". Le harc\u00e8lement capillaire.\nEt je vous jure que c\u2019est vrai, j\u2019\u00e9tais au Japon l\u2019an dernier et beaucoup de japonais me regardaient du coin de l\u2019\u0153il.\n\nComme ils repr\u00e9sentent plus d\u2019un quart de la population masculine, les mangas se devaient de les repr\u00e9senter ! Anime-Planet en recense plus de 280 000. Ils abusent sans doute un peu, mais je suis s\u00fbr que vous pouvez en citer de t\u00eate\n\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "Chauve Burlesque",
                    "Oeuf",
                    "Krillin",
                    "Booba",
                    "Vin Diesel",
                    "Mike Tyson",
                    "Kaaris",
                    "Jean-Pierre Coffe",
                    "Kyan Khojandi",
                    "le mec de Bref l\u00e0"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui est le MEILLEUR CHAUVE des MANGAS \ud83e\udd5a",
                    "description": "Les Chauves prennent cher au Japon ! 40% d\u2019entre eux se sentent moqu\u00e9s, voire pers\u00e9cut\u00e9s ! \u00c7a a un nom : \"Kami Hara\". Le harc\u00e8lement capillaire.\nEt je vous jure que c\u2019est vrai, j\u2019\u00e9tais au Japon l\u2019an dernier et beaucoup de japonais me regardaient du coin de l\u2019\u0153il.\n\nComme ils repr\u00e9sentent plus d\u2019un quart de la population masculine, les mangas se devaient de les repr\u00e9senter ! Anime-Planet en recense plus de 280 000. Ils abusent sans doute un peu, mais je suis s\u00fbr que vous pouvez en citer de t\u00eate\n\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69113",
                "likeCount": "6080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "__jttThL7iSvZPA3kQfewO6-Ql4",
            "id": "GdbLdEG80jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T21:26:33Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : DEMB\u00c9L\u00c9 et le PSG renversent DUNKERQUE dans un MATCH FOU et foncent en FINALE !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #CoupeDeFrance #USLDPSG \n\ud83e\udd2f Le PSG renverse Dunkerque au terme d'un match fou : 4-2 !\n\ud83d\udca5 Men\u00e9s 2-0 apr\u00e8s 27 min, les Parisiens ont su r\u00e9agir !\n\ud83e\udd29 Un doubl\u00e9 de Demb\u00e9l\u00e9 et des buts de Dou\u00e9 et Marquinhos envoient le PSG en finale !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "dunkerque",
                    "usld",
                    "usl dunkerque",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "foot",
                    "football",
                    "coupe",
                    "france",
                    "coupe de france",
                    "game",
                    "games",
                    "challenge",
                    "score"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : DEMB\u00c9L\u00c9 et le PSG renversent DUNKERQUE dans un MATCH FOU et foncent en FINALE !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #CoupeDeFrance #USLDPSG \n\ud83e\udd2f Le PSG renverse Dunkerque au terme d'un match fou : 4-2 !\n\ud83d\udca5 Men\u00e9s 2-0 apr\u00e8s 27 min, les Parisiens ont su r\u00e9agir !\n\ud83e\udd29 Un doubl\u00e9 de Demb\u00e9l\u00e9 et des buts de Dou\u00e9 et Marquinhos envoient le PSG en finale !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466600",
                "likeCount": "9752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IEVByR5poMaVvMVTO8iL3AoWS9g",
            "id": "H5VyDTUIFAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:58:14Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "Je code vos id\u00e9es les plus stupides #2",
                "description": "\u2728 Transformez votre id\u00e9e en r\u00e9alit\u00e9 avec Hostinger Horizons depuis ce lien https://www.hostg.xyz/SHHDs et utilisez le code AYWEN pour obtenir 10% de r\u00e9duction !\n\nVous aviez ador\u00e9 le premier \u00e9pisode... et bien on est reparti... pour le meilleur mais surtout pour le pire de vos id\u00e9es \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:25 Instagram Puzzle\n1:27 Le pire r\u00e9veil\n3:07 Un compagnon nerd\n4:33 Jeu du dino sans jambes\n5:05 Presse papier partag\u00e9\n5:27 Une IA rebelle\n6:32 L'inverse d'AdBlock\n7:49 Un virus courtois\n8:55 Gogole Maps\n10:05 Un jeu invers\u00e9\n10:49 Courir pour voir son t\u00e9l\u00e9phone\n11:50 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "tags": [
                    "aywen",
                    "aiwen",
                    "code",
                    "je code",
                    "exp\u00e9riences",
                    "id\u00e9es",
                    "id\u00e9e d\u00e9bile",
                    "programme"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je code vos id\u00e9es les plus stupides #2",
                    "description": "\u2728 Transformez votre id\u00e9e en r\u00e9alit\u00e9 avec Hostinger Horizons depuis ce lien https://www.hostg.xyz/SHHDs et utilisez le code AYWEN pour obtenir 10% de r\u00e9duction !\n\nVous aviez ador\u00e9 le premier \u00e9pisode... et bien on est reparti... pour le meilleur mais surtout pour le pire de vos id\u00e9es \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:25 Instagram Puzzle\n1:27 Le pire r\u00e9veil\n3:07 Un compagnon nerd\n4:33 Jeu du dino sans jambes\n5:05 Presse papier partag\u00e9\n5:27 Une IA rebelle\n6:32 L'inverse d'AdBlock\n7:49 Un virus courtois\n8:55 Gogole Maps\n10:05 Un jeu invers\u00e9\n10:49 Courir pour voir son t\u00e9l\u00e9phone\n11:50 Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50630",
                "likeCount": "5387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P1FPTPJSwtNFBD_ZHgrNk8reQuM",
            "id": "HlYUcYpKJsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:57:02Z",
                "channelId": "UCD0ptAxN4rHNXWiUsqf6akg",
                "title": "La garde meurt mais ne se rend pas Ep 3 : LA GRANDE ANNONCE de Beno\u00eet Saint Denis",
                "description": "\ud83d\udc49 Rendez-vous sur https://surfshark.com/denismma pour b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois suppl\u00e9mentaires avec Surfshark.\nOu utilisez le code DenisMMA pour d\u00e9bloquer l\u2019offre !\n\nVous voyagez souvent et certains sites vous bloquent l\u2019acc\u00e8s ? Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 du contenu disponible dans d\u2019autres pays ? Ou simplement s\u00e9curiser votre navigation au quotidien ?\n\n\u27a1\ufe0f Surfshark VPN vous permet de contourner les restrictions g\u00e9ographiques, de prot\u00e9ger vos donn\u00e9es et de garder votre libert\u00e9 en ligne.\n\n\u2705 Jusqu\u2019\u00e0 un nombre illimit\u00e9 d\u2019appareils connect\u00e9s\n\u2705 Garantie 30 jours satisfait ou rembours\u00e9\n\u2705 Un outil simple, rapide, id\u00e9al pour rester connect\u00e9 partout dans le monde \ud83d\udd10\ud83c\udf0d\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nous sommes fiers de vous pr\u00e9senter l\u2019\u00e9pisode 3 de la s\u00e9rie La garde meurt mais ne se rend pas. Dans cet \u00e9pisode BSD a une GRANDE ANNONCE \u00e0 vous faire \ud83d\ude2c ! \n\n\ud83d\udc55 La boutique BSD pour le merch  \u27a1\ufe0f https://saintdenis-mma.fr/c/3-t-shirts\n\ud83d\udcaa Nutrimuscle -10% minimum avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://nmsquad.link/026VF\n\ud83d\udcb0 Pour parier sur le sport, UNIBET, 100 euros offerts \u00e0 l\u2019inscription avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=270938&bid=4231 \n\ud83e\udd4aPour suivre le MMA \u27a1\ufe0f https://www.awin1.com/awclick.php?gid=448180&mid=33125&awinaffid=1858820&linkid=3383260&clickref= \n\ud83e\uddb7 Pour vos prot\u00e8ges dents, c\u2019est chez PROCHOC avec le code GODOFWAR \u27a1\ufe0f https://prochocs.fr\n\n\ud83d\udcf2 Retrouves nous sur les reseaux sociaux : \n\u27a1\ufe0f Instagram: \u00a0https://www.instagram.com/benoitst_denis \n\u27a1\ufe0f Twitter : \u00a0https://x.com/benoitst_denis\n\u27a1\ufe0f TikTok :  https://www.tiktok.com/@benoitst_denis \n\ud83d\udce9 partenariat@saintdenis-mma.fr\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Beno\u00eet Saint Denis MMA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La garde meurt mais ne se rend pas Ep 3 : LA GRANDE ANNONCE de Beno\u00eet Saint Denis",
                    "description": "\ud83d\udc49 Rendez-vous sur https://surfshark.com/denismma pour b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois suppl\u00e9mentaires avec Surfshark.\nOu utilisez le code DenisMMA pour d\u00e9bloquer l\u2019offre !\n\nVous voyagez souvent et certains sites vous bloquent l\u2019acc\u00e8s ? Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 du contenu disponible dans d\u2019autres pays ? Ou simplement s\u00e9curiser votre navigation au quotidien ?\n\n\u27a1\ufe0f Surfshark VPN vous permet de contourner les restrictions g\u00e9ographiques, de prot\u00e9ger vos donn\u00e9es et de garder votre libert\u00e9 en ligne.\n\n\u2705 Jusqu\u2019\u00e0 un nombre illimit\u00e9 d\u2019appareils connect\u00e9s\n\u2705 Garantie 30 jours satisfait ou rembours\u00e9\n\u2705 Un outil simple, rapide, id\u00e9al pour rester connect\u00e9 partout dans le monde \ud83d\udd10\ud83c\udf0d\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nous sommes fiers de vous pr\u00e9senter l\u2019\u00e9pisode 3 de la s\u00e9rie La garde meurt mais ne se rend pas. Dans cet \u00e9pisode BSD a une GRANDE ANNONCE \u00e0 vous faire \ud83d\ude2c ! \n\n\ud83d\udc55 La boutique BSD pour le merch  \u27a1\ufe0f https://saintdenis-mma.fr/c/3-t-shirts\n\ud83d\udcaa Nutrimuscle -10% minimum avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://nmsquad.link/026VF\n\ud83d\udcb0 Pour parier sur le sport, UNIBET, 100 euros offerts \u00e0 l\u2019inscription avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=270938&bid=4231 \n\ud83e\udd4aPour suivre le MMA \u27a1\ufe0f https://www.awin1.com/awclick.php?gid=448180&mid=33125&awinaffid=1858820&linkid=3383260&clickref= \n\ud83e\uddb7 Pour vos prot\u00e8ges dents, c\u2019est chez PROCHOC avec le code GODOFWAR \u27a1\ufe0f https://prochocs.fr\n\n\ud83d\udcf2 Retrouves nous sur les reseaux sociaux : \n\u27a1\ufe0f Instagram: \u00a0https://www.instagram.com/benoitst_denis \n\u27a1\ufe0f Twitter : \u00a0https://x.com/benoitst_denis\n\u27a1\ufe0f TikTok :  https://www.tiktok.com/@benoitst_denis \n\ud83d\udce9 partenariat@saintdenis-mma.fr\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112992",
                "likeCount": "5288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TpNiBdnP7_GAIMpIbGxCNcKPaLQ",
            "id": "v5i7edj2bdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T17:59:38Z",
                "channelId": "UCDfGCQqgOKPYeiaG3I4vl4w",
                "title": "iOS 18.4 & Apple Intelligence sont Disponibles ! Toutes les Nouveaute\u0301s a\u0300 Activer !",
                "description": "iOS 18.4 et Apple Intelligence viennent tout juste de sortir, dans cette nouvelle vid\u00e9o, je vous propose de passer en revue toutes les nouveaut\u00e9s ! \n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcf7 Mon Mat\u00e9riel : \n\n\ud83d\udcf1 Smartphone 1 : https://amzn.to/4icbyvq\n\ud83d\udcf1 Smartphone 2 : https://amzn.to/3EUpkVj\n\ud83c\udfa7 \u00c9couteurs : https://amzn.to/3OJL1dk\n\ud83d\udcbb Ordinateur : https://amzn.to/4kbja3n\n\ud83c\udfa4 Micro : https://amzn.to/47kJpOs\n\ud83c\udf9b\ufe0f Carte Son : https://amzn.to/3qikrOV\n\ud83c\udfa7 Casque :  https://amzn.to/3OmTxgX\n\ud83d\udcf9 Cam\u00e9ra : https://amzn.to/41z9eJK\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcd6 Les Chapitres : \n\n0:00 Introduction \n0:28 Taille de la M\u00e0J\n0:38 Emojis\n0:42 Centre de contr\u00f4le\n2:23 iPadOS 18.4\n2:31 Confidentialit\u00e9\n2:48 Photos \n3:33 Mail\n3:56 Wallet \n4:09 Maison\n4:21 CarPlay\n4:24 Vision Pro\n4:36 Configurer un Mac avec un iPhone\n4:47 RCS \n5:12 Lossless AirPods Max \n5:18 Apple Intelligence \n5:45 Pays & Langues support\u00e9s \n5:56 Activer Apple Intelligence \n6:18 Notifications Prioritaires \n6:44 Image Playground \n7:15 Visual Intelligence\n8:02 \u00c9crire \u00e0 Siri \n8:25 ChatGPT\n8:53 Retouche Photos\n9:47 Outils de r\u00e9\u00e9criture \n10:15 GenMoji\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udce9 Business contact : contact.it3ch@gmail.com \n\n\ud83c\udf0d Mes r\u00e9seaux sociaux : \n\nTwitter :   / marty_ytb  \n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcb0Lorsqu'il y a des liens dans la description, ceux-ci sont pour la plupart du temps, des liens affili\u00e9s. Je touche donc une commission si jamais vous passez par ces liens. :)\n\n#appleintelligence #ios184 #marty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marty",
                "tags": [
                    "iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 mise \u00e0 jour",
                    "mise \u00e0 jour iOS 18.4",
                    "Apple intelligence iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 apple intelligence",
                    "iOS 18.4 nouveaut\u00e9s",
                    "nouveaut\u00e9s iOS 18.4",
                    "activer apple intelligence",
                    "Apple Intelligence nouveaut\u00e9s",
                    "apple intelligence iOS 18.4",
                    "apple intelligence france",
                    "iOS 18.4 batterie",
                    "iOS 18.4 features fr",
                    "iOS 18.4 en fran\u00e7ais",
                    "apple intelligence en fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.4 & Apple Intelligence sont Disponibles ! Toutes les Nouveaute\u0301s a\u0300 Activer !",
                    "description": "iOS 18.4 et Apple Intelligence viennent tout juste de sortir, dans cette nouvelle vid\u00e9o, je vous propose de passer en revue toutes les nouveaut\u00e9s ! \n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcf7 Mon Mat\u00e9riel : \n\n\ud83d\udcf1 Smartphone 1 : https://amzn.to/4icbyvq\n\ud83d\udcf1 Smartphone 2 : https://amzn.to/3EUpkVj\n\ud83c\udfa7 \u00c9couteurs : https://amzn.to/3OJL1dk\n\ud83d\udcbb Ordinateur : https://amzn.to/4kbja3n\n\ud83c\udfa4 Micro : https://amzn.to/47kJpOs\n\ud83c\udf9b\ufe0f Carte Son : https://amzn.to/3qikrOV\n\ud83c\udfa7 Casque :  https://amzn.to/3OmTxgX\n\ud83d\udcf9 Cam\u00e9ra : https://amzn.to/41z9eJK\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcd6 Les Chapitres : \n\n0:00 Introduction \n0:28 Taille de la M\u00e0J\n0:38 Emojis\n0:42 Centre de contr\u00f4le\n2:23 iPadOS 18.4\n2:31 Confidentialit\u00e9\n2:48 Photos \n3:33 Mail\n3:56 Wallet \n4:09 Maison\n4:21 CarPlay\n4:24 Vision Pro\n4:36 Configurer un Mac avec un iPhone\n4:47 RCS \n5:12 Lossless AirPods Max \n5:18 Apple Intelligence \n5:45 Pays & Langues support\u00e9s \n5:56 Activer Apple Intelligence \n6:18 Notifications Prioritaires \n6:44 Image Playground \n7:15 Visual Intelligence\n8:02 \u00c9crire \u00e0 Siri \n8:25 ChatGPT\n8:53 Retouche Photos\n9:47 Outils de r\u00e9\u00e9criture \n10:15 GenMoji\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udce9 Business contact : contact.it3ch@gmail.com \n\n\ud83c\udf0d Mes r\u00e9seaux sociaux : \n\nTwitter :   / marty_ytb  \n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcb0Lorsqu'il y a des liens dans la description, ceux-ci sont pour la plupart du temps, des liens affili\u00e9s. Je touche donc une commission si jamais vous passez par ces liens. :)\n\n#appleintelligence #ios184 #marty"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28784",
                "likeCount": "1183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8VV2eSTZk74mqTGCM8LapE7pGFc",
            "id": "8ekJMC8OtGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T21:54:35Z",
                "channelId": "UCByOQJjav0CUDwxCk-jVNRQ",
                "title": "DRAKE - NOKIA (Official Music Video)",
                "description": "Listen to $ome $exy $ongs 4 U: https://ovo-partynextdoor.ffm.to/4u\n$$$4U Vinyl: https://ffm.link/sss4uvinyl\n\nWebsite: https://drakerelated.com/rooms/bedroom\nInstagram: https://www.instagram.com/champagnepapi/\nTwitter: https://x.com/Drake\nFacebook: https://www.facebook.com/Drake\nYouTube: https://www.youtube.com/@DrakeOfficial/videos\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TVXtAsR1Inumwj472S9r4\n\nDirected by Theo Skudra \nProduction Company: denim \nMD/EP: Christian Tyler\nEP: Alex Dall'Orso, Cameron Frengopoulos \nProducer: Jason Aita\nProducers: Cameron Frengopoulos, Alex Dall'Orso, Christian Tyler \nDOP: Kelly Jeffrey\nChoreographer: Tanisha Scott\nSet Design/Scenography: Lewis James \nPD: David Dennis\nStylist: Drew Ferguson \nEditor: Theo Skudra \nColorist: Myles Bevan\nIMAX\nEP: John Turner\nSupervisor, Post Production: Greg Ciaccio \nTechnical Advisor: Paul Constantinou \nDirector, Production DMR: Peter Osborn\nSupervisor Soundtrack Mastering: Devon Hoare\nScanning & Film Recording: Fred Masselink, Germ\u00e1n N\u00fa\u00f1ez \nFilm Technicians: Irving Barrios, Ivan Tobar, Anacleto Burgos Associate Producer: Amber Warus\nProduction Supervisor: Avery Chan \nCoordinator: Connor Brown\nTalent Coord: Thomas Masmejean\n1st AD: Chris Simon \n2nd AD: Chavin Martel UPM: Michael Starr\nIMAX Tech: Scott Hoffman \nIMAX Focus Puller: Jeff Packer \nIMAX 2nd AC: Nathan O'Brien \nIMAX Loader: Dave Stuart\n35mm Focus Puller: Matthew Veen \n35mm 2nd AC: Susan Liu\nVTR: Dylan Pouliot, Kristian Wood \nVTR Assist: Makar Bougaev\nLead Photographer: Norman Wong \nStills Assist: Patrick Marcoux\nBTS: Dylan Reid, Tristan Clarke-McMurchy, Brian Mergulhao, Kit Weyman Gaffer: Neil Munro\nBest Boy: Steve Murray Board OP: Stephen Gotschel\nKey Grip: Adam McDonald \nBest Boy: Chris Davies\nCrane Operator: Richard D Leko\nArt Director: Michael Cameron \nDecorator: Brenden Nerfa \nBuyer: Nikhil Venugopal \nIllustration: Lucas Gordon\nKey Props: Allen Pavela\nSPFX Lead: Roberts Cifersons \nSPFX Key: Patrick Svilans\nSPFX Assist: Tom Hobson, Andrew Surmeyan \nCarp Lead: Allen Barriento, Lance Rotten\nWardrobe Designer/Stylist Assist: Sofia Andrade \nWardrobe Designer: Hilary Olsen, Zoba Martin\nWardrobe Assist: Lilyana Khoshaba, Sabrina Campana, Bea Evans Seamstress: Lynne Weare\nDrake\u2019s HMUA: Luisa Duran \nKey HMUA: Sierra Elliot\nHMU Assist: Gabrielle Jovellanos, Lori Fabrizio\nAssist Editor: Nic Houghton\nPost Producer: Chantelle Blagrove \nColour and Finishing: Studio RM \nHead of Colour: Tomas Katter \nColour EP: Mike Coley\nColour Producer: Paloma Bido \nLead VFX: Miriam Oladejo \nVFX: Koffee Coley\nOnline Editor: Max Sharman \n3D Artist: Reduciano\nLED Visuals: Ben Wollin, Frank Xavier\nIntro Composition: Chris Stiliadis, Jimmy Nguyen\nRoller Girls: Javelyn Lewis, Kyria Fischl \nWelders: Brendan Ruck, David Nolan \nModel: Luiza Khovanska\nAssistant Choreo: Myrosia Palmer, Fizz\nDancers: Adrianna Perryman, Akira Dawn, Alessia Geresolo, Amanda Macevicius, Amanda Videla, Amy Missy, Ange Bailey, Aryanna Silvera, Beatriz Fructuoso, Briia Lewis, Carina Kanaan, Cassandra Toutou, Cherise Christina Williams, Christina De La Cruz, Daisphia Francis, Danah Rosales, Daniela Kareah Calamayan, Destiny Smith, Diane Louis, Faith Sodipo, Oluwagbenisola Gbemi Olajide, Gloria Elogo, Jadien Lyons, Janice Ellis, Jazmine Thomas, Jenna Shortt, Jess Saunders, Jonna Abrams, Jordanae Marie, Julia Baile, Kaliyah Williams, Kayanna Aldred, Lindsay Aquin, Lindsay Fuentes, Marion Kang, Marquisha Sparkes-Whonder, McKenna Warwick, Megan Cartwright, Megan Gonzalvo, Michelle Lin, Meydge Anguiley, Miambi Kasse, Monique Pascall, Myrosia Palmer, Nicole Rosove, Olivia Radcliffe, Patricia Gordon, Petra Ayedzi, Rashae Wilson, Rebecca Chan, Reine Huynh, Rose Harris, Sabrina Ballesteros, Sammi Vassell, Sarah Francis Jones, Seanna Bailey, Sentayehu Kingdon, Serena Tran, Shane Tubog, Shaniece Phillips, Shaniece Watkis, Shayla Lewis, Sofia Khachi, Tayjah Nedrick, Treshonna Wolliston, Vanessa Cobham, Victoria Barrie, Zoe Edwards, Zyanna Rodrigues-Wishart\nTribal Carnival Agency\nCreative Direction & Casting: Celena Seusahai \nLead Body Wear Designer: Gail Seusahai\nBig Mas Costume \nDesigner & Lead: Dexter Seusahai \nAssistant Body Wear Designer: Justin Baird\nCasting: Tyrell MacLennan\nDancers: Adriana Roy - Rohozneanu, Alexia Bowen, Alishia Rampersad, Aneka Campbell, Arnelle Douglas, Briged Beckles Irwin, Celena Seusahai, Chandelle King, Dion-Tae John, Gizelle Fray, Jada Bassaragh, Jadah Idowu, Kadina Diaz, Kayla Thompson, Kam Willie, Kiara Cipriani, Latesha Dailey, Lavanya Sivagnanam, Lorrel Williams, Malika Hull, Merce Arismendy, Mikaylah Jairam, Miriam Ali, Moesha Dominique, Olivia Michalczak, Porsche Williams, Raquelle Castillo, Selena Kwok, ShakivaWilliams, Shea Betton, Shevon Sewbans, Sierrah Singh, Tanisha Teape, Taylor Shin, Tiah Arnold, Tianna Teape, Tr\u00e9Ann Billings-Shaw, Yasmine Johnson\nLA Unit\nService Production Company: freenjoy \nEP/Producer: Nathan Scherrer, Tara Sheree \nProducer: Aiden Magarian\nSet Dresser: Jonathan Rodriguez Shai \nMUA: Esther Foster",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drake",
                "tags": [
                    "Drake",
                    "Drizzy",
                    "NOKIA",
                    "Partynextdoor",
                    "Some Sexy Songs 4 U",
                    "$$$4U"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRAKE - NOKIA (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to $ome $exy $ongs 4 U: https://ovo-partynextdoor.ffm.to/4u\n$$$4U Vinyl: https://ffm.link/sss4uvinyl\n\nWebsite: https://drakerelated.com/rooms/bedroom\nInstagram: https://www.instagram.com/champagnepapi/\nTwitter: https://x.com/Drake\nFacebook: https://www.facebook.com/Drake\nYouTube: https://www.youtube.com/@DrakeOfficial/videos\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TVXtAsR1Inumwj472S9r4\n\nDirected by Theo Skudra \nProduction Company: denim \nMD/EP: Christian Tyler\nEP: Alex Dall'Orso, Cameron Frengopoulos \nProducer: Jason Aita\nProducers: Cameron Frengopoulos, Alex Dall'Orso, Christian Tyler \nDOP: Kelly Jeffrey\nChoreographer: Tanisha Scott\nSet Design/Scenography: Lewis James \nPD: David Dennis\nStylist: Drew Ferguson \nEditor: Theo Skudra \nColorist: Myles Bevan\nIMAX\nEP: John Turner\nSupervisor, Post Production: Greg Ciaccio \nTechnical Advisor: Paul Constantinou \nDirector, Production DMR: Peter Osborn\nSupervisor Soundtrack Mastering: Devon Hoare\nScanning & Film Recording: Fred Masselink, Germ\u00e1n N\u00fa\u00f1ez \nFilm Technicians: Irving Barrios, Ivan Tobar, Anacleto Burgos Associate Producer: Amber Warus\nProduction Supervisor: Avery Chan \nCoordinator: Connor Brown\nTalent Coord: Thomas Masmejean\n1st AD: Chris Simon \n2nd AD: Chavin Martel UPM: Michael Starr\nIMAX Tech: Scott Hoffman \nIMAX Focus Puller: Jeff Packer \nIMAX 2nd AC: Nathan O'Brien \nIMAX Loader: Dave Stuart\n35mm Focus Puller: Matthew Veen \n35mm 2nd AC: Susan Liu\nVTR: Dylan Pouliot, Kristian Wood \nVTR Assist: Makar Bougaev\nLead Photographer: Norman Wong \nStills Assist: Patrick Marcoux\nBTS: Dylan Reid, Tristan Clarke-McMurchy, Brian Mergulhao, Kit Weyman Gaffer: Neil Munro\nBest Boy: Steve Murray Board OP: Stephen Gotschel\nKey Grip: Adam McDonald \nBest Boy: Chris Davies\nCrane Operator: Richard D Leko\nArt Director: Michael Cameron \nDecorator: Brenden Nerfa \nBuyer: Nikhil Venugopal \nIllustration: Lucas Gordon\nKey Props: Allen Pavela\nSPFX Lead: Roberts Cifersons \nSPFX Key: Patrick Svilans\nSPFX Assist: Tom Hobson, Andrew Surmeyan \nCarp Lead: Allen Barriento, Lance Rotten\nWardrobe Designer/Stylist Assist: Sofia Andrade \nWardrobe Designer: Hilary Olsen, Zoba Martin\nWardrobe Assist: Lilyana Khoshaba, Sabrina Campana, Bea Evans Seamstress: Lynne Weare\nDrake\u2019s HMUA: Luisa Duran \nKey HMUA: Sierra Elliot\nHMU Assist: Gabrielle Jovellanos, Lori Fabrizio\nAssist Editor: Nic Houghton\nPost Producer: Chantelle Blagrove \nColour and Finishing: Studio RM \nHead of Colour: Tomas Katter \nColour EP: Mike Coley\nColour Producer: Paloma Bido \nLead VFX: Miriam Oladejo \nVFX: Koffee Coley\nOnline Editor: Max Sharman \n3D Artist: Reduciano\nLED Visuals: Ben Wollin, Frank Xavier\nIntro Composition: Chris Stiliadis, Jimmy Nguyen\nRoller Girls: Javelyn Lewis, Kyria Fischl \nWelders: Brendan Ruck, David Nolan \nModel: Luiza Khovanska\nAssistant Choreo: Myrosia Palmer, Fizz\nDancers: Adrianna Perryman, Akira Dawn, Alessia Geresolo, Amanda Macevicius, Amanda Videla, Amy Missy, Ange Bailey, Aryanna Silvera, Beatriz Fructuoso, Briia Lewis, Carina Kanaan, Cassandra Toutou, Cherise Christina Williams, Christina De La Cruz, Daisphia Francis, Danah Rosales, Daniela Kareah Calamayan, Destiny Smith, Diane Louis, Faith Sodipo, Oluwagbenisola Gbemi Olajide, Gloria Elogo, Jadien Lyons, Janice Ellis, Jazmine Thomas, Jenna Shortt, Jess Saunders, Jonna Abrams, Jordanae Marie, Julia Baile, Kaliyah Williams, Kayanna Aldred, Lindsay Aquin, Lindsay Fuentes, Marion Kang, Marquisha Sparkes-Whonder, McKenna Warwick, Megan Cartwright, Megan Gonzalvo, Michelle Lin, Meydge Anguiley, Miambi Kasse, Monique Pascall, Myrosia Palmer, Nicole Rosove, Olivia Radcliffe, Patricia Gordon, Petra Ayedzi, Rashae Wilson, Rebecca Chan, Reine Huynh, Rose Harris, Sabrina Ballesteros, Sammi Vassell, Sarah Francis Jones, Seanna Bailey, Sentayehu Kingdon, Serena Tran, Shane Tubog, Shaniece Phillips, Shaniece Watkis, Shayla Lewis, Sofia Khachi, Tayjah Nedrick, Treshonna Wolliston, Vanessa Cobham, Victoria Barrie, Zoe Edwards, Zyanna Rodrigues-Wishart\nTribal Carnival Agency\nCreative Direction & Casting: Celena Seusahai \nLead Body Wear Designer: Gail Seusahai\nBig Mas Costume \nDesigner & Lead: Dexter Seusahai \nAssistant Body Wear Designer: Justin Baird\nCasting: Tyrell MacLennan\nDancers: Adriana Roy - Rohozneanu, Alexia Bowen, Alishia Rampersad, Aneka Campbell, Arnelle Douglas, Briged Beckles Irwin, Celena Seusahai, Chandelle King, Dion-Tae John, Gizelle Fray, Jada Bassaragh, Jadah Idowu, Kadina Diaz, Kayla Thompson, Kam Willie, Kiara Cipriani, Latesha Dailey, Lavanya Sivagnanam, Lorrel Williams, Malika Hull, Merce Arismendy, Mikaylah Jairam, Miriam Ali, Moesha Dominique, Olivia Michalczak, Porsche Williams, Raquelle Castillo, Selena Kwok, ShakivaWilliams, Shea Betton, Shevon Sewbans, Sierrah Singh, Tanisha Teape, Taylor Shin, Tiah Arnold, Tianna Teape, Tr\u00e9Ann Billings-Shaw, Yasmine Johnson\nLA Unit\nService Production Company: freenjoy \nEP/Producer: Nathan Scherrer, Tara Sheree \nProducer: Aiden Magarian\nSet Dresser: Jonathan Rodriguez Shai \nMUA: Esther Foster"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2886867",
                "likeCount": "251015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9qqIKede6v4OzEDQAo3cHGtmAVQ",
            "id": "8_wSYEUM0dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:49:43Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "une tape sur l'\u00e9paule",
                "description": "from le mental breakdown to danser sur les tables! \n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"danser sur les tables\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "une tape sur l'\u00e9paule",
                    "description": "from le mental breakdown to danser sur les tables! \n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"danser sur les tables\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480504",
                "likeCount": "32376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nW0bjxSHX5z2VG1kQ78qjT3k1c",
            "id": "Bcbq5SIa0GY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:34:42Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "50 C\u00c9LIBATAIRES CHERCHENT L'AMOUR",
                "description": "\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "50 C\u00c9LIBATAIRES CHERCHENT L'AMOUR",
                    "description": "\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431692",
                "likeCount": "17623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cln7cK7ZL6-kzoRnCPQUz6K2Ix4",
            "id": "4UwuSS4xx9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:06Z",
                "channelId": "UCEEGyxve4TX6mIv5_dtU6qg",
                "title": "15MIN ABDOS DESSINES INTENSIFS ! Rapide, intense, efficace - Bikini avec Sissy 11",
                "description": "\ud83c\udf0a Le Bikini avec Sissy 11 est L\u00c0 ! \ud83d\udc59 Et on attaque avec une premi\u00e8re s\u00e9ance 100% focus abdos comme on adore ! Inspir\u00e9e de ma routine post-op pour r\u00e9cup\u00e9rer compl\u00e8tement mes abdos, ce workout est magique pour tonifier sa sangle abdominale, se reconnecter avec son centre et dessiner ses abdos ! \u00c0 faire sans mod\u00e9ration ! \nPr\u00e9pare-toi \u00e0 transpirer, t\u2019amuser et transformer ta shape avec moi pendant 4 semaines de pure motivation. \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udca5 Br\u00fble du gras & booste ton m\u00e9tabolisme\n\ud83c\udf51 Pumpe ton booty\n\ud83c\udf6b Sculpte tes abdos\n\u26a1 Dessine ta shape\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge ton ebook 100% gratuit (planning, conseils et recettes in\u00e9dites) :\n\ud83d\udc49 https://link.trainsweateat.com/IsscuCX\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge l'app TSE gratuitement pour acc\u00e9der aux s\u00e9ances BAS11 gratuites, suivre ta progression et garder la motivation au top !\n\ud83c\udf4f Sur Apple : https://apps.apple.com/fr/app/train-sweat-eat\n\ud83e\udd16 Sur Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trainsweateat.app\n\n\ud83d\udccc RDV chaque Lundi, Mercredi & Jeudi \u00e0 17h sur YouTube !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sissy MUA",
                "tags": [
                    "sissy mua",
                    "sissy",
                    "mua",
                    "fitness",
                    "fit",
                    "fitgirl",
                    "muscu",
                    "musculation",
                    "maigrir",
                    "mincir",
                    "affiner",
                    "jambes",
                    "cuisses",
                    "ventre",
                    "plat",
                    "abdos",
                    "taille",
                    "poign\u00e9es",
                    "d'amour",
                    "muscler",
                    "tonifier",
                    "culotte",
                    "de",
                    "cheval",
                    "nourriture",
                    "food",
                    "healthy",
                    "saine",
                    "organic",
                    "bio",
                    "vegan",
                    "v\u00e9g\u00e9tarien",
                    "v\u00e9g\u00e9talien",
                    "une",
                    "journ\u00e9e",
                    "dans",
                    "mon",
                    "assiette",
                    "routine",
                    "naturelle",
                    "partner",
                    "motivation",
                    "\u00e9paules",
                    "summer",
                    "beach",
                    "bikini",
                    "avec",
                    "health",
                    "working",
                    "out",
                    "abs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "15MIN ABDOS DESSINES INTENSIFS ! Rapide, intense, efficace - Bikini avec Sissy 11",
                    "description": "\ud83c\udf0a Le Bikini avec Sissy 11 est L\u00c0 ! \ud83d\udc59 Et on attaque avec une premi\u00e8re s\u00e9ance 100% focus abdos comme on adore ! Inspir\u00e9e de ma routine post-op pour r\u00e9cup\u00e9rer compl\u00e8tement mes abdos, ce workout est magique pour tonifier sa sangle abdominale, se reconnecter avec son centre et dessiner ses abdos ! \u00c0 faire sans mod\u00e9ration ! \nPr\u00e9pare-toi \u00e0 transpirer, t\u2019amuser et transformer ta shape avec moi pendant 4 semaines de pure motivation. \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udca5 Br\u00fble du gras & booste ton m\u00e9tabolisme\n\ud83c\udf51 Pumpe ton booty\n\ud83c\udf6b Sculpte tes abdos\n\u26a1 Dessine ta shape\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge ton ebook 100% gratuit (planning, conseils et recettes in\u00e9dites) :\n\ud83d\udc49 https://link.trainsweateat.com/IsscuCX\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge l'app TSE gratuitement pour acc\u00e9der aux s\u00e9ances BAS11 gratuites, suivre ta progression et garder la motivation au top !\n\ud83c\udf4f Sur Apple : https://apps.apple.com/fr/app/train-sweat-eat\n\ud83e\udd16 Sur Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trainsweateat.app\n\n\ud83d\udccc RDV chaque Lundi, Mercredi & Jeudi \u00e0 17h sur YouTube !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46513",
                "likeCount": "1860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0V_BaejID-ZtCyUcIkdvZ9V0xU",
            "id": "8X6SE-i4IEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:53:58Z",
                "channelId": "UC53gfTiWvslLPNuoDcoxmVg",
                "title": "Gamme Bio",
                "description": "La gamme bio...\n\nA part \u00e7a je joue mon spectacle \u00e0 Paris et dans toute la France.\n\nFilm\u00e9 par Paul Izabelle, avec l'aide de Davidson le bg et Dante\nMusique de ma soeur Marie Reno\nEtalo : R\u00e9mi Dumas poussin\nMixage : le barbu Mogran Riiturii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Franjo",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gamme Bio",
                    "description": "La gamme bio...\n\nA part \u00e7a je joue mon spectacle \u00e0 Paris et dans toute la France.\n\nFilm\u00e9 par Paul Izabelle, avec l'aide de Davidson le bg et Dante\nMusique de ma soeur Marie Reno\nEtalo : R\u00e9mi Dumas poussin\nMixage : le barbu Mogran Riiturii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199402",
                "likeCount": "13671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ooco5U1QZroCgtAIXKLEXXO3TLI",
            "id": "qIPdQmzuX9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                    "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1606173",
                "likeCount": "77372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vo8afM6ZlxW9LpExK3w8edbsVSw",
            "id": "pKHXkEXduEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:58Z",
                "channelId": "UCC1Tdag0L4dfOEDAsWW6TvQ",
                "title": "Les 11 meilleurs aliments pour augmenter la testoste\u0301rone",
                "description": "Voici les 10 aliments qui augmentent le plus votre taux de testost\u00e9rone naturellement.\n\nTu veux en savoir plus sur le prochain GROS concours que j'organiser, clique vite ici : https://my.fitmass.fr/concours\n\n\u25ba Mes compl\u00e9ments alimentaires : https://www.coalition-nutrition.com\n\u25ba Mes programmes de musculation : https://www.fitmass.fr\n\u25ba Ma formation pour devenir coach \u00e0 succ\u00e8s : https://www.fitmass.school/candidature\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\n\u25ba Associations of Fish Oil Supplement Use With Testicular Function in Young Men.\nTina Kold Jensen PhD, L\u00e6rke Priskorn PhD, Stine A. Holmboe PhD, Feiby L. Nassan.\n\n\u25ba Whole Egg Vs. Egg White Ingestion During 12 weeks of Resistance Training in Trained Young Males: A Randomized Controlled Trial.\nReza Bagheri, Babak Hooshmand Moghadam, Damoon Ashtary-Larky, Scott C. Forbes, Darren G. Candow, Andrew J. Galpin, Mozhgan Eskandari, Richard B. Kreider and Alexei Wong.\n\n\u25ba Mechanisms of honey on testosterone levels.\nSaleem Ali Banihani.\n\n\u25ba Natural Pomegranate juice improves mood, well being and enhances Salivary Testosterone levels in healthy volunteers.\nEmad A. S Al-Dujaili and Nacer F. Smail\n\n\u25ba A systematic review on the effect of Ginger (Zingiber officinale) on improvement of biological and fertility indices of sperm in laboratory animals, poultry and humans.\nMajid Gholami-Ahangaran, Maryam Karimi-Dehkordi, Arefeh Akbari Javar, Maziar Haj Salehi, Mehrdad Ostadpoor.\n\n\u25ba Association of Testosterone-Related Dietary Pattern with Testicular Function among Adult Men: A Cross-Sectional Health Screening Study in Taiwan.\nAdi-Lukas Kurniawan, Chien-Yeh Hsu, Jane C-J Chao, Rathi Paramastri, Hsiu-An Lee, Pao-Chin Lai, Nan-Chen Hsieh and Shu-Fang Vivienne Wu.\n\n\u25ba Beneficial effects of fenugreek glycoside supplementation in male subjects during resistance training: A randomized controlled pilot study.\nSachin Wankhede, Vishwaraman Mohan, Prasad Thakurdesai.\n\n\u25ba Effect of fenugreek extract supplement on testosterone levels in male: A meta-analysis of clinical trials.\nAnahita Mansoori, Seyedahmad Hosseini, Marzie Zilaee, Razie Hormoznejad, Mojdeh Fathi.\n\n\u25ba Fenugreek and Its Effects on Muscle Performance: A Systematic Review.\nWaleed I. Albaker.\n\n\u25ba Testosterone in Males as Enhanced by Onion (Allium Cepa L.).\nSaleem Ali Banihani\n\n\u25ba Magnesium and anabolic hormones in older men.\nM. Maggio, G. P. Ceda, F. Lauretan, C. Cattabiani, E. Avantaggiato, S. Morganti, F. Ablondi, S. Bandinelli, L. J. Dominguez, M. Barbagallo, G. Paolisso, R. D. Semba and L. Ferrucci.\n\n\u25ba The effect of exhaustion exercise on thyroid hormones and testosterone levels of elite athletes receiving oral zinc.\nMehmet Kilic, Abdulkerim Kasim Baltaci, Mehmet Gunay, Hakki G\u00f6kbel, Nilsel Okudan, Ibrahim Cicioglu\n\nMes salles de sport \n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.com\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nassim Sahili",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les 11 meilleurs aliments pour augmenter la testoste\u0301rone",
                    "description": "Voici les 10 aliments qui augmentent le plus votre taux de testost\u00e9rone naturellement.\n\nTu veux en savoir plus sur le prochain GROS concours que j'organiser, clique vite ici : https://my.fitmass.fr/concours\n\n\u25ba Mes compl\u00e9ments alimentaires : https://www.coalition-nutrition.com\n\u25ba Mes programmes de musculation : https://www.fitmass.fr\n\u25ba Ma formation pour devenir coach \u00e0 succ\u00e8s : https://www.fitmass.school/candidature\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\n\u25ba Associations of Fish Oil Supplement Use With Testicular Function in Young Men.\nTina Kold Jensen PhD, L\u00e6rke Priskorn PhD, Stine A. Holmboe PhD, Feiby L. Nassan.\n\n\u25ba Whole Egg Vs. Egg White Ingestion During 12 weeks of Resistance Training in Trained Young Males: A Randomized Controlled Trial.\nReza Bagheri, Babak Hooshmand Moghadam, Damoon Ashtary-Larky, Scott C. Forbes, Darren G. Candow, Andrew J. Galpin, Mozhgan Eskandari, Richard B. Kreider and Alexei Wong.\n\n\u25ba Mechanisms of honey on testosterone levels.\nSaleem Ali Banihani.\n\n\u25ba Natural Pomegranate juice improves mood, well being and enhances Salivary Testosterone levels in healthy volunteers.\nEmad A. S Al-Dujaili and Nacer F. Smail\n\n\u25ba A systematic review on the effect of Ginger (Zingiber officinale) on improvement of biological and fertility indices of sperm in laboratory animals, poultry and humans.\nMajid Gholami-Ahangaran, Maryam Karimi-Dehkordi, Arefeh Akbari Javar, Maziar Haj Salehi, Mehrdad Ostadpoor.\n\n\u25ba Association of Testosterone-Related Dietary Pattern with Testicular Function among Adult Men: A Cross-Sectional Health Screening Study in Taiwan.\nAdi-Lukas Kurniawan, Chien-Yeh Hsu, Jane C-J Chao, Rathi Paramastri, Hsiu-An Lee, Pao-Chin Lai, Nan-Chen Hsieh and Shu-Fang Vivienne Wu.\n\n\u25ba Beneficial effects of fenugreek glycoside supplementation in male subjects during resistance training: A randomized controlled pilot study.\nSachin Wankhede, Vishwaraman Mohan, Prasad Thakurdesai.\n\n\u25ba Effect of fenugreek extract supplement on testosterone levels in male: A meta-analysis of clinical trials.\nAnahita Mansoori, Seyedahmad Hosseini, Marzie Zilaee, Razie Hormoznejad, Mojdeh Fathi.\n\n\u25ba Fenugreek and Its Effects on Muscle Performance: A Systematic Review.\nWaleed I. Albaker.\n\n\u25ba Testosterone in Males as Enhanced by Onion (Allium Cepa L.).\nSaleem Ali Banihani\n\n\u25ba Magnesium and anabolic hormones in older men.\nM. Maggio, G. P. Ceda, F. Lauretan, C. Cattabiani, E. Avantaggiato, S. Morganti, F. Ablondi, S. Bandinelli, L. J. Dominguez, M. Barbagallo, G. Paolisso, R. D. Semba and L. Ferrucci.\n\n\u25ba The effect of exhaustion exercise on thyroid hormones and testosterone levels of elite athletes receiving oral zinc.\nMehmet Kilic, Abdulkerim Kasim Baltaci, Mehmet Gunay, Hakki G\u00f6kbel, Nilsel Okudan, Ibrahim Cicioglu\n\nMes salles de sport \n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.com\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76801",
                "likeCount": "4378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3yM57T45pNX6YITEnf6JJGmF3U",
            "id": "y2nu8zpVBmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop",
                    "Party in the USA",
                    "Midnight Sky"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1807986",
                "likeCount": "122418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TpFl3I17H2iayb-y9Et_XHUW8YY",
            "id": "P92NqFEQvBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:25Z",
                "channelId": "UCfXXAQ-mp1uUcvSpvMcAAtw",
                "title": "Blanche-neige et les sept nains - 50/50",
                "description": "D\u00e9couvrez Holzkern et \u00e9conomisez en utilisant le code LINKSTHESUN en cliquant sur ce lien : http://www.holzkern.com/linksthesun\n\nDans ce treizi\u00e8me \u00e9pisode du 50/50, on va se pencher sur Blanche-neige et les sept nains, la production Disney de 1937 !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  PATREON  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nSoutenez-moi sur Patreon en cliquant sur ce lien : https://www.patreon.com/Links504\n\n\ud83c\udfb5   LA MUSIQUE   \ud83c\udfb5\n\nG\u00e9n\u00e9riques : My Type, d'Arthur Basov\n01:02 et 09:06 - Aqua (BO du jeu Kingdom Hearts Birth by Sleep)\n06:50 - A gentle transition de Immersive Music\n31:00 - The Lovers (BO du jeu The Movies)\n36:15 - Map (BO du jeu Overcooked 2)\nLe Plectrorap : Django Droid de Studio Le Bus\n\n\ud83d\udc49   MES CHA\u00ceNES   \ud83d\udc4d\n\nLinksTheSun : @linksthesun\nLinks Off : @LinksOff\nLinksTS : https://www.twitch.tv/linksts\n\n\ud83d\udcbb   MES R\u00c9SEAUX   \ud83d\udcbb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/linksthesun/\nDiscord : https://discord.gg/7UtnF44\nFacebook : http://www.facebook.com/pages/LinksTheSunOfficiel\n\nVous pouvez me joindre par mail \u00e0 cette adresse : contact.linksthesun@gmail.com\n\n-------------------------------\n\n00:00 -  Intro et int\u00e9gration\n02:40 - G\u00e9n\u00e9rique\n05:36 - Partie 1 : Une reine, une princesse et un prince\n14:35 - Partie 2 : La for\u00eat\n19:23 - Partie 3 : Siffler en travaillant\n23:12 - Partie 4 : Les nains\n26:21 - Partie 5 : La rencontre\n28:06 - Partie 6 : Le d\u00e9guisement parfait\n31:25 - Partie 7 : Plus de chansons\n32:25 - Partie 8 : Le plan de la reine\n35:25 - Partie 9 : La confrontation\n40:14 - Partie 10 - Mort et vie de Blanche-neige\n42:35 - L'\u00e9dulcoration\n43:02 - Les humains\n43:40 - La sorci\u00e8re\n45:01 - Blanche-neige et le prince\n46:07 - La musique et les sons\n47:11 - Les nains\n48:13 - Le scenario\n49:41 - Le sexisme\n51:56 - Un film r\u00e9volutionnaire\n53:18 - Un conte moderne\n55:12 - Conclusion et plectrorap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LinksTheSun",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Blanche-neige et les sept nains - 50/50",
                    "description": "D\u00e9couvrez Holzkern et \u00e9conomisez en utilisant le code LINKSTHESUN en cliquant sur ce lien : http://www.holzkern.com/linksthesun\n\nDans ce treizi\u00e8me \u00e9pisode du 50/50, on va se pencher sur Blanche-neige et les sept nains, la production Disney de 1937 !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  PATREON  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nSoutenez-moi sur Patreon en cliquant sur ce lien : https://www.patreon.com/Links504\n\n\ud83c\udfb5   LA MUSIQUE   \ud83c\udfb5\n\nG\u00e9n\u00e9riques : My Type, d'Arthur Basov\n01:02 et 09:06 - Aqua (BO du jeu Kingdom Hearts Birth by Sleep)\n06:50 - A gentle transition de Immersive Music\n31:00 - The Lovers (BO du jeu The Movies)\n36:15 - Map (BO du jeu Overcooked 2)\nLe Plectrorap : Django Droid de Studio Le Bus\n\n\ud83d\udc49   MES CHA\u00ceNES   \ud83d\udc4d\n\nLinksTheSun : @linksthesun\nLinks Off : @LinksOff\nLinksTS : https://www.twitch.tv/linksts\n\n\ud83d\udcbb   MES R\u00c9SEAUX   \ud83d\udcbb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/linksthesun/\nDiscord : https://discord.gg/7UtnF44\nFacebook : http://www.facebook.com/pages/LinksTheSunOfficiel\n\nVous pouvez me joindre par mail \u00e0 cette adresse : contact.linksthesun@gmail.com\n\n-------------------------------\n\n00:00 -  Intro et int\u00e9gration\n02:40 - G\u00e9n\u00e9rique\n05:36 - Partie 1 : Une reine, une princesse et un prince\n14:35 - Partie 2 : La for\u00eat\n19:23 - Partie 3 : Siffler en travaillant\n23:12 - Partie 4 : Les nains\n26:21 - Partie 5 : La rencontre\n28:06 - Partie 6 : Le d\u00e9guisement parfait\n31:25 - Partie 7 : Plus de chansons\n32:25 - Partie 8 : Le plan de la reine\n35:25 - Partie 9 : La confrontation\n40:14 - Partie 10 - Mort et vie de Blanche-neige\n42:35 - L'\u00e9dulcoration\n43:02 - Les humains\n43:40 - La sorci\u00e8re\n45:01 - Blanche-neige et le prince\n46:07 - La musique et les sons\n47:11 - Les nains\n48:13 - Le scenario\n49:41 - Le sexisme\n51:56 - Un film r\u00e9volutionnaire\n53:18 - Un conte moderne\n55:12 - Conclusion et plectrorap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230225",
                "likeCount": "19525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zNqYRstTItFDpdlLzqcTx-90ebk",
            "id": "3xZQUi_FIHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:05:47Z",
                "channelId": "UC1ndVn8sa4oTbW09P5ICOog",
                "title": "iOS 18/4 disponible! Nouveaut\u00e9s iPhone, Apple intelligence enfin en France",
                "description": "Apple propose iOS 18.4 pour tous avec l'arriv\u00e9e d'Apple Intelligence. Dans cette vid\u00e9o, je fais le r\u00e9capitulatif des nouveaut\u00e9s iOS 18.4  final sur iPhone.\n\ud83e\uddf9Nettoyez votre iPhone avec ce produit: https://amzn.to/3Y8yRyE\n\nSommaire :\n\n00:00:00 Pr\u00e9sentation\n00:00:30 Nouveaut\u00e9s iOS 18.4 pour tous les iphone\n00:04:50 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence.\n\nDans le d\u00e9tails des nouveaut\u00e9s iOS 18.4:\n\n- Sons d'ambiance.\n- Nouveaux Emojis 2025\n- AppStore; Mise en pause du t\u00e9l\u00e9chargement\n- Nouveaux raccourcis SAFARI et MESSAGES\n- Nouveaux Widgets Podcast\n- Genmojis (Apple intelligence)\n- Outil d'\u00e9critures (Apple intelligence)\n- Image Playground (Apple intelligence)\n- Visual Intelligence (Apple intelligence)\n- Gomme magique (Apple intelligence)\n- flouter un visage (Apple intelligence)\n- SIRI / ChatGPT (Apple intelligence)\n\n\n#ios184 #nouveaut\u00e9s #nouveaut\u00e9 #francais #france #newfeatures #appleintelligence #emojis #genmojis #visualintelligence #gommemagique #gomme #IA #AI #news",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "amazing mac TV",
                "tags": [
                    "Ios",
                    "mise aj our",
                    "mise a jour iOS 18.4",
                    "iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 nouveauts",
                    "iphone iOS 18.4",
                    "ios 18.4 fracans",
                    "ios 18.4 fr",
                    "test francais",
                    "francais",
                    "apple",
                    "iphonenoubeaut\u00e9",
                    "iphone",
                    "nouveaut\u00e9s iOS 18",
                    "nouveau iOS 18.4",
                    "apple intelligence",
                    "genmojis",
                    "comment fiare un genmojo",
                    "comment utiliser la gommage maqieue",
                    "flouter un visage",
                    "iphone gomme maguqye"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18/4 disponible! Nouveaut\u00e9s iPhone, Apple intelligence enfin en France",
                    "description": "Apple propose iOS 18.4 pour tous avec l'arriv\u00e9e d'Apple Intelligence. Dans cette vid\u00e9o, je fais le r\u00e9capitulatif des nouveaut\u00e9s iOS 18.4  final sur iPhone.\n\ud83e\uddf9Nettoyez votre iPhone avec ce produit: https://amzn.to/3Y8yRyE\n\nSommaire :\n\n00:00:00 Pr\u00e9sentation\n00:00:30 Nouveaut\u00e9s iOS 18.4 pour tous les iphone\n00:04:50 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence.\n\nDans le d\u00e9tails des nouveaut\u00e9s iOS 18.4:\n\n- Sons d'ambiance.\n- Nouveaux Emojis 2025\n- AppStore; Mise en pause du t\u00e9l\u00e9chargement\n- Nouveaux raccourcis SAFARI et MESSAGES\n- Nouveaux Widgets Podcast\n- Genmojis (Apple intelligence)\n- Outil d'\u00e9critures (Apple intelligence)\n- Image Playground (Apple intelligence)\n- Visual Intelligence (Apple intelligence)\n- Gomme magique (Apple intelligence)\n- flouter un visage (Apple intelligence)\n- SIRI / ChatGPT (Apple intelligence)\n\n\n#ios184 #nouveaut\u00e9s #nouveaut\u00e9 #francais #france #newfeatures #appleintelligence #emojis #genmojis #visualintelligence #gommemagique #gomme #IA #AI #news"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42022",
                "likeCount": "1311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCyx4YayxEz9OtHWsdLJc5jkWhU",
            "id": "N-U4QPKQf6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T11:59:05Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : 10000\u20ac De Shopping + Embrouille En Cuisine + Recette Saumon Bowl",
                "description": "Hey la team ! \ud83d\udc9b On vous emm\u00e8ne avec nous pour un 24h dans notre quotidien : on pr\u00e9pare un tiramisu maison, on rencontre une abonn\u00e9e trop sympa\n\nVous \u00eates chauds ? C\u2019est parti !\n\n\ud83d\udcac Dites-nous en commentaire qui a fait le meilleur tiramisu (la v\u00e9rit\u00e9 compte hein)\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE\nMerci \u00e0 Lux\u00e9ol pour leur confiance !\n\n\ud83c\udf3f\u2728Envie d'une crini\u00e8re de\nr\u00eave ? \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fTestez les Gummies\nForce & Croissance! Gr\u00e2ce \u00e0 la pr\u00eale des champs. La pr\u00eale des champs am\u00e9liore l'\u00e9tat des cheveux et favorise la croissance et la fortification des cheveux ! \ud83c\udf31\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd25 Bon plan: Profitez de\n-30% sur tout le site avec le code DOMIYANI sur\nhttps://www.luxeol.com\nPour votre sant\u00e9 pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\u27a1\ufe0f\n*www.mangerbouger.fr*\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : 10000\u20ac De Shopping + Embrouille En Cuisine + Recette Saumon Bowl",
                    "description": "Hey la team ! \ud83d\udc9b On vous emm\u00e8ne avec nous pour un 24h dans notre quotidien : on pr\u00e9pare un tiramisu maison, on rencontre une abonn\u00e9e trop sympa\n\nVous \u00eates chauds ? C\u2019est parti !\n\n\ud83d\udcac Dites-nous en commentaire qui a fait le meilleur tiramisu (la v\u00e9rit\u00e9 compte hein)\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE\nMerci \u00e0 Lux\u00e9ol pour leur confiance !\n\n\ud83c\udf3f\u2728Envie d'une crini\u00e8re de\nr\u00eave ? \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fTestez les Gummies\nForce & Croissance! Gr\u00e2ce \u00e0 la pr\u00eale des champs. La pr\u00eale des champs am\u00e9liore l'\u00e9tat des cheveux et favorise la croissance et la fortification des cheveux ! \ud83c\udf31\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd25 Bon plan: Profitez de\n-30% sur tout le site avec le code DOMIYANI sur\nhttps://www.luxeol.com\nPour votre sant\u00e9 pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\u27a1\ufe0f\n*www.mangerbouger.fr*\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227839",
                "likeCount": "10355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wgVG6qUMBvLhenyQmwo4xbQ9ef4",
            "id": "z4HKIqqyJj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T08:49:04Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "NE R\u00c9VEILLE PAS PAPA IRL (tu le r\u00e9veille, tu souffres, beaucoup)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nMerci @raven1722 d'avoir souffert avec moi dans ce r\u00e9veille pas papa IRL !\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "sora r\u00e9veille pas papa",
                    "reveille pas papa irl",
                    "r\u00e9veille pas papa dans la vraie vie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NE R\u00c9VEILLE PAS PAPA IRL (tu le r\u00e9veille, tu souffres, beaucoup)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nMerci @raven1722 d'avoir souffert avec moi dans ce r\u00e9veille pas papa IRL !\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321333",
                "likeCount": "20739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPJQZ4RGw9pxcaP8I015GvdvS4k",
            "id": "Fr0wyEfkccc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:03:53Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "On joue des s\u00e9ries \u00e9crites par des IA ( et c\u2019est bien NUL) \ud83c\udfac",
                "description": "Si vous avez besoin de vous confier \u00e0 des professionnels, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire sur https://www.betterhelp.com/natoo , 10% offerts en passant par ce lien \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Audrey Pirault et \u00e0 J\u00e9r\u00e9mie Dethelot d'\u00eatre venus tester ce concept farfelu ! \nEt un grand merci \u00e0 Emmanuel Curtil d'avoir \u00e9t\u00e9 notre patron !\n\ncr\u00e9dits : \n\nN\u00c4KYM\u00c4\nProducteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\nCharg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\nR\u00e9gisseuse : Alice BENOIT\n\nR\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\nAssistante r\u00e9alisatrice : Salom\u00e9 STARCELLI\nDirecteur photo : Xavier CORDONNIER\nCadreurs : Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Guillaume CL\u00c9DAT\nOp\u00e9rateur OPS : Rapha\u00ebl CHARPIN\nChef \u00e9lectro : Th\u00e9o LARRIDON\nAssistante \u00e9lectro : L\u00e9na TEXIER\n\nCostumi\u00e8re : M\u00e9lody COLLANGE\nMaquilleuse : Joy HUMBLOT\n\nChefs monteurs : Sacha LAUDAT, Guillaume CL\u00c9DAT\nAssistant monteur : Eliaz LEF\u00c8VRE\nGraphiste : Yann HARDYMixeur : Johan TOUBIN\n\u00c9talonnage : Laure GOYER\n\nPrompteur : Vincent POLLET\nResponsable communication : Julie JACQUES\n\nStudio et moyen techniques : N\u00c4KYM\u00c4\n\n---\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" WAW DreamStream c'est Hollywood ou quoi ?!!\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "audrey pirault",
                    "jeremie dethelot",
                    "ia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On joue des s\u00e9ries \u00e9crites par des IA ( et c\u2019est bien NUL) \ud83c\udfac",
                    "description": "Si vous avez besoin de vous confier \u00e0 des professionnels, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire sur https://www.betterhelp.com/natoo , 10% offerts en passant par ce lien \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Audrey Pirault et \u00e0 J\u00e9r\u00e9mie Dethelot d'\u00eatre venus tester ce concept farfelu ! \nEt un grand merci \u00e0 Emmanuel Curtil d'avoir \u00e9t\u00e9 notre patron !\n\ncr\u00e9dits : \n\nN\u00c4KYM\u00c4\nProducteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\nCharg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\nR\u00e9gisseuse : Alice BENOIT\n\nR\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\nAssistante r\u00e9alisatrice : Salom\u00e9 STARCELLI\nDirecteur photo : Xavier CORDONNIER\nCadreurs : Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Guillaume CL\u00c9DAT\nOp\u00e9rateur OPS : Rapha\u00ebl CHARPIN\nChef \u00e9lectro : Th\u00e9o LARRIDON\nAssistante \u00e9lectro : L\u00e9na TEXIER\n\nCostumi\u00e8re : M\u00e9lody COLLANGE\nMaquilleuse : Joy HUMBLOT\n\nChefs monteurs : Sacha LAUDAT, Guillaume CL\u00c9DAT\nAssistant monteur : Eliaz LEF\u00c8VRE\nGraphiste : Yann HARDYMixeur : Johan TOUBIN\n\u00c9talonnage : Laure GOYER\n\nPrompteur : Vincent POLLET\nResponsable communication : Julie JACQUES\n\nStudio et moyen techniques : N\u00c4KYM\u00c4\n\n---\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" WAW DreamStream c'est Hollywood ou quoi ?!!\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166186",
                "likeCount": "14061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eXQPSEMr9BlrYwRr29AdBw9Yo64",
            "id": "4tgZDq4bsEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON CONSTRUIT UNE MAISON EN CARTON (pour r\u00e9sister aux \u00e9l\u00e9ments)",
                "description": "On construit une maison en carton avec les gars, mais la m\u00e9t\u00e9o est contre nous ! Collaboration commerciale. G\u00e8re tes projets avec Odoo, la premi\u00e8re application est gratuite \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/qJM\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Lucie Pineau\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader\nCadreurs : Arthur Despres, Morgane Valat\nResponsables de postproduction : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Diane Javelot \n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON CONSTRUIT UNE MAISON EN CARTON (pour r\u00e9sister aux \u00e9l\u00e9ments)",
                    "description": "On construit une maison en carton avec les gars, mais la m\u00e9t\u00e9o est contre nous ! Collaboration commerciale. G\u00e8re tes projets avec Odoo, la premi\u00e8re application est gratuite \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/qJM\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Lucie Pineau\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader\nCadreurs : Arthur Despres, Morgane Valat\nResponsables de postproduction : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Diane Javelot \n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2655035",
                "likeCount": "180939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lgDNzAWv-xxP_71ddcVMbLLl1Nw",
            "id": "SKMsx9ZudFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T08:00:19Z",
                "channelId": "UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q",
                "title": "On parle rap, humour et basket avec Mister V | REACT | DERUSH #3",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode de Derush avec un invit\u00e9 de marque : @mistervofficial ! \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcbb \u00ab Sens cach\u00e9 : les youtubers \u00bb (2016) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur la recette du succ\u00e8s des youtubers humoristiques, dont un certain Mister V, membre du Woop. \n\ud83c\udfa7 \u00ab Les enfants du rap \u00bb (2006) : ce reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial nous fait entrer dans les coulisses des plus grands rappeurs fran\u00e7ais, une musique devenue universelle, qui d\u00e9range parfois mais surtout qui d\u00e9nonce.\n\ud83c\udfc0 \u00ab Tony Parker \u00bb (2003) : portrait du basketteur fran\u00e7ais devenu c\u00e9l\u00e8bre aux Etats-Unis par les \u00e9quipes de Stade 2 (France TV Sport) Trois th\u00e9matiques qui correspondent parfaitement \u00e0 Mister V, qui nous en dit plus sur ses projets, ses passions et son rapport au rap.\n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction\n02:35 1er reportage : Les youtubers\n09:16 2\u00e8me reportage : Les enfants du rap\n33:10 3\u00e8me reportage : Tony Parker\n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions @ftvsport @envoyespecial @francetvslash @francetv \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #misterv #rap #basket",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elise Lucet",
                "tags": [
                    "elise lucet",
                    "envoy\u00e9 sp\u00e9cial",
                    "cash investigation",
                    "enqu\u00eate",
                    "reportage",
                    "documentaire",
                    "france 2",
                    "france.tv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On parle rap, humour et basket avec Mister V | REACT | DERUSH #3",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode de Derush avec un invit\u00e9 de marque : @mistervofficial ! \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcbb \u00ab Sens cach\u00e9 : les youtubers \u00bb (2016) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur la recette du succ\u00e8s des youtubers humoristiques, dont un certain Mister V, membre du Woop. \n\ud83c\udfa7 \u00ab Les enfants du rap \u00bb (2006) : ce reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial nous fait entrer dans les coulisses des plus grands rappeurs fran\u00e7ais, une musique devenue universelle, qui d\u00e9range parfois mais surtout qui d\u00e9nonce.\n\ud83c\udfc0 \u00ab Tony Parker \u00bb (2003) : portrait du basketteur fran\u00e7ais devenu c\u00e9l\u00e8bre aux Etats-Unis par les \u00e9quipes de Stade 2 (France TV Sport) Trois th\u00e9matiques qui correspondent parfaitement \u00e0 Mister V, qui nous en dit plus sur ses projets, ses passions et son rapport au rap.\n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction\n02:35 1er reportage : Les youtubers\n09:16 2\u00e8me reportage : Les enfants du rap\n33:10 3\u00e8me reportage : Tony Parker\n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions @ftvsport @envoyespecial @francetvslash @francetv \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #misterv #rap #basket"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234886",
                "likeCount": "9976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1IrtJYcphHH7GnYRY7YlEC0Tx0",
            "id": "zaym_ot3Nss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T11:01:17Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "Premier Barbecue de l'ann\u00e9e avec Inox, Bouzi, Dobby... (dans ma nouvelle cuisine ext\u00e9rieur)",
                "description": "Inoxtag vient \u00e0 la maison apres plus d\u2019un an pour passer du bon temps entre pote. J\u2019en profite pour allumer le barbecue et baptiser ma nouvelle cuisine exterieur avec 2 grosses cotes de boeuf Sashi ! \n\nUn merci aux frerots de la Maison Lascours pour la regalade !! \n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "BBQ",
                    "Barbecue",
                    "Valouzz",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Lebouseuh",
                    "Bouzi",
                    "Dobby",
                    "Pidi",
                    "Fumoir",
                    "Viande",
                    "Boeuf",
                    "Cote de boeuf",
                    "cote",
                    "nouvelle cuisine",
                    "cuisine exterieur",
                    "cuisine",
                    "jardin",
                    "entre pote",
                    "team crouton",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Premier Barbecue de l'ann\u00e9e avec Inox, Bouzi, Dobby... (dans ma nouvelle cuisine ext\u00e9rieur)",
                    "description": "Inoxtag vient \u00e0 la maison apres plus d\u2019un an pour passer du bon temps entre pote. J\u2019en profite pour allumer le barbecue et baptiser ma nouvelle cuisine exterieur avec 2 grosses cotes de boeuf Sashi ! \n\nUn merci aux frerots de la Maison Lascours pour la regalade !! \n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1161197",
                "likeCount": "57621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SUPq5qoXMLXBKQJd_U85BUfa1WI",
            "id": "L_dMRRYVktM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:00:21Z",
                "channelId": "UC3yK21Wpz8qI8bkKsKPLuCg",
                "title": "Je vous ai menti pendant deux ans...",
                "description": "Cela fait plusieurs ann\u00e9es que l\u2019on se conna\u00eet, et au fil du temps, vous avez appris \u00e0 d\u00e9couvrir mon univers, mes passions pour le montage, la production, et bien plus encore. Mais aujourd\u2019hui, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 qu\u2019il \u00e9tait temps de vous parler un peu plus de moi, de ma vie, et des changements qui se sont produits ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\n\nSi vous suivez mes vid\u00e9os, vous savez que je suis assez discr\u00e8te sur ma vie personnelle. Mais, au fond, vous n\u2019avez jamais vraiment su ce qui se cachait derri\u00e8re les coulisses de mon quotidien. Beaucoup de choses ont chang\u00e9, et j\u2019ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 garder le silence jusqu\u2019\u00e0 aujourd\u2019hui.\n\n2024 est une ann\u00e9e de grandes transformations pour moi, tant dans ma vie professionnelle que personnelle. Il y a eu des rencontres, des projets, et des d\u00e9cisions importantes. J\u2019ai travaill\u00e9 avec des personnes incroyables, et je suis heureuse de vous annoncer que de nouveaux projets vont bient\u00f4t voir le jour. Ce qui \u00e9tait autrefois secret ne le sera plus, et je suis impatiente de pouvoir vous emmener dans ces nouvelles aventures.\n\nJe vous invite donc \u00e0 me suivre de pr\u00e8s dans cette nouvelle phase. Je vais enfin pouvoir partager davantage de moments de ma vie, et je suis impatiente de vous faire d\u00e9couvrir ce que l\u2019avenir nous r\u00e9serve. Chaque dimanche, vous me retrouverez dans une nouvelle vid\u00e9o, o\u00f9 je vais partager avec vous mon \u00e9volution, mes r\u00e9ussites, mais aussi mes d\u00e9fis.\n\nJe vous aime, prenez soin de vous, et rendez-vous dimanche pour la premi\u00e8re vid\u00e9o de cette nouvelle aventure.\n\nCIA CIAOOOOO ! \u2728\n\nSUIVEZ MOI \n\nInstagram : @yeux.ebenes ( 450k ) https://www.instagram.com/p/CnpXy2EKA6Z/?hl=fr\nTiktok :   https://www.tiktok.com/@yeux.ebenes?_t=8VadP2SmA4b&_r=1 ( 3,2 millions ) \nSnapchat : yeux.ebenes\n\n\u00c0 PROPOS DE MOI \n\nJe m\u2019appelle Sol\u00e8ne et je suis cr\u00e9atrice de contenus sur les r\u00e9seaux sociaux. Je me fais appeler Yeux \u00c9b\u00e8nes de par mon regard noir qui exprime 1000 et une histoire. Dans le noir toutes les couleurs s\u2019accordent, je pense depuis toujours qu\u2019il faut faire du noir une couleur de lumi\u00e8re.\n\nYeux \u00c9b\u00e8nes\n\nCommente un \u00e9moji flamme  si tu as lu toute la description !\n\nEnjoy !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YEUX \u00c9B\u00c8NES - Sol\u00e8ne",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je vous ai menti pendant deux ans...",
                    "description": "Cela fait plusieurs ann\u00e9es que l\u2019on se conna\u00eet, et au fil du temps, vous avez appris \u00e0 d\u00e9couvrir mon univers, mes passions pour le montage, la production, et bien plus encore. Mais aujourd\u2019hui, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 qu\u2019il \u00e9tait temps de vous parler un peu plus de moi, de ma vie, et des changements qui se sont produits ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\n\nSi vous suivez mes vid\u00e9os, vous savez que je suis assez discr\u00e8te sur ma vie personnelle. Mais, au fond, vous n\u2019avez jamais vraiment su ce qui se cachait derri\u00e8re les coulisses de mon quotidien. Beaucoup de choses ont chang\u00e9, et j\u2019ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 garder le silence jusqu\u2019\u00e0 aujourd\u2019hui.\n\n2024 est une ann\u00e9e de grandes transformations pour moi, tant dans ma vie professionnelle que personnelle. Il y a eu des rencontres, des projets, et des d\u00e9cisions importantes. J\u2019ai travaill\u00e9 avec des personnes incroyables, et je suis heureuse de vous annoncer que de nouveaux projets vont bient\u00f4t voir le jour. Ce qui \u00e9tait autrefois secret ne le sera plus, et je suis impatiente de pouvoir vous emmener dans ces nouvelles aventures.\n\nJe vous invite donc \u00e0 me suivre de pr\u00e8s dans cette nouvelle phase. Je vais enfin pouvoir partager davantage de moments de ma vie, et je suis impatiente de vous faire d\u00e9couvrir ce que l\u2019avenir nous r\u00e9serve. Chaque dimanche, vous me retrouverez dans une nouvelle vid\u00e9o, o\u00f9 je vais partager avec vous mon \u00e9volution, mes r\u00e9ussites, mais aussi mes d\u00e9fis.\n\nJe vous aime, prenez soin de vous, et rendez-vous dimanche pour la premi\u00e8re vid\u00e9o de cette nouvelle aventure.\n\nCIA CIAOOOOO ! \u2728\n\nSUIVEZ MOI \n\nInstagram : @yeux.ebenes ( 450k ) https://www.instagram.com/p/CnpXy2EKA6Z/?hl=fr\nTiktok :   https://www.tiktok.com/@yeux.ebenes?_t=8VadP2SmA4b&_r=1 ( 3,2 millions ) \nSnapchat : yeux.ebenes\n\n\u00c0 PROPOS DE MOI \n\nJe m\u2019appelle Sol\u00e8ne et je suis cr\u00e9atrice de contenus sur les r\u00e9seaux sociaux. Je me fais appeler Yeux \u00c9b\u00e8nes de par mon regard noir qui exprime 1000 et une histoire. Dans le noir toutes les couleurs s\u2019accordent, je pense depuis toujours qu\u2019il faut faire du noir une couleur de lumi\u00e8re.\n\nYeux \u00c9b\u00e8nes\n\nCommente un \u00e9moji flamme  si tu as lu toute la description !\n\nEnjoy !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147046",
                "likeCount": "10298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c7rK97FQMYPQ-0jKPPABww1x_LQ",
            "id": "NfPR1FdjtcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T03:49:00Z",
                "channelId": "UCbcxFkd6B9xUU54InHv4Tig",
                "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis TV",
                "tags": [
                    "miami open",
                    "miami open 2025",
                    "miami open 2025 highlights",
                    "djokovic vs mensik miami open 2025",
                    "djokovic vs mensik miami highlights",
                    "novak djokovic miami open 2025",
                    "djokovic highlights",
                    "djokovic 99 titles",
                    "mensik first masters title",
                    "mensik defeats djokovic",
                    "jakub mensik miami open 2025",
                    "mensik atp highlights",
                    "mensik atp",
                    "jakub mensik 19 years old",
                    "atp highlights",
                    "tennis highlights",
                    "atp final masters",
                    "masters 1000 highlights",
                    "miami final highlights",
                    "miami open final 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                    "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1119068",
                "likeCount": "15563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wekHjgAGXgnD7h-bNdmGJOsp4kg",
            "id": "hN0Phz7zH2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T15:40:20Z",
                "channelId": "UCdyzLcSvVCKsHFS_TTSa0Gg",
                "title": "QUI SE FERA BANNIR LE PLUS VITE DE TWITCH AVEC TERRACID",
                "description": "Qui se fera bannir le plus vite sur Twitch avec Terracid ! Le but c'est de speedrun le ban avec Terracid et Flamby... merci \u00e0 vous !\n\n\u27a1\ufe0f Pour voir l'\u00e9pisode avec Nico : https://youtu.be/casDktujf_Y\n\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\n\nMiniature moi meme finalement\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Noitidoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamby",
                "tags": [
                    "flamby",
                    "twitch",
                    "ban",
                    "stream",
                    "streameur",
                    "terracid",
                    "wankil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "QUI SE FERA BANNIR LE PLUS VITE DE TWITCH AVEC TERRACID",
                    "description": "Qui se fera bannir le plus vite sur Twitch avec Terracid ! Le but c'est de speedrun le ban avec Terracid et Flamby... merci \u00e0 vous !\n\n\u27a1\ufe0f Pour voir l'\u00e9pisode avec Nico : https://youtu.be/casDktujf_Y\n\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\n\nMiniature moi meme finalement\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Noitidoi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423263",
                "likeCount": "31456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gPJfupGRXgf5rK8R2_X70ef85wg",
            "id": "svxwCaqFOcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:20:50Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Coup franc et Panenka, MBAPP\u00c9 r\u00e9gale le REAL face \u00e0 Legan\u00e9s !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais renverse Legan\u00e9s 3-2 !\n\ud83e\udd29 Panenka et coup franc indirect : Kylian Mbapp\u00e9 a fait le show ce soir !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent provisoirement \u00e0 hauteur du Bar\u00e7a !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "liga",
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "foot",
                    "football",
                    "soccer",
                    "mbappe",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kylian",
                    "free kick",
                    "coup franc",
                    "coup-franc",
                    "indirect",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "legan\u00e9s",
                    "leganes",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "resume",
                    "highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Coup franc et Panenka, MBAPP\u00c9 r\u00e9gale le REAL face \u00e0 Legan\u00e9s !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais renverse Legan\u00e9s 3-2 !\n\ud83e\udd29 Panenka et coup franc indirect : Kylian Mbapp\u00e9 a fait le show ce soir !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent provisoirement \u00e0 hauteur du Bar\u00e7a !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1316878",
                "likeCount": "19204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YkWOydkA5T0ddksQEQvuIrmj-Pc",
            "id": "5aTMEmk-ogI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:14:51Z",
                "channelId": "UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w",
                "title": "J'essaye des ROBES pour le mariage \ud83d\udc70",
                "description": "Viens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pidi",
                "tags": [
                    "robes",
                    "mariage",
                    "essayage",
                    "pidi",
                    "valouzz",
                    "dr\u00f4les",
                    "familles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'essaye des ROBES pour le mariage \ud83d\udc70",
                    "description": "Viens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146846",
                "likeCount": "9433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Eug3vjEycq3Cj3ZzlnKFuDfdnw",
            "id": "S8bVfKkIBGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:00:36Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Dans le dernier Airbnb, les singes nous ont vraiment mis la mis\u00e8re mdr\u2026\nMerci \u00e0 Mixa de nous accompagner dans nos aventures, une routine pour deux c\u2019est top et les produits sont qualis (notre peau nous remercie) !\nRoutine anti-imperfections : https://amzn.eu/d/3nNkTT7\nRoutine anti-taches : https://amzn.eu/d/iYfFT87\nRoutine anti-s\u00e9cheresse : https://amzn.eu/d/4vcwRsN \n#mixa #mixafr #skincare #skincaremen Collaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:33 Loft Reversible\n10:19 Cabane Spirale\n31:40 Villa des Singes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "airbnb",
                    "japon",
                    "airbnb japon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Dans le dernier Airbnb, les singes nous ont vraiment mis la mis\u00e8re mdr\u2026\nMerci \u00e0 Mixa de nous accompagner dans nos aventures, une routine pour deux c\u2019est top et les produits sont qualis (notre peau nous remercie) !\nRoutine anti-imperfections : https://amzn.eu/d/3nNkTT7\nRoutine anti-taches : https://amzn.eu/d/iYfFT87\nRoutine anti-s\u00e9cheresse : https://amzn.eu/d/4vcwRsN \n#mixa #mixafr #skincare #skincaremen Collaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:33 Loft Reversible\n10:19 Cabane Spirale\n31:40 Villa des Singes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608013",
                "likeCount": "13692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y0Ob910VJVe9d7C7y7tOyzzC5nY",
            "id": "NfqNTn0LW1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T09:37:44Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "IMMERSION : les coulisses de la QUALIF' en 1/2 finale !",
                "description": "Plongez-vous dans les COULISSES de la magnifique soir\u00e9e de l'Equipe de France face \u00e0 la Croatie en quart de finale retour de l'UEFA Nations League (2-0, 5 tab \u00e0 4) dimanche 23 mars 2025. D\u00e9couvrez des extraits de la CAUSERIE de Didier DESCHAMPS et les mots de Kylian MBAPPE \u00e0 l'h\u00f4tel des Bleus \u00e0 Enghien-les-Bains juste avant de rejoindre Saint-Denis. Vivez aux c\u00f4t\u00e9s des Bleus leur arriv\u00e9e au Stade de France, leur pr\u00e9paration, leurs \u00e9changes \u00e0 la mi-temps... Partagez leur joie dans le VESTIAIRE \u00e0 la fin de la rencontre apr\u00e8s la s\u00e9ance des tirs au but. 15 minutes en immersion. 100% INSIDE !!!\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "discours",
                    "croatie",
                    "2025",
                    "mbappe",
                    "vestiaire",
                    "dressing room",
                    "joie",
                    "exclusif",
                    "inside",
                    "tir au but",
                    "olivier giroud",
                    "deschamps",
                    "nations league",
                    "stade de france",
                    "coulisses"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IMMERSION : les coulisses de la QUALIF' en 1/2 finale !",
                    "description": "Plongez-vous dans les COULISSES de la magnifique soir\u00e9e de l'Equipe de France face \u00e0 la Croatie en quart de finale retour de l'UEFA Nations League (2-0, 5 tab \u00e0 4) dimanche 23 mars 2025. D\u00e9couvrez des extraits de la CAUSERIE de Didier DESCHAMPS et les mots de Kylian MBAPPE \u00e0 l'h\u00f4tel des Bleus \u00e0 Enghien-les-Bains juste avant de rejoindre Saint-Denis. Vivez aux c\u00f4t\u00e9s des Bleus leur arriv\u00e9e au Stade de France, leur pr\u00e9paration, leurs \u00e9changes \u00e0 la mi-temps... Partagez leur joie dans le VESTIAIRE \u00e0 la fin de la rencontre apr\u00e8s la s\u00e9ance des tirs au but. 15 minutes en immersion. 100% INSIDE !!!\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282115",
                "likeCount": "8489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ip4KWI3PbRog19Id8lQU6afsn2k",
            "id": "7QyZBLhDlm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:00:17Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "QUI SERA LE PIRE \u00c9L\u00c8VE ?",
                "description": "Aujourd'hui nous sommes retourn\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole avec mes amis @toinelag , @Soush , Marto et IDS.  On va devoir assister au cours du professeur Z et \u00e0 la fin de la journ\u00e9e il devra \u00e9lire le pire \u00e9l\u00e8ve !\n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : bilel@wearevap.com\n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : Rayan\n\u00e9quipe de production : Farid Soufi, Marwen Soufi, Borrys, Bilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI SERA LE PIRE \u00c9L\u00c8VE ?",
                    "description": "Aujourd'hui nous sommes retourn\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole avec mes amis @toinelag , @Soush , Marto et IDS.  On va devoir assister au cours du professeur Z et \u00e0 la fin de la journ\u00e9e il devra \u00e9lire le pire \u00e9l\u00e8ve !\n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : bilel@wearevap.com\n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : Rayan\n\u00e9quipe de production : Farid Soufi, Marwen Soufi, Borrys, Bilal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558531",
                "likeCount": "7911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9TTuBoEPf9n9-ZUKptl_m3K0ZF8",
            "id": "TEtPdvMWNFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T18:44:20Z",
                "channelId": "UCHqcB-ZN9GcPH1om__T6ouA",
                "title": "1 MOIS POUR GAGNER UN TOURNOI D'ECHECS (100 000$ \u00e0 gagner) Avec Julien Song",
                "description": "Yo les reufs, je vais participer au tournoi Pogchamp 6 ! Donc j'ai d\u00e9cider d'inviter Julien Song pour une vid\u00e9o dans laquelle il va m'entrainer. C'est une video faite hors live exclusivement pour cette chaine, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer, bon visionnage.\n\nAbonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InoxRediff",
                "tags": [
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "live",
                    "stream",
                    "echecs",
                    "chill",
                    "strat\u00e9gie",
                    "noob",
                    "pro",
                    "tuto",
                    "rang",
                    "maitre",
                    "julien song",
                    "ludwing",
                    "pogchamp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 MOIS POUR GAGNER UN TOURNOI D'ECHECS (100 000$ \u00e0 gagner) Avec Julien Song",
                    "description": "Yo les reufs, je vais participer au tournoi Pogchamp 6 ! Donc j'ai d\u00e9cider d'inviter Julien Song pour une vid\u00e9o dans laquelle il va m'entrainer. C'est une video faite hors live exclusivement pour cette chaine, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer, bon visionnage.\n\nAbonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361105",
                "likeCount": "15650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NcaQxYtVJ8cfrv1C3y23JRXGszo",
            "id": "p5tb2bHkCZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T10:01:43Z",
                "channelId": "UC7b2bijdFUzKl7shAqlX7pg",
                "title": "ON TESTE LES TENDANCES FOOD VIRALES DE TIK TOK",
                "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester toutes les tendances food virales qu\u2019on a pu voir passer sur Tik Tok (on \u00e9tait \u00e0 2 doigts d\u2019exploser)\n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamburini's",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES TENDANCES FOOD VIRALES DE TIK TOK",
                    "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester toutes les tendances food virales qu\u2019on a pu voir passer sur Tik Tok (on \u00e9tait \u00e0 2 doigts d\u2019exploser)\n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279657",
                "likeCount": "15574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9nwvvbqB7gX5gMz3sg95mnmjtrE",
            "id": "m7TUewww3fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:14Z",
                "channelId": "UCxH16958KSxT4Z9yL_9JYtw",
                "title": "Serina : Le Grand Simulateur d'\u00c9volution",
                "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EGO",
                "tags": [
                    "Serina",
                    "Biology",
                    "Evolution",
                    "Biologie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Serina : Le Grand Simulateur d'\u00c9volution",
                    "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863344",
                "likeCount": "86260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F76-sM0K6bmwPecqIUXHW2mT_u4",
            "id": "Z712dmWxTTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:34:22Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Lewandowski XXL, Barcelone cartonne G\u00e9rone et reste LEADER !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83d\udca5 Barcelone cartonne G\u00e9rone dans le derby et reste leader !\n\ud83e\udd73 Yamal a provoqu\u00e9 un CSC, Lewandowski a marqu\u00e9 un doubl\u00e9, Ferran Torres a enfonc\u00e9 le clou !\n\ud83d\udd1d Le Bar\u00e7a reprend 3 pts d'avance sur le Real Madrid ! \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z712dmWxTTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z712dmWxTTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z712dmWxTTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z712dmWxTTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z712dmWxTTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "sport",
                    "sports",
                    "soccer",
                    "barcelone",
                    "barcelona",
                    "bar\u00e7a",
                    "barca",
                    "fc barcelone",
                    "fc barcelona",
                    "lewy",
                    "girone",
                    "girona",
                    "g\u00e9rone",
                    "gerone",
                    "derby",
                    "catalan",
                    "cataluna",
                    "catalogne",
                    "lewandowski",
                    "robert",
                    "lamine",
                    "yamal",
                    "ferran",
                    "torres",
                    "leader"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Lewandowski XXL, Barcelone cartonne G\u00e9rone et reste LEADER !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83d\udca5 Barcelone cartonne G\u00e9rone dans le derby et reste leader !\n\ud83e\udd73 Yamal a provoqu\u00e9 un CSC, Lewandowski a marqu\u00e9 un doubl\u00e9, Ferran Torres a enfonc\u00e9 le clou !\n\ud83d\udd1d Le Bar\u00e7a reprend 3 pts d'avance sur le Real Madrid ! \n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452049",
                "likeCount": "9275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfPcgVQom4P3phgQ9W8oF50Zk2c",
            "id": "iCBrIVpt4J0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T17:00:43Z",
                "channelId": "UC2dTNI5sUmrtGPaWF7W-blA",
                "title": "LA SOIR\u00c9E DES GROS BEAUFS ! \ud83e\udd20 (ft.Terracid, Potatoz & Theorus)",
                "description": "Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien ! \ud83d\udd25\n\ud83d\udc49 https://nordvpn.com/hugodelire \ud83d\udc48\nCollaboration commerciale.\n\nUn soir o\u00f9 Terracid se retrouvait seul, en bon ami j'ai d\u00e9cid\u00e9 de le rejoindre afin de faire comme si j'\u00e9tais Laink. Pota et Th\u00e9o se joignent \u00e0 la partie ensuite pour rendre cette soir\u00e9e inoubliable, que demande le peuple ?\n\n\ud83e\udd64 D\u00e9couvre les boissons Holy (Energy, Iced Tea, Hydration) \ud83e\udd64 \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fr.weareholy.com/HugoDelire \ud83d\udc48\ud83c\udffb\nProfite de 5\u20ac sur ta premi\u00e8re commande avec le code \"HugoDelire5\"  ou de 10% de r\u00e9duction avec le code \"HugoDelire\" !\n\n\ud83c\udfa4 Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/hugodelire\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://www.youtube.com/c/HugoD%C3%A9lireLesVOD/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/HugoDelire36\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/hugodelire36/\n\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Dark Jojo (@DARKJOJOOO).\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Fynless (@fynless).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo D\u00e9lire",
                "tags": [
                    "hugo",
                    "delire",
                    "d\u00e9lire",
                    "irl",
                    "fun",
                    "mdr",
                    "best of",
                    "cacabox",
                    "lestream",
                    "terracid",
                    "wankil",
                    "laink",
                    "potatoz",
                    "theorus",
                    "lucky block",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA SOIR\u00c9E DES GROS BEAUFS ! \ud83e\udd20 (ft.Terracid, Potatoz & Theorus)",
                    "description": "Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien ! \ud83d\udd25\n\ud83d\udc49 https://nordvpn.com/hugodelire \ud83d\udc48\nCollaboration commerciale.\n\nUn soir o\u00f9 Terracid se retrouvait seul, en bon ami j'ai d\u00e9cid\u00e9 de le rejoindre afin de faire comme si j'\u00e9tais Laink. Pota et Th\u00e9o se joignent \u00e0 la partie ensuite pour rendre cette soir\u00e9e inoubliable, que demande le peuple ?\n\n\ud83e\udd64 D\u00e9couvre les boissons Holy (Energy, Iced Tea, Hydration) \ud83e\udd64 \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fr.weareholy.com/HugoDelire \ud83d\udc48\ud83c\udffb\nProfite de 5\u20ac sur ta premi\u00e8re commande avec le code \"HugoDelire5\"  ou de 10% de r\u00e9duction avec le code \"HugoDelire\" !\n\n\ud83c\udfa4 Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/hugodelire\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://www.youtube.com/c/HugoD%C3%A9lireLesVOD/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/HugoDelire36\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/hugodelire36/\n\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Dark Jojo (@DARKJOJOOO).\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Fynless (@fynless)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182145",
                "likeCount": "15089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WrthvPRJKf2TUeLAHjMG0iFHyeA",
            "id": "qib2ISdkrPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T10:05:36Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "INOXTAG VIENT DANS MA SALLE POUR UNE SEANCE DE MUSCU !",
                "description": "On s'arrache les PECS avec  \u2068@inoxtag\u2069  et  \u2068@Theo_Leguerrier\u2069  \u00e0 la salle !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "inoxtag",
                    "musculation",
                    "seance de musculation",
                    "fitness",
                    "sport",
                    "seance pec",
                    "body",
                    "bodybuilding",
                    "bodybuilder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INOXTAG VIENT DANS MA SALLE POUR UNE SEANCE DE MUSCU !",
                    "description": "On s'arrache les PECS avec  \u2068@inoxtag\u2069  et  \u2068@Theo_Leguerrier\u2069  \u00e0 la salle !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445507",
                "likeCount": "23571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzUiM8PeHbuMUdqCO6dM5wfxgLw",
            "id": "Np-Kwz4RDpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T23:14:22Z",
                "channelId": "UCWV3obpZVGgJ3j9FVhEjF2Q",
                "title": "HIGHLIGHTS | Real Madrid 3-2 Legan\u00e9s | LaLiga 2024/25",
                "description": "Real Madrid took all three points at the Bernab\u00e9u against Legan\u00e9s, who had gone into the break leading 1-2. Previously, Mbapp\u00e9 had put Ancelotti's side ahead by converting a Panenka-style penalty. There was no option but to turn the game around after the break, and the equaliser came almost straight from the kick-off. In the 47th minute, Bellingham, with hardly any space, worked a shot inside the box but Dmitrovic responded with a fine save. The rebound fell to Brahim, his shot was blocked by Tapia on the line, but the ball hit the crossbar and Bellingham was on hand to acrobatically slot it home. The minutes ticked by and in the 76th minute came the deserved reward of the third goal. Mbapp\u00e9 scored from a masterful indirect free kick from the edge of the area, the Frenchman's second consecutive brace. From then until the end, Ancelotti's men were able to hold on to their advantage and take all three points.\n#RealMadridLegan\u00e9s | #LaLigaHighlights\n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Madrid",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Real Madrid CF",
                    "Madridistas",
                    "Santiago Bernab\u00e9u",
                    "Bernab\u00e9u",
                    "Hala Madrid",
                    "Carlo Ancelotti",
                    "\u30ec\u30a2\u30eb\u30fb\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9",
                    "\u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f",
                    "\ub808\uc54c \ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc",
                    "real madrid leganes",
                    "mbappe",
                    "goal mbappe",
                    "kylian mbappe",
                    "but mbappe real madrid",
                    "but mbappe",
                    "gol mbappe",
                    "bellingham",
                    "jude bellingham",
                    "bellingham goal",
                    "gol bellingham",
                    "but bellingham",
                    "penalty mbappe",
                    "penalti mbappe",
                    "leganes goals real madrid",
                    "real madrid goals",
                    "goles real madrid",
                    "leganes real madrid bernabeu",
                    "real madrid 3 2 leganes",
                    "brahim"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Real Madrid 3-2 Legan\u00e9s | LaLiga 2024/25",
                    "description": "Real Madrid took all three points at the Bernab\u00e9u against Legan\u00e9s, who had gone into the break leading 1-2. Previously, Mbapp\u00e9 had put Ancelotti's side ahead by converting a Panenka-style penalty. There was no option but to turn the game around after the break, and the equaliser came almost straight from the kick-off. In the 47th minute, Bellingham, with hardly any space, worked a shot inside the box but Dmitrovic responded with a fine save. The rebound fell to Brahim, his shot was blocked by Tapia on the line, but the ball hit the crossbar and Bellingham was on hand to acrobatically slot it home. The minutes ticked by and in the 76th minute came the deserved reward of the third goal. Mbapp\u00e9 scored from a masterful indirect free kick from the edge of the area, the Frenchman's second consecutive brace. From then until the end, Ancelotti's men were able to hold on to their advantage and take all three points.\n#RealMadridLegan\u00e9s | #LaLigaHighlights\n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2165049",
                "likeCount": "48916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w1JlWvrlP7W_jm0HZwx1QcrqFt4",
            "id": "kIuYrcF8fJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:07:43Z",
                "channelId": "UCTAqiGK5Sjjb1IRDGYB04Zg",
                "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 7 Jours SEUL En Silence COMPLET \ud83d\ude36",
                "description": "Merci \u00e0 Trade Republic, le sponsor de cette vid\u00e9o ! Pour cr\u00e9er votre compte en 5min : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n\n3 mois d\u2019absence. 3 mois sans vid\u00e9os. 3 mois de CHAOS.\n\nCes derniers mois, ma vie a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement mouvement\u00e9e et chaotique. Pour reprendre le contr\u00f4le, il me fallait absolument d\u00e9connecter \u00e0 100% et revenir \u00e0 l'essentiel. C'est pour cela que j'ai d\u00e9cid\u00e9 de relever un d\u00e9fi extr\u00eame : vivre 7 jours compl\u00e8tement seul, en silence absolu, sans aucun contact avec le monde ext\u00e9rieur.\n\n\u00c0 l'origine, je pensais participer \u00e0 une retraite silencieuse type VIPASSANA, mais j'ai d\u00e9cid\u00e9 de garder cette exp\u00e9rience pour plus tard. Cette fois, j'ai choisi d'explorer une solitude encore plus intense en vivant comme un v\u00e9ritable ermite pendant toute une semaine.\n\nOn avait d\u00e9j\u00e0 test\u00e9 ensemble 7 jours seul sur la cha\u00eene (https://youtu.be/JqTG2wnU4os?si=jESAka8wjuh44BUw), mais cette fois-ci, j'ai impos\u00e9 3 r\u00e8gles strictes pour rendre l'exp\u00e9rience plus profonde :\n\n- Silence complet : aucun mot prononc\u00e9 pendant toute la semaine.\n- Aucune distraction : pas de t\u00e9l\u00e9phone, pas de livres, aucun jeu, RIEN.\n- Aucun contact humain.\n\nApr\u00e8s avoir relev\u00e9 plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames sur cette cha\u00eene, cette exp\u00e9rience pourrait sembler calme de l'ext\u00e9rieur, mais c'est probablement l'une des plus \u00e9prouvantes mentalement et \u00e9motionnellement que j'ai v\u00e9cues jusqu'ici.\n\nAu programme de cette vid\u00e9o :\n- Que ressent-on r\u00e9ellement apr\u00e8s une semaine compl\u00e8te sans dire un seul mot ?\n- Quels sont les effets psychologiques d'une d\u00e9connexion totale ?\n- Comment ressort-on apr\u00e8s 7 jours de vie en ermite ?\n- Et surtout, \u00e0 quoi \u00e7a sert vraiment ?\n\nJe n'ai aucune id\u00e9e pr\u00e9cise de ce qui va se passer, mais nous allons d\u00e9couvrir ensemble comment le silence profond et l'isolement extr\u00eame influencent mes pens\u00e9es, mes actions et ma perception du monde.\n\nSi ce genre d'exp\u00e9rience introspective vous parle, pensez \u00e0 liker, commenter et surtout vous abonner pour ne manquer aucune de mes prochaines aventures !\n\n#Silence #Challenge #Exp\u00e9rienceSociale\n\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tristan",
                "tags": [
                    "pmp",
                    "experience",
                    "apprendre",
                    "practice makes perfect",
                    "tristan",
                    "silence complet",
                    "exp\u00e9rience sociale",
                    "d\u00e9fi silence",
                    "7 jours seul",
                    "vivre en ermite",
                    "solitude extr\u00eame",
                    "challenge introspection",
                    "sans parler pendant 7 jours",
                    "isolement total",
                    "d\u00e9veloppement personnel",
                    "m\u00e9ditation silencieuse",
                    "retraite spirituelle",
                    "sans distraction",
                    "introspection profonde",
                    "challenge mental",
                    "vivre seul une semaine",
                    "coup\u00e9 du monde",
                    "exp\u00e9rience mentale",
                    "solitude volontaire",
                    "se d\u00e9connecter totalement",
                    "7 jours"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 7 Jours SEUL En Silence COMPLET \ud83d\ude36",
                    "description": "Merci \u00e0 Trade Republic, le sponsor de cette vid\u00e9o ! Pour cr\u00e9er votre compte en 5min : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n\n3 mois d\u2019absence. 3 mois sans vid\u00e9os. 3 mois de CHAOS.\n\nCes derniers mois, ma vie a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement mouvement\u00e9e et chaotique. Pour reprendre le contr\u00f4le, il me fallait absolument d\u00e9connecter \u00e0 100% et revenir \u00e0 l'essentiel. C'est pour cela que j'ai d\u00e9cid\u00e9 de relever un d\u00e9fi extr\u00eame : vivre 7 jours compl\u00e8tement seul, en silence absolu, sans aucun contact avec le monde ext\u00e9rieur.\n\n\u00c0 l'origine, je pensais participer \u00e0 une retraite silencieuse type VIPASSANA, mais j'ai d\u00e9cid\u00e9 de garder cette exp\u00e9rience pour plus tard. Cette fois, j'ai choisi d'explorer une solitude encore plus intense en vivant comme un v\u00e9ritable ermite pendant toute une semaine.\n\nOn avait d\u00e9j\u00e0 test\u00e9 ensemble 7 jours seul sur la cha\u00eene (https://youtu.be/JqTG2wnU4os?si=jESAka8wjuh44BUw), mais cette fois-ci, j'ai impos\u00e9 3 r\u00e8gles strictes pour rendre l'exp\u00e9rience plus profonde :\n\n- Silence complet : aucun mot prononc\u00e9 pendant toute la semaine.\n- Aucune distraction : pas de t\u00e9l\u00e9phone, pas de livres, aucun jeu, RIEN.\n- Aucun contact humain.\n\nApr\u00e8s avoir relev\u00e9 plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames sur cette cha\u00eene, cette exp\u00e9rience pourrait sembler calme de l'ext\u00e9rieur, mais c'est probablement l'une des plus \u00e9prouvantes mentalement et \u00e9motionnellement que j'ai v\u00e9cues jusqu'ici.\n\nAu programme de cette vid\u00e9o :\n- Que ressent-on r\u00e9ellement apr\u00e8s une semaine compl\u00e8te sans dire un seul mot ?\n- Quels sont les effets psychologiques d'une d\u00e9connexion totale ?\n- Comment ressort-on apr\u00e8s 7 jours de vie en ermite ?\n- Et surtout, \u00e0 quoi \u00e7a sert vraiment ?\n\nJe n'ai aucune id\u00e9e pr\u00e9cise de ce qui va se passer, mais nous allons d\u00e9couvrir ensemble comment le silence profond et l'isolement extr\u00eame influencent mes pens\u00e9es, mes actions et ma perception du monde.\n\nSi ce genre d'exp\u00e9rience introspective vous parle, pensez \u00e0 liker, commenter et surtout vous abonner pour ne manquer aucune de mes prochaines aventures !\n\n#Silence #Challenge #Exp\u00e9rienceSociale\n\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316500",
                "likeCount": "24039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9xLB4f2M9R6BYYCQERpA9IHPO-w",
            "id": "g1mwQ8YaUQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T10:07:02Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                    "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604501",
                "likeCount": "38196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SHvbqS2upiVDkToo6b-SaBCzhV0",
            "id": "tVdHK2zIW-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:44:50Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "J21 : Je SIGNE un NOUVEAU CONTRAT !! | QDF#160",
                "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J21 : Je SIGNE un NOUVEAU CONTRAT !! | QDF#160",
                    "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286381",
                "likeCount": "12222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pjAVznb-Om722ocnXGqaroi64l8",
            "id": "K3vUAL7liHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:59:37Z",
                "channelId": "UC9T7QiyfRU_ogiTdcRSKYPQ",
                "title": "ON DEVINE QUI EST L'ALG\u00c9RIENNE (avec Fahd El, Rihab et Malek D\u00e9l\u00e9gu\u00e9)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, nous avons r\u00e9uni plusieurs participantes, mais une seule d\u2019entre elles est alg\u00e9rienne.\nEntre culture, humour et intuition, qui r\u00e9ussira \u00e0 percer le myst\u00e8re et deviner la vraie alg\u00e9rienne ? \ud83c\udde9\ud83c\uddff\n\nRestez avec nous pour d\u00e9couvrir si on rel\u00e8ve le d\u00e9fi ! \n\nN\u2019oubliez pas de commenter vos pronostics en bas de la vid\u00e9o et de vous abonner pour ne rien manquer de nos prochaines aventures !\n\nOn remercie G LA DALLE pour la sponsorisation de cette video \ud83c\udf54\n\nMiniature : Oc\u00e9ane\nMontage : Sawssan\nR\u00e9alisation : Amad\nProduction : Emrah\nNos remerciements \u00e0 Kenza, Safae, Taslim et Louison.\n\nCette vid\u00e9o est inspir\u00e9e de Diary Room.\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f :\n\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 : @assiatique__ \nhttps://www.instagram.com/assiatique__\nSnaphat : assiatique1\n\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc24 : @assiatique__\nhttps://www.tiktok.com/@assiatique__\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f de mes invit\u00e9s :\nFahd el : https://youtube.com/@FahdEl?si=eCZSGeuPnfGyoNwW\nMalek d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 : https://youtube.com/@malekdelegue?si=wDTDQLsZoQ3I4RBb\nRihab : https://www.tiktok.com/@riihhabb?_t=ZN-8v3yrb20H4Q&_r=1\n\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro  : contactassiatique@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Assiatique",
                "tags": [
                    "ASSIATIQUE",
                    "VOILE",
                    "ASSIA",
                    "LIFESTYLE",
                    "assiatique",
                    "Assiatique",
                    "assia",
                    "asiatique",
                    "podcast",
                    "hijab",
                    "dz",
                    "algerie",
                    "alg\u00e9rienne",
                    "on devine qui est l\u2019alg\u00e9rienne",
                    "on devine qui est algerien"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON DEVINE QUI EST L'ALG\u00c9RIENNE (avec Fahd El, Rihab et Malek D\u00e9l\u00e9gu\u00e9)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, nous avons r\u00e9uni plusieurs participantes, mais une seule d\u2019entre elles est alg\u00e9rienne.\nEntre culture, humour et intuition, qui r\u00e9ussira \u00e0 percer le myst\u00e8re et deviner la vraie alg\u00e9rienne ? \ud83c\udde9\ud83c\uddff\n\nRestez avec nous pour d\u00e9couvrir si on rel\u00e8ve le d\u00e9fi ! \n\nN\u2019oubliez pas de commenter vos pronostics en bas de la vid\u00e9o et de vous abonner pour ne rien manquer de nos prochaines aventures !\n\nOn remercie G LA DALLE pour la sponsorisation de cette video \ud83c\udf54\n\nMiniature : Oc\u00e9ane\nMontage : Sawssan\nR\u00e9alisation : Amad\nProduction : Emrah\nNos remerciements \u00e0 Kenza, Safae, Taslim et Louison.\n\nCette vid\u00e9o est inspir\u00e9e de Diary Room.\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f :\n\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 : @assiatique__ \nhttps://www.instagram.com/assiatique__\nSnaphat : assiatique1\n\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc24 : @assiatique__\nhttps://www.tiktok.com/@assiatique__\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f de mes invit\u00e9s :\nFahd el : https://youtube.com/@FahdEl?si=eCZSGeuPnfGyoNwW\nMalek d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 : https://youtube.com/@malekdelegue?si=wDTDQLsZoQ3I4RBb\nRihab : https://www.tiktok.com/@riihhabb?_t=ZN-8v3yrb20H4Q&_r=1\n\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro  : contactassiatique@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213737",
                "likeCount": "6141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAzpcgGEge7kaNXqGSKoAAlpJ1k",
            "id": "flsHFIgQhvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:00:07Z",
                "channelId": "UCOaAb5oXQ9x2hSmINrffWBQ",
                "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farine de bl\u00e9",
                "tags": [
                    "volvo",
                    "240",
                    "740",
                    "940",
                    "2jz",
                    "b230",
                    "maxxecu",
                    "prepa",
                    "swap",
                    "drift",
                    "boiserie",
                    "fdb",
                    "farine de bl\u00e9",
                    "proweld",
                    "banc",
                    "dyno",
                    "dlp"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                    "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673854",
                "likeCount": "38130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2518"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}