{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "euyi75fyi6_L0MC8QP3Z7yd75ag",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qeby3sVuOXrDVtHRYY74i1Wr9fg",
            "id": "IWZr0PdZfSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:58:21Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLTHs3gSp2fJV91jSrTQX4d7JkRZk6ru07\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "T\u00fcrk Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLTHs3gSp2fJV91jSrTQX4d7JkRZk6ru07\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7241577",
                "likeCount": "142852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N2JhfyPwJPbf5CQSp-LgLmOYYqc",
            "id": "RKmRGXyDrQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:25Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "T\u00fcrkiye - Macaristan (3-1) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                "description": "T\u00fcrkiye - Macaristan UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc\n\u26bd Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\u26bd\u00a0\u0130rfan\u00a0Can Kahveci\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkiye - Macaristan (3-1) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                    "description": "T\u00fcrkiye - Macaristan UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc\n\u26bd Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\u26bd\u00a0\u0130rfan\u00a0Can Kahveci\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2172928",
                "likeCount": "29365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMJikNjkouuiKvrPDNkeeFA7ymo",
            "id": "jfo83V0lXTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:16:14Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "FUTBOLCU KODLAMA \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FUTBOLCU KODLAMA \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641785",
                "likeCount": "10642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MH9bPcDrXpQLwlP0hP4teMzJvio",
            "id": "CeKUeQOKxAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:00:20Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24663645",
                "likeCount": "478031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aOGXEjQr-K7teV9h9dcZh72bOSA",
            "id": "7QLrOAgJ7z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T18:00:04Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "K\u00fcp \u015eeker Hesab\u0131 #shorts",
                "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "fate",
                    "gayr\u0131me\u015fru",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "\u015fakirpa\u015fa",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "kavga",
                    "e\u015fkiya",
                    "yunuslar",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "d\u00fcmb\u00fck",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "cihangir",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "short",
                    "shorts",
                    "ke\u015ffet",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "trend",
                    "shorts video",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00fcp \u015eeker Hesab\u0131 #shorts",
                    "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412724",
                "likeCount": "20298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RqChlMQGoEzGTozGLS3rM_nXhM0",
            "id": "0z3wr-D0Gro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T05:00:00Z",
                "channelId": "UCbGPgvNunvclTypPtL3sa0w",
                "title": "Th\u00edch chen l\u1ea5n v\u00e0 c\u00e1i k\u1ebft [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #nunchaku",
                "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN EAGLE",
                "tags": [
                    "ben eagle",
                    "eagles",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "cascadeur",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "ben eagle vn",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "master ben eagle",
                    "beneagle",
                    "ben eagle movie",
                    "ben eagle shorts",
                    "ben eagle tiktok",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "spider-man",
                    "s\u00ea l\u1ed1c huy",
                    "skibidi toilet",
                    "minecraft",
                    "cartoon",
                    "youtube",
                    "ben eagle official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "Th\u00edch chen l\u1ea5n v\u00e0 c\u00e1i k\u1ebft [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #nunchaku",
                    "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7952739",
                "likeCount": "185471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1NjWGJijCKTMJPGsi1E1qh0Fg_E",
            "id": "1BOhm2N-DNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:48:42Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "prank",
                    "shorts",
                    "funny",
                    "girl",
                    "girlfriend",
                    "pranks",
                    "ideas",
                    "trick",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "top",
                    "jail",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                    "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14113217",
                "likeCount": "332660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SfzG9GzbuRV6FT_UutM68_8SLJI",
            "id": "DGEZalnd6l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:00:30Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "ERAY ile HAYATLARIMIZI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K - Youtuber vs Yay\u0131nc\u0131",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, \u00e7o\u011funuzun tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 dostum Eray ile hayatlar\u0131m\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirdik. Hemi de ekiplerimize kadar.. \u00c7ok can s\u0131k\u0131ld\u0131 ama bir o kadar da e\u011flendik. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "e\u011flence",
                    "eray",
                    "yay\u0131nc\u0131",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "vlog",
                    "deneyim",
                    "inceleme",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "magazin",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yeni",
                    "edit",
                    "meme",
                    "meto",
                    "olay",
                    "ilgin\u00e7",
                    "tuhaf",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "troll",
                    "efsane",
                    "challenge",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "program",
                    "e\u011flenceli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ERAY ile HAYATLARIMIZI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K - Youtuber vs Yay\u0131nc\u0131",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, \u00e7o\u011funuzun tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 dostum Eray ile hayatlar\u0131m\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirdik. Hemi de ekiplerimize kadar.. \u00c7ok can s\u0131k\u0131ld\u0131 ama bir o kadar da e\u011flendik. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1112628",
                "likeCount": "78479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TnrotqzWM9qkRJJfnIc0Dfb-lN8",
            "id": "55NUHR9551Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:08:43Z",
                "channelId": "UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ",
                "title": "Ekrem \u0130mamo\u011flu'na tutuklama talebi! | G\u00f6kmen Karada\u011f ile \u00d6zel Yay\u0131n (23 Mart 2025)",
                "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#g\u00f6kmenkarada\u011f \n#fikretbila \n#a\u00e7\u0131k\u00e7a \n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55NUHR9551Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55NUHR9551Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55NUHR9551Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55NUHR9551Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55NUHR9551Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halktv",
                "tags": [
                    "Halktv",
                    "halktv canl\u0131",
                    "halk tv izle",
                    "halk tv",
                    "halk tv canl\u0131",
                    "halk haber",
                    "son haberler",
                    "halktv canli",
                    "canl\u0131 halk tv",
                    "canli halktv",
                    "HALKTV izle",
                    "halk tv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "haberler",
                    "halk tv live",
                    "halktv live",
                    "halk tv canl\u0131 izle",
                    "halk tv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131n halk tv",
                    "canl\u0131 halk tv izle",
                    "haberler canl\u0131",
                    "Halk TV HD",
                    "Halk TV Full HD",
                    "Halk TV izle HD",
                    "Halk TV CANLI YAYIN HD",
                    "Halk TV canli yayin full hd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ekrem \u0130mamo\u011flu'na tutuklama talebi! | G\u00f6kmen Karada\u011f ile \u00d6zel Yay\u0131n (23 Mart 2025)",
                    "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#g\u00f6kmenkarada\u011f \n#fikretbila \n#a\u00e7\u0131k\u00e7a \n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "676698",
                "likeCount": "3009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TsW9hoRi6r0OLt7u0kPY0KMND_g",
            "id": "IksGPPLCoog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T11:04:04Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "Sharing is Caring #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sharing is Caring #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71360434",
                "likeCount": "1845820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9K1bch8wiTYQSn9P3eJp4Eh7iw",
            "id": "c47DA3CWdyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:11:20Z",
                "channelId": "UCF1qz_jzzrYhpIIflPtR5_A",
                "title": "Hello kitty Flippers a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131\ud83e\ude77 @tunahankcl #meyzileyoutubeshorts #shortsvideo mecbur *reklam",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c47DA3CWdyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c47DA3CWdyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c47DA3CWdyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c47DA3CWdyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c47DA3CWdyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JEY NEP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hello kitty Flippers a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131\ud83e\ude77 @tunahankcl #meyzileyoutubeshorts #shortsvideo mecbur *reklam",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445429",
                "likeCount": "13943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7woyZ3lVqgk-GG-jcCLPP2f7IFc",
            "id": "RlvsyG_3oxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:41Z",
                "channelId": "UCf-C_DauWFBaBWUowWFAjgA",
                "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Short Skirt",
                "tags": [
                    "5 minute crafts",
                    "barbie",
                    "be ready with me",
                    "beauty hacks",
                    "beauty makeover",
                    "funny fails",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "girly",
                    "girly shorts",
                    "girly struggles",
                    "high school",
                    "long nails",
                    "me vs braces",
                    "me vs mom",
                    "me vs teacher",
                    "nerd vs popular",
                    "only girls can relate",
                    "only girls understand",
                    "short",
                    "short skirt",
                    "short vs long hair",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                    "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12582850",
                "likeCount": "367596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoGvTzX39OjpqRd_44rL3CTthjA",
            "id": "ox6OKePIYeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:01:17Z",
                "channelId": "UCw9141i8WZBybbxfPUVMF2Q",
                "title": "18 Mart \u00c7anakkale \u015eehitlerini Anma G\u00fcn\u00fc - Okul G\u00f6sterisi #\u00c7anakkaleZaferi #18Mart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Ela",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "18 Mart \u00c7anakkale \u015eehitlerini Anma G\u00fcn\u00fc - Okul G\u00f6sterisi #\u00c7anakkaleZaferi #18Mart",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485655",
                "likeCount": "4035",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6I1hkumrIIrg5GvNXhYkgAnrBs4",
            "id": "Smm5R4CdvCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T10:00:16Z",
                "channelId": "UCQLtnn35UkyIpdBI4rdxDBw",
                "title": "\u0130MAMO\u011eLU OPERASYONU: Yolsuzluk?",
                "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\nKitaplar\u0131m: https://bit.ly/3uMHX4O\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yusuf Kayaalp",
                "tags": [
                    "Yusuf Kayaalp",
                    "Tarih",
                    "E\u011fitim",
                    "Bilgi",
                    "Mizah",
                    "Tarih Videolar\u0131",
                    "Bilgi Videolar\u0131",
                    "Mizahi Tarih",
                    "Komik Tarih Videolar\u0131",
                    "Ger\u00e7ek Tarihj",
                    "Ekrem \u0130ma",
                    "imamo\u011flu",
                    "\u0130mam"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130MAMO\u011eLU OPERASYONU: Yolsuzluk?",
                    "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\nKitaplar\u0131m: https://bit.ly/3uMHX4O\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519204",
                "likeCount": "22185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yDabqCKGU9COxRLKfh4EQ6kjzks",
            "id": "2QLeXRkmdqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:01:44Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6775962",
                "likeCount": "178217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vdbkt3Glr5cL-CsMiiCxSvtH3LA",
            "id": "OV8aljbSiYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:38:05Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"\nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u015fref r\u00fcya fragman\u0131",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"\nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542819",
                "likeCount": "29104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XkYNm0-5Sxok4fYzCzp3L6n006E",
            "id": "jwEsn8uBY0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:30:22Z",
                "channelId": "UC5TccbGxEeVMx9gL6wp9fOg",
                "title": "Bana Teyze Deme Halit Can - Yasak Elma #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yasak Elma",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bana Teyze Deme Halit Can - Yasak Elma #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238456",
                "likeCount": "9701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B3SY8gPHH5978tr8SbRmFZed-Xo",
            "id": "lxE0mByKZi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:00:52Z",
                "channelId": "UChNTMvkpZ6a-yZc3K5yjUMw",
                "title": "DEV P90! B\u00d6YLE B\u0130R \u015eEY G\u00d6RD\u00dcN M\u00dc? #shorts",
                "description": "DEV P90 GER\u00c7EKTEN \u00c7OK B\u00dcY\u00dcK!  B\u00f6yle bir silah\u0131 daha \u00f6nce g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc? P90 ile ka\u00e7 ki\u015fiyi bot d\u00fc\u015fece\u011fine \u015fa\u015f\u0131rcaks\u0131n\u0131z. \ud83d\ude32 Daha fazla b\u00f6yle shortlar i\u00e7in kanal\u0131m\u0131 ziyaret etmeyi unutmay\u0131n! \ud83d\ude80\ud83c\udfaf\n#CSGO #CS2 #GamingShorts\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1Pro1Noob",
                "tags": [
                    "CS2",
                    "CSGO",
                    "Counter Strike",
                    "Gaming Shorts",
                    "FPS Games",
                    "Game Mods",
                    "Funny Gaming",
                    "Viral Gaming",
                    "Gaming Moments",
                    "CS2 Funny",
                    "Funny Moments",
                    "Gaming Fun",
                    "Weird Weapons",
                    "Custom Mod",
                    "CS2 TR",
                    "Oyun Modlar\u0131",
                    "Komik Anlar",
                    "E\u011flenceli Oyun",
                    "T\u00fcrk Gamer",
                    "Oyun K\u0131sa",
                    "E\u011flenceli Mod",
                    "Silah Modu",
                    "Counter Strike Global Offensive",
                    "CS GO Moments",
                    "mod",
                    "cs go mod",
                    "modlu silah",
                    "tr",
                    "short",
                    "short videolar\u0131",
                    "short oyun",
                    "e\u011flence",
                    "komik",
                    "trend",
                    "hype",
                    "oyun",
                    "game",
                    "crazy",
                    "dev",
                    "dev p90",
                    "p90",
                    "b\u00f6yle bir \u015fey g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc ?"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEV P90! B\u00d6YLE B\u0130R \u015eEY G\u00d6RD\u00dcN M\u00dc? #shorts",
                    "description": "DEV P90 GER\u00c7EKTEN \u00c7OK B\u00dcY\u00dcK!  B\u00f6yle bir silah\u0131 daha \u00f6nce g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc? P90 ile ka\u00e7 ki\u015fiyi bot d\u00fc\u015fece\u011fine \u015fa\u015f\u0131rcaks\u0131n\u0131z. \ud83d\ude32 Daha fazla b\u00f6yle shortlar i\u00e7in kanal\u0131m\u0131 ziyaret etmeyi unutmay\u0131n! \ud83d\ude80\ud83c\udfaf\n#CSGO #CS2 #GamingShorts\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136586",
                "likeCount": "4705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DmaHEM1D6mvgNS4OxpEJfsctmOI",
            "id": "N61FYO_WaSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:35:00Z",
                "channelId": "UC1xhwns9sJvuEOXUgCV7Htw",
                "title": "Kadir'in En Sevdi\u011fi \u00dc\u00e7l\u00fc - En Hamarat Benim 803. B\u00f6l\u00fcm #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "En Hamarat Benim",
                "tags": [
                    "NOW",
                    "En Hamarat Benim",
                    "Kadir Ezildi",
                    "temizlik program\u0131",
                    "kadir ezildi program\u0131",
                    "en hamarat benim program",
                    "g\u00fcnd\u00fcz ku\u015fa\u011f\u0131",
                    "kadir ezildi en hamarat benim",
                    "en hamarat benim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "en hamarat benim yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "en hamarat benim komik sahneler",
                    "kadir ezildi komik sahneler",
                    "kadir ezildi temizlik",
                    "en hamarat benim yeni sezon",
                    "en hamarat benim",
                    "NOW en hamarat benim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kadir'in En Sevdi\u011fi \u00dc\u00e7l\u00fc - En Hamarat Benim 803. B\u00f6l\u00fcm #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQ8pivE1RrIsR8oQqHrdytfwsuE",
            "id": "6_beMXNXCns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:15:50Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm (21 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 98. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/Yo8MvCRxboU\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm (21 Mart 2025)",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 99 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 99"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm (21 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 98. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/Yo8MvCRxboU\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3236629",
                "likeCount": "60189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pySpzPi_xPQ8femtDDWIznklHrc",
            "id": "Gf6kVSsBVt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:18Z",
                "channelId": "UCZznQaYNJ0_IzD6uux0ORbg",
                "title": "\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062f \u0625\u064a\u062f\u061f! \ud83e\ude79\ud83d\ude02 \u0623\u063a\u0631\u0628 \u063a\u0634 \u0644\u0644\u0625\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642!",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giggle Jiggle Extra! Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062f \u0625\u064a\u062f\u061f! \ud83e\ude79\ud83d\ude02 \u0623\u063a\u0631\u0628 \u063a\u0634 \u0644\u0644\u0625\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642!",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6913647",
                "likeCount": "68447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QLrAqx9nAuLIwdap4EcaKRFgQ3o",
            "id": "AORF_te9oI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:26Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90436654",
                "likeCount": "5113844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zjXtojknoIZyAWGcMTWGK9obQwc",
            "id": "VScv2-xB-Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:00:25Z",
                "channelId": "UCHpEfybj_wamBKz2u6IoiGA",
                "title": "Got a gift from PUBGM for the 7th Anniversary \ud83d\udc9a @pubgmobileeurope",
                "description": "PUBG MOBILE  Update 3.7\n\nShare with your friends \u2764\n\nBusiness inquiries \nLevinho@vasa.gg ( Do not ask for RP here! )\n\nRemember to like & subscribe for daily videos! \n\nFollow me on Instagram : Levinho\nhttps://www.instagram.com/levinho\n\n#pubgmobile #gaming\n#levinho #sevou #teamvasa #pubgmacademy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Levinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Got a gift from PUBGM for the 7th Anniversary \ud83d\udc9a @pubgmobileeurope",
                    "description": "PUBG MOBILE  Update 3.7\n\nShare with your friends \u2764\n\nBusiness inquiries \nLevinho@vasa.gg ( Do not ask for RP here! )\n\nRemember to like & subscribe for daily videos! \n\nFollow me on Instagram : Levinho\nhttps://www.instagram.com/levinho\n\n#pubgmobile #gaming\n#levinho #sevou #teamvasa #pubgmacademy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1312488",
                "likeCount": "68166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MI3XNXkPtyZ_eve073fuw5vcLpA",
            "id": "GMbTHgaiqs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:30:09Z",
                "channelId": "UCV6zcRug6Hqp1UX_FdyUeBg",
                "title": "\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"",
                "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n \n\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"\n\nSON DAK\u0130KA CHP HABERLER\u0130\nSON DAK\u0130KA EKREM \u0130MAMO\u011eLU HABERLER\u0130\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#Ekrem\u0130mamo\u011flu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN T\u00dcRK",
                "tags": [
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "cnn t\u00fcrk",
                    "cnn t\u00fcrk canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "cnn",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "canl\u0131 tv",
                    "tv izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "haber canl\u0131",
                    "son haberler",
                    "canl\u0131 tv izle",
                    "tv izle canl\u0131",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "ekrem imamo\u011flu g\u00f6zlat\u0131",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131",
                    "kent uzla\u015f\u0131s\u0131",
                    "yolsuzluk",
                    "imamo\u011flu diploma",
                    "istanbul valili\u011fi",
                    "devlet bah\u00e7eli",
                    "bah\u00e7eli",
                    "bah\u00e7eli imamo\u011flu",
                    "Kayyum",
                    "CHP",
                    "chp son dakika",
                    "ekrem imamo\u011flu son durum",
                    "Tamer Oskay",
                    "nedim \u015fener"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"",
                    "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n \n\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"\n\nSON DAK\u0130KA CHP HABERLER\u0130\nSON DAK\u0130KA EKREM \u0130MAMO\u011eLU HABERLER\u0130\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#Ekrem\u0130mamo\u011flu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439683",
                "likeCount": "8899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ev73x8dRs426Kzbjt7QVKG4sjvg",
            "id": "E1grqzj5VPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T14:15:51Z",
                "channelId": "UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ",
                "title": "\u0130fadeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Ece \u00dcner'in 20 Ocak'ta anlatt\u0131\u011f\u0131 o hikaye g\u00fcndem oldu!",
                "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halktv",
                "tags": [
                    "Halktv",
                    "halktv canl\u0131",
                    "halk tv izle",
                    "halk tv",
                    "halk tv canl\u0131",
                    "halk haber",
                    "son haberler",
                    "halktv canli",
                    "canl\u0131 halk tv",
                    "canli halktv",
                    "HALKTV izle",
                    "halk tv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "haberler",
                    "halk tv live",
                    "halktv live",
                    "halk tv canl\u0131 izle",
                    "halk tv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131n halk tv",
                    "canl\u0131 halk tv izle",
                    "haberler canl\u0131",
                    "Halk TV HD",
                    "Halk TV Full HD",
                    "Halk TV izle HD",
                    "Halk TV CANLI YAYIN HD",
                    "Halk TV canli yayin full hd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130fadeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Ece \u00dcner'in 20 Ocak'ta anlatt\u0131\u011f\u0131 o hikaye g\u00fcndem oldu!",
                    "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1533091",
                "likeCount": "31672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XoCzLZJPt3_U6wGsNRZl4vMEQjY",
            "id": "tKXzOQ7zw10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:11:28Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "EN PAHALI vs EN UCUZ S\u00dcRPR\u0130Z KUTU! devam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc46(reklam)",
                "description": "\u00dcr\u00fcnleri kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fim i\u00e7in reklam olarak belirttim \ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN PAHALI vs EN UCUZ S\u00dcRPR\u0130Z KUTU! devam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc46(reklam)",
                    "description": "\u00dcr\u00fcnleri kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fim i\u00e7in reklam olarak belirttim \ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1356511",
                "likeCount": "77368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PKsHLYdAK1JR-ZLF1R4Z5wAJiCY",
            "id": "GuKWfDTPsqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:25Z",
                "channelId": "UChK6a3Ro3po3fUfAm3_MyUQ",
                "title": "Cooking Date Night Challenge Taco Edition!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo Sim",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cooking Date Night Challenge Taco Edition!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9337130",
                "likeCount": "275277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ns69YMg9bD2KjGJuEORDvdK-hKs",
            "id": "lTlJ52X0JEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T19:10:25Z",
                "channelId": "UC37WTuXZpKmNBgOnaTVql2w",
                "title": "\u0130mamo\u011flu'nu Yerden Yere Vurdular! Fatih Portakal'a Canl\u0131 Yay\u0131nda Tepki",
                "description": "#\u00fclketv #s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 #haber #turgayg\u00fcler #tv \n\nTurgay G\u00fcler'in sunumu, Sabah Gazetesi Yazar\u0131 Mahmut \u00d6v\u00fcr, Ak\u015fam Gazetesi Yazar\u0131 Dr. Taceddin Kutay, Asl\u0131nda Gazetesi Yazar\u0131 Gaffar Yak\u0131nca ve \u00dclke TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Hasan \u00d6zt\u00fcrk'\u00fcn yorumlar\u0131yla ekrana gelen \"En S\u0131rad\u0131\u015f\u0131\" program\u0131n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcmlerini her per\u015fembe saat: 21'de \u00dclke TV ekranlar\u0131nda izleyebilirsiniz. \n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/BPUXVuY\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://www.ulketv.com\nhttps://x.com/ulketv\nhttps://facebook.com/ulketv\nhttps://instagram.com/ulketv\nhttps://tiktok.com/ulketv\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTlJ52X0JEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131rad\u0131\u015f\u0131",
                "tags": [
                    "s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 strateji",
                    "en s\u0131rad\u0131\u015f\u0131",
                    "\u00fclke tv izle",
                    "\u00fclke tv canl\u0131 yay\u0131n izle",
                    "turgay g\u00fcler",
                    "son dakika",
                    "\u00fclke tv programlar\u0131 izle",
                    "g\u00fcndem",
                    "siyaset",
                    "se\u00e7im",
                    "yerel se\u00e7im",
                    "turgay g\u00fcler \u00fclke tv",
                    "\u00fclke tv hd canl\u0131 izle",
                    "en s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 son b\u00f6l\u00fcm full izle",
                    "s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 strateji son b\u00f6l\u00fcm full izle",
                    "hasan \u00f6zt\u00fcrk",
                    "gaffar yak\u0131nca",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "imamo\u011flu",
                    "\u00f6zg\u00fcr \u00f6zel",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131",
                    "imamo\u011flu diploma",
                    "dilek imamo\u011flu",
                    "fatih portakal"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130mamo\u011flu'nu Yerden Yere Vurdular! Fatih Portakal'a Canl\u0131 Yay\u0131nda Tepki",
                    "description": "#\u00fclketv #s\u0131rad\u0131\u015f\u0131 #haber #turgayg\u00fcler #tv \n\nTurgay G\u00fcler'in sunumu, Sabah Gazetesi Yazar\u0131 Mahmut \u00d6v\u00fcr, Ak\u015fam Gazetesi Yazar\u0131 Dr. Taceddin Kutay, Asl\u0131nda Gazetesi Yazar\u0131 Gaffar Yak\u0131nca ve \u00dclke TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Hasan \u00d6zt\u00fcrk'\u00fcn yorumlar\u0131yla ekrana gelen \"En S\u0131rad\u0131\u015f\u0131\" program\u0131n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcmlerini her per\u015fembe saat: 21'de \u00dclke TV ekranlar\u0131nda izleyebilirsiniz. \n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/BPUXVuY\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://www.ulketv.com\nhttps://x.com/ulketv\nhttps://facebook.com/ulketv\nhttps://instagram.com/ulketv\nhttps://tiktok.com/ulketv\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464437",
                "likeCount": "7369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fKeTuxhT4b6IV5VsVecApBrpOow",
            "id": "Asq5ntz7dhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T18:15:53Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bu \u0130\u015f Bug\u00fcn Bitecek!",
                "description": "Sahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 1. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 1. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bu \u0130\u015f Bug\u00fcn Bitecek!",
                    "description": "Sahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3443045",
                "likeCount": "63349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7aSOzEY_OnYoogIY1i315vchkQA",
            "id": "Pcb_1FyJRMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:18:21Z",
                "channelId": "UCxVicskgBc8OD66iLKc7Uaw",
                "title": "#Newroz2025 | Diyarbak\u0131r'da Newroz co\u015fkuyla kutland\u0131 | #CANLI",
                "description": "#Newroz2025 | Diyarbak\u0131r'da Newroz co\u015fkuyla kutland\u0131 | #CANLI\n\nDemokratik B\u00f6lgeler Partisi (DBP), \u00d6zg\u00fcr Kad\u0131n Hareketi (TJA) ve Halklar\u0131n E\u015fitlik, Demokrasi Partisi (DEM Parti) ve Halklar\u0131n Demokratik Kongresi'nin de (HDK) kat\u0131l\u0131m\u0131yla Diyarbak\u0131r'da \"\u00d6zg\u00fcrl\u00fck \u0130\u00e7in Demokratik Toplum Newrozu\" kutland\u0131. \n\n\n\u2705Kat\u0131l butonuyla bize destek olabilirsiniz: https://www.youtube.com/channel/UCxVicskgBc8OD66iLKc7Uaw/join\n\u2705Abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/c/Art\u0131Tv_Resmi/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd34 Twitter       \u25ba https://twitter.com/ArtiTV_\n\ud83d\udd34 Facebook  \u25ba https://www.facebook.com/ArtiTVMedya/\n\ud83d\udd34 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/artitv_/\n\ud83d\udd34 TikTok       \u25ba https://www.tiktok.com/@artitv_\n\ud83d\udd34 Bluesky     \u25ba https://bsky.app/profile/artitv.bsky.social\n\ud83d\udd34 Web           \u25ba https://artigercek.com/\n\ud83d\udd34 Patreon     \u25ba https://www.patreon.com/ArtiTVMedia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pcb_1FyJRMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pcb_1FyJRMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pcb_1FyJRMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pcb_1FyJRMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pcb_1FyJRMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Art\u0131 TV",
                "tags": [
                    "canl\u0131tv",
                    "canl\u0131yay\u0131n",
                    "art\u0131tv",
                    "haber",
                    "son dakika haberleri",
                    "son dakika",
                    "haberler",
                    "canl\u0131 tv",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ana haber",
                    "ana haber canl\u0131",
                    "haber izle canl\u0131",
                    "haber izle",
                    "youtube tv",
                    "art\u0131 tv izle",
                    "art\u0131 tv canl\u0131",
                    "canl\u0131 televizyon izle",
                    "art\u0131 tv",
                    "canl\u0131",
                    "g\u00fcndem",
                    "g\u00fcncel",
                    "\u00d6zg\u00fcrl\u00fck \u0130\u00e7in Demokratik Toplum Newrozu",
                    "Diyarbak\u0131r",
                    "HDK",
                    "DEM Parti",
                    "TJA",
                    "DBP",
                    "Newroz",
                    "Newroz2025",
                    "Halklar\u0131n Demokratik Kongresi",
                    "bak\u0131rhan",
                    "hatimo\u011fullar\u0131",
                    "bar\u0131\u015f",
                    "mesaj",
                    "\u00e7\u00f6z\u00fcm",
                    "\u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "#Newroz2025 | Diyarbak\u0131r'da Newroz co\u015fkuyla kutland\u0131 | #CANLI",
                    "description": "#Newroz2025 | Diyarbak\u0131r'da Newroz co\u015fkuyla kutland\u0131 | #CANLI\n\nDemokratik B\u00f6lgeler Partisi (DBP), \u00d6zg\u00fcr Kad\u0131n Hareketi (TJA) ve Halklar\u0131n E\u015fitlik, Demokrasi Partisi (DEM Parti) ve Halklar\u0131n Demokratik Kongresi'nin de (HDK) kat\u0131l\u0131m\u0131yla Diyarbak\u0131r'da \"\u00d6zg\u00fcrl\u00fck \u0130\u00e7in Demokratik Toplum Newrozu\" kutland\u0131. \n\n\n\u2705Kat\u0131l butonuyla bize destek olabilirsiniz: https://www.youtube.com/channel/UCxVicskgBc8OD66iLKc7Uaw/join\n\u2705Abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/c/Art\u0131Tv_Resmi/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd34 Twitter       \u25ba https://twitter.com/ArtiTV_\n\ud83d\udd34 Facebook  \u25ba https://www.facebook.com/ArtiTVMedya/\n\ud83d\udd34 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/artitv_/\n\ud83d\udd34 TikTok       \u25ba https://www.tiktok.com/@artitv_\n\ud83d\udd34 Bluesky     \u25ba https://bsky.app/profile/artitv.bsky.social\n\ud83d\udd34 Web           \u25ba https://artigercek.com/\n\ud83d\udd34 Patreon     \u25ba https://www.patreon.com/ArtiTVMedia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414149",
                "likeCount": "4654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vSn6kUmp1gnPf88u06x-pSWQhlk",
            "id": "0l2mxmW0o8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T15:00:02Z",
                "channelId": "UCZNQ_mLBLcVDYBtAQwEDTKw",
                "title": "\u0647\u0644 \u062c\u0631\u0628\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0647\u0634\u061f \ud83c\udf6c\ud83d\udedd #\u0645\u063a\u0627\u0645\u0631\u0629_\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a",
                "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0l2mxmW0o8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOON'IX Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0647\u0644 \u062c\u0631\u0628\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0647\u0634\u061f \ud83c\udf6c\ud83d\udedd #\u0645\u063a\u0627\u0645\u0631\u0629_\u062d\u0644\u0648\u064a\u0627\u062a",
                    "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16342268",
                "likeCount": "177074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tz5apgKWCv-Km8QrOd4J1qbeAY4",
            "id": "v0aXUdwPy8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T17:00:58Z",
                "channelId": "UCZNQ_mLBLcVDYBtAQwEDTKw",
                "title": "\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0633\u0644 \u0648\u0625\u0643\u0633\u0633\u0648\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633! \ud83d\udc84\ud83c\udf08 #\u062c\u0647\u0627\u0632 #\u062d\u064a\u0644\u0629",
                "description": "#dolls #gadgets #hacks\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0aXUdwPy8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOON'IX Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0633\u0644 \u0648\u0625\u0643\u0633\u0633\u0648\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u0623\u0633! \ud83d\udc84\ud83c\udf08 #\u062c\u0647\u0627\u0632 #\u062d\u064a\u0644\u0629",
                    "description": "#dolls #gadgets #hacks\n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18991032",
                "likeCount": "276048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kk-kA5VUNp8Al2WDgTnaLCSDma8",
            "id": "CICu8gUcZEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:00:09Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches #diy #tips #gardening",
                "description": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches\n\n#shorts #diy #gardening #tips #tricks #tools #howto #tipsandtricks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches #diy #tips #gardening",
                    "description": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches\n\n#shorts #diy #gardening #tips #tricks #tools #howto #tipsandtricks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30656790",
                "likeCount": "384489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UyF120f3jUTteqCWQYPBYvLCaX8",
            "id": "6KH8X0NstXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:06:06Z",
                "channelId": "UCVKWwHoLwUMMa80cu_1uapA",
                "title": "Tanju \u00d6zcan ile Nagehan Al\u00e7\u0131 Aras\u0131nda \"Sine-i Millet\" ve \"Fa\u015fizm\" Tart\u0131\u015fmas\u0131!",
                "description": "Bolu Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tanju \u00d6zcan ile Gazeteci-Yazar Nagehan Al\u00e7\u0131, kat\u0131ld\u0131klar\u0131 Gizem \u00c7etin ile KRT Soruyor program\u0131nda gergin anlar ya\u015fad\u0131.\n\nGizem \u00c7etin ile KRT Soruyor | 19.03.2025 | #KRT\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n\u0131z.\nhttps://bit.ly/3NK4qZ6\n\nSosyal medyada biz: \n\nX: https://twitter.com/KRTCANLI\nKRT internet sitesi: https://www.krttv.com.tr/\nFacebook: https://facebook.com/KRTCANLI\nInstagram: https://instagram.com/krt.tv\nTikTok: https://tiktok.com/@krttvkanali\n\n\nFrekans ve kanal bilgileri:\n\nT\u00fcrksat 3A frekans: 12.729 MHZ SEMBOL: 30.000 FEC: 2/3 DVB: S2 8PSK V/D\u0130KEY \nDigiturk 62.\nKablo TV 73.\nD-Smart 147.\nTurkcell TV+ 67. kanalday\u0131z.\n\n#Canl\u0131 #KRT #Haber #nagehanal\u00e7\u0131 #tanju\u00f6zcan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KH8X0NstXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KRT TV",
                "tags": [
                    "krt",
                    "krt tv",
                    "haber",
                    "Son dakika",
                    "haberler",
                    "krt tv izle",
                    "krt k\u00fclt\u00fcr tv",
                    "krt haber",
                    "krt canl\u0131",
                    "krt izle",
                    "krt tv canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "krt canl\u0131 yay\u0131n",
                    "krt live",
                    "krt tv live",
                    "canl\u0131",
                    "haber izle",
                    "canl\u0131 haberler",
                    "g\u00fcndem",
                    "son durum",
                    "s\u0131cak geli\u015fme",
                    "istanbul",
                    "ak parti",
                    "chp",
                    "mhp",
                    "iyi parti",
                    "son dakika",
                    "canl\u0131 haber",
                    "video",
                    "imamo\u011flu soru\u015fturma",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131",
                    "imamo\u011flu son dakika",
                    "imamo\u011flu",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131",
                    "imamo\u011flu canl\u0131",
                    "nagehan al\u00e7\u0131",
                    "tanju \u00f6zcan",
                    "tanju \u00f6zcan a\u00e7\u0131klama"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tanju \u00d6zcan ile Nagehan Al\u00e7\u0131 Aras\u0131nda \"Sine-i Millet\" ve \"Fa\u015fizm\" Tart\u0131\u015fmas\u0131!",
                    "description": "Bolu Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tanju \u00d6zcan ile Gazeteci-Yazar Nagehan Al\u00e7\u0131, kat\u0131ld\u0131klar\u0131 Gizem \u00c7etin ile KRT Soruyor program\u0131nda gergin anlar ya\u015fad\u0131.\n\nGizem \u00c7etin ile KRT Soruyor | 19.03.2025 | #KRT\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 unutmay\u0131n\u0131z.\nhttps://bit.ly/3NK4qZ6\n\nSosyal medyada biz: \n\nX: https://twitter.com/KRTCANLI\nKRT internet sitesi: https://www.krttv.com.tr/\nFacebook: https://facebook.com/KRTCANLI\nInstagram: https://instagram.com/krt.tv\nTikTok: https://tiktok.com/@krttvkanali\n\n\nFrekans ve kanal bilgileri:\n\nT\u00fcrksat 3A frekans: 12.729 MHZ SEMBOL: 30.000 FEC: 2/3 DVB: S2 8PSK V/D\u0130KEY \nDigiturk 62.\nKablo TV 73.\nD-Smart 147.\nTurkcell TV+ 67. kanalday\u0131z.\n\n#Canl\u0131 #KRT #Haber #nagehanal\u00e7\u0131 #tanju\u00f6zcan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441401",
                "likeCount": "3853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dc0Ak2Kq_KYxEESdgMIk4bkfTHA",
            "id": "mrU4AKzQUDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:38:29Z",
                "channelId": "UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ",
                "title": "Sara\u00e7hane'de tek y\u00fcrek \u0130mamo\u011flu i\u00e7in tam destek! | G\u00f6kmen Karada\u011f ile A\u00e7\u0131k\u00e7a (22 Mart 2025)",
                "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#g\u00f6kmenkarada\u011f \n#fikretbila \n#a\u00e7\u0131k\u00e7a \n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrU4AKzQUDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrU4AKzQUDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrU4AKzQUDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrU4AKzQUDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrU4AKzQUDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halktv",
                "tags": [
                    "Halktv",
                    "halktv canl\u0131",
                    "halk tv izle",
                    "halk tv",
                    "halk tv canl\u0131",
                    "halk haber",
                    "son haberler",
                    "halktv canli",
                    "canl\u0131 halk tv",
                    "canli halktv",
                    "HALKTV izle",
                    "halk tv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "haberler",
                    "halk tv live",
                    "halktv live",
                    "halk tv canl\u0131 izle",
                    "halk tv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131n halk tv",
                    "canl\u0131 halk tv izle",
                    "haberler canl\u0131",
                    "Halk TV HD",
                    "Halk TV Full HD",
                    "Halk TV izle HD",
                    "Halk TV CANLI YAYIN HD",
                    "Halk TV canli yayin full hd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sara\u00e7hane'de tek y\u00fcrek \u0130mamo\u011flu i\u00e7in tam destek! | G\u00f6kmen Karada\u011f ile A\u00e7\u0131k\u00e7a (22 Mart 2025)",
                    "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#g\u00f6kmenkarada\u011f \n#fikretbila \n#a\u00e7\u0131k\u00e7a \n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446120",
                "likeCount": "3006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tZJ3t58xujL_OozqQ0sQcDoQEV4",
            "id": "N8oBriX7OeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T10:11:23Z",
                "channelId": "UCGgVyu1fB_NblkfsYR-eEjg",
                "title": "GAZZE'DE B\u0130R BARDAK SUYA NASIL ULA\u015eIRSINIZ? #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                "description": "Abluka alt\u0131ndaki Gazze'de su s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 \u00e7eken Filistinliler, \u00e7amurdan su \u00e7\u0131kar\u0131yor.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8oBriX7OeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabah",
                "tags": [
                    "sabah",
                    "sabah gazetesi",
                    "gazze",
                    "filistin",
                    "israil",
                    "ortado\u011fu",
                    "orta do\u011fu",
                    "operasyon",
                    "harekat",
                    "ht\u015f",
                    "kassam",
                    "kassam tugaylar\u0131",
                    "filistin cephesi",
                    "\u00e7amur",
                    "su",
                    "su nas\u0131l ar\u0131t\u0131l\u0131r",
                    "su nas\u0131l i\u00e7ilir",
                    "su nas\u0131l dam\u0131t\u0131l\u0131r",
                    "\u00e7amurdan su nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GAZZE'DE B\u0130R BARDAK SUYA NASIL ULA\u015eIRSINIZ? #t\u00fcrkiye #haber #g\u00fcndem",
                    "description": "Abluka alt\u0131ndaki Gazze'de su s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131 \u00e7eken Filistinliler, \u00e7amurdan su \u00e7\u0131kar\u0131yor.\n\n\ud83d\udd14 Sabah'\u0131n en g\u00fcncel haber g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerini takip etmek i\u00e7in https://bit.ly/3yJLOCi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olabilirsiniz.\n\nSabah Resmi Web Sitesi\n\u25ba https://www.sabah.com.tr\n\nSosyal Medya Adreslerimiz\n\u25ba https://facebook.com/sabah\n\u25ba https://twitter.com/sabah\n\u25ba https://instagram.com/sabah\n\u25ba https://tiktok.com/@sabah"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5619306",
                "likeCount": "134332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DStzwaCg4FJ2UE_mgkDCGjMJ0lo",
            "id": "0V7QnFRiIS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T20:37:09Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | T\u00fcrkiye - Macaristan Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, Uluslar Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda T\u00fcrkiye - Macaristan ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nUEFA Uluslar Ligi play-off m\u00fccadelesinde T\u00fcrkiye\u2019nin Macaristan\u2019\u0131 3-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin golleri Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019den gelirken Macaristan\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Schafer kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, O\u011fuz Ayd\u0131n, Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019nin ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nSponsorumuz Eva \u0130n\u015faat; Modern mi\u0307mari\u0307ni\u0307n gerekti\u0307rdi\u0307\u011fi\u0307 b\u00fct\u00fcn yeni\u0307li\u0307klere sahi\u0307p yeni\u0307 projesi\u0307 Eva Loft Resi\u0307dence\u2019i si\u0307zlere tan\u0131tmak i\u0307ster.\n\nEva Loft Resi\u0307dence, \u00c7orlu\u2019nun en presti\u0307jli\u0307 lokasyonu emlak konut b\u00f6lgesi\u0307nde 130 dai\u0307re ve 4 adet \u00f6zel loft teras dai\u0307re i\u0307le ya\u015fam ve yat\u0131r\u0131m kap\u0131lar\u0131n\u0131 si\u0307zlere a\u00e7\u0131yor.\n\nHavuz manzarali fi\u0307tness center\u2019\u0131, elektri\u0307kli\u0307 ara\u00e7 \u015farj i\u0307stasyonu, yapay zeka destekli\u0307 g\u00fcvenli\u0307k si\u0307stemi\u0307, teni\u0307s, basketbol ve futbol sahas\u0131 i\u0307le si\u0307zlere ayrical\u0131kl\u0131 bi\u0307r konsept sunuyor.\n \nEva Loft Resi\u0307dence, ya\u015famaya de\u011fer, yat\u0131r\u0131ma de\u011fer! \ud83d\udc49 http://www.evaproje.com.tr\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #T\u00fcrkiye #Macaristan #UluslarLigi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0V7QnFRiIS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "vincenzo montella",
                    "montella",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "a milli tak\u0131m",
                    "milli tak\u0131m",
                    "macaristan",
                    "t\u00fcrkiye macaristan",
                    "arda g\u00fcler",
                    "kenan y\u0131ld\u0131z",
                    "kerem akt\u00fcrko\u011flu",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "hakan \u00e7alhano\u011flu",
                    "dominik szoboszlai",
                    "szoboszlai",
                    "uluslar ligi",
                    "t\u00fcrkiye uluslar ligi",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | T\u00fcrkiye - Macaristan Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, Uluslar Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda T\u00fcrkiye - Macaristan ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nUEFA Uluslar Ligi play-off m\u00fccadelesinde T\u00fcrkiye\u2019nin Macaristan\u2019\u0131 3-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin golleri Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019den gelirken Macaristan\u2019\u0131n gol\u00fcn\u00fc Schafer kaydetti.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra A Milli Tak\u0131m Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Vincenzo Montella, Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, O\u011fuz Ayd\u0131n, Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc ve \u0130rfan Can Kahveci\u2019nin ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nSponsorumuz Eva \u0130n\u015faat; Modern mi\u0307mari\u0307ni\u0307n gerekti\u0307rdi\u0307\u011fi\u0307 b\u00fct\u00fcn yeni\u0307li\u0307klere sahi\u0307p yeni\u0307 projesi\u0307 Eva Loft Resi\u0307dence\u2019i si\u0307zlere tan\u0131tmak i\u0307ster.\n\nEva Loft Resi\u0307dence, \u00c7orlu\u2019nun en presti\u0307jli\u0307 lokasyonu emlak konut b\u00f6lgesi\u0307nde 130 dai\u0307re ve 4 adet \u00f6zel loft teras dai\u0307re i\u0307le ya\u015fam ve yat\u0131r\u0131m kap\u0131lar\u0131n\u0131 si\u0307zlere a\u00e7\u0131yor.\n\nHavuz manzarali fi\u0307tness center\u2019\u0131, elektri\u0307kli\u0307 ara\u00e7 \u015farj i\u0307stasyonu, yapay zeka destekli\u0307 g\u00fcvenli\u0307k si\u0307stemi\u0307, teni\u0307s, basketbol ve futbol sahas\u0131 i\u0307le si\u0307zlere ayrical\u0131kl\u0131 bi\u0307r konsept sunuyor.\n \nEva Loft Resi\u0307dence, ya\u015famaya de\u011fer, yat\u0131r\u0131ma de\u011fer! \ud83d\udc49 http://www.evaproje.com.tr\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #T\u00fcrkiye #Macaristan #UluslarLigi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396349",
                "likeCount": "15242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLEuF1P-_rtb6g5o82YOtGWT9DM",
            "id": "VKdY10I6Ofg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:00:29Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "How a Mom Copes with Raising a Teenager",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKdY10I6Ofg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How a Mom Copes with Raising a Teenager",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75958012",
                "likeCount": "1088709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gO1LN1fqTIehvRg7mFB-vzd5RYo",
            "id": "U1MigIJXJx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:41:04Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Tesla vs Fake Wall",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tesla vs Fake Wall",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39777230",
                "likeCount": "2007489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9o2KtWgUwg79PeTaaAQP-aJmn74",
            "id": "xAM82tI_XF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:49:11Z",
                "channelId": "UCi65FGbYYj-OzJm2luB_fNQ",
                "title": "Erdo\u011fan'dan \u0130mamo\u011flu A\u00e7\u0131klamas\u0131! \u00c7ok Konu\u015fulacak S\u00f6zler... #Sondakika",
                "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: (\u0130BB'ye y\u00f6nelik yolsuzluk ve ter\u00f6r soru\u015fturmas\u0131 hakk\u0131nda) Bu bilgi ve belgelerin \u00e7o\u011funun bizzat kendi partilileri taraf\u0131ndan yarg\u0131ya aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n da fark\u0131ndalar.\n\n\ud83d\udedc https://www.ulketv.com/\n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/irsF0CV\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://x.com/ulketv\nhttps://www.facebook.com/ulketv\nhttps://www.instagram.com/ulketv\nhttps://www.tiktok.com/ulketv\n\n#sondakika #haber #\u00fclketv #tv #\u00fclketv #\u00fclketvcanl\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xAM82tI_XF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00dcLKE TV",
                "tags": [
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "sondakika",
                    "haber",
                    "en son haber",
                    "son haberler",
                    "haber b\u00fclteni",
                    "\u00dclke TV Haber",
                    "\u00dclke TV Canl\u0131",
                    "erdo\u011fan",
                    "cumhurba\u015fkan\u0131 erdo\u011fan",
                    "ak parti haberleri",
                    "meclis",
                    "tbmm",
                    "haberler",
                    "bayrak",
                    "bayraktar",
                    "\u00fclke tv",
                    "video izle",
                    "video haber izle",
                    "bug\u00fcn\u00fcn haberleri",
                    "s\u0131cak haber",
                    "s\u0131cak geli\u015fme",
                    "yeni geli\u015fme",
                    "son dakika haberi",
                    "imamo\u011flu",
                    "erdo\u011fan imamo\u011flu",
                    "erdo\u011fan son dakika",
                    "erdo\u011fan a\u00e7\u0131klama",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131nda",
                    "imamo\u011flu soru\u015fturma",
                    "murat ongun"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Erdo\u011fan'dan \u0130mamo\u011flu A\u00e7\u0131klamas\u0131! \u00c7ok Konu\u015fulacak S\u00f6zler... #Sondakika",
                    "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: (\u0130BB'ye y\u00f6nelik yolsuzluk ve ter\u00f6r soru\u015fturmas\u0131 hakk\u0131nda) Bu bilgi ve belgelerin \u00e7o\u011funun bizzat kendi partilileri taraf\u0131ndan yarg\u0131ya aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131n da fark\u0131ndalar.\n\n\ud83d\udedc https://www.ulketv.com/\n\n\ud83d\udccd\u00dclke TV kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in; \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://l24.im/irsF0CV\n\n\ud83d\udce1 \u00dcLKE TV frekans bilgileri;\nT\u00fcrksat 4A\nFrekans : 12.103\nSembol: 8333\nPolarizasyon: Yatay ( Horz )\nModulasyon: 8SPK\n\n\ud83d\udd34Sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z; \nhttps://x.com/ulketv\nhttps://www.facebook.com/ulketv\nhttps://www.instagram.com/ulketv\nhttps://www.tiktok.com/ulketv\n\n#sondakika #haber #\u00fclketv #tv #\u00fclketv #\u00fclketvcanl\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459703",
                "likeCount": "6942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0atPn4tcSCUDWhtOwKTfuzS_gw0",
            "id": "4oIKfBd9Tro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T11:38:58Z",
                "channelId": "UCkwHQ7DWv9aqEtvAOSO74dQ",
                "title": "SON DAK\u0130KA! EKREM \u0130MAMO\u011eLU G\u00d6ZALTINDA! NELER OLACAK?",
                "description": "Son dakika geli\u015fmesiyle T\u00fcrkiye\u2019nin g\u00fcndemi sars\u0131ld\u0131! \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019nun g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. Bu durumun perde arkas\u0131nda neler var? Siyasi yank\u0131lar\u0131 ne olacak?  \n\u2014\nT\u00fcm detaylar\u0131 bu videoda sizlerle payla\u015f\u0131yoruz!\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkwHQ7DWv9aqEtvAOSO74dQ/join\n\u2014\nCanl\u0131 Yay\u0131n \u25ba https://tt.gt/CanliYayin\n\u2014\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kat\u0131l butonuna basmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Katil\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/AboneOl\n\u2014\nPatreon'dan destek Olmak \u0130\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/PatreonDestek\nEthereum ile destek olmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/EthereumDestek\nSolana ile destek olmak i\u00e7in   \u25ba https://tt.gt/SolanaDestek\n\u2014\nT\u00fcm Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Videolar\nShorts Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Shorts\nYeni Videolar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak \u0130\u00e7in \u25ba https://tt.gt/CuneytOzdemir\n\u2014\nSosyal Medya Hesaplar\u0131 \u25ba\nhttps://tt.gt/cuneyt\nhttp://instagram.com/cuneytozdemir\nhttp://twitter.com/cuneytozdemir\n\n#Canl\u0131Yay\u0131n #C\u00fcneyt\u00d6zdemir #SonDakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4oIKfBd9Tro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00fcneyt \u00d6zdemir",
                "tags": [
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "g\u00fcndem",
                    "son dakika",
                    "imamo\u011flu",
                    "imamo\u011fluna g\u00f6z alt\u0131",
                    "g\u00f6z alt\u0131na al\u0131nd\u0131",
                    "g\u00f6zalt\u0131",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131",
                    "imamo\u011flu diplomas\u0131 iptal edildi",
                    "diploma iptal edildi",
                    "belediyeye g\u00f6zalt\u0131",
                    "son haber",
                    "son haberler",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir ile g\u00fcndem",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir ile canl\u0131 yay\u0131n",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir ile anl\u0131k haber",
                    "c\u00fcneyt \u00f6zdemir",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "mansur yava\u015f",
                    "chp",
                    "ak parti",
                    "recep tayyip erodo\u011fan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SON DAK\u0130KA! EKREM \u0130MAMO\u011eLU G\u00d6ZALTINDA! NELER OLACAK?",
                    "description": "Son dakika geli\u015fmesiyle T\u00fcrkiye\u2019nin g\u00fcndemi sars\u0131ld\u0131! \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019nun g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. Bu durumun perde arkas\u0131nda neler var? Siyasi yank\u0131lar\u0131 ne olacak?  \n\u2014\nT\u00fcm detaylar\u0131 bu videoda sizlerle payla\u015f\u0131yoruz!\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkwHQ7DWv9aqEtvAOSO74dQ/join\n\u2014\nCanl\u0131 Yay\u0131n \u25ba https://tt.gt/CanliYayin\n\u2014\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kat\u0131l butonuna basmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Katil\nC\u00fcneyt \u00d6zdemir kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/AboneOl\n\u2014\nPatreon'dan destek Olmak \u0130\u00e7in  \u25ba https://tt.gt/PatreonDestek\nEthereum ile destek olmak i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/EthereumDestek\nSolana ile destek olmak i\u00e7in   \u25ba https://tt.gt/SolanaDestek\n\u2014\nT\u00fcm Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Videolar\nShorts Videolar i\u00e7in \u25ba https://tt.gt/Shorts\nYeni Videolar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak \u0130\u00e7in \u25ba https://tt.gt/CuneytOzdemir\n\u2014\nSosyal Medya Hesaplar\u0131 \u25ba\nhttps://tt.gt/cuneyt\nhttp://instagram.com/cuneytozdemir\nhttp://twitter.com/cuneytozdemir\n\n#Canl\u0131Yay\u0131n #C\u00fcneyt\u00d6zdemir #SonDakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693981",
                "likeCount": "10873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YX6-sHsGOfuN1OKD7Uf3s5HCHJU",
            "id": "8yUiVXp9LfE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:49:04Z",
                "channelId": "UCdcZhYtGKo8n1VRLgxMe_hA",
                "title": "#kikakim",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8yUiVXp9LfE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kika Kim",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#kikakim",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22799053",
                "likeCount": "406017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vfv6v3gAGS50CCl3ICCd8Zz5UPM",
            "id": "NkpzPYvQWag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:00:28Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "\u0130kizi Olan \u00dcnl\u00fcleri Tahmin Et \ud83d\ude02 \u00d6yk\u00fc Karayel Sinem \u00dcnsal \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                "description": "Bu videomuzda ikizi olan \u00fcnl\u00fcleri tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k.  \u00d6yk\u00fc Karayel ikizi kim? Sinem \u00dcnsal\u2019\u0131n karde\u015fi kim? Hande Soral karde\u015fi, Bedirhan Soral, An\u0131l Altan karde\u015fi\u2026. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkpzPYvQWag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130kizi Olan \u00dcnl\u00fcleri Tahmin Et \ud83d\ude02 \u00d6yk\u00fc Karayel Sinem \u00dcnsal \ud83d\ude02 #shorts #shortsvideo",
                    "description": "Bu videomuzda ikizi olan \u00fcnl\u00fcleri tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k.  \u00d6yk\u00fc Karayel ikizi kim? Sinem \u00dcnsal\u2019\u0131n karde\u015fi kim? Hande Soral karde\u015fi, Bedirhan Soral, An\u0131l Altan karde\u015fi\u2026. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru tahmin ettiniz?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1332574",
                "likeCount": "26488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yd6d27tCPQNnQmo2TVztoZIuBTw",
            "id": "JMgscA-XM64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T11:00:20Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Pick Your Favorite Number\ud83d\ude02Best Comedy Remix",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents!\n\n  - Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #meme #memes #reaction #comedy #viral #funnyvideo #funnyvideos #trending #entertaining #funnyshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JMgscA-XM64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pick Your Favorite Number\ud83d\ude02Best Comedy Remix",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents!\n\n  - Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #meme #memes #reaction #comedy #viral #funnyvideo #funnyvideos #trending #entertaining #funnyshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35914451",
                "likeCount": "1028588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vrb0djT2fsjmqIsA31U6DJ2n-5A",
            "id": "FoJqjTkcy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T01:25:11Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70947764",
                "likeCount": "1581930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a4WcwaTKDifbL-RWQk_MWcSjq2U",
            "id": "yZ2fmN6Rhbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:55:26Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u0130lker Aksum\u2019un Cenaze \u0130syan\u0131!\ud83d\ude14  #\u00fcnl\u00fcler #sondakika #\u015finasiyurtsever",
                "description": "\ud83d\udccc 35 y\u0131ld\u0131r bu mesle\u011fin i\u00e7erisindeyim. \u0130lk defa serzeni\u015fte bulunuyorum mesle\u011fime.\n\n\ud83d\udccc En yak\u0131n dostlar\u0131mdan \u015einasi Yurtsever'in cenazesi kalk\u0131yor ve ben onun yan\u0131nda olam\u0131yorum.\n\n\ud83d\udccc \u00c7\u00fcnk\u00fc e\u011fer bug\u00fcn \u00e7ekimimi yapmazsam yay\u0131n olamayacak. 150 ki\u015fi paras\u0131n\u0131 alamayacak.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZ2fmN6Rhbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "\u015einasi yurtsever",
                    "\u015einasi yurtsever ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda",
                    "\u015einasi yurtsever e\u015fi",
                    "\u015einasi yurtsever do\u011fa rutkay",
                    "\u015einasi yurtsever vefat",
                    "b\u00fcy\u00fck hilmi",
                    "ilker aksum \u015finasi yurtsever",
                    "ilker aksum \u00e7arli",
                    "ilker aksum \u00e7arli an\u0131s\u0131",
                    "son dakika"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130lker Aksum\u2019un Cenaze \u0130syan\u0131!\ud83d\ude14  #\u00fcnl\u00fcler #sondakika #\u015finasiyurtsever",
                    "description": "\ud83d\udccc 35 y\u0131ld\u0131r bu mesle\u011fin i\u00e7erisindeyim. \u0130lk defa serzeni\u015fte bulunuyorum mesle\u011fime.\n\n\ud83d\udccc En yak\u0131n dostlar\u0131mdan \u015einasi Yurtsever'in cenazesi kalk\u0131yor ve ben onun yan\u0131nda olam\u0131yorum.\n\n\ud83d\udccc \u00c7\u00fcnk\u00fc e\u011fer bug\u00fcn \u00e7ekimimi yapmazsam yay\u0131n olamayacak. 150 ki\u015fi paras\u0131n\u0131 alamayacak."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1825216",
                "likeCount": "48964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KESytSUVHqtH_dxJpc4NTUd_yug",
            "id": "2eWPEt9A8N8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:49:03Z",
                "channelId": "UCdggatDzQjGWnqY1WvqgtXA",
                "title": "Evinde \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131 #atvhaber  #oru\u00e7 #iftar",
                "description": "H\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131...\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\n\natv Haber, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n s\u0131cak g\u00fcndemini aktar\u0131rken, h\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131yla g\u00fcvenirli\u011fin ve sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n adresi olmaya devam ediyor.\n\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\natv Haber Facebook: https://www.facebook.com/atvhaber\natv Haber Twitter: https://twitter.com/AtvHaberTurkiye\natv Haber Instagram: https://www.instagram.com/atvhaber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2eWPEt9A8N8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "atv Haber",
                "tags": [
                    "son dakika",
                    "atv haber",
                    "atv",
                    "atv ana haber",
                    "cem \u00f6\u011fretir",
                    "haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "atv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ana haber",
                    "haberler",
                    "son dakika haberleri",
                    "hilal \u00f6zdemir",
                    "ibrahim sadri",
                    "deniz t\u00fcre",
                    "nihan g\u00fcnay",
                    "d\u00fcnya g\u00fcndemi",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkiye g\u00fcndemi"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Evinde \u00f6\u011frencilerini a\u011f\u0131rlad\u0131 #atvhaber  #oru\u00e7 #iftar",
                    "description": "H\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131...\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\n\natv Haber, T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n s\u0131cak g\u00fcndemini aktar\u0131rken, h\u0131zl\u0131, do\u011fru, tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131yla g\u00fcvenirli\u011fin ve sayg\u0131nl\u0131\u011f\u0131n adresi olmaya devam ediyor.\n\natv Haber Kanal\u0131na Abone olun: http://atv.link/atvhbr\natv Haber Facebook: https://www.facebook.com/atvhaber\natv Haber Twitter: https://twitter.com/AtvHaberTurkiye\natv Haber Instagram: https://www.instagram.com/atvhaber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3058439",
                "likeCount": "136168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GP9u-I5XSoBdx8IPqpnOl85Uj3g",
            "id": "PqhsbVCaw7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:49:04Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Atletico Madrid - Barcelona (2-4) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 28. haftas\u0131nda Barcelona, Atletico Madrid'i 4-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqhsbVCaw7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atletico Madrid - Barcelona (2-4) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 28. haftas\u0131nda Barcelona, Atletico Madrid'i 4-2 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1749649",
                "likeCount": "24199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "goPXJ7wYUBcXyx9bcbbus5lWx7o",
            "id": "at9hWdOhW6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:30:05Z",
                "channelId": "UCI78AdiI6f7VKhqW1i4B3Rw",
                "title": "would you eat this? #shorts",
                "description": "#shorts #mukbang #asmr #eating #asmreating  \n\nInstagram @zachchoi  \nTikTok @thezachchoi\nFacebook: Zach Choi ASMR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at9hWdOhW6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zach Choi",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "\u00a0zach choi",
                    "zachchoi",
                    "zach choi asmr",
                    "mukbang",
                    "\uba39\ubc29",
                    "\u00a0\uc1fc",
                    "\u00a0\uc774\ud305",
                    "\u00a0\uc0ac\uc6b4\ub4dc",
                    "\u00a0korean asmr",
                    "asmr eating",
                    "asmr eating no talking",
                    "asmr mukbang",
                    "asmr mukbang no talking",
                    "brie burger"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "would you eat this? #shorts",
                    "description": "#shorts #mukbang #asmr #eating #asmreating  \n\nInstagram @zachchoi  \nTikTok @thezachchoi\nFacebook: Zach Choi ASMR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17224144",
                "likeCount": "706500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kVUTTrUfcO3RB3QWGhIYqs4UbJk",
            "id": "HWpjboDTtFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T06:00:09Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself #diy #tips #skills #fix",
                "description": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself\n\n#shorts #diy #tips #skills #plastic #fix #howto #tipsandtricks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HWpjboDTtFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself #diy #tips #skills #fix",
                    "description": "Genius Way to Fix Broken Plastic Parts! How to Solder a Bumper Yourself\n\n#shorts #diy #tips #skills #plastic #fix #howto #tipsandtricks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39805083",
                "likeCount": "1129245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2312"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 71,
        "resultsPerPage": 50
    }
}