{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "qywW8YsEOzZ-Bub3YgT327a344E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXYAl4A5tK4dIh-T2OMKC94Lsdc",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4153211",
                "likeCount": "776449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xURRH-duUGPsEXSxJ9VpFh4MWCg",
            "id": "muINT0LsOAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T12:30:59Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "COLETEI O MEU ITEM LEND\u00c1RIO DE SCULK",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETEI O MEU ITEM LEND\u00c1RIO DE SCULK",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340992",
                "likeCount": "12850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWXraAk5hQ59fp_4SSdFdGpy5Q0",
            "id": "I4Ox8FU5Yqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T12:00:07Z",
                "channelId": "UCOjXqrOxAdXa04obIQREfCA",
                "title": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT",
                "description": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT\n\nHoje vou falar sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou. Agora todo mundo que TRABALHA COMO CLT vai ter acesso a um EMPR\u00c9STIMO APROVADO PELO GOVERNO COM JUROS MAIS BAIXOS, descontado direto do HOLERITE e vai at\u00e9 poder fazer a PORTABILIDADE DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO. Confira no v\u00eddeo TODAS AS REGRAS DO NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA TRABALHADORES CLT, que agora ter\u00e3o um CR\u00c9DITO MAIS ACESS\u00cdVEL, ideal para QUITAR D\u00cdVIDAS E EMPR\u00c9STIMOS COM JUROS ALTOS. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:21 - CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR\n00:42 - QUEM PODE FAZER O CONSIGNADO CLT\n01:24 - JUROS DO NOVO CONSIGNADO CLT\n02:52 - COMO FAZER O EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n04:28 - TAXA DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n05:39 - GOLPE DO CONSIGNADO CLT\n06:54 - NOVO EMPR\u00c9STIMO VALE A PENA\n08:14 - PORTABILIDADE DE EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO\n09:13 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://baixe.inco.vc/primopobre\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#MEITEMDIREITOAO CONSIGNADO \n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#COMOFAZERCONSIGNADODOGOVERNO\n#QUALOJUROSDONOVOCONSIGNADODOGOVERNO\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primo Pobre",
                "tags": [
                    "CONSIGNADO CLT",
                    "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO PARA CLT",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO PARA TRABALHADOR CLT",
                    "EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "CONSIGNADO DO GOVERNO",
                    "REGRAS DO CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "COMO FAZER CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "NOVO CONSIGNADO PARA CLT",
                    "COMO FUNCIONA CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "JUROS DO NOVO EMPRESTIMO DO GOVERNO",
                    "EMR\u00c9STIMO CARTEIRA DE TRABALHO DIGITAL",
                    "MEI PODE FAZER CONSIGNADO",
                    "COMO FAZER O NOVO EMPR\u00c9STIMO",
                    "pstvzito2025",
                    "CARTEIRA DIGITAL"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT",
                    "description": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT\n\nHoje vou falar sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou. Agora todo mundo que TRABALHA COMO CLT vai ter acesso a um EMPR\u00c9STIMO APROVADO PELO GOVERNO COM JUROS MAIS BAIXOS, descontado direto do HOLERITE e vai at\u00e9 poder fazer a PORTABILIDADE DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO. Confira no v\u00eddeo TODAS AS REGRAS DO NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA TRABALHADORES CLT, que agora ter\u00e3o um CR\u00c9DITO MAIS ACESS\u00cdVEL, ideal para QUITAR D\u00cdVIDAS E EMPR\u00c9STIMOS COM JUROS ALTOS. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:21 - CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR\n00:42 - QUEM PODE FAZER O CONSIGNADO CLT\n01:24 - JUROS DO NOVO CONSIGNADO CLT\n02:52 - COMO FAZER O EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n04:28 - TAXA DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n05:39 - GOLPE DO CONSIGNADO CLT\n06:54 - NOVO EMPR\u00c9STIMO VALE A PENA\n08:14 - PORTABILIDADE DE EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO\n09:13 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://baixe.inco.vc/primopobre\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#MEITEMDIREITOAO CONSIGNADO \n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#COMOFAZERCONSIGNADODOGOVERNO\n#QUALOJUROSDONOVOCONSIGNADODOGOVERNO\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142659",
                "likeCount": "11584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IY59PEYiNRPs7Lo_bsuLl3CrYl8",
            "id": "7VOeUukCGm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:12Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSAMOS 24 HORAS NO \u00d4NIBUS ESCOLAR *Quem venceu ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VOeUukCGm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 24 HORAS NO \u00d4NIBUS ESCOLAR *Quem venceu ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1812926",
                "likeCount": "35990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BdPMxFKoYpMPjsJ4hdJBJPGn3pc",
            "id": "7JrcSH6V4_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:30:06Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JrcSH6V4_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - MACHO CANSADO",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1043477",
                "likeCount": "19400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sLQCD1lma87ovhrH32gZZ8AcGB4",
            "id": "ErEcBRV2jDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:29:16Z",
                "channelId": "UCUN1ASH969TSwnuUUU56TmA",
                "title": "Athletico Paranaense 0x3 Maring\u00e1 - Semifinal do Paranaense 2025 | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Athletico \u00e9 superado pelo Maring\u00e1, nesta quarta (19), e se despede do Paranaense.\n\n\ud83c\udf2a\ufe0f INSCREVA-SE: \nhttps://bit.ly/SubCAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ErEcBRV2jDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athletico Paranaense",
                "tags": [
                    "Athletico Paranaense",
                    "Athletico",
                    "Athletico-PR",
                    "Furac\u00e3o",
                    "CAP",
                    "Atl\u00e9tico Paranaense",
                    "Atl\u00e9tico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Athletico Paranaense 0x3 Maring\u00e1 - Semifinal do Paranaense 2025 | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Athletico \u00e9 superado pelo Maring\u00e1, nesta quarta (19), e se despede do Paranaense.\n\n\ud83c\udf2a\ufe0f INSCREVA-SE: \nhttps://bit.ly/SubCAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111618",
                "likeCount": "1961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDihAw1FdWJlIM6_ZATwDeIndUE",
            "id": "Eio0UbQ465Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:07Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "FIZEMOS UMA MANS\u00c3O PARA A COBRA DE ESTIMA\u00c7\u00c3O!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eio0UbQ465Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS UMA MANS\u00c3O PARA A COBRA DE ESTIMA\u00c7\u00c3O!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "899089",
                "likeCount": "21335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G541m72TKZUk4JdVZwQ4D-JZ6eo",
            "id": "HI0XBYudVMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:00:14Z",
                "channelId": "UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ",
                "title": "A Aninha Acordou e N\u00e3o Lembra de Mim..",
                "description": "\ud83d\udc49 Seja MEMBRO do canal e assista os videos ANTES DE TODO MUNDO e SEM ANUNCIOS!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HI0XBYudVMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Caetano",
                "tags": [
                    "entretenimento",
                    "jo\u00e3o",
                    "caetano",
                    "videos para familia",
                    "jo\u00e3o caetano",
                    "joao caitano",
                    "vlogs",
                    "tag",
                    "grupo de youtubers",
                    "gabriel Caetano",
                    "familia Caetano",
                    "beatriz com z"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Aninha Acordou e N\u00e3o Lembra de Mim..",
                    "description": "\ud83d\udc49 Seja MEMBRO do canal e assista os videos ANTES DE TODO MUNDO e SEM ANUNCIOS!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCp8i4boXFm2UB3te86RxAZQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536759",
                "likeCount": "18373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i7ftdProWfXxQ0G8AokYr6YYeSM",
            "id": "2bcxPvYnD90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - C\u00ea T\u00e1 Causando (Ao Vivo no Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #C\u00eaT\u00e1Causando\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nC\u00ea T\u00e1 Causando \n\nC\u00ea t\u00e1 causando \nBagun\u00e7a na minha cabe\u00e7a \nTes\u00e3o t\u00e1 virando ci\u00fame, isso a\u00ed vai dar treta \nC\u00ea t\u00e1 causando \nM\u00f3 falta numas coisa besta \nJ\u00e1 t\u00f4 te avisando, isso a\u00ed vai virar depend\u00eancia \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2bcxPvYnD90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - C\u00ea T\u00e1 Causando (Ao Vivo no Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #C\u00eaT\u00e1Causando\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nC\u00ea T\u00e1 Causando \n\nC\u00ea t\u00e1 causando \nBagun\u00e7a na minha cabe\u00e7a \nTes\u00e3o t\u00e1 virando ci\u00fame, isso a\u00ed vai dar treta \nC\u00ea t\u00e1 causando \nM\u00f3 falta numas coisa besta \nJ\u00e1 t\u00f4 te avisando, isso a\u00ed vai virar depend\u00eancia \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nJ\u00e1 t\u00f4 entendendo errado suas mensagens\nC\u00ea digita \u2018tamo junto\u2019 \nEu acho que \u201cn\u00f3is\u201d tamo junto mesmo \nT\u00f4 mandando os rolo pro espa\u00e7o, que \u00e9 pra sobrar mais espa\u00e7o na minha boca pro teu beijo \n\nFiz um corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a gente junto, e a nossa correria atr\u00e1s de um apartamento \nVoc\u00ea causou mesmo \nOutro corte na linha do tempo \nT\u00f4 visualizando a nossa vida, c\u00ea alisando a minha barriga e tem uma vida dentro \nMinha vida sem a sua vida n\u00e3o tem cabimento \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45645",
                "likeCount": "2656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1ryrjpz5oXT6FgFqTiU_7DvK9A",
            "id": "c2i_gDMXpt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:31:06Z",
                "channelId": "UC7hAvFDWwVajRqrI86KCoxA",
                "title": "Bastidores | Internacional Campe\u00e3o Ga\u00facho 2025",
                "description": "OCTA S\u00d3 TEM UM! Ap\u00f3s vencer o primeiro cl\u00e1ssico na Arena por 2 a 0, O inter empatou em 1 a 1, no Gigante, com um gola\u00e7o de falta de Enner Valencia e de maneira invicta, conquistou o 46\u00ba Campeonato Ga\u00facho da sua hist\u00f3ria. Desde o triunfo fora de casa, passando pela chegada ao Gigante e a festa entre time e torcida, vivemos uma final \u00fanica, formado pela sinergia que construiu e constr\u00f3i, a nossa hist\u00f3ria. ESSA TERRA TEM PATR\u00c3O! Assista os Bastidores do t\u00edtulo alvirrubro!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c2i_gDMXpt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sport Club Internacional",
                "tags": [
                    "inter",
                    "colorado",
                    "beira-rio",
                    "futebol",
                    "youtube",
                    "internacional",
                    "porto alegre",
                    "scinternacional",
                    "esportes",
                    "vamointer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | Internacional Campe\u00e3o Ga\u00facho 2025",
                    "description": "OCTA S\u00d3 TEM UM! Ap\u00f3s vencer o primeiro cl\u00e1ssico na Arena por 2 a 0, O inter empatou em 1 a 1, no Gigante, com um gola\u00e7o de falta de Enner Valencia e de maneira invicta, conquistou o 46\u00ba Campeonato Ga\u00facho da sua hist\u00f3ria. Desde o triunfo fora de casa, passando pela chegada ao Gigante e a festa entre time e torcida, vivemos uma final \u00fanica, formado pela sinergia que construiu e constr\u00f3i, a nossa hist\u00f3ria. ESSA TERRA TEM PATR\u00c3O! Assista os Bastidores do t\u00edtulo alvirrubro!\n------------------------\nGostou do v\u00eddeo? Ent\u00e3o confira esse e muitos outros conte\u00fados aqui no Canal do Inter! \n\n------------------------\n:: Mundo Colorado - https://www.socio.internacional.com.br/\n:: Site - http://www.internacional.com.br\n:: Facebook - http://www.facebook.com/SCInternacional\n:: Twitter - http://www.twitter.com/SCInternacional\n:: Instagram - http://www.instagram.com/SCInternacional\n\n*** Somos o canal oficial do Sport Club Internacional no Youtube. Acompanhe transmiss\u00f5es ao vivo, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos. ***\n\nProdu\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o:  Comunica\u00e7\u00e3o Sport Club Internacional"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163371",
                "likeCount": "20570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dg3TJkB58pCpVFgqq15-oXThQBY",
            "id": "J3MuY3IQGo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:08:04Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "CHEGOU O FLAPRESS! - DANI BOAVENTURA ESTREIA NA FLAMENGO TV",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MuY3IQGo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo",
                    "flapress",
                    "flapress joao guilherme",
                    "flapress existe",
                    "dani boaventura flapress",
                    "flamengo tv flapress",
                    "dani boaventura flamengo",
                    "dani boaventura flamengo tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CHEGOU O FLAPRESS! - DANI BOAVENTURA ESTREIA NA FLAMENGO TV",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412304",
                "likeCount": "85785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ymEMakoKjOJ5A_E64YBc-cAoTI",
            "id": "XEXEQlVj17U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:12:52Z",
                "channelId": "UCRcm1ySdquHEzFVvv69WgrQ",
                "title": "COMPLETE A CARTELA PARA CHUTAR!! *BINGO DE FUTEBOL*",
                "description": "CURTIU O VIDEO NOVO? JA DEIXA SEU LIKE,SE INSCREVE NO CANAL E COMPARTILHE COM TODOS SEUS AMIGOS E VAMOS BATER A META #TULINHO2M\n\nEMAIL PARA CONTATO: tuliocostafilho0@gmail.com\n\nME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/tulinho/\n\nME SIGA NO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@tulinho?_t=8bR5aENZfcM&_r=1\n\nPAGINA NO FACEBOOK: https://www.facebook.com/tulinhotl5/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEXEQlVj17U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tulinho Oficial",
                "tags": [
                    "Tulinho",
                    "Oficial",
                    "TULINHO OFICIAL",
                    "IRMAOS LO",
                    "TAROBINHA",
                    "FUTEBOL",
                    "DESAFFIO",
                    "DESAFIO",
                    "FILHO DO TULIO MARAVILHA",
                    "BANHEIRISTAS",
                    "CAIO LO",
                    "VITOR LO",
                    "TULINHO",
                    "TULINHO BANHEIRISTAS",
                    "TULINHO SKILLS",
                    "TULINHO SUPERCLASSICO",
                    "DESAFIOS DE FUTEBOL",
                    "TL5",
                    "SOCCER",
                    "BINGO",
                    "BINGO DE FUTEBOL",
                    "BINGO TULINHO",
                    "VITOR LO TULINHO",
                    "#TULINHO2M"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPLETE A CARTELA PARA CHUTAR!! *BINGO DE FUTEBOL*",
                    "description": "CURTIU O VIDEO NOVO? JA DEIXA SEU LIKE,SE INSCREVE NO CANAL E COMPARTILHE COM TODOS SEUS AMIGOS E VAMOS BATER A META #TULINHO2M\n\nEMAIL PARA CONTATO: tuliocostafilho0@gmail.com\n\nME SIGA NO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/tulinho/\n\nME SIGA NO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@tulinho?_t=8bR5aENZfcM&_r=1\n\nPAGINA NO FACEBOOK: https://www.facebook.com/tulinhotl5/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160902",
                "likeCount": "10684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DxWsYylehjpjwE4gEAD8rblozd0",
            "id": "vuruOgejbGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:42:33Z",
                "channelId": "UCD89tNSy9kC6QBjFAcgVd3g",
                "title": "\ud83e\udd47 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%",
                "description": "Aproveite a alta da SELIC para lucrar muito!\n\n\u2705 LINKS PARA ABERTURA DE CONTA NOS BANCOS MENCIONADOS NO V\u00cdDEO:\n\n\ud83d\udfe2 BANCO DAYCOVAL: https://bit.ly/FontedaFortuna_Daycoval\n(use o cupom FORTUNA ao abrir a sua conta, invista no m\u00ednimo R$ 10.000,00 e mantenha o investimento por pelo menos 90 dias e ganhe \nR$ 100,00 de b\u00f4nus!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado.\n\n\ud83d\udfe2 BANCO SOFISA DIRETO: https://bit.ly/FontedaFortuna_SofisaDireto  (use o c\u00f3digo AVW1076454 ao abrir a sua conta para ganhar R$ 50,00 ao investir a partir de R$ 1.000,00 em CDB ou LCI/LCA com liquidez a partir de 12 meses!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado\n\n\u2705 FA\u00c7A SUA MATR\u00cdCULA NO CURSO LIBERDADE FINANCEIRA E APRENDA A INVESTIR NO BRASIL E NO MUNDO! https://www.cursoliberdadefinanceira.com/\n\n0:00 - Selic subiu\n1:37 - Maior taxa de juros real do mundo\n3:45 - Simula\u00e7\u00f5es do v\u00eddeo\n4:50 - 10 Melhores Investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria\n\nNesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%!\n\nA SELIC subiu para 14,25% a.a. e isso afeta a rentabilidade dos investimentos de Renda Fixa. Nesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 melhores investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria para investir agora!\n\nEntre eles n\u00f3s temos alguns CDBs com \u00f3timas rentabilidades, chegando at\u00e9 a 110% CDI, como \u00e9 o caso do CDB do BMG e outras diversas op\u00e7\u00f5es com rentabilidades um pouco menores (como o CDB do Dayvocal,  Sofisa Direto, PagBank, C6Bank, Mercado Pago, Banco Pan e contas remuneradas como a do Nubank).\n\nE voc\u00ea, onde est\u00e1 investindo a sua Reserva de Emerg\u00eancia? Me conta nos coment\u00e1rios!\n\n\u2705 ACOMPANHE O FONTE DA FORTUNA:\n\n\ud83d\udcfa YOUTUBE: https://youtube.com/c/fontedafortuna\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fontedafortuna \n\ud83c\udf10 SITE: https://fontedafortuna.com \n\ud83d\uddd9  X:  https://x.com/fontedafortuna1\n\ud83c\udfb5 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fontedafortuna \n\ud83d\udcbbFACEBOOK: https://www.facebook.com/fontedafortuna\n\n\ud83d\udce8 CONTATO COMERCIAL:\ncontato@fontedafortuna.com\n\n\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O: Este v\u00eddeo N\u00c3O \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. O objetivo do canal Fonte da Fortuna \u00e9 fomentar a educa\u00e7\u00e3o financeira e trazer informa\u00e7\u00f5es sobre finan\u00e7as, investimentos e economia. Os ativos financeiros mencionados nos v\u00eddeos s\u00e3o apenas exemplos de car\u00e1ter did\u00e1tico e N\u00c3O devem ser interpretados como recomenda\u00e7\u00e3o de compra ou de venda.\n\n#selic #14,25% #rendafixa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vuruOgejbGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FONTE DA FORTUNA - Alexandre Winkler",
                "tags": [
                    "selic",
                    "taxa selic",
                    "copom selic",
                    "selic 2024",
                    "liquidez di\u00e1ria",
                    "sofisa direto cdb liquidez diaria",
                    "cdb sofisa direto",
                    "10 melhores investimentos liquidez di\u00e1ria",
                    "cdb liquidez diaria",
                    "sofisa direto",
                    "melhor renda fixa 2024",
                    "cdb de liquidez diaria",
                    "sofisa direto \u00e9 confiavel",
                    "banco sofisa direto",
                    "melhor renda fixa",
                    "sofisa direto vale a pena",
                    "daycoval",
                    "cdb daycoval 110",
                    "daycoval indique e ganhe",
                    "daycoval cdb",
                    "banco sofisa",
                    "banco daycoval",
                    "selic subiu",
                    "renda fixa",
                    "copom",
                    "selic 14.25%"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd47 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%",
                    "description": "Aproveite a alta da SELIC para lucrar muito!\n\n\u2705 LINKS PARA ABERTURA DE CONTA NOS BANCOS MENCIONADOS NO V\u00cdDEO:\n\n\ud83d\udfe2 BANCO DAYCOVAL: https://bit.ly/FontedaFortuna_Daycoval\n(use o cupom FORTUNA ao abrir a sua conta, invista no m\u00ednimo R$ 10.000,00 e mantenha o investimento por pelo menos 90 dias e ganhe \nR$ 100,00 de b\u00f4nus!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado.\n\n\ud83d\udfe2 BANCO SOFISA DIRETO: https://bit.ly/FontedaFortuna_SofisaDireto  (use o c\u00f3digo AVW1076454 ao abrir a sua conta para ganhar R$ 50,00 ao investir a partir de R$ 1.000,00 em CDB ou LCI/LCA com liquidez a partir de 12 meses!) *Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida por tempo limitado\n\n\u2705 FA\u00c7A SUA MATR\u00cdCULA NO CURSO LIBERDADE FINANCEIRA E APRENDA A INVESTIR NO BRASIL E NO MUNDO! https://www.cursoliberdadefinanceira.com/\n\n0:00 - Selic subiu\n1:37 - Maior taxa de juros real do mundo\n3:45 - Simula\u00e7\u00f5es do v\u00eddeo\n4:50 - 10 Melhores Investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria\n\nNesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 MELHORES INVESTIMENTOS DE RENDA FIXA COM LIQUIDEZ DI\u00c1RIA COM SELIC EM 14,25%!\n\nA SELIC subiu para 14,25% a.a. e isso afeta a rentabilidade dos investimentos de Renda Fixa. Nesse v\u00eddeo eu te mostro os 10 melhores investimentos de Renda Fixa com liquidez di\u00e1ria para investir agora!\n\nEntre eles n\u00f3s temos alguns CDBs com \u00f3timas rentabilidades, chegando at\u00e9 a 110% CDI, como \u00e9 o caso do CDB do BMG e outras diversas op\u00e7\u00f5es com rentabilidades um pouco menores (como o CDB do Dayvocal,  Sofisa Direto, PagBank, C6Bank, Mercado Pago, Banco Pan e contas remuneradas como a do Nubank).\n\nE voc\u00ea, onde est\u00e1 investindo a sua Reserva de Emerg\u00eancia? Me conta nos coment\u00e1rios!\n\n\u2705 ACOMPANHE O FONTE DA FORTUNA:\n\n\ud83d\udcfa YOUTUBE: https://youtube.com/c/fontedafortuna\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fontedafortuna \n\ud83c\udf10 SITE: https://fontedafortuna.com \n\ud83d\uddd9  X:  https://x.com/fontedafortuna1\n\ud83c\udfb5 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@fontedafortuna \n\ud83d\udcbbFACEBOOK: https://www.facebook.com/fontedafortuna\n\n\ud83d\udce8 CONTATO COMERCIAL:\ncontato@fontedafortuna.com\n\n\u26a0\ufe0f ATEN\u00c7\u00c3O: Este v\u00eddeo N\u00c3O \u00e9 uma recomenda\u00e7\u00e3o de investimento. O objetivo do canal Fonte da Fortuna \u00e9 fomentar a educa\u00e7\u00e3o financeira e trazer informa\u00e7\u00f5es sobre finan\u00e7as, investimentos e economia. Os ativos financeiros mencionados nos v\u00eddeos s\u00e3o apenas exemplos de car\u00e1ter did\u00e1tico e N\u00c3O devem ser interpretados como recomenda\u00e7\u00e3o de compra ou de venda.\n\n#selic #14,25% #rendafixa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159094",
                "likeCount": "10247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ErQQqnQjp29piMj8SSImuOvCrWg",
            "id": "p-68l_pftHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:00:42Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "Noah quer o cabelo CURTO, mas se ARREPENDEU depois disso...",
                "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p-68l_pftHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "cabelo curto",
                    "corte de cabelo",
                    "meu filho cortou o cabelo",
                    "meu filho vai cortar o cabelo",
                    "como cortar o cabelo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Noah quer o cabelo CURTO, mas se ARREPENDEU depois disso...",
                    "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337785",
                "likeCount": "29650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJ8mnMSntGAE_BjYh5aE3KXRspo",
            "id": "u7IkwEd_n8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:15:06Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA!",
                "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nO tempo coloca cada rei no seu trono e cada palha\u00e7o no seu circo...\nDinossarro se orgulhava muito de ser O MELHOR ARTISTA DA ESCOLA e tudo corria bem at\u00e9 a chegada de Mari - uma misteriosa garota com talentos art\u00edsticos surpreendentes.\nComo ser\u00e1 que o Dino vai lidar com A QUEDA DE SEU REINADO?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7IkwEd_n8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA!",
                    "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nO tempo coloca cada rei no seu trono e cada palha\u00e7o no seu circo...\nDinossarro se orgulhava muito de ser O MELHOR ARTISTA DA ESCOLA e tudo corria bem at\u00e9 a chegada de Mari - uma misteriosa garota com talentos art\u00edsticos surpreendentes.\nComo ser\u00e1 que o Dino vai lidar com A QUEDA DE SEU REINADO?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239376",
                "likeCount": "16165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S3IoNAZHd0e1T7U5tM6J_TdcmmM",
            "id": "uFy5PZ5ECdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T12:01:27Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Behind The Scenes)",
                "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerAndHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me (Behind The Scenes).\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFy5PZ5ECdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFy5PZ5ECdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFy5PZ5ECdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFy5PZ5ECdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uFy5PZ5ECdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Behind The Scenes)",
                    "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerAndHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me (Behind The Scenes).\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457628",
                "likeCount": "34301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7MuxfAYrQJyiIntEJ7DKjDodYfE",
            "id": "Ijh59rmnE_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T22:00:13Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Fernanda Lima passou por SUFOCO nas alturas! \ud83e\udd2d\u2708\ufe0f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                "description": "Fernanda Lima AMA viajar, mas nem sempre as coisas saem como esperado! Depois dessa hist\u00f3ria, algu\u00e9m tem coragem de pular de bungee jumping? \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #FernandaLima \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ijh59rmnE_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que historia \u00e9 essa porchat",
                    "que historia \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "programa do porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "historias do porchat",
                    "programa de historias",
                    "historias engra\u00e7adas",
                    "fernanda lima",
                    "naldo contador de historias",
                    "Porchat no GNT",
                    "com\u00e9dia",
                    "humor",
                    "epis\u00f3dio novo que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "porchat ao vivo",
                    "assistir porchat",
                    "hist\u00f3ria de viagem",
                    "perrengue",
                    "bung jump",
                    "asadelta",
                    "bung jumping",
                    "radical"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fernanda Lima passou por SUFOCO nas alturas! \ud83e\udd2d\u2708\ufe0f | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                    "description": "Fernanda Lima AMA viajar, mas nem sempre as coisas saem como esperado! Depois dessa hist\u00f3ria, algu\u00e9m tem coragem de pular de bungee jumping? \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #FernandaLima \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126569",
                "likeCount": "5820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IqHqv6MIWoVlc2KUQT-VT0homVY",
            "id": "3KE8uBDDKfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:25:07Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "ESSE \u00c9 O MELHOR ITEM LEND\u00c1RIO DO MINECRAFT",
                "description": "onerb@xpinfluence.com\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\n#onerb #creativesquad\nAmigos miners\u26a1\ud83d\udc99",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3KE8uBDDKfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "item lend\u00e1rio",
                    "onerb",
                    "creative squad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSE \u00c9 O MELHOR ITEM LEND\u00c1RIO DO MINECRAFT",
                    "description": "onerb@xpinfluence.com\n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udda4 Creative Squad\n\u25ba Bern - youtube.com/nhein\n\u25ba Caduxinn - youtube.com/Caduxinn\n\u25ba Chip - youtube.com/Naughter\n\u25ba Feuripe - youtube.com/Feuripe\n\u25ba Fixz - youtube.com/fixzinho\n\u25ba Geleia - youtube.com/GeleiaPlays1\n\u25ba Ligonz - youtube.com/Ligonz\n\u25ba MucaHD - youtube.com/MucaHD\n\u25ba Nait - youtube.com/@Nait\n\u25ba Pedrux - youtube.com/@Pedrux_\n\u25ba Tonigon - youtube.com/Tonigon\n\u25ba Mendrake - youtube.com/c/Mendrake_\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\n#onerb #creativesquad\nAmigos miners\u26a1\ud83d\udc99"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88286",
                "likeCount": "3104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HmjVWDyG3Lk7BWPsL3hnimCTfSw",
            "id": "uqQvTUC8RBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:46:13Z",
                "channelId": "UC7Jh5ACvuBWY_bLEf5HD95g",
                "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O PARTE 2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqQvTUC8RBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u00e2mela Drudi",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O PARTE 2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61249",
                "likeCount": "5177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vu0OPhOym5bpD2EVsVm_G4kWbPs",
            "id": "qgS8WaciTC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T19:20:49Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Estamos Ficando Profissionais Nisso - Fazendo o Piso Da Tiny House",
                "description": "Entre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nAbra j\u00e1 a sua conta internacional  na Nomad para viajar, comprar e investir no exterior. \n\nBaixe o app aqui https://nomad.onelink.me/wIQT/viainfinda e use o c\u00f3digo de convidado VIANOMAD no cadastro para ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback na primeira opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qgS8WaciTC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "tags": [
                    "via infinda",
                    "tiny house",
                    "portugal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Estamos Ficando Profissionais Nisso - Fazendo o Piso Da Tiny House",
                    "description": "Entre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nAbra j\u00e1 a sua conta internacional  na Nomad para viajar, comprar e investir no exterior. \n\nBaixe o app aqui https://nomad.onelink.me/wIQT/viainfinda e use o c\u00f3digo de convidado VIANOMAD no cadastro para ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback na primeira opera\u00e7\u00e3o de c\u00e2mbio."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119295",
                "likeCount": "11105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i3LRXS4cYZbRjxwvWjS1oDcf448",
            "id": "Yu4qlv7zTy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "BRASIL X COL\u00d4MBIA, HOLANDA X ESPANHA E JO\u00c3O FONSECA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Brasil x Col\u00f4mbia, Holanda x Espanha e Jo\u00e3o Fonseca. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #Brasil #Colombia #Holanda #Espanha #Jo\u00e3oFonseca #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yu4qlv7zTy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yu4qlv7zTy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yu4qlv7zTy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yu4qlv7zTy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yu4qlv7zTy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "brasil x colombia",
                    "holanda x espanha",
                    "odds brasil x colombia",
                    "pr\u00e9 jogo brasil x colombia",
                    "melhores odds brasil x colombia",
                    "brasil x colombia ao vivo",
                    "pr\u00e9 jogo holanda x espanha",
                    "odds holanda x espanha",
                    "melhores odds holanda x espanha",
                    "jo\u00e3o fonseca",
                    "jo\u00e3o fonseca miami open",
                    "melhores odds hoje",
                    "em quem apostar hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL X COL\u00d4MBIA, HOLANDA X ESPANHA E JO\u00c3O FONSECA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Brasil x Col\u00f4mbia, Holanda x Espanha e Jo\u00e3o Fonseca. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #Brasil #Colombia #Holanda #Espanha #Jo\u00e3oFonseca #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91450",
                "likeCount": "215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GytEqgxeg7UTxoF5frnHCxqZkX0",
            "id": "6y2hodvVUcg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:14Z",
                "channelId": "UChXC6ok0LaZIpf-50SIFf0Q",
                "title": "[Teaser] ARTMS \u2018BURN\u2019",
                "description": "ARTMS \u2018BURN\u2019\n2025.03.28 6PM KST\n\n'BURN' Pre-save\nhttps://bit.ly/4iIhXz3\n\n\nCosmo : the Gate\nWhere everything of ARTMS begins\n\u00b7 Collect limited seasonal Objekt and get special Objekt.\n\u00b7 Join various Gravity and cast your opinion\n\nDownload Cosmo here!\n\u00b7 https://bit.ly/3X7Vyme\n\nCosmo Official Web Shop\n\u00b7 Purchase Objekts\nhttps://shop.cosmo.fans\n\nOfficial Website : https://artms-strategy.com\nOfficial Discord : https://discord.com/invite/official-artms\nOfficial Twitter : https://twitter.com/official_artms\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/official_artms \nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@official_artms\n\n#HeeJin #HaSeul #KimLip #JinSoul #Choerry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y2hodvVUcg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y2hodvVUcg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y2hodvVUcg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y2hodvVUcg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y2hodvVUcg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Official ARTMS",
                "tags": [
                    "ARTMS",
                    "\uc544\ub974\ud14c\ubbf8\uc2a4",
                    "HeeJin",
                    "HaSeul",
                    "KimLip",
                    "JinSoul",
                    "Choerry",
                    "\ud76c\uc9c4",
                    "\ud558\uc2ac",
                    "\uae40\ub9bd",
                    "\uc9c4\uc194",
                    "\ucd5c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[Teaser] ARTMS \u2018BURN\u2019",
                    "description": "ARTMS \u2018BURN\u2019\n2025.03.28 6PM KST\n\n'BURN' Pre-save\nhttps://bit.ly/4iIhXz3\n\n\nCosmo : the Gate\nWhere everything of ARTMS begins\n\u00b7 Collect limited seasonal Objekt and get special Objekt.\n\u00b7 Join various Gravity and cast your opinion\n\nDownload Cosmo here!\n\u00b7 https://bit.ly/3X7Vyme\n\nCosmo Official Web Shop\n\u00b7 Purchase Objekts\nhttps://shop.cosmo.fans\n\nOfficial Website : https://artms-strategy.com\nOfficial Discord : https://discord.com/invite/official-artms\nOfficial Twitter : https://twitter.com/official_artms\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/official_artms \nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@official_artms\n\n#HeeJin #HaSeul #KimLip #JinSoul #Choerry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64778",
                "likeCount": "13362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7oChmAimbGnqrGAxv_-KqqXbaDs",
            "id": "1Pj3uff3qY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:00:02Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESCOBRIMOS QUE O TOIN TEM UM FILHO *Toinzin",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Pj3uff3qY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRIMOS QUE O TOIN TEM UM FILHO *Toinzin",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2347577",
                "likeCount": "43757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bj_eQtFsFuNQ0-FNgCDvJWwofhg",
            "id": "T0O0b5KU1Io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T02:22:31Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: LONDRINA 1 (1) X (4) 2 OPER\u00c1RIO | SEMIFINAL VOLTA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                "description": "CHEGOU AS SEMIS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nLondrina e Oper\u00e1rio-PR se enfrentam HOJE \u00e0s 20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no Est\u00e1dio do Caf\u00e9, em Londrina, na partida da volta da semifinal do Campeonato Paranaense.\n\nO Tubar\u00e3o levou a melhor no jogo de ida, em Ponta Grossa, ao vencer por 1 a 0 com gol de Pablo Ruan. O resultado deixa o Tubar\u00e3o com a vantagem de garantir a vaga na final com um empate, e voltar a disputar o t\u00edtulo depois de quatro anos.\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0O0b5KU1Io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0O0b5KU1Io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0O0b5KU1Io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0O0b5KU1Io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0O0b5KU1Io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports online",
                    "tvnsports",
                    "tv nsports",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol ao vivo nsports",
                    "campeonato paranaense",
                    "paranaense 2025",
                    "ao vivo com imagens",
                    "londrina",
                    "londrina ao vivo",
                    "paranaense",
                    "campeonato paranaense 2025",
                    "nsports ao vivo paranaense",
                    "semifinal",
                    "semis",
                    "oper\u00e1rio",
                    "operario ao vvio",
                    "oper\u00e1rio ao vivo",
                    "londrina x oper\u00e1rio",
                    "londrina vs oper\u00e1rio",
                    "londrina vs oper\u00e1rio ao vivo",
                    "londrina x operario ao vivo",
                    "semifinal paranaense",
                    "paranaense 2025 ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: LONDRINA 1 (1) X (4) 2 OPER\u00c1RIO | SEMIFINAL VOLTA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025",
                    "description": "CHEGOU AS SEMIS DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nLondrina e Oper\u00e1rio-PR se enfrentam HOJE \u00e0s 20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no Est\u00e1dio do Caf\u00e9, em Londrina, na partida da volta da semifinal do Campeonato Paranaense.\n\nO Tubar\u00e3o levou a melhor no jogo de ida, em Ponta Grossa, ao vencer por 1 a 0 com gol de Pablo Ruan. O resultado deixa o Tubar\u00e3o com a vantagem de garantir a vaga na final com um empate, e voltar a disputar o t\u00edtulo depois de quatro anos.\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "729118",
                "likeCount": "16126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SewNh0HHT6Jp0vNJjCWAPGbdv0o",
            "id": "OzcfUZ1daTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:19:20Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "ADICIONARAM UMA NOVA FORMA ABSURDA DE FUGIR DA CASA DA GRANNY EM 2025!",
                "description": "Granny Legacy \u00e9 praticamente um mod de Granny que te permite alterar v\u00e1rias coisas dentro do jogo, inclusive ele adiciona um final extrema (que \u00e9 absurdamente bizarro). CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Granny Legacy\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OzcfUZ1daTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "granny",
                    "final robo",
                    "granny legacy"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADICIONARAM UMA NOVA FORMA ABSURDA DE FUGIR DA CASA DA GRANNY EM 2025!",
                    "description": "Granny Legacy \u00e9 praticamente um mod de Granny que te permite alterar v\u00e1rias coisas dentro do jogo, inclusive ele adiciona um final extrema (que \u00e9 absurdamente bizarro). CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Granny Legacy\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1601803",
                "likeCount": "92953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k6xU6O6Mt4Gj90p6TSYnfvjlfV0",
            "id": "nVjDU2pBXVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:00:47Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Boa de CAMA? \ud83d\udc40 Karine Teles em um trabalho INUSITADO! \ud83d\ude05  | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                "description": "Come\u00e7o de carreira n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m e Karine Teles sabe muito bem disso! \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #KarineTeles \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nVjDU2pBXVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nVjDU2pBXVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nVjDU2pBXVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nVjDU2pBXVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nVjDU2pBXVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que historia \u00e9 essa porchat",
                    "que historia \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "programa do porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "historias do porchat",
                    "programa de historias",
                    "historias engra\u00e7adas",
                    "naldo contador de historias",
                    "Porchat no GNT",
                    "com\u00e9dia",
                    "humor",
                    "epis\u00f3dio novo que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "porchat ao vivo",
                    "assistir porchat",
                    "hist\u00f3ria de viagem",
                    "karine teles",
                    "sexy",
                    "primeiro emprego",
                    "boa de cama",
                    "hist\u00f3rias de motel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boa de CAMA? \ud83d\udc40 Karine Teles em um trabalho INUSITADO! \ud83d\ude05  | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                    "description": "Come\u00e7o de carreira n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m e Karine Teles sabe muito bem disso! \ud83d\ude02\n\n#PorchatNoGNT #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #KarineTeles \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103862",
                "likeCount": "5545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfa1tTz4VYvepprC7t6ZVeZFroU",
            "id": "RQs4S3AQMjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T01:04:45Z",
                "channelId": "UCyuLjFPzlkMSYJpIpY8M6qA",
                "title": "SORTEIO DA FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQs4S3AQMjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights liberta",
                    "libertadores femenina",
                    "libertadores fem",
                    "sorteio",
                    "sorteio libertadores 2025",
                    "sorteio libertadores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SORTEIO DA FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "#Sorteio #SorteioLibertadores #Libertadores\nInscreva-se no canal oficial da CONMEBOL Libertadores para ter acesso ao melhor conte\u00fado: https://bit.ly/2mRGAD6\n\nEncontre todas as informa\u00e7\u00f5es da competi\u00e7\u00e3o no nosso site oficial:  https://conmebollibertadores.com/\n\nSiga-nos nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/libertadoresbr\nInstagram: https://instagram.com/libertadoresbr\nFacebook: http://www.facebook.com/CopaLibertadores\nTikTok: https://www.tiktok.com/@libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1222738",
                "likeCount": "39543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g1fNuymBG_KO2uSpOGfNeDxHIQ0",
            "id": "_KrwpUiCSE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T03:10:52Z",
                "channelId": "UC8WT0kby-iTFM1W_xU7I54w",
                "title": "GRACYANNE BARBOSA \u00c9 ELIMINADA DO BBB 25 COM 51,38% DOS VOTOS! \u274c | BBB 25",
                "description": "Com 51,38% dos votos, Gracyanne Barbosa \u00e9 eliminada! \u274c A sister n\u00e3o conseguiu escapar do Pared\u00e3o contra Eva (43,60%) e Daniele Hypolito (5,02%). Curtiram o resultado? \ud83d\udca5\n\n#RedeBBB #BBB25 #Elimina\u00e7\u00e3o\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KrwpUiCSE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KrwpUiCSE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KrwpUiCSE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KrwpUiCSE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_KrwpUiCSE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Brother Brasil",
                "tags": [
                    "Big Brother Brasil",
                    "BBB",
                    "big brother",
                    "globo",
                    "tv globo",
                    "canal do bbb",
                    "Tadeu Schmidt",
                    "bbb ao vivo",
                    "quando come\u00e7a o bbb",
                    "bbb 25",
                    "big brother brasil 25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "bbb hoje",
                    "bbb oficial",
                    "gracyanne barbosa eliminada",
                    "gracyanne barbosa eliminada do bbb",
                    "gracyanne barbosa",
                    "gracyanne eliminada",
                    "quem saiu bbb",
                    "resumo bbb",
                    "daniele hypolito",
                    "pared\u00e3o bbb ontem",
                    "paredao ontem bbb 25",
                    "bbb 25 ao vivo agora",
                    "gracyanne",
                    "gracyanne barbosa bbb",
                    "elimina\u00e7\u00e3o bbb 25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRACYANNE BARBOSA \u00c9 ELIMINADA DO BBB 25 COM 51,38% DOS VOTOS! \u274c | BBB 25",
                    "description": "Com 51,38% dos votos, Gracyanne Barbosa \u00e9 eliminada! \u274c A sister n\u00e3o conseguiu escapar do Pared\u00e3o contra Eva (43,60%) e Daniele Hypolito (5,02%). Curtiram o resultado? \ud83d\udca5\n\n#RedeBBB #BBB25 #Elimina\u00e7\u00e3o\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316205",
                "likeCount": "7906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I17XdQT9AqZuD_54BBunaHu0xm8",
            "id": "y2H4pq7X0yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:00:55Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "DEU RUIM? Naldo vai as compras e quase N\u00c3O VOLTA pra casa! \ud83d\udca3 | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                "description": "Em 2018, Naldo foi aos Estados Unidos curtir a Black Friday e, claro, aproveitar as promo\u00e7\u00f5es! Mas o que era para ser um para\u00edso das compras acabou se tornando uma verdadeira furada! Vem conferir! \ud83d\ude31\n\n#PorchatNoGNT #Naldo #Humor\n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2H4pq7X0yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2H4pq7X0yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2H4pq7X0yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2H4pq7X0yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2H4pq7X0yQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que historia \u00e9 essa porchat",
                    "que historia \u00e9 essa",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "programa do porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "historias do porchat",
                    "programa de historias",
                    "historias engra\u00e7adas",
                    "naldo benny",
                    "karine teles",
                    "fernanda lima",
                    "naldo historias",
                    "naldo contador de historias",
                    "Naldo",
                    "Porchat no GNT",
                    "com\u00e9dia",
                    "humor",
                    "epis\u00f3dio novo que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "porchat ao vivo",
                    "assistir porchat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEU RUIM? Naldo vai as compras e quase N\u00c3O VOLTA pra casa! \ud83d\udca3 | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat | GNT",
                    "description": "Em 2018, Naldo foi aos Estados Unidos curtir a Black Friday e, claro, aproveitar as promo\u00e7\u00f5es! Mas o que era para ser um para\u00edso das compras acabou se tornando uma verdadeira furada! Vem conferir! \ud83d\ude31\n\n#PorchatNoGNT #Naldo #Humor\n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay + Canais: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84027",
                "likeCount": "4064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3C6N96dlvCoPZ3FSnYsfGQqLqtQ",
            "id": "6kFFbMmwVhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T18:51:18Z",
                "channelId": "UC7Jh5ACvuBWY_bLEf5HD95g",
                "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O NOVA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kFFbMmwVhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kFFbMmwVhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kFFbMmwVhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kFFbMmwVhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6kFFbMmwVhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u00e2mela Drudi",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR PELA MINHA MANS\u00c3O NOVA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127276",
                "likeCount": "9435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lhJE22efdWTFUl9KjQYPhE0872A",
            "id": "qqjqqmkGtg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T14:06:13Z",
                "channelId": "UCpnI9qlEYFCFRVo2IT3jBqg",
                "title": "Cuphead Speedrun, mas a tela piora a cada chefe!",
                "description": "\u2794 AULAS GRATUITAS NA ALURA: https://alura.tv/savemanual-imersao-dev-9\n\nVoc\u00ea j\u00e1 imaginou tentar fazer um speedrun de Cuphead enquanto sua tela vai ficando cada vez mais ca\u00f3tica? Neste v\u00eddeo, eu enfrento o desafio mais LOUCO de todos: completar o jogo enquanto a HUD/tela se deteriora ap\u00f3s derrotar cada chef\u00e3o! E tudo isso numa speedrun de Cuphead! \n\nQual nome voc\u00ea daria pra esse jogo?\n\nJ\u00c1 FEZ O SAVE MANUAL? - \n\u2588 \u2588\u2584\u2591\u2588 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2591\u2588 \u2584\u2580\u2588 \u2584\u2584 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580\n\u2588 \u2588\u2591\u2580\u2588 \u2584\u2588 \u2588\u2584\u2584 \u2588\u2580\u2584 \u2588\u2588\u2584 \u2580\u2584\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2591\u2591 \u2584\u2588 \u2588\u2588\u2584\nSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCpnI9qlEYFCFRVo2IT3jBqg/join\n\n\ud83d\udcfa CANAL SECUND\u00c1RIO  -  https://www.youtube.com/@Savesautomaticos\n\ud83d\udce9 CONTATO - savesautomaticos@gmail.com\n\ud83c\udfae LIVES  -  https://www.twitch.tv/savemanual\n\ud83d\ude0e Stories, Insta e mais Save Manual -  https://www.instagram.com/save.manual/\n\n#savemanual",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqjqqmkGtg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqjqqmkGtg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqjqqmkGtg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqjqqmkGtg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qqjqqmkGtg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Save Manual",
                "tags": [
                    "speedrun",
                    "save",
                    "manual",
                    "savemanual",
                    "cuphead speedrun",
                    "cuphead speedrun insano",
                    "cuphead desafio",
                    "cuphead hud piora",
                    "cuphead gameplay dif\u00edcil",
                    "speedrun com dificuldade",
                    "jogos desafiadores",
                    "cuphead vs chefes",
                    "cuphead louco",
                    "speedrun imposs\u00edvel",
                    "desafio",
                    "desafio cuphead",
                    "save manual cuphead",
                    "cuphead save",
                    "cuphead save manual",
                    "cuphdead speedrun",
                    "speedrun cuphead",
                    "speedrun cuphead desafio",
                    "como zerar",
                    "como zerar cuphead",
                    "cuphead zerar",
                    "cuphead completo",
                    "completo cuphead"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Cuphead Speedrun, mas a tela piora a cada chefe!",
                    "description": "\u2794 AULAS GRATUITAS NA ALURA: https://alura.tv/savemanual-imersao-dev-9\n\nVoc\u00ea j\u00e1 imaginou tentar fazer um speedrun de Cuphead enquanto sua tela vai ficando cada vez mais ca\u00f3tica? Neste v\u00eddeo, eu enfrento o desafio mais LOUCO de todos: completar o jogo enquanto a HUD/tela se deteriora ap\u00f3s derrotar cada chef\u00e3o! E tudo isso numa speedrun de Cuphead! \n\nQual nome voc\u00ea daria pra esse jogo?\n\nJ\u00c1 FEZ O SAVE MANUAL? - \n\u2588 \u2588\u2584\u2591\u2588 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2591\u2588 \u2584\u2580\u2588 \u2584\u2584 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580\n\u2588 \u2588\u2591\u2580\u2588 \u2584\u2588 \u2588\u2584\u2584 \u2588\u2580\u2584 \u2588\u2588\u2584 \u2580\u2584\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2591\u2591 \u2584\u2588 \u2588\u2588\u2584\nSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCpnI9qlEYFCFRVo2IT3jBqg/join\n\n\ud83d\udcfa CANAL SECUND\u00c1RIO  -  https://www.youtube.com/@Savesautomaticos\n\ud83d\udce9 CONTATO - savesautomaticos@gmail.com\n\ud83c\udfae LIVES  -  https://www.twitch.tv/savemanual\n\ud83d\ude0e Stories, Insta e mais Save Manual -  https://www.instagram.com/save.manual/\n\n#savemanual"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167915",
                "likeCount": "12920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qrKVPXPdUHWys_nXH9eeKK4v47U",
            "id": "fCGvM3hwA_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T14:37:53Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "A J\u00daLIA N\u00c3O QUER QUE ELE V\u00c1 EMBORA!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCGvM3hwA_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCGvM3hwA_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCGvM3hwA_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCGvM3hwA_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fCGvM3hwA_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A J\u00daLIA N\u00c3O QUER QUE ELE V\u00c1 EMBORA!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338945",
                "likeCount": "22148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dVqUwW1SxgyrcaTyU1Y8C20U4hU",
            "id": "aMLxZGCOrAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T14:53:00Z",
                "channelId": "UCDt4dFdsJyjjA8mQULkOLLw",
                "title": "O fim de um sonho - Adeus Chibata!",
                "description": "Eu n\u00e3o esperava nunca ter que passar essa not\u00edcia e essas imagens pra voc\u00eas, mas infelizmente \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o que vamos ter que lidar, erguer a cabe\u00e7a e seguir em frente. Batalha de rob\u00f4s, como voc\u00eas sabem, foi grande parte da minha vida e do meu conte\u00fado nos \u00faltimos anos, e boa parte dela estava guardada na Max Arena. N\u00e3o sei o que vai acontecer daqui pra frente, mas conto com o apoio de voc\u00eas pra todos os afetados por essa situa\u00e7\u00e3o.\n\n\nENCONTRE OS MELHORES PRE\u00c7OS PARA A SUA COMPRA COM A MINHA EXTENS\u00c3O ESCORREGA O PRE\u00c7O:\n\n\u2714\ufe0f Baixe a extens\u00e3o: https://chrome.google.com/webstore/detail/escorrega-o-pre%C3%A7o/ecikoeehpobhkjagenjmldoehmcmeioo?hl=pt-BR \n\ud83d\udcf1 APP PRA ANDROID: https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.jeffstecnologia.app.escorregaopreco&hl=pt_BR&gl=US&pli=1\n\ud83c\udf10 SITE DO ESCORREGA O PRE\u00c7O: http://www.escorregaopreco.com.br\n\nCONHE\u00c7A TAMB\u00c9M NOSSOS GRUPOS DE DESCONTO:\n\ud83d\udcb2 Desconto no Pre\u00e7o: https://www.descontonopreco.com.br/whatsapp/linkdogrupo\n\n#maxarena #incendio #ratoborrachudo \n\n\ud83d\udfe3 Tiktok: RatoBorrachudo\n\ud83d\udc24 Twitter/X: RatoBorrachudo\n\ud83d\udcf7 Instagram: RatoBorrachudo  \n\n\u25ba Canal Eu Sou o Douglas: https://www.youtube.com/eusouodouglas\n\u25baTorne-se membro do canal: https://bit.ly/membrodoratao\n\nContato Comercial: contato@ratoborrachudo.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMLxZGCOrAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMLxZGCOrAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMLxZGCOrAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMLxZGCOrAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMLxZGCOrAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rato Borrachudo",
                "tags": [
                    "rato",
                    "ratao",
                    "rat\u00e3o",
                    "Melhores Momentos",
                    "Engra\u00e7ados",
                    "Zoeira",
                    "Rato Borrachudo",
                    "rosto rato borrachudo",
                    "rosto do ratao",
                    "mascara do ratao",
                    "maxarena",
                    "rob\u00f3tica",
                    "batalha de rob\u00f4s",
                    "botsfightclub",
                    "chibata",
                    "streetbots",
                    "inc\u00eandio",
                    "fogos de artif\u00edcio"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O fim de um sonho - Adeus Chibata!",
                    "description": "Eu n\u00e3o esperava nunca ter que passar essa not\u00edcia e essas imagens pra voc\u00eas, mas infelizmente \u00e9 uma situa\u00e7\u00e3o que vamos ter que lidar, erguer a cabe\u00e7a e seguir em frente. Batalha de rob\u00f4s, como voc\u00eas sabem, foi grande parte da minha vida e do meu conte\u00fado nos \u00faltimos anos, e boa parte dela estava guardada na Max Arena. N\u00e3o sei o que vai acontecer daqui pra frente, mas conto com o apoio de voc\u00eas pra todos os afetados por essa situa\u00e7\u00e3o.\n\n\nENCONTRE OS MELHORES PRE\u00c7OS PARA A SUA COMPRA COM A MINHA EXTENS\u00c3O ESCORREGA O PRE\u00c7O:\n\n\u2714\ufe0f Baixe a extens\u00e3o: https://chrome.google.com/webstore/detail/escorrega-o-pre%C3%A7o/ecikoeehpobhkjagenjmldoehmcmeioo?hl=pt-BR \n\ud83d\udcf1 APP PRA ANDROID: https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.jeffstecnologia.app.escorregaopreco&hl=pt_BR&gl=US&pli=1\n\ud83c\udf10 SITE DO ESCORREGA O PRE\u00c7O: http://www.escorregaopreco.com.br\n\nCONHE\u00c7A TAMB\u00c9M NOSSOS GRUPOS DE DESCONTO:\n\ud83d\udcb2 Desconto no Pre\u00e7o: https://www.descontonopreco.com.br/whatsapp/linkdogrupo\n\n#maxarena #incendio #ratoborrachudo \n\n\ud83d\udfe3 Tiktok: RatoBorrachudo\n\ud83d\udc24 Twitter/X: RatoBorrachudo\n\ud83d\udcf7 Instagram: RatoBorrachudo  \n\n\u25ba Canal Eu Sou o Douglas: https://www.youtube.com/eusouodouglas\n\u25baTorne-se membro do canal: https://bit.ly/membrodoratao\n\nContato Comercial: contato@ratoborrachudo.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284631",
                "likeCount": "31597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nKJRaW0nGb-cJJyT8xH_kIVYFGE",
            "id": "vkMgBiikKGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:27Z",
                "channelId": "UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ",
                "title": "Passei muito mal com o balan\u00e7o do mar \ud83e\udd22 Vomitei?",
                "description": "O cruzeiro estava incr\u00edvel at\u00e9 que... o balan\u00e7o do mar resolveu atacar! \ud83c\udf0a\ud83e\udd22 A Carol que comeu mais do que devia e acabou passando muito mal. Ser\u00e1 que ela conseguiu aproveitar o resto do passeio? Venha conferir essa hist\u00f3ria e n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar seu like e comentar se voc\u00ea j\u00e1 passou por algo parecido! \ud83d\udef3\u2728\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vkMgBiikKGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Maria Clara e JP",
                "tags": [
                    "maria clara",
                    "jp",
                    "maria clara e jp",
                    "familia maria clara e jp",
                    "familia",
                    "cruzeiro maria clara e jp",
                    "carol passou mal no cruzeiro",
                    "viagem maria clara e jp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Passei muito mal com o balan\u00e7o do mar \ud83e\udd22 Vomitei?",
                    "description": "O cruzeiro estava incr\u00edvel at\u00e9 que... o balan\u00e7o do mar resolveu atacar! \ud83c\udf0a\ud83e\udd22 A Carol que comeu mais do que devia e acabou passando muito mal. Ser\u00e1 que ela conseguiu aproveitar o resto do passeio? Venha conferir essa hist\u00f3ria e n\u00e3o se esque\u00e7a de deixar seu like e comentar se voc\u00ea j\u00e1 passou por algo parecido! \ud83d\udef3\u2728\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372705",
                "likeCount": "2967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Wmhi3TiV134VBQCu4YDIUECmjM",
            "id": "gdEI_LDOX14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:28:48Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VIREI AEROMO\u00c7O MAS EU SOU T\u00c3O BURRO QUE EU QUASE CAUSEI UM ACIDENTE A\u00c9REO!",
                "description": "LARGUEI O YOUTUBE... DE NOVO! E hoje eu vou virar atendente de bordo de avi\u00e3o! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Cabin Crew Life Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEI_LDOX14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEI_LDOX14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEI_LDOX14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEI_LDOX14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gdEI_LDOX14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "aeromo\u00e7a",
                    "aeromo\u00e7o",
                    "avi\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI AEROMO\u00c7O MAS EU SOU T\u00c3O BURRO QUE EU QUASE CAUSEI UM ACIDENTE A\u00c9REO!",
                    "description": "LARGUEI O YOUTUBE... DE NOVO! E hoje eu vou virar atendente de bordo de avi\u00e3o! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Cabin Crew Life Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1463886",
                "likeCount": "83641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7tgcIbyotMGHxWgS-pRMS2uxa8A",
            "id": "3vFQ1WHpVDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Propriet\u00e1rio se irrita e bate boca com funcion\u00e1ria na frente de clientes: \"Eu sou o dono\"",
                "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vFQ1WHpVDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vFQ1WHpVDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vFQ1WHpVDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vFQ1WHpVDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vFQ1WHpVDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Casa do S\u00edrio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Propriet\u00e1rio se irrita e bate boca com funcion\u00e1ria na frente de clientes: \"Eu sou o dono\"",
                    "description": "Siga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52925",
                "likeCount": "153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W4cWGQL5RRN4Rvetu2w6CKGgJpA",
            "id": "z-xfGoabprU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:00:04Z",
                "channelId": "UCod5V2dpnpJLklGvVOv5FcQ",
                "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAYC",
                "tags": [
                    "STAYC",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc528",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\ubc30\uc218\ubbfc",
                    "\uc2dc\uc740",
                    "\ubc15\uc2dc\uc740",
                    "\uc544\uc774\uc0ac",
                    "\uc774\ucc44\uc601",
                    "\ucc44\uc601",
                    "\uc138\uc740",
                    "\uc724\uc138\uc740",
                    "\uc2ec\uc790\uc724",
                    "\uc790\uc724",
                    "\uc7ac\uc774",
                    "\uc608\uc740",
                    "\uc7a5\uc608\uc740",
                    "sumin",
                    "sieun",
                    "ISA",
                    "seeun",
                    "yoon",
                    "\ud558\uc774\uc5c5\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\uc5c5",
                    "\ube14\ub799\uc544\uc774\ub4dc\ud544\uc2b9",
                    "\ube14\uc544\ud544",
                    "highupent",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc2dc",
                    "SWITH",
                    "\uc2a4\uc717",
                    "stacy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                    "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5279120",
                "likeCount": "129965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REk-a_6s-9uRiS49v9hfHd8Skfs",
            "id": "4A_kmjtsJ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:59:00Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5090356",
                "likeCount": "80772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e5L3jAl166bohCH6j_h-q5RJJaI",
            "id": "auHoG1cLxrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1301346",
                "likeCount": "268318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pZ5rZ2A_2rLBFq5DFE98de-Svys",
            "id": "YxG-dZVC8ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:00:33Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "TINO MARCOS APRESENTA A FLAMENGO TV",
                "description": "O jornalista rubro-negro Tino Marcos, um dos rep\u00f3rteres esportivos mais experientes do Brasil, apresenta as novidades da nova TV Flamengo.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxG-dZVC8ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "nova fla tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do meng\u00e3o",
                    "tino marcos",
                    "tino marcos flamengo",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "jo\u00e3o guilherme flamengo tv",
                    "dani boaventura",
                    "dani boaventura flamengo tv",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o flamengo tv",
                    "jogos do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "vamos flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TINO MARCOS APRESENTA A FLAMENGO TV",
                    "description": "O jornalista rubro-negro Tino Marcos, um dos rep\u00f3rteres esportivos mais experientes do Brasil, apresenta as novidades da nova TV Flamengo.\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. V\u00eddeos todos os dias!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial\n\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\udde7\ud835\udde9+: https://flatvmais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411239",
                "likeCount": "61134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0SnTchmTYT0Xa-8gNAJ2ijbvwTk",
            "id": "W6WnhlRzlJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:49:23Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini entrevista pe\u00e7as-chave da investiga\u00e7\u00e3o e traz revela\u00e7\u00f5es exclusivas",
                "description": "Quem matou Vit\u00f3ria Regina? Qual a motiva\u00e7\u00e3o de um crime t\u00e3o brutal? Desde o dia 5 de mar\u00e7o, essas duas perguntam intrigam todo o pa\u00eds. O jornalista Roberto Cabrini se debru\u00e7a sobre o caso e traz novas revela\u00e7\u00f5es a partir de entrevistas in\u00e9ditas, como a conversa com Gustavo \"Liro\", ex-namorado da v\u00edtima. Cabrini ainda entra no local onde Vit\u00f3ria teria sido mantida antes de ser morta, um im\u00f3vel alugado por Maicol Salles, principal suspeito e \u00fanico detido at\u00e9 o momento. Veja tamb\u00e9m o que dizem os advogados de Maicol e os detalhes do trabalho da pol\u00edcia. Assista em A Grande Reportagem: O Enigma de Cajamar! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CasoVit\u00f3ria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6WnhlRzlJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: Cabrini entrevista pe\u00e7as-chave da investiga\u00e7\u00e3o e traz revela\u00e7\u00f5es exclusivas",
                    "description": "Quem matou Vit\u00f3ria Regina? Qual a motiva\u00e7\u00e3o de um crime t\u00e3o brutal? Desde o dia 5 de mar\u00e7o, essas duas perguntam intrigam todo o pa\u00eds. O jornalista Roberto Cabrini se debru\u00e7a sobre o caso e traz novas revela\u00e7\u00f5es a partir de entrevistas in\u00e9ditas, como a conversa com Gustavo \"Liro\", ex-namorado da v\u00edtima. Cabrini ainda entra no local onde Vit\u00f3ria teria sido mantida antes de ser morta, um im\u00f3vel alugado por Maicol Salles, principal suspeito e \u00fanico detido at\u00e9 o momento. Veja tamb\u00e9m o que dizem os advogados de Maicol e os detalhes do trabalho da pol\u00edcia. Assista em A Grande Reportagem: O Enigma de Cajamar! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CasoVit\u00f3ria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1879340",
                "likeCount": "45717",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ku_CCxnd7oVh0oScg4hBdSpwOFw",
            "id": "bue2etS3z9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T14:00:43Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "LI\u00c7\u00c3O DE CASA EM DUPLA (Roblox Homework)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Homework no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bue2etS3z9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "roblox homework",
                    "homework obby",
                    "li\u00e7\u00e3o de casa",
                    "escola roblox",
                    "em dupla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LI\u00c7\u00c3O DE CASA EM DUPLA (Roblox Homework)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Homework no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469671",
                "likeCount": "13177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hqty4I9Ny11nwrgCrgtFchGwHE",
            "id": "uL16ZZen6f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:31Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Avaritia no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uL16ZZen6f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Avaritia no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "849976",
                "likeCount": "17015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TIHrw5SVOO7bfYF-7-BqfurqOzc",
            "id": "p6TbHpaM9FA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:04:52Z",
                "channelId": "UCoTM-vvs2hnv2mCvzNJ5uXA",
                "title": "CASAMOS EM LAS VEGAS! Todos os detalhes",
                "description": "Baixe agora o Opera e personalize seu navegador: https://opr.as/Opera-browser-francinyehlke\n#NavegadorOpera #Personaliza\u00e7\u00e3o #CalmaeSossego\n\n\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p6TbHpaM9FA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franciny Ehlke",
                "tags": [
                    "FRANCINY EHLKE",
                    "FRANCINNY",
                    "FRANCINI",
                    "FRANCINE",
                    "ELKE",
                    "FRANCINNI",
                    "MAKEUP",
                    "BEAUTY"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CASAMOS EM LAS VEGAS! Todos os detalhes",
                    "description": "Baixe agora o Opera e personalize seu navegador: https://opr.as/Opera-browser-francinyehlke\n#NavegadorOpera #Personaliza\u00e7\u00e3o #CalmaeSossego\n\n\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272232",
                "likeCount": "18301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x2zHax_1nFEUiATww--mUBnY-IU",
            "id": "djeMfu0d4Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:41:18Z",
                "channelId": "UCwVmZjJwkCUCOes5_eAIebg",
                "title": "Roberto Cabrini revela que Maicol assinou documento onde confessa ter matado Vit\u00f3ria Regina",
                "description": "Roberto Cabrini deu mais detalhes sobre a confiss\u00e3o de Maicol, que assumiu ter matado a jovem Vit\u00f3ria Regina. O documento est\u00e1 assinado e, segundo Maicol, ele era chantageado pela jovem, com quem teria tido um relacionamento h\u00e1 um ano e meio. Ele disse que matou Vit\u00f3ria com duas facadas depois de uma discuss\u00e3o. Maicol ainda sustenta que agiu sozinho, por\u00e9m, n\u00e3o est\u00e1 descartada a possibilidade de outra pessoa estar envolvida no crime.\n\nNosso Whatsapp: https://falabrasil.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Fala Brasil:   http://r7.com/ZOTL\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/fala_brasil/\nTikTok:    https://www.tiktok.com/@falabrasil\nThreads:    https://www.threads.net/@falabrasil\nFacebook:    https://www.facebook.com/falabrasil/\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/fala-brasil\n\n#FalaBrasil #MarianaGodoy #EduardoRibeiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djeMfu0d4Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fala Brasil",
                "tags": [
                    "Jornalismo",
                    "Record",
                    "Fala Brasil",
                    "Not\u00edcias",
                    "jornalismo",
                    "Jornalismo Record",
                    "Mariana Godoy",
                    "Eduardo Ribeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roberto Cabrini revela que Maicol assinou documento onde confessa ter matado Vit\u00f3ria Regina",
                    "description": "Roberto Cabrini deu mais detalhes sobre a confiss\u00e3o de Maicol, que assumiu ter matado a jovem Vit\u00f3ria Regina. O documento est\u00e1 assinado e, segundo Maicol, ele era chantageado pela jovem, com quem teria tido um relacionamento h\u00e1 um ano e meio. Ele disse que matou Vit\u00f3ria com duas facadas depois de uma discuss\u00e3o. Maicol ainda sustenta que agiu sozinho, por\u00e9m, n\u00e3o est\u00e1 descartada a possibilidade de outra pessoa estar envolvida no crime.\n\nNosso Whatsapp: https://falabrasil.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Fala Brasil:   http://r7.com/ZOTL\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/fala_brasil/\nTikTok:    https://www.tiktok.com/@falabrasil\nThreads:    https://www.threads.net/@falabrasil\nFacebook:    https://www.facebook.com/falabrasil/\nSite oficial:    https://recordtv.r7.com/fala-brasil\n\n#FalaBrasil #MarianaGodoy #EduardoRibeiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417037",
                "likeCount": "13396",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oa7Z3VCQQ6L7hD9jkHfVz-H-rms",
            "id": "JiYQc8J20oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:00:13Z",
                "channelId": "UCU1Dfv7UCahezar94GH6ikw",
                "title": "REVELAMOS OQUE TODOS QUERIAM SABER!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JiYQc8J20oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Pimentel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS OQUE TODOS QUERIAM SABER!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160019",
                "likeCount": "11016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "diQPum4fhi1N4MKA0N3jYYBq_Yk",
            "id": "u2YMNMW93mw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:54:50Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "FLAMENGO X PALMEIRAS | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "A GRANDE FINAL! FLAMENGO e PALMEIAS decidem a grande FINAL da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2YMNMW93mw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "FLAMENGO",
                    "PALMEIRAS",
                    "CONMEBOL",
                    "LIBERTADORES",
                    "SUB-20",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "libertadores no goat",
                    "verdao",
                    "mengo",
                    "mengao",
                    "palestra",
                    "decisao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO X PALMEIRAS | CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20 | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "A GRANDE FINAL! FLAMENGO e PALMEIAS decidem a grande FINAL da CONMEBOL LIBERTADORES SUB-20, AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2209154",
                "likeCount": "70458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G5lZF5-fqHb0WLt-plL7-x1lnjA",
            "id": "ld9qmDJzXeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T21:23:09Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "FLAMENGO 0 X 0 FLUMINENSE | BASTIDORES DO T\u00cdTULO |  FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA (16/03/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo #CampeonatoCarioca #Campe\u00e3o \n\n\u00c9 campe\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o! Os bastidores do t\u00edtulo carioca 2025 do Meng\u00e3o. \n\nInscreva-se na #FlamengoTV. A mais querida!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ld9qmDJzXeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ld9qmDJzXeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ld9qmDJzXeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ld9qmDJzXeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ld9qmDJzXeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo",
                    "bastidores flamengo",
                    "bastidores flaxflu",
                    "bastidores do t\u00edtulo",
                    "flamengo 0 x 0 fluminense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 0 X 0 FLUMINENSE | BASTIDORES DO T\u00cdTULO |  FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA (16/03/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo #CampeonatoCarioca #Campe\u00e3o \n\n\u00c9 campe\u00e3\u00e3\u00e3\u00e3o! Os bastidores do t\u00edtulo carioca 2025 do Meng\u00e3o. \n\nInscreva-se na #FlamengoTV. A mais querida!\nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185012",
                "likeCount": "29385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1069"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lvRypmW78i9-H5I-V0ArATk-bs8",
            "id": "U4BlGW6MLPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Descobrimos Quem Era o Palha\u00e7o o Tempo Todo",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4BlGW6MLPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Descobrimos Quem Era o Palha\u00e7o o Tempo Todo",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1974712",
                "likeCount": "62952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cWJ3tYhnApyJH4mvs6tGNKAg8DM",
            "id": "h8Ghu4-_xBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:49:05Z",
                "channelId": "UC3croy4Mmkr_CpssQihMytw",
                "title": "BAHIA 2 X 0 VIT\u00d3RIA | PARTIDA COMPLETA | FINAL IDA | BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE \u2013 16/03/2025",
                "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8Ghu4-_xBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVE Bahia",
                "tags": [
                    "tve",
                    "tve bahia",
                    "tve da bahia",
                    "tv e",
                    "tve agora",
                    "tve bahia agora",
                    "tve ao vivo",
                    "tve bahia ao vivo",
                    "assistir",
                    "tv bahia",
                    "tv aratu",
                    "tv itapoan",
                    "band bahia",
                    "tv bahia agora",
                    "tv bahia ao vivo",
                    "aratu ao vivo",
                    "aratu agora",
                    "tv ao vivo",
                    "assistir tv ao vivo",
                    "globo",
                    "record",
                    "band",
                    "baian\u00e3o",
                    "campeonato",
                    "baian\u00e3o 2025",
                    "jogo ao vivo",
                    "jogo de hoje",
                    "bahia",
                    "vit\u00f3ria",
                    "barcelona",
                    "colo colo",
                    "jacuipense",
                    "juazeirense",
                    "atl\u00e9tico",
                    "alagoinhas",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhores momentos",
                    "futebol ao vivo",
                    "jogo",
                    "jacobina",
                    "porto seguro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 2 X 0 VIT\u00d3RIA | PARTIDA COMPLETA | FINAL IDA | BAIAN\u00c3O 2025 | #Baian\u00e3oNaTVE \u2013 16/03/2025",
                    "description": "Aqui n\u00e3o \u00e9 meia-lua, \u00e9 drible da vaca. N\u00e3o \u00e9 caneta, \u00e9 por baixo da saia. Sabe por qu\u00ea? Porque aqui n\u00e3o \u00e9 qualquer campeonato. \u00c9 o Baian\u00e3o 2025! Com suas cores, sua bandeira e o jeito baiano de torcer. S\u00e3o todos os jogos do seu time, com exclusividade, em todas as suas telas.\n\nAqui, o Baian\u00e3o \u00e9 todo seu!\n\nSe voc\u00ea torce e acredita no futebol baiano, inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es. Publicamos v\u00eddeos novos todos os dias da semana retratando a pluralidade do nosso povo. \n\nA TVE \u00e9 a casa do futebol baiano."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1430967",
                "likeCount": "40387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}