{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "SwYWqMyf0wa9VRJeHRU5t68S9TE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rr2ZboSVVCxdPhJZwVN0_Bw02VA",
            "id": "DL2QKom_FKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:00:22Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2116256",
                "likeCount": "60629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6mHt1PE3cGT9iunXPQJe3n9Hc-g",
            "id": "9pD91hNZgL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T03:17:42Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "[AO VIVO] GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: RONALDO FEN\u00d4MENO  | 31/03/2025",
                "description": "Assista \u00e0 estreia do programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (31), com Ronaldo Fen\u00f4meno como convidado.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9pD91hNZgL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "walter casagrande",
                    "paulo roberto falc\u00e3o",
                    "mauro naves",
                    "futebol",
                    "esporte na band",
                    "programa ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "ronaldo fen\u00f4meno",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "casagrande galv\u00e3o",
                    "band ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[AO VIVO] GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: RONALDO FEN\u00d4MENO  | 31/03/2025",
                    "description": "Assista \u00e0 estreia do programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (31), com Ronaldo Fen\u00f4meno como convidado.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462393",
                "likeCount": "30758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ug3sPCfvgOx7oRo4rUjHOGuPYZU",
            "id": "IhBVGiEKziU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:21Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "24 HORAS IMITANDO A EMILLY OPERADA *Conseguimos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhBVGiEKziU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS IMITANDO A EMILLY OPERADA *Conseguimos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2106534",
                "likeCount": "39281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ulFNpYNiuH6tCuFppJFL4ivJWIU",
            "id": "GehK_-XCWXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T02:36:28Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 2",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GehK_-XCWXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GehK_-XCWXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GehK_-XCWXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GehK_-XCWXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GehK_-XCWXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "kun",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "xbuyer team",
                    "buyer",
                    "draft kings league",
                    "djmario",
                    "djmariio",
                    "spursito",
                    "casillas",
                    "iker casillas",
                    "analisis kings league",
                    "joker",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "queens",
                    "queen's league",
                    "oysho",
                    "gemita",
                    "paula gonu",
                    "violeta",
                    "mayichi",
                    "espe",
                    "morena beltran",
                    "prince cup"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 2",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054238",
                "likeCount": "44627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Wz_JRyH-2_ibC8UGSAdeOsgJEg",
            "id": "6OgyNBf0i_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T01:21:37Z",
                "channelId": "UC-4TwmWQShd0R6YZ_HJ0NfA",
                "title": "MARIVALDA E A CABRITINHA 2",
                "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/79QZf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6OgyNBf0i_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Nemes",
                "tags": [
                    "Marivalda e a cabritinha 2",
                    "cabrito",
                    "marivalda e seu cabrito de estima\u00e7\u00e3o",
                    "marivalda e a cabra",
                    "marinalva",
                    "videos de humor",
                    "filme da cabra",
                    "filme do cabrito",
                    "henrique nemes",
                    "filme de comedia",
                    "serie",
                    "humor",
                    "temporada 7"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARIVALDA E A CABRITINHA 2",
                    "description": "Baixe agora Standoff 2 e aproveite a GRANDE atualiza\u00e7\u00e3o que fizeram com o tema Brasil: https://standoff2.go.link/79QZf"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252720",
                "likeCount": "7951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x4Q7EzJirUnTBszyOf7sJ5hYHKQ",
            "id": "8Ou2HQOxSHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:07:13Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "THE CRAFTMINE UPDATE",
                "description": "They said it was impossible. No way it could be done! But today, we stand before you with an update which will revolutionize crafting as you know it. We give you the Craftmine Update! Because, why stop at diamond swords and barrels?\n\nGet the full scoop: https://www.minecraft.net/article/the-craftmine-update\n\nHow to try this update:\nSnapshots are available for Minecraft: Java Edition. To install the snapshot, open the Minecraft Launcher and enable snapshots in the \"Installations\" tab, then select the \"Latest Snapshot. You can even play the snapshot on your own Java Realms together with your friends!\n\nRemember, snapshots can corrupt your world, so please back up your world and/or run the snapshot in a different folder from your main worlds.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "craftmine",
                    "aprilfools",
                    "minecraft update",
                    "april",
                    "fools"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE CRAFTMINE UPDATE",
                    "description": "They said it was impossible. No way it could be done! But today, we stand before you with an update which will revolutionize crafting as you know it. We give you the Craftmine Update! Because, why stop at diamond swords and barrels?\n\nGet the full scoop: https://www.minecraft.net/article/the-craftmine-update\n\nHow to try this update:\nSnapshots are available for Minecraft: Java Edition. To install the snapshot, open the Minecraft Launcher and enable snapshots in the \"Installations\" tab, then select the \"Latest Snapshot. You can even play the snapshot on your own Java Realms together with your friends!\n\nRemember, snapshots can corrupt your world, so please back up your world and/or run the snapshot in a different folder from your main worlds."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2841613",
                "likeCount": "191169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pjQ4oR2x6AsR1oAddX-RsL1Wy3c",
            "id": "jdZPKED0Dqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:01:06Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Karat\u00ea Kid: Lendas | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Lembre-se pelo que est\u00e1 lutando. Jackie Chan, Ben Wang e Ralph Macchio estrelam Karate Kid: Lendas! 8 de maio exclusivamente nos cinemas. #KarateKidLendas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdZPKED0Dqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Karate Kid",
                    "Karate Kid Lendas",
                    "Filmes",
                    "Trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures",
                    "Jackie Chan",
                    "Ralph Macchio",
                    "Ben Wang",
                    "Joshua Jackson",
                    "Sadie Stanley",
                    "Ming-Na Wen. KarateKidMovie"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Karat\u00ea Kid: Lendas | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Lembre-se pelo que est\u00e1 lutando. Jackie Chan, Ben Wang e Ralph Macchio estrelam Karate Kid: Lendas! 8 de maio exclusivamente nos cinemas. #KarateKidLendas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253590",
                "likeCount": "4205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iqZK-HqW63i92uA0nqU5FCH-tW4",
            "id": "VcV_-hftxYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "APERTE OS BOT\u00d5ES PARA VENCER!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcV_-hftxYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APERTE OS BOT\u00d5ES PARA VENCER!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845856",
                "likeCount": "17757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJVOM4PkVOoA4VOvsuguaMVttLs",
            "id": "QYKpysFX-9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Kailane Frauches | No Secreto [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"No Secreto\" da cantora Kailane Frauches lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/LXnA55joRGA\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE KAILANE FRAUCHES NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NoSecreto_KailaneFrauches\n\u25ba https://onerpm.link/Remanescentes\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/VaiRemando\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kailane Frauches\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: No Secreto\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Misaias Oliveira, Dimael Kharrara e Lu\u00e3 Freitas \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\nEu, Deus e a promessa\nTem momentos que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea acreditar \nEnt\u00e3o espera n\u00e3o vou desanimar\nH\u00e1 segredos que somente a ora\u00e7\u00e3o consegue acessar\n\nTem um mist\u00e9rio escondido \nQuando eu entro em ora\u00e7\u00e3o \nEle ouve o gemido\nDo meu fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o \n\nDeus trabalha no secreto \nMesmo sem eu entender\nE o milagre \u00e9 gerado\nPara todo mundo ver\n\nDeus transformou em realidade \nO que ontem era apenas ora\u00e7\u00e3o \nNo secreto eu chorava \nHoje o meu choro \u00e9 Gratid\u00e3o\n\nDeus transformou em realidade\nO que s\u00f3 eu acreditava \nE me fez me viver em p\u00fablico \nO que somente eu sonhava \n\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nQuando Ele quer agir n\u00e3o h\u00e1 quem impe\u00e7a\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #KailaneFrauches #nosecreto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QYKpysFX-9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "kailane frauches",
                    "todah music",
                    "kailane frauches remanescentes",
                    "remanescente",
                    "louvores",
                    "todah",
                    "kailane",
                    "musica gospel",
                    "louvor remanescente",
                    "remanescentes kailane",
                    "quem disse que pra tudo tem um pre\u00e7o kailane frauches",
                    "louvor",
                    "kailane remanescente",
                    "fabiana anastacio",
                    "hino remanescente",
                    "Eu Vou Fazer",
                    "nosecreto",
                    "No secreto Kailane Frauches",
                    "No Secreto",
                    "No Secreto Kailane Frauches Playback",
                    "No Secreto kailane frauches letra",
                    "kailane no secreto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kailane Frauches | No Secreto [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"No Secreto\" da cantora Kailane Frauches lan\u00e7ado pela Todah Music em abril/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/LXnA55joRGA\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE KAILANE FRAUCHES NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/NoSecreto_KailaneFrauches\n\u25ba https://onerpm.link/Remanescentes\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/VaiRemando\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA KAILANE FRAUCHES NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://kailanefrauches.lnk.to/Youtube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/Playlist\n\u25ba https://todahclassics.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Kailane Frauches\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: No Secreto\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Beto Rocha, Misaias Oliveira, Dimael Kharrara e Lu\u00e3 Freitas \n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\nEu, Deus e a promessa\nTem momentos que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea acreditar \nEnt\u00e3o espera n\u00e3o vou desanimar\nH\u00e1 segredos que somente a ora\u00e7\u00e3o consegue acessar\n\nTem um mist\u00e9rio escondido \nQuando eu entro em ora\u00e7\u00e3o \nEle ouve o gemido\nDo meu fr\u00e1gil cora\u00e7\u00e3o \n\nDeus trabalha no secreto \nMesmo sem eu entender\nE o milagre \u00e9 gerado\nPara todo mundo ver\n\nDeus transformou em realidade \nO que ontem era apenas ora\u00e7\u00e3o \nNo secreto eu chorava \nHoje o meu choro \u00e9 Gratid\u00e3o\n\nDeus transformou em realidade\nO que s\u00f3 eu acreditava \nE me fez me viver em p\u00fablico \nO que somente eu sonhava \n\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nEra eu e Deus e uma promessa\nQuando Ele quer agir n\u00e3o h\u00e1 quem impe\u00e7a\n\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #KailaneFrauches #nosecreto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77532",
                "likeCount": "7917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10tkt99-XeYOSOmdFPROiVNttiU",
            "id": "8buZZY6uk0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:17:27Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Kit Thunderbolts* apresentado por Ronaldinho Ga\u00facho | 1\u00ba de maio nos cinemas",
                "description": "Produto n\u00e3o dispon\u00edvel. Esse comercial foi feito para realizar o sonho do Guardi\u00e3o Vermelho de se tornar um her\u00f3i que vem na caixinha.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, 1\u00ba de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8buZZY6uk0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "tags": [
                    "Ronaldinho Ga\u00facho",
                    "Ronaldinho",
                    "Ga\u00facho",
                    "Thunderbolts",
                    "Marvel",
                    "Disney",
                    "Estreia",
                    "Novo",
                    "Filme",
                    "A\u00e7\u00e3o",
                    "Her\u00f3i",
                    "Avengers",
                    "Vingadores",
                    "Marvel Studios",
                    "Guardi\u00e3o Vermelho",
                    "Kit",
                    "Boneco",
                    "Caixinha",
                    "Surpresa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kit Thunderbolts* apresentado por Ronaldinho Ga\u00facho | 1\u00ba de maio nos cinemas",
                    "description": "Produto n\u00e3o dispon\u00edvel. Esse comercial foi feito para realizar o sonho do Guardi\u00e3o Vermelho de se tornar um her\u00f3i que vem na caixinha.\n\n#Thunderbolts*, da Marvel Studios, 1\u00ba de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40629",
                "likeCount": "2506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sYifRK1iXmWBo4bkbJQ6b6eLbV4",
            "id": "0dsu8tzuGmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:00:07Z",
                "channelId": "UCpOdPfjjxpEAzATZJQX4_Hg",
                "title": "Kayblack - Discreto (Videoclipe Oficial)",
                "description": "Dirigido por Fernandezz.br \n\nFaixa: Discreto\nArtistas principais: KayBlack & Wall Hein\nCompositores: KayBlack & Wall Hein\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Wall Hein & Zoionobeat\n\nLetra:\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDobra a meta, entra na meca, mete marcha e sai acelerando\nSegue em sil\u00eancio n\u00e3o explana nenhum dos seus planos\nVive longe das redes, c\u00ea n\u00e3o posta, t\u00e1 vivenciando e esse ano\nEu t\u00f4 contando mais do que c\u00eas t\u00e3o falando\n\nDiversificando meus investimentos, t\u00f4 no melhor momento\nE n\u00e3o quero que acabe, n\u00e3o\nEla vem de gra\u00e7a eu quero entretenimento\nVou desbicar um vento pra te comer mais tarde, b\u00ea\n\nChega toda t\u00edmida mas quando t\u00e1 em casa\nFica louca de MD, beija, me engana\nO meu jeito chucro atrai seu lado safada, pede tapa na cara, na raba e n\u00e3o para por nada\nQue eu to no comando\nMe obedece quando eu mando\nBrinda as ta\u00e7as, ela estoura o champanhe e eu to comemorando\n\nVi de perto a inveja matar e destruir o ser humano\nEu n\u00e3o fico me divulgando, n\u00e3o\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Kayblack, Fernandezz e Anninha Campos \nAD: Anninha Campos \nProdutora Executiva: Anninha Campos \nProdu\u00e7\u00e3o: This Time Studios\n\nDOP: Heitor Pontes \n1AC: Matheus Mendes \n2AC: Vinicius Durock \nFoto Still: Juarez\nAssistente foto: Iuri Slavov \nAssistente foto: Renan Sim\u00f5es\nGaffer: Thomas Luz\nAssistente maquinaria: Borracha\nAssistente el\u00e9trica: Victor Bastos \nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez\nColor Grading: Fernandezz.br\nVFX: L\u00e9o Sanchez \nAssistente finaliza\u00e7\u00e3o: R Kennen\n\nProdutora de set: Gabriela Teixeira \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Giullia Mota\nAssistente de set: Kaiky Matheus\nProdutor arte: Hitsu \nProdutora de objetos: Gabriela Teixeira \nStylist Kayblack: Guigo/Ballin store \nStyling Casting: Viviesse\nJ\u00f3ias: Ptz J\u00f3ias\nAssistente Styling: Cassiano Franco\nMobile Stylist: Joyce lopes\nMobile This time studios: Thais Oliveira\nBeleza: Lais Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o casting: Casting da ruiva\nProdu\u00e7\u00e3o loca\u00e7\u00e3o: Sarah Hermoso\nAssistente P. loca\u00e7\u00e3o: Bruna\nEquipamentos: 22 loca\u00e7\u00f5es\n\nEQUIPE GR6\nA&R: Barbara Silveira \n\nEQUIPE WARNER \nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R: Rafael Tudesco, B\u00e1rbara Rodrigues",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0dsu8tzuGmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Kayblack",
                "tags": [
                    "Fernandezz.br",
                    "KAYBLACK",
                    "EP",
                    "CONTRADICOES",
                    "MELHORS\u00d3",
                    "MELHOR S\u00d3",
                    "SAGRADO PROFANO",
                    "DISCRETO",
                    "wallhein",
                    "beatdowall",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "GrimeBR",
                    "domeuprogresso termaisdinheirodoquefama elapreferenos discreto comequieto",
                    "FestaNoVer\u00e3o",
                    "elapreferenos",
                    "comequieto",
                    "BaileFunk2025",
                    "#Trending"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kayblack - Discreto (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "Dirigido por Fernandezz.br \n\nFaixa: Discreto\nArtistas principais: KayBlack & Wall Hein\nCompositores: KayBlack & Wall Hein\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Wall Hein & Zoionobeat\n\nLetra:\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDobra a meta, entra na meca, mete marcha e sai acelerando\nSegue em sil\u00eancio n\u00e3o explana nenhum dos seus planos\nVive longe das redes, c\u00ea n\u00e3o posta, t\u00e1 vivenciando e esse ano\nEu t\u00f4 contando mais do que c\u00eas t\u00e3o falando\n\nDiversificando meus investimentos, t\u00f4 no melhor momento\nE n\u00e3o quero que acabe, n\u00e3o\nEla vem de gra\u00e7a eu quero entretenimento\nVou desbicar um vento pra te comer mais tarde, b\u00ea\n\nChega toda t\u00edmida mas quando t\u00e1 em casa\nFica louca de MD, beija, me engana\nO meu jeito chucro atrai seu lado safada, pede tapa na cara, na raba e n\u00e3o para por nada\nQue eu to no comando\nMe obedece quando eu mando\nBrinda as ta\u00e7as, ela estoura o champanhe e eu to comemorando\n\nVi de perto a inveja matar e destruir o ser humano\nEu n\u00e3o fico me divulgando, n\u00e3o\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDo meu progresso eu falo pouco, sempre corro atr\u00e1s\nAinda sei que vai ter uns pra vir testar minha paz\nTer mais dinheiro do que fama nas redes sociais\nMuito discreto, um come quieto, ela prefere n\u00f3s que\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Kayblack, Fernandezz e Anninha Campos \nAD: Anninha Campos \nProdutora Executiva: Anninha Campos \nProdu\u00e7\u00e3o: This Time Studios\n\nDOP: Heitor Pontes \n1AC: Matheus Mendes \n2AC: Vinicius Durock \nFoto Still: Juarez\nAssistente foto: Iuri Slavov \nAssistente foto: Renan Sim\u00f5es\nGaffer: Thomas Luz\nAssistente maquinaria: Borracha\nAssistente el\u00e9trica: Victor Bastos \nMontagem e finaliza\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Sanchez\nColor Grading: Fernandezz.br\nVFX: L\u00e9o Sanchez \nAssistente finaliza\u00e7\u00e3o: R Kennen\n\nProdutora de set: Gabriela Teixeira \nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Giullia Mota\nAssistente de set: Kaiky Matheus\nProdutor arte: Hitsu \nProdutora de objetos: Gabriela Teixeira \nStylist Kayblack: Guigo/Ballin store \nStyling Casting: Viviesse\nJ\u00f3ias: Ptz J\u00f3ias\nAssistente Styling: Cassiano Franco\nMobile Stylist: Joyce lopes\nMobile This time studios: Thais Oliveira\nBeleza: Lais Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o casting: Casting da ruiva\nProdu\u00e7\u00e3o loca\u00e7\u00e3o: Sarah Hermoso\nAssistente P. loca\u00e7\u00e3o: Bruna\nEquipamentos: 22 loca\u00e7\u00f5es\n\nEQUIPE GR6\nA&R: Barbara Silveira \n\nEQUIPE WARNER \nMarketing: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R: Rafael Tudesco, B\u00e1rbara Rodrigues"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167000",
                "likeCount": "19418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wn1zCMrqOPb2SM-mj--iBN-2fbQ",
            "id": "VuWZBzWRonI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:11:00Z",
                "channelId": "UC2mT7quMGAx5wPsARspOGIA",
                "title": "Marina Sena - Ouro de Tolo (Clipe Oficial)",
                "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska, Andre Oliva\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nBeat: Janluska\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Oliva\nSintetizador: Janluska, Peg\u00ea, Gabriel Duarte Mendes, Deusnir Souza\nSamples: Janluska, Marina Sena\nCordas: \u00c9rica Silva\nBaixo: Andr\u00e9 Oliva\nBaixo Sintetizado: Janluska\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Caio Vieira e Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VuWZBzWRonI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina Sena",
                "tags": [
                    "Marina sena",
                    "pop",
                    "m\u00fasica pop",
                    "pop alternativo",
                    "rosa neon",
                    "minas gerais",
                    "m\u00fasica brasileira"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marina Sena - Ouro de Tolo (Clipe Oficial)",
                    "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska, Andre Oliva\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nBeat: Janluska\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Oliva\nSintetizador: Janluska, Peg\u00ea, Gabriel Duarte Mendes, Deusnir Souza\nSamples: Janluska, Marina Sena\nCordas: \u00c9rica Silva\nBaixo: Andr\u00e9 Oliva\nBaixo Sintetizado: Janluska\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Caio Vieira e Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126101",
                "likeCount": "16931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZBYUbByw_MHfbXtk2Thsl3QdRxs",
            "id": "F7DEmT2Htf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T10:00:35Z",
                "channelId": "UC-g0dJZGCPLIb7yoFndqmRA",
                "title": "Dois Enganados",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nDois Enganados \u00b7 Murilo Huff \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \u00b7 Danillo D\u00e1vila \u00b7 Gustavo Martins \u00b7 Walace Melo\n\nPra Ouvir Tomando Uma, Vol. 1\n\n\u2117 2019 Artinvox\n\nReleased on: 2019-03-29\n\nLyricist: Murilo Huff\nLyricist: Danillo D\u00e1vila\nLyricist: Gustavo Martins\nLyricist: Walace Melo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7DEmT2Htf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7DEmT2Htf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7DEmT2Htf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7DEmT2Htf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F7DEmT2Htf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murilo Huff - Topic",
                "tags": [
                    "Murilo Huff",
                    "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                    "Danillo D\u00e1vila",
                    "Gustavo Martins",
                    "Walace Melo",
                    "Pra Ouvir Tomando Uma, Vol. 1",
                    "Dois Enganados"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dois Enganados",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nDois Enganados \u00b7 Murilo Huff \u00b7 Mar\u00edlia Mendon\u00e7a \u00b7 Danillo D\u00e1vila \u00b7 Gustavo Martins \u00b7 Walace Melo\n\nPra Ouvir Tomando Uma, Vol. 1\n\n\u2117 2019 Artinvox\n\nReleased on: 2019-03-29\n\nLyricist: Murilo Huff\nLyricist: Danillo D\u00e1vila\nLyricist: Gustavo Martins\nLyricist: Walace Melo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25125",
                "likeCount": "134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KV9eAD9k0Lpw_4fPOPC6gWhPbP4",
            "id": "RkgBkYAaS54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T21:12:46Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MARTINELLI D\u00c1 ASSIST\u00caNCIA ESPETACULAR, SAKA brilha, e ARSENAL vence Fulham | Melhores momentos",
                "description": "O Arsenal venceu o Fulham por 2 a 1, nesta ter\u00e7a-feira (1\u00b0 de abril), pela Premier League. Os gols da vit\u00f3ria foram marcados por Merino e Saka, que retornou aos gramados ap\u00f3s tr\u00eas meses de aus\u00eancia. O duelo tamb\u00e9m ficou marcado por uma les\u00e3o do brasileiro Gabriel Magalh\u00e3es, substitu\u00eddo ainda no primeiro tempo. Rodrigo Muniz descontou para os visitantes nos acr\u00e9scimos.\n\nCom o resultado, os Gunners v\u00e3o aos 61 pontos, no 2\u00b0 lugar, com nove a menos do que o l\u00edder Liverpool, que tem cl\u00e1ssico com o Everton, nesta quarta-feira (2), \u00e0s 16h, com transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+. O Fulham est\u00e1 em 8\u00b0, com 45 pontos.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#PremierLeagueNaESPN #Arsenal #Recap #Martinelli #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkgBkYAaS54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkgBkYAaS54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkgBkYAaS54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkgBkYAaS54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RkgBkYAaS54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "gabriel magalh\u00e3es",
                    "arsenal",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "gola\u00e7o arsenal",
                    "arsenal x fulham",
                    "melhores momentos futebol",
                    "premier league ao vivo",
                    "premier league",
                    "onde assistir arsenal ao vivo",
                    "futebol na espn",
                    "artetam martinelli",
                    "gol martinelli",
                    "gola\u00e7o",
                    "vit\u00f3ria arsenal",
                    "willian",
                    "andreas pereria",
                    "rodrigo muniz",
                    "ESPN",
                    "DISNEY+"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARTINELLI D\u00c1 ASSIST\u00caNCIA ESPETACULAR, SAKA brilha, e ARSENAL vence Fulham | Melhores momentos",
                    "description": "O Arsenal venceu o Fulham por 2 a 1, nesta ter\u00e7a-feira (1\u00b0 de abril), pela Premier League. Os gols da vit\u00f3ria foram marcados por Merino e Saka, que retornou aos gramados ap\u00f3s tr\u00eas meses de aus\u00eancia. O duelo tamb\u00e9m ficou marcado por uma les\u00e3o do brasileiro Gabriel Magalh\u00e3es, substitu\u00eddo ainda no primeiro tempo. Rodrigo Muniz descontou para os visitantes nos acr\u00e9scimos.\n\nCom o resultado, os Gunners v\u00e3o aos 61 pontos, no 2\u00b0 lugar, com nove a menos do que o l\u00edder Liverpool, que tem cl\u00e1ssico com o Everton, nesta quarta-feira (2), \u00e0s 16h, com transmiss\u00e3o ao vivo no Disney+. O Fulham est\u00e1 em 8\u00b0, com 45 pontos.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#PremierLeagueNaESPN #Arsenal #Recap #Martinelli #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222220",
                "likeCount": "9718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adPOz3yqeG1UHfDlqVzjNZEtwM8",
            "id": "eZHenAOWFT8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:00:56Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o de SkyBlock no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZHenAOWFT8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o de SkyBlock no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607908",
                "likeCount": "15232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bEcSx15jQDFCEJ19qRnjD7I6G-0",
            "id": "2o7YTWAaV14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:00:03Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "Fui BARRADO de TODOS os NOVOS LUGARES do Avatar World!",
                "description": "Tentei entrar nos novos lugares impressionantes do Avatar World! Massss eu fui barrado de todos eles, descubra o que aconteceu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2o7YTWAaV14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fui BARRADO de TODOS os NOVOS LUGARES do Avatar World!",
                    "description": "Tentei entrar nos novos lugares impressionantes do Avatar World! Massss eu fui barrado de todos eles, descubra o que aconteceu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93894",
                "likeCount": "2781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kb6awkWSiwR0xCPkSoxmOMAVhaA",
            "id": "EfJMGfM3c5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T03:00:06Z",
                "channelId": "UC38toNZrwJzobP0-p0xPPcg",
                "title": "ALEE - PAG\u00c3O Ft. KLISMAN",
                "description": "Ou\u00e7a #PAG\u00c3O  em todas as plataformas: \nhttps://unitedmasters.com/m/pagao\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nCONTATO: comercial@ndml.com.br\n\n___ \nLetra: Alee, Klisman\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Neckklace\nAutor/Compositor: Alee, Klisman, Neckklace\nMixagem: Alee\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n___\nFICHA T\u00c9CNICA:\nVideo: Johnny Monteiro\n___\nLETRA:\nA rua anda tensa\u00a0\nEu tenho que andar atento\u00a0\nCom tudo e com todos\u00a0\nEu ando mais frio\u00a0\n\nEu ando mais sombrio\u00a0\nMais sinto meu sangue\u00a0\nPulsar, chamei meu primo\u00a0\nPra trampar mandei o dinheiro\u00a0\nDo lanche\u00a0\n\nFalou que da onde ele est\u00e1\u00a0\n\u00c9 muito dif\u00edcil voltar\u00a0\nFalou que estava orgulhoso\u00a0\nQue eu era o orgulho da quebra\u00a0\n\n\nFalou que da onde ele t\u00e1\u00a0\nQue est\u00e1 mais guardado\u00a0\nMais est\u00e1 com mais \u00f3dio\u00a0\nDa terra , que ele era um menino bom\u00a0\n\nTornar um vil\u00e3o de novela\u00a0\nPastor falou que a salva\u00e7\u00e3o tava perto\u00a0\nMais anda bem longe da cela\u00a0\nMe tornei um pag\u00e3o (f*da-se)\n\nO mesmo pastor que falou que eu tinha salva\u00e7\u00e3o abusava de uma mina\u00a0\nA sorte que ele caio na mesma sela que eu\u00a0\n\n\nc*ralho e qual \u00e9 o resumo desse bagulho a\u00ed\u00a0\n\nresumo \u2026.\u00a0 Haha\u00a0\n\nEu mesmo que fiz a justi\u00e7a de Deus\n\nP*rra aleezin,\nEu consigo entender o seu primo, ta ligado pivete?\nTo feliz ai que voc\u00ea conseguiu sair dessa vida, t\u00e1 ligado mano?\nMas infelizmente por aqui alguns ainda vai continuar morrendo pelas \u00e1reas\u00a0\n\nSitua\u00e7\u00f5es agravante\nFizeram eu puxar o gatilho no meu semelhante\u00a0\nMas n\u00e3o posso deixar minha m\u00e3e chorar no meu enterro, isso \u00e9 o mais importante\nN\u00e3o sou o mesmo de antes\u00a0\n\nQuando a professora falava que eu era brilhante\u00a0\nDiamante pra eu nunca esquecer do menino que eu era num tempo distante\u00a0\nA primeira vez apertei o gatilho de olhos fechados eu perdi o sono\nDa segunda vez foi pra salvar o meu cria que quase foi pego boiano pros homi\u00a0\nTerceira vez eu tive que mostrar pro coroa minha disp\u00f4 ent\u00e3o fiz o meu nome\u00a0\nHoje quando aperto o gatilho nem pisco nem ligo pra \u201cquando morrer vou pra onde?\u201d\n\nDevolve minha alma\u00a0\nJ\u00e1 nem sinto nada, (oi)\nJ\u00e1 nem sinto falta\u00a0\n01 das bala (oi)\n\nCampe\u00e3o sem medalha\nMais vazio que a ta\u00e7a\u00a0\nDevolve minha alma\u00a0\nJ\u00e1\u00a0nem\u00a0sinto\u00a0nada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfJMGfM3c5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfJMGfM3c5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfJMGfM3c5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfJMGfM3c5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfJMGfM3c5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alee",
                "tags": [
                    "alee",
                    "klisman",
                    "neckklace",
                    "caos",
                    "dias antes do caos",
                    "devolve minha alma",
                    "devolvi mina alma",
                    "caos trap",
                    "trap",
                    "bahia",
                    "salvador",
                    "nadamal",
                    "30praum",
                    "matue",
                    "filipe ret",
                    "gianna mello"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ALEE - PAG\u00c3O Ft. KLISMAN",
                    "description": "Ou\u00e7a #PAG\u00c3O  em todas as plataformas: \nhttps://unitedmasters.com/m/pagao\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nCONTATO: comercial@ndml.com.br\n\n___ \nLetra: Alee, Klisman\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Neckklace\nAutor/Compositor: Alee, Klisman, Neckklace\nMixagem: Alee\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n___\nFICHA T\u00c9CNICA:\nVideo: Johnny Monteiro\n___\nLETRA:\nA rua anda tensa\u00a0\nEu tenho que andar atento\u00a0\nCom tudo e com todos\u00a0\nEu ando mais frio\u00a0\n\nEu ando mais sombrio\u00a0\nMais sinto meu sangue\u00a0\nPulsar, chamei meu primo\u00a0\nPra trampar mandei o dinheiro\u00a0\nDo lanche\u00a0\n\nFalou que da onde ele est\u00e1\u00a0\n\u00c9 muito dif\u00edcil voltar\u00a0\nFalou que estava orgulhoso\u00a0\nQue eu era o orgulho da quebra\u00a0\n\n\nFalou que da onde ele t\u00e1\u00a0\nQue est\u00e1 mais guardado\u00a0\nMais est\u00e1 com mais \u00f3dio\u00a0\nDa terra , que ele era um menino bom\u00a0\n\nTornar um vil\u00e3o de novela\u00a0\nPastor falou que a salva\u00e7\u00e3o tava perto\u00a0\nMais anda bem longe da cela\u00a0\nMe tornei um pag\u00e3o (f*da-se)\n\nO mesmo pastor que falou que eu tinha salva\u00e7\u00e3o abusava de uma mina\u00a0\nA sorte que ele caio na mesma sela que eu\u00a0\n\n\nc*ralho e qual \u00e9 o resumo desse bagulho a\u00ed\u00a0\n\nresumo \u2026.\u00a0 Haha\u00a0\n\nEu mesmo que fiz a justi\u00e7a de Deus\n\nP*rra aleezin,\nEu consigo entender o seu primo, ta ligado pivete?\nTo feliz ai que voc\u00ea conseguiu sair dessa vida, t\u00e1 ligado mano?\nMas infelizmente por aqui alguns ainda vai continuar morrendo pelas \u00e1reas\u00a0\n\nSitua\u00e7\u00f5es agravante\nFizeram eu puxar o gatilho no meu semelhante\u00a0\nMas n\u00e3o posso deixar minha m\u00e3e chorar no meu enterro, isso \u00e9 o mais importante\nN\u00e3o sou o mesmo de antes\u00a0\n\nQuando a professora falava que eu era brilhante\u00a0\nDiamante pra eu nunca esquecer do menino que eu era num tempo distante\u00a0\nA primeira vez apertei o gatilho de olhos fechados eu perdi o sono\nDa segunda vez foi pra salvar o meu cria que quase foi pego boiano pros homi\u00a0\nTerceira vez eu tive que mostrar pro coroa minha disp\u00f4 ent\u00e3o fiz o meu nome\u00a0\nHoje quando aperto o gatilho nem pisco nem ligo pra \u201cquando morrer vou pra onde?\u201d\n\nDevolve minha alma\u00a0\nJ\u00e1 nem sinto nada, (oi)\nJ\u00e1 nem sinto falta\u00a0\n01 das bala (oi)\n\nCampe\u00e3o sem medalha\nMais vazio que a ta\u00e7a\u00a0\nDevolve minha alma\u00a0\nJ\u00e1\u00a0nem\u00a0sinto\u00a0nada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81423",
                "likeCount": "15013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2iSDwS9B0uyAs85PSbtolAHFze0",
            "id": "xpwV9G9pCmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:27:43Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com direito a lei do ex e Murillo 'her\u00f3i', FOREST bate UNITED na Premier League | Melhores momentos",
                "description": "O Nottingham Forest est\u00e1 cada vez mais perto de voltar \u00e0 Champions League. Nesta ter\u00e7a-feira (1), a equipe superou o Manchester United por 1 a 0, no City Ground, e segue firme na 3\u00aa coloca\u00e7\u00e3o da Premier League.\n\nO \u00fanico gol do jogo foi marcado por Anthony Elanga, que aplicou a \"lei do ex\", j\u00e1 que defendia o United at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s. Com isso, o Forest subiu para 57 pontos, abrindo 8 de vantagem para o Chelsea, 4\u00ba na tabela e que ainda joga na rodada.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleague #premierleaguenaespn #recap #manchesterunited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpwV9G9pCmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpwV9G9pCmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpwV9G9pCmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpwV9G9pCmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xpwV9G9pCmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "premier league",
                    "manchester united",
                    "nottingham forest",
                    "futebol",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "gola\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com direito a lei do ex e Murillo 'her\u00f3i', FOREST bate UNITED na Premier League | Melhores momentos",
                    "description": "O Nottingham Forest est\u00e1 cada vez mais perto de voltar \u00e0 Champions League. Nesta ter\u00e7a-feira (1), a equipe superou o Manchester United por 1 a 0, no City Ground, e segue firme na 3\u00aa coloca\u00e7\u00e3o da Premier League.\n\nO \u00fanico gol do jogo foi marcado por Anthony Elanga, que aplicou a \"lei do ex\", j\u00e1 que defendia o United at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s. Com isso, o Forest subiu para 57 pontos, abrindo 8 de vantagem para o Chelsea, 4\u00ba na tabela e que ainda joga na rodada.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleague #premierleaguenaespn #recap #manchesterunited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137118",
                "likeCount": "6820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gH4YBmU7bsczuMcR0yvhI_gZl34",
            "id": "7aywpBH4Gw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:10Z",
                "channelId": "UCnMrFH0xuvWQSHCscGFV9Gw",
                "title": "BURR\u00c3O E O EMPR\u00c9STIMO | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                "description": "Burr\u00e3o e o empr\u00e9stimo, com muito bom humor,  vem para mostrar que nesse exato momento, em alguma esquina perto da sua casa, um inocente aposentado, sem fazer as devidas contas, sem entender nada de juros,  sem prever o futuro, sem ler o contrato, acaba de ser seduzido para fazer um empr\u00e9stimo que n\u00e3o ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es nenhuma de pagar. Por isso, fique esperto! E ao desconfiar de alguma coisa, chame o Burr\u00e3o que ele traz seu filho Pedrinho de sete anos e que sabe tudo do mercado financeiro.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografiae Edi\u00e7\u00e3o: Philip Silveira\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nNina: Luc\u00e9lia Machiaveli\nPedrinho: Joaquim Pereira Barros \nVanda: Juliana B\u00f3gus\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\n\n\ud83c\udfac  D\u00e1 uma olhada nas nossas playlists cheias de conte\u00fado divertido!\n\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio e v\u00e1rios outros personagens. Bora l\u00e1 conferir!\n\n#EmbrulhaPraViagem #burrao #fernandoburrao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aywpBH4Gw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aywpBH4Gw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aywpBH4Gw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aywpBH4Gw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7aywpBH4Gw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Embrulha Pra Viagem",
                "tags": [
                    "empreendedorismo",
                    "humildade",
                    "meritocracia",
                    "burr\u00e3o",
                    "burrao",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "preconceito",
                    "quintaserie",
                    "estilo",
                    "economia",
                    "vidasimples",
                    "motivacional",
                    "familia",
                    "arrog\u00e2ncia",
                    "amizade",
                    "respeito",
                    "filhos",
                    "educa\u00e7\u00e3o",
                    "paisefilhos",
                    "superdotado",
                    "altashabilidades",
                    "emprestimo",
                    "emprestimoconsignado",
                    "golpeidoso",
                    "idoso",
                    "golpe"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BURR\u00c3O E O EMPR\u00c9STIMO | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                    "description": "Burr\u00e3o e o empr\u00e9stimo, com muito bom humor,  vem para mostrar que nesse exato momento, em alguma esquina perto da sua casa, um inocente aposentado, sem fazer as devidas contas, sem entender nada de juros,  sem prever o futuro, sem ler o contrato, acaba de ser seduzido para fazer um empr\u00e9stimo que n\u00e3o ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es nenhuma de pagar. Por isso, fique esperto! E ao desconfiar de alguma coisa, chame o Burr\u00e3o que ele traz seu filho Pedrinho de sete anos e que sabe tudo do mercado financeiro.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografiae Edi\u00e7\u00e3o: Philip Silveira\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nNina: Luc\u00e9lia Machiaveli\nPedrinho: Joaquim Pereira Barros \nVanda: Juliana B\u00f3gus\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\n\n\ud83c\udfac  D\u00e1 uma olhada nas nossas playlists cheias de conte\u00fado divertido!\n\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio e v\u00e1rios outros personagens. Bora l\u00e1 conferir!\n\n#EmbrulhaPraViagem #burrao #fernandoburrao"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399034",
                "likeCount": "26157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wNwcPZ8Oh6Vm8VrahrjCtJr6RZM",
            "id": "T75K922SUTg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:11:06Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "JESUS EST\u00c1 VOLTANDO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T75K922SUTg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JESUS EST\u00c1 VOLTANDO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161502",
                "likeCount": "19881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUZ_LUsnVPR4qLH8SrQ_l_Vj7v8",
            "id": "6PHwFZFRcw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:15:04Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Simulando uma Col\u00f4nia de Formigas Por 30 Dias",
                "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsta \u00e9 a minha col\u00f4nia de formigas Western Harvester. Apesar de come\u00e7ar de um pequeno tubo, ao longo dos \u00faltimos 30 dias a col\u00f4nia se expandiu para um n\u00edvel totalmente novo. Durante os meses, documentei o estilo de vida das formigas, incluindo elas ca\u00e7ando, construindo abrigo, comendo e mais. Eu at\u00e9 introduzi predadores e presas especiais para simular cen\u00e1rios do mundo real na natureza.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo meu e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nPor favor, inscreva-se!\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #formigas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6PHwFZFRcw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "formigas",
                    "terr\u00e1rio",
                    "formigueiro",
                    "simulando uma",
                    "simulando um ecossistema",
                    "dr plantas",
                    "terragreen",
                    "terra green",
                    "simulando uma col\u00f4nia de formigas",
                    "antscanada",
                    "como fazer formigas"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Simulando uma Col\u00f4nia de Formigas Por 30 Dias",
                    "description": "Merch: https://terragreenstore.com/\n\nEsta \u00e9 a minha col\u00f4nia de formigas Western Harvester. Apesar de come\u00e7ar de um pequeno tubo, ao longo dos \u00faltimos 30 dias a col\u00f4nia se expandiu para um n\u00edvel totalmente novo. Durante os meses, documentei o estilo de vida das formigas, incluindo elas ca\u00e7ando, construindo abrigo, comendo e mais. Eu at\u00e9 introduzi predadores e presas especiais para simular cen\u00e1rios do mundo real na natureza.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de qualquer material neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo meu e-mail comercial que est\u00e1 na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\nPor favor, inscreva-se!\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #formigas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216407",
                "likeCount": "6628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "292CzO8m9F2RK6p6RojEY0CIV9w",
            "id": "PYD_meU6yds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T22:55:04Z",
                "channelId": "UCLfBiIMgsg2qm43m2-fuf_w",
                "title": "A NOVA MOBILETE DO EMBA\u00c7ADO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYD_meU6yds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Carvalho",
                "tags": [
                    "bruno vlogs",
                    "bruno carvalho",
                    "emba\u00e7ado",
                    "embassado",
                    "rsrs",
                    "embacado",
                    "mobilete",
                    "bike",
                    "bicicleta",
                    "fuga da mobilete",
                    "todo mundo odeia",
                    "entrega de mobilete",
                    "grau",
                    "marivalda",
                    "engra\u00e7ado",
                    "humor",
                    "copilado",
                    "hist\u00f3rias"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA MOBILETE DO EMBA\u00c7ADO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80111",
                "likeCount": "1568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LEm-yPOGRy3Zgbkw4MKtxw9YOvk",
            "id": "LhRXf-yEQqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:00:34Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "KARATE KID: LEGENDS - New Trailer (HD)",
                "description": "Remember what you\u2019re fighting for.\n \nJackie Chan, Ben Wang, and Ralph Macchio star in Karate Kid: Legends - coming soon exclusively to movie theatres. #KarateKidMovie\n\nLearn more: https://www.karatekid.movie\n \nSubscribe to Sony Pictures for exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nFollow Us On Social:\nhttps://www.facebook.com/TheKarateKid/\nhttps://twitter.com/karatekidmovie\nhttps://www.instagram.com/karatekidmovie/\nhttps://www.tiktok.com/@karatekidmovie\n\nKarate Kid: Legends unites the iconic martial arts masters of one of the most beloved film franchises of all time to tell a completely new story full of action and heart.\u202fWhen kung fu prodigy Li Fong (Ben Wang) relocates to New York City with his mother to attend a prestigious new school, he finds solace in a new friendship with a classmate and her father. But his newfound peace is short-lived after he attracts unwanted attention from a formidable local karate champion. Driven by a desire to defend himself, Li embarks on a journey to enter the ultimate karate competition. Guided by the wisdom of his kung fu teacher, Mr. Han (Jackie Chan), and the legendary Karate Kid, Daniel LaRusso (Ralph Macchio), Li merges their unique styles to prepare for an epic martial arts showdown. \n\nDirected by: Jonathan Entwistle   \n \nWritten by: Rob Lieber    \n\nProduced by: Karen Rosenfelt\n          \nExecutive Producers:\nJenny Hinkey\nRalph Macchio\n\nCast:\nJackie Chan and Ralph Macchio\nBen Wang\nJoshua Jackson\nSadie Stanley\nMing-Na Wen\n\nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit https://www.filmratings.com. Credits not final\n\n#KarateKid #KarateKidLegends #KarateKidMovie #Trailer #OfficialTrailer #RalphMacchio #JackieChan #BenWang #JoshuaJackson #SadieStanley #MingNaWen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LhRXf-yEQqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LhRXf-yEQqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LhRXf-yEQqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LhRXf-yEQqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LhRXf-yEQqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARATE KID: LEGENDS - New Trailer (HD)",
                    "description": "Remember what you\u2019re fighting for.\n \nJackie Chan, Ben Wang, and Ralph Macchio star in Karate Kid: Legends - coming soon exclusively to movie theatres. #KarateKidMovie\n\nLearn more: https://www.karatekid.movie\n \nSubscribe to Sony Pictures for exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nFollow Us On Social:\nhttps://www.facebook.com/TheKarateKid/\nhttps://twitter.com/karatekidmovie\nhttps://www.instagram.com/karatekidmovie/\nhttps://www.tiktok.com/@karatekidmovie\n\nKarate Kid: Legends unites the iconic martial arts masters of one of the most beloved film franchises of all time to tell a completely new story full of action and heart.\u202fWhen kung fu prodigy Li Fong (Ben Wang) relocates to New York City with his mother to attend a prestigious new school, he finds solace in a new friendship with a classmate and her father. But his newfound peace is short-lived after he attracts unwanted attention from a formidable local karate champion. Driven by a desire to defend himself, Li embarks on a journey to enter the ultimate karate competition. Guided by the wisdom of his kung fu teacher, Mr. Han (Jackie Chan), and the legendary Karate Kid, Daniel LaRusso (Ralph Macchio), Li merges their unique styles to prepare for an epic martial arts showdown. \n\nDirected by: Jonathan Entwistle   \n \nWritten by: Rob Lieber    \n\nProduced by: Karen Rosenfelt\n          \nExecutive Producers:\nJenny Hinkey\nRalph Macchio\n\nCast:\nJackie Chan and Ralph Macchio\nBen Wang\nJoshua Jackson\nSadie Stanley\nMing-Na Wen\n\nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit https://www.filmratings.com. Credits not final\n\n#KarateKid #KarateKidLegends #KarateKidMovie #Trailer #OfficialTrailer #RalphMacchio #JackieChan #BenWang #JoshuaJackson #SadieStanley #MingNaWen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1332853",
                "likeCount": "58098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ke2LHjJTEx7z19O_8N3xwxqA3ZM",
            "id": "y2nu8zpVBmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop",
                    "Party in the USA",
                    "Midnight Sky"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1807986",
                "likeCount": "122414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "siTfo3YhAj0eHfBoRap_eT3J_iE",
            "id": "2m8sUfZ5w_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:00:03Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "ME TORNEI UM PLAYER LEND\u00c1RIO",
                "description": "Baixe Standoff 2 e embarque em uma aventura brasileira: https://standoff2.go.link/8SVvA\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m8sUfZ5w_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m8sUfZ5w_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m8sUfZ5w_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m8sUfZ5w_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m8sUfZ5w_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME TORNEI UM PLAYER LEND\u00c1RIO",
                    "description": "Baixe Standoff 2 e embarque em uma aventura brasileira: https://standoff2.go.link/8SVvA\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276841",
                "likeCount": "12386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yLvaxSDI2kg83DKeA-JprbwWje8",
            "id": "-rk0mCwkB6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T23:09:01Z",
                "channelId": "UCKqUFhQaJVtubbGk2rlc70w",
                "title": "VIVENDO IGUAL MILION\u00c1RIO POR UNS DIAS NA SUI\u00c7A",
                "description": "VEM ME ACOMPANHAR EM TODAS REDES SOCIAIS - \n \nInstagram - https://www.instagram.com/lacteameufii/\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/lacteameufii\n\nROTEIRO DAS CIDADES \n1- ZURIQUE \n2- LAUTERBRUNEN ( Dormindo em Interlaken ) \n3- INTERLAKEN\n4- GRIND \n5- GRIND \n6- GRIND \n7 - GRIND \n8 - ZERMATT \n9- ZERMATT - ST MOTRIZ \n10 - ST MORTZ \n12- ZURIQUE \n\n\nhttps://www.grupodicas.com/links-da-suica/ - dicas sui\u00e7a \ninsta que ajudou - https://www.instagram.com/destino_suica?igsh=ZnZpcXU4cXBkYXI5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rk0mCwkB6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rk0mCwkB6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rk0mCwkB6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rk0mCwkB6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rk0mCwkB6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lactea",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVENDO IGUAL MILION\u00c1RIO POR UNS DIAS NA SUI\u00c7A",
                    "description": "VEM ME ACOMPANHAR EM TODAS REDES SOCIAIS - \n \nInstagram - https://www.instagram.com/lacteameufii/\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/lacteameufii\n\nROTEIRO DAS CIDADES \n1- ZURIQUE \n2- LAUTERBRUNEN ( Dormindo em Interlaken ) \n3- INTERLAKEN\n4- GRIND \n5- GRIND \n6- GRIND \n7 - GRIND \n8 - ZERMATT \n9- ZERMATT - ST MOTRIZ \n10 - ST MORTZ \n12- ZURIQUE \n\n\nhttps://www.grupodicas.com/links-da-suica/ - dicas sui\u00e7a \ninsta que ajudou - https://www.instagram.com/destino_suica?igsh=ZnZpcXU4cXBkYXI5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99788",
                "likeCount": "7565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c0PCZPN3ALAMaCKEZHCbGFHV2pQ",
            "id": "2hnyzzve-aU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:00:01Z",
                "channelId": "UC2mT7quMGAx5wPsARspOGIA",
                "title": "Marina Sena - Coisas Naturais (Visualizer)",
                "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena, Janluska, Andr\u00e9 Olveira, Matheus bragan\u00e7a\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli, Rian Mourth\u00e9, Rudson Oliveira\nBeat: Janluska\nSamples: Janluska\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Oliva\nSintetizador: Janluska\nGuitarra: Janluska, Filipe Coimbra\nBaixo: Janluska, Matheus Bragan\u00e7a, Levy Santiago\nTrombone, Trompete: Audryn Souza\nDire\u00e7\u00e3o de Percuss\u00e3o: Migga Freitas\n\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hnyzzve-aU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hnyzzve-aU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hnyzzve-aU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hnyzzve-aU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hnyzzve-aU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina Sena",
                "tags": [
                    "Marina sena",
                    "pop",
                    "m\u00fasica pop",
                    "pop alternativo",
                    "rosa neon",
                    "minas gerais",
                    "m\u00fasica brasileira"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marina Sena - Coisas Naturais (Visualizer)",
                    "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena, Janluska, Andr\u00e9 Olveira, Matheus bragan\u00e7a\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli, Rian Mourth\u00e9, Rudson Oliveira\nBeat: Janluska\nSamples: Janluska\nViol\u00e3o: Andr\u00e9 Oliva\nSintetizador: Janluska\nGuitarra: Janluska, Filipe Coimbra\nBaixo: Janluska, Matheus Bragan\u00e7a, Levy Santiago\nTrombone, Trompete: Audryn Souza\nDire\u00e7\u00e3o de Percuss\u00e3o: Migga Freitas\n\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75926",
                "likeCount": "5829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qEUnLHGkmTuZ9BTbKFv719bE95M",
            "id": "CMcgLegZ978",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:43:22Z",
                "channelId": "UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg",
                "title": "FINALMENTE VAMOS TROCAR OS PISOS DA CASA ABANDONADA!!",
                "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje finalmente chegou os pisos novos da minha casa abandonada, vamos mudar os pisos e pintar a casa\u2026\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMcgLegZ978/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMcgLegZ978/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMcgLegZ978/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMcgLegZ978/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CMcgLegZ978/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jully Molinna",
                "tags": [
                    "jully",
                    "molinna",
                    "jully molinna",
                    "vloger",
                    "youtuber",
                    "entretenimento",
                    "desafios",
                    "tags",
                    "daily vlog",
                    "mully house",
                    "mully loja",
                    "mully",
                    "juli molina",
                    "menina do cabelo azul"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE VAMOS TROCAR OS PISOS DA CASA ABANDONADA!!",
                    "description": "Assista agora o DOCUMENT\u00c1RIO - A CASA ABANDONADA - DA RU\u00cdNA \u00c0 RESID\u00caNCIA! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg/join\n\nNo video de hoje finalmente chegou os pisos novos da minha casa abandonada, vamos mudar os pisos e pintar a casa\u2026\n\nJ\u00e1 conhecem minha loja? - MULLY compre pelo site enviamos para todo Brasil http://www.mully.com.br/ \n\nMinhas redes sociais:\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jullymolinna\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nTWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: jullymolinna@gmail.com\n\nJesus te ama."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148339",
                "likeCount": "10053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gSxZHSdxXnTp1cNZM8ExkJjZoec",
            "id": "a_88Ke0Vrx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T22:30:16Z",
                "channelId": "UCn9Erjy00mpnWeLnRqhsA1g",
                "title": "O que o VAPE faz com o seu CORPO?",
                "description": "Voc\u00ea j\u00e1 fumou vape ou cigarros eletr\u00f4nicos? E \u00e9 muito assustador pensar que quanto mais novo voc\u00ea for, mais prov\u00e1vel voc\u00ea tenha respondido que sim. No v\u00eddeo de hoje, conta uma breve hist\u00f3ria do cigarro, da nicotina, dos vapes e o que o vape faz com o seu corpo.\n\nAS NOVAS CAMISETAS DA  LOOS EST\u00c3O COM 15% DE DESCONTO!\nAcesse: https://useloos.com.br\nE use o cupom CIENCIATODODIA\n\nSeja membro do nosso canal para ajudar a manter os v\u00eddeos no ar! http://youtube.com/cienciatododia/join\n\nE-mail comercial: pedro@play9.com.br\n\nMinhas redes sociais:\nhttp://instagram.com/pedroloos\nhttp://twitter.com/pedroloos\nhttps://www.tiktok.com/@opedroloos\n\nNosso podcast: https://open.spotify.com/show/59fUC0CFgoMfiLDXCuhjUM\n\nCap\u00edtulos\n0:00 - 1:20 Introdu\u00e7\u00e3o\n1:20 - 6:37 A hist\u00f3ria do cigarro\n6:37 - 7:42 A nicotina\n7:42 - 11:09 Vapes e \"redu\u00e7\u00e3o de danos\u201d\n11:09 - 12:43 Proibido para menores de 8 anos\n12:43 - 14:24 Cigarro convencional X Cigarro eletr\u00f4nico\n14:24 - 15:51 O que acontece com seu corpo quando para de fumar\n15:51 - 16:43 Conclus\u00e3o\n\nFontes e Leitura Adicional:\n\nhttps://www.cochranelibrary.com/cdsr/doi/10.1002/14651858.CD010216.pub8/full?highlightAbstract=cigarets%7Ccigarett%7Ccigarettes%7Ce%7Ccigaret\n\nProchaska JJ, Benowitz NL. Current advances in research in treatment and recovery: Nicotine addiction. Sci Adv. 2019 Oct 16;5(10):eaay9763. doi: 10.1126/sciadv.aay9763.\n\nBenowitz NL. Nicotine addiction. N Engl J Med. 2010 Jun 17;362(24):2295-303. doi: 10.1056/NEJMra0809890. \n\nhttps://veja.abril.com.br/saude/vape-e-epidemia-grave-alerta-pneumologista-margareth-dalcolmo\n\nhttps://www.paho.org/pt/noticias/5-5-2023-perguntas-e-respostas-vape-e-outros-cigarros-eletronicos\n\nhttps://www.paho.org/pt/noticias/14-12-2023-medidas-urgentes-sao-necessarias-para-proteger-criancas-e-os-jovens-dos\n\nTruman P, Stanfill S, Heydari A, Silver E, Fowles J. Monoamine oxidase inhibitory activity of flavoured e-cigarette liquids. Neurotoxicology. 2019 Dec;75:123-128. doi: 10.1016/j.neuro.2019.09.010.\n\nOgunwale MA, Li M, Ramakrishnam Raju MV, Chen Y, Nantz MH, Conklin DJ, Fu XA. Aldehyde Detection in Electronic Cigarette Aerosols. ACS Omega. 2017 Mar 31;2(3):1207-1214. doi: 10.1021/acsomega.6b00489.\n\nhttps://www.cdc.gov/tobacco/basic_information/e-cigarettes/pdfs/ecigarette-or-vaping-products-visual-dictionary-508.pdf\n\nMarcham CL, Springston JP. Electronic cigarettes in the indoor environment. Rev Environ Health. 2019 Jun 26;34(2):105-124. doi: 10.1515/reveh-2019-0012.\nStefaniak AB, LeBouf RF, Ranpara AC, Leonard SS. Toxicology of flavoring- and cannabis-containing e-liquids used in electronic delivery systems. Pharmacol Ther. 2021 Aug;224:107838. doi: 10.1016/j.pharmthera.2021.107838.\n\nTao X, Zhang J, Meng Q, Chu J, Zhao R, Liu Y, Dong Y, Xu H, Tian T, Cui J, Zhang L, Chu M. The potential health effects associated with electronic-cigarette. Environ Res. 2024 Mar 15;245:118056. doi: 10.1016/j.envres.2023.118056.\n\nKochvar A, Hao G, Dai HD. Biomarkers of metal exposure in adolescent e-cigarette users: correlations with vaping frequency and flavouring. Tob Control. 2024 Apr 29:tc-2023-058554. doi: 10.1136/tc-2023-058554. \n\nhttps://educa.ibge.gov.br/jovens/materias-especiais/21457-a-saude-dos-adolescentes.html\n\nhttps://www12.senado.leg.br/noticias/arquivos/2024/08/30/relatorio_covitel_2023.pdf\n\nhttps://www12.senado.leg.br/noticias/infomaterias/2024/08/cigarros-eletronicos-regulamentacao-divide-industria-entidades-de-saude-e-senadores\n\nhttps://www2.incor.usp.br/sites/incor2024/noticia/incor-divulga-pesquisa-inedita-sobre-cigarros-eletronicos\nhttps://www.aiha.org/news/240521-inhalation-exposure-and-surface-contamination-concerns-from-e-cigarettes\nhttps://www.gov.br/anvisa/pt-br/centraisdeconteudo/publicacoes/tabaco/livro-cigarros-eletronicos-o-que-sabemos.pdf\n\nhttps://www.cdc.gov/tobacco/about/benefits-of-quitting.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_88Ke0Vrx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_88Ke0Vrx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_88Ke0Vrx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_88Ke0Vrx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_88Ke0Vrx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ci\u00eancia Todo Dia",
                "tags": [
                    "pedro loos",
                    "pedro loss",
                    "ci\u00eancia todo dia",
                    "ciencia todo dia",
                    "ci\u00eancia",
                    "ciencia",
                    "o que o vape faz com o seu corpo",
                    "o que o vape faz com o seu corpo?",
                    "pedro loos vape",
                    "diferen\u00e7a entre cigarro e vape",
                    "cigarros eletronicos",
                    "pedro loos cigarros",
                    "cigarro eletronico como funciona",
                    "cigarro eletronico faz mal?",
                    "vape faz mal",
                    "vape",
                    "como um vape funciona",
                    "efeito do vape no corpo",
                    "efeito do cigarro no corpo",
                    "nicotina",
                    "curiosidades",
                    "voce sabia",
                    "vape sem nicotina"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O que o VAPE faz com o seu CORPO?",
                    "description": "Voc\u00ea j\u00e1 fumou vape ou cigarros eletr\u00f4nicos? E \u00e9 muito assustador pensar que quanto mais novo voc\u00ea for, mais prov\u00e1vel voc\u00ea tenha respondido que sim. No v\u00eddeo de hoje, conta uma breve hist\u00f3ria do cigarro, da nicotina, dos vapes e o que o vape faz com o seu corpo.\n\nAS NOVAS CAMISETAS DA  LOOS EST\u00c3O COM 15% DE DESCONTO!\nAcesse: https://useloos.com.br\nE use o cupom CIENCIATODODIA\n\nSeja membro do nosso canal para ajudar a manter os v\u00eddeos no ar! http://youtube.com/cienciatododia/join\n\nE-mail comercial: pedro@play9.com.br\n\nMinhas redes sociais:\nhttp://instagram.com/pedroloos\nhttp://twitter.com/pedroloos\nhttps://www.tiktok.com/@opedroloos\n\nNosso podcast: https://open.spotify.com/show/59fUC0CFgoMfiLDXCuhjUM\n\nCap\u00edtulos\n0:00 - 1:20 Introdu\u00e7\u00e3o\n1:20 - 6:37 A hist\u00f3ria do cigarro\n6:37 - 7:42 A nicotina\n7:42 - 11:09 Vapes e \"redu\u00e7\u00e3o de danos\u201d\n11:09 - 12:43 Proibido para menores de 8 anos\n12:43 - 14:24 Cigarro convencional X Cigarro eletr\u00f4nico\n14:24 - 15:51 O que acontece com seu corpo quando para de fumar\n15:51 - 16:43 Conclus\u00e3o\n\nFontes e Leitura Adicional:\n\nhttps://www.cochranelibrary.com/cdsr/doi/10.1002/14651858.CD010216.pub8/full?highlightAbstract=cigarets%7Ccigarett%7Ccigarettes%7Ce%7Ccigaret\n\nProchaska JJ, Benowitz NL. Current advances in research in treatment and recovery: Nicotine addiction. Sci Adv. 2019 Oct 16;5(10):eaay9763. doi: 10.1126/sciadv.aay9763.\n\nBenowitz NL. Nicotine addiction. N Engl J Med. 2010 Jun 17;362(24):2295-303. doi: 10.1056/NEJMra0809890. \n\nhttps://veja.abril.com.br/saude/vape-e-epidemia-grave-alerta-pneumologista-margareth-dalcolmo\n\nhttps://www.paho.org/pt/noticias/5-5-2023-perguntas-e-respostas-vape-e-outros-cigarros-eletronicos\n\nhttps://www.paho.org/pt/noticias/14-12-2023-medidas-urgentes-sao-necessarias-para-proteger-criancas-e-os-jovens-dos\n\nTruman P, Stanfill S, Heydari A, Silver E, Fowles J. Monoamine oxidase inhibitory activity of flavoured e-cigarette liquids. Neurotoxicology. 2019 Dec;75:123-128. doi: 10.1016/j.neuro.2019.09.010.\n\nOgunwale MA, Li M, Ramakrishnam Raju MV, Chen Y, Nantz MH, Conklin DJ, Fu XA. Aldehyde Detection in Electronic Cigarette Aerosols. ACS Omega. 2017 Mar 31;2(3):1207-1214. doi: 10.1021/acsomega.6b00489.\n\nhttps://www.cdc.gov/tobacco/basic_information/e-cigarettes/pdfs/ecigarette-or-vaping-products-visual-dictionary-508.pdf\n\nMarcham CL, Springston JP. Electronic cigarettes in the indoor environment. Rev Environ Health. 2019 Jun 26;34(2):105-124. doi: 10.1515/reveh-2019-0012.\nStefaniak AB, LeBouf RF, Ranpara AC, Leonard SS. Toxicology of flavoring- and cannabis-containing e-liquids used in electronic delivery systems. Pharmacol Ther. 2021 Aug;224:107838. doi: 10.1016/j.pharmthera.2021.107838.\n\nTao X, Zhang J, Meng Q, Chu J, Zhao R, Liu Y, Dong Y, Xu H, Tian T, Cui J, Zhang L, Chu M. The potential health effects associated with electronic-cigarette. Environ Res. 2024 Mar 15;245:118056. doi: 10.1016/j.envres.2023.118056.\n\nKochvar A, Hao G, Dai HD. Biomarkers of metal exposure in adolescent e-cigarette users: correlations with vaping frequency and flavouring. Tob Control. 2024 Apr 29:tc-2023-058554. doi: 10.1136/tc-2023-058554. \n\nhttps://educa.ibge.gov.br/jovens/materias-especiais/21457-a-saude-dos-adolescentes.html\n\nhttps://www12.senado.leg.br/noticias/arquivos/2024/08/30/relatorio_covitel_2023.pdf\n\nhttps://www12.senado.leg.br/noticias/infomaterias/2024/08/cigarros-eletronicos-regulamentacao-divide-industria-entidades-de-saude-e-senadores\n\nhttps://www2.incor.usp.br/sites/incor2024/noticia/incor-divulga-pesquisa-inedita-sobre-cigarros-eletronicos\nhttps://www.aiha.org/news/240521-inhalation-exposure-and-surface-contamination-concerns-from-e-cigarettes\nhttps://www.gov.br/anvisa/pt-br/centraisdeconteudo/publicacoes/tabaco/livro-cigarros-eletronicos-o-que-sabemos.pdf\n\nhttps://www.cdc.gov/tobacco/about/benefits-of-quitting.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348787",
                "likeCount": "46451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VQpwNuKvJGA5liShg0m7sj49EkQ",
            "id": "KZlRnZ_R9ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "FLUMINESE E ATL\u00c9TICO-MG NA SUL-AMERICANA E PREMIER LEAGUE - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Fluminense x Once Caldas, Atl\u00e9tico-MG x Cienciano e Nottingham Forest x Manchester United. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Fluminense #OnceCaldas #Atl\u00e9ticoMG #Cienciano #NottinghamForest #ManchesterUnited #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZlRnZ_R9ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZlRnZ_R9ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZlRnZ_R9ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZlRnZ_R9ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KZlRnZ_R9ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "fluminense x once caldas",
                    "mano menezes fluminense",
                    "pr\u00e9 jogo fuminense x once caldas",
                    "melhores odds fluminense x once caldas",
                    "atl\u00e9tico-mg x cienciano",
                    "melhores odds atl\u00e9tico-mg x cienciano",
                    "nottingham forest x manchester united",
                    "melhores odds nottingham forest x manchester united",
                    "premier league",
                    "odds da premier league",
                    "sul-americana",
                    "odds da sul-americana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINESE E ATL\u00c9TICO-MG NA SUL-AMERICANA E PREMIER LEAGUE - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Fluminense x Once Caldas, Atl\u00e9tico-MG x Cienciano e Nottingham Forest x Manchester United. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Fluminense #OnceCaldas #Atl\u00e9ticoMG #Cienciano #NottinghamForest #ManchesterUnited #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89812",
                "likeCount": "164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CmE9As9eby0P_8qZnwRa4ynsX90",
            "id": "FpDWD31qO9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:12Z",
                "channelId": "UCvoIURJFUaGdx5QhM_p4JsA",
                "title": "TESTANDO SEU GAYDAR Ft. Ismeiow e Ranozera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "description": "Tettrem, Zabela, Rano e Ismeiow se reunem para testar o seu GAYDAR!\n\nInscreva-se no canal da Nood TV: @noodtvoficial\n\nCurta a nossa p\u00e1gina no Instagram:   / noodtv  \n\nFa\u00e7a parte do nosso Casting: https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd_kPVmGdOVAg2YtAgar0U90mplXFDYrVyZSKRx5GOx1q3rag/viewform\n\nSeja clipador:\nhttps://discord.gg/NfhFebEdM5\n\nParticipantes:\n@eu.thurr\n@praddin_\n@oigeoh\n@__ninzi   \n@i_gsant  \n@the_gabrielrossi  \n@fe.borges.s   \n@ryanzinmczn\n@eubrunoponce \n@CristianoCr\u00ed\u00edss\n@Safarell_  \n@joao.sargentim\n@doguixii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nood TV",
                "tags": [
                    "rano",
                    "ismeiow",
                    "gaydar",
                    "tettrem",
                    "zabela"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTANDO SEU GAYDAR Ft. Ismeiow e Ranozera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                    "description": "Tettrem, Zabela, Rano e Ismeiow se reunem para testar o seu GAYDAR!\n\nInscreva-se no canal da Nood TV: @noodtvoficial\n\nCurta a nossa p\u00e1gina no Instagram:   / noodtv  \n\nFa\u00e7a parte do nosso Casting: https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd_kPVmGdOVAg2YtAgar0U90mplXFDYrVyZSKRx5GOx1q3rag/viewform\n\nSeja clipador:\nhttps://discord.gg/NfhFebEdM5\n\nParticipantes:\n@eu.thurr\n@praddin_\n@oigeoh\n@__ninzi   \n@i_gsant  \n@the_gabrielrossi  \n@fe.borges.s   \n@ryanzinmczn\n@eubrunoponce \n@CristianoCr\u00ed\u00edss\n@Safarell_  \n@joao.sargentim\n@doguixii"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "537361",
                "likeCount": "47304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKyEASuwOH5fLB-xNkg4B5hr6EQ",
            "id": "-GH-rYFEOhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:00Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TENTE COMER NO CAMINH\u00c3O EM MOVIMENTO *Conseguimos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GH-rYFEOhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GH-rYFEOhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GH-rYFEOhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GH-rYFEOhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GH-rYFEOhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENTE COMER NO CAMINH\u00c3O EM MOVIMENTO *Conseguimos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1489647",
                "likeCount": "30039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XFWK0cd_H9ESTt1PBylZypBxAPw",
            "id": "sJwVlepxQYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:01:12Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU VOEI NO NOVO HAPPY GHAST DO MINECRAFT! (e todas as novidades da atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.5)",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conferir todas as novidades da nova atualiza\u00e7\u00e3o do Minecraft, a 1.21.5 chamada Spring to Life. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "happy ghast",
                    "spring to life",
                    "1.21.5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU VOEI NO NOVO HAPPY GHAST DO MINECRAFT! (e todas as novidades da atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.5)",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conferir todas as novidades da nova atualiza\u00e7\u00e3o do Minecraft, a 1.21.5 chamada Spring to Life. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1676970",
                "likeCount": "110322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8uccCU66bqC6OazCS1V94VQiGHg",
            "id": "Cqx9NWQa-xE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:00:01Z",
                "channelId": "UCaSAM5kna2KyX-uVLSGr8PQ",
                "title": "\ud83d\udea8 VINGADORES DOOMSDAY: Trailer Oficial CINEMACON",
                "description": "SAIU! Trailer oficial Vingadores Doomsday CINEMACON!\n\nAt\u00e9 o momento, os nomes confirmados no an\u00fancio foram o de Chris Hemsworth (Thor: Amor e Trov\u00e3o), Vanessa Kirby (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos), Anthony Mackie (Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Admir\u00e1vel Mundo Novo), Sebastian Stan (Thunderbolts*), Letitia Wright (Pantera Negra: Wakanda Para Sempre), Paul Rudd (Homem-Formiga: Quantummania), Wyatt Russell (Thunderbolts*), Tenoch Huerta Mejia (Pantera Negra: Wakanda Para Sempre), Ebon Moss-Bachrach (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos), Simu Liu (Shang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is), Florence Pugh (Vi\u00fava Negra), Kelsey Grammer (X-Men - O Confronto Final), Lewis Pullman (Thunderbolts*), Danny Ramirez (Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Admir\u00e1vel Mundo Novo), Joseph Quinn (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos), David Harbour (Thunderbolts*), Winston Duke (Pantera Negra), Hannah John-Kamen (Thunderbolts*), Tom Hiddleston (Loki), Patrick Stewart (X-Men), Ian McKellen (X-Men), Alan Cumming (X-Men 2), Rebecca Romijn (X-Men), James Marsden (X-Men), Channing Tatum (Deadpol & Wolverine), Pedro Pascal (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos) e Robert Downey Jr. (Homem de Ferro).\n\nRobert Downey Jr. ser\u00e1 o Doutor Destino no MCU. O an\u00fancio foi feito durante painel na San Diego Comic-Con 2024, trazendo o ator de volta anos ap\u00f3s o fim de sua jornada como Homem de Ferro na franquia.\n\nO ator deve ser o antagonista dos pr\u00f3ximos dois filmes dos Vingadores, que tamb\u00e9m trar\u00e3o de volta os irm\u00e3os Joe e Anthony Russo para o MCU - os dois dirigiram Capit\u00e3o Am\u00e9rica: O Soldado Invernal, Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Guerra Civil, Vingadores: Guerra Infinita e Vingadores: Ultimato.\n\nOs novos longas se chamar\u00e3o Vingadores: Doomsday (marcado para maio de 2026) e Vingadores: Guerras Secretas (marcado para maio de 2027).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cqx9NWQa-xE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cqx9NWQa-xE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cqx9NWQa-xE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cqx9NWQa-xE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cqx9NWQa-xE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "omeleteve",
                "tags": [
                    "vingadores doomsday",
                    "robert downey jr doutor destino",
                    "vingadores guerras secretas",
                    "robert downey jr",
                    "vingadores doutor destino",
                    "vingadores doomsday trailer oficial",
                    "vingadores doomsday teaser",
                    "vingadores guerras secretas teaser",
                    "vingadores guerras secretas trailer oficial",
                    "doomsday",
                    "avengers doomsday leak",
                    "avengers doomsday",
                    "marvel an\u00fancio",
                    "marvel vingadores",
                    "vingadfores marvel",
                    "teaser",
                    "vingadores doomsday teaser oficial",
                    "teaser oficial vingadores",
                    "vingadores vs x-men",
                    "x-men"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 VINGADORES DOOMSDAY: Trailer Oficial CINEMACON",
                    "description": "SAIU! Trailer oficial Vingadores Doomsday CINEMACON!\n\nAt\u00e9 o momento, os nomes confirmados no an\u00fancio foram o de Chris Hemsworth (Thor: Amor e Trov\u00e3o), Vanessa Kirby (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos), Anthony Mackie (Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Admir\u00e1vel Mundo Novo), Sebastian Stan (Thunderbolts*), Letitia Wright (Pantera Negra: Wakanda Para Sempre), Paul Rudd (Homem-Formiga: Quantummania), Wyatt Russell (Thunderbolts*), Tenoch Huerta Mejia (Pantera Negra: Wakanda Para Sempre), Ebon Moss-Bachrach (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos), Simu Liu (Shang-Chi e a Lenda dos Dez An\u00e9is), Florence Pugh (Vi\u00fava Negra), Kelsey Grammer (X-Men - O Confronto Final), Lewis Pullman (Thunderbolts*), Danny Ramirez (Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Admir\u00e1vel Mundo Novo), Joseph Quinn (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos), David Harbour (Thunderbolts*), Winston Duke (Pantera Negra), Hannah John-Kamen (Thunderbolts*), Tom Hiddleston (Loki), Patrick Stewart (X-Men), Ian McKellen (X-Men), Alan Cumming (X-Men 2), Rebecca Romijn (X-Men), James Marsden (X-Men), Channing Tatum (Deadpol & Wolverine), Pedro Pascal (Quarteto Fant\u00e1stico: Primeiros Passos) e Robert Downey Jr. (Homem de Ferro).\n\nRobert Downey Jr. ser\u00e1 o Doutor Destino no MCU. O an\u00fancio foi feito durante painel na San Diego Comic-Con 2024, trazendo o ator de volta anos ap\u00f3s o fim de sua jornada como Homem de Ferro na franquia.\n\nO ator deve ser o antagonista dos pr\u00f3ximos dois filmes dos Vingadores, que tamb\u00e9m trar\u00e3o de volta os irm\u00e3os Joe e Anthony Russo para o MCU - os dois dirigiram Capit\u00e3o Am\u00e9rica: O Soldado Invernal, Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Guerra Civil, Vingadores: Guerra Infinita e Vingadores: Ultimato.\n\nOs novos longas se chamar\u00e3o Vingadores: Doomsday (marcado para maio de 2026) e Vingadores: Guerras Secretas (marcado para maio de 2027)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90603",
                "likeCount": "4301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MovBeiG4mYvalGxYlwR19gRKB4M",
            "id": "KY0wktpoKps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:25Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA",
                "description": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA\n\nSE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF\n\n#fabiogiga #bitelo #leostronda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "bitelo",
                    "super bitelo",
                    "bitelo growth",
                    "bitelo academia",
                    "growth",
                    "growth tv",
                    "leo stronda",
                    "stronda",
                    "fabio giga",
                    "giga",
                    "fabio giga pro",
                    "bitelo emocionado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA",
                    "description": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA\n\nSE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF\n\n#fabiogiga #bitelo #leostronda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456619",
                "likeCount": "70396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4040"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "__P0HmHvuU6XrG8p8DJcsq_g0t4",
            "id": "aRKvVqHEMz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T00:00:44Z",
                "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
                "title": "VILA NOVA X AN\u00c1POLIS | FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 30/03/2025",
                "description": "FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 \nVILA NOVA X AN\u00c1POLIS \nAO VIVO COM IMAGENS \n\nGOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 30/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). \n\n#goian\u00e3o #transmiss\u00e3oaovivo #brasilcentral #futebol #decis\u00e3o #an\u00e1lise #entrevistas #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf  #goianao2025  \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Brasil Central",
                "tags": [
                    "Campeonato Goiano",
                    "Futebol Goiano",
                    "Goi\u00e1s",
                    "Futebol",
                    "Atl\u00e9tico Goianiense",
                    "Goi\u00e1sEC",
                    "VilaNovaFC",
                    "Vila",
                    "VIIIIILAAAA",
                    "An\u00e1polisFC",
                    "Goian\u00e9siaEC",
                    "Ipor\u00e1EC",
                    "Aparecidense",
                    "CRACatalano",
                    "CRAC",
                    "MorrinhosFC",
                    "GoiatubaEC",
                    "Jataiense",
                    "Gr\u00eamioAn\u00e1polis",
                    "Goian\u00e3o Melhores Momentos",
                    "Goian\u00e3o Gols Da Rodada",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Goian\u00e3o Resumo Da Rodada",
                    "Goian\u00e3o gola\u00e7o",
                    "Goian\u00e3o defesa\u00e7a",
                    "Goian\u00e3o pol\u00eamica",
                    "Goian\u00e3o fair play",
                    "Goian\u00e3o Emo\u00e7\u00e3o",
                    "An\u00e1lise Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Memes",
                    "Palpite Goian\u00e3o",
                    "Debate Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Zoeira",
                    "Goian\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VILA NOVA X AN\u00c1POLIS | FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 30/03/2025",
                    "description": "FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 \nVILA NOVA X AN\u00c1POLIS \nAO VIVO COM IMAGENS \n\nGOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 30/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). \n\n#goian\u00e3o #transmiss\u00e3oaovivo #brasilcentral #futebol #decis\u00e3o #an\u00e1lise #entrevistas #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf  #goianao2025  \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748317",
                "likeCount": "14023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BUwORlXj2d6Jzkc0lW_Bm0g9Pqs",
            "id": "meOVCB3S-1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T21:00:40Z",
                "channelId": "UCBE6H_tqiG10HZ0zkuFDoAg",
                "title": "O ARTHUR ESPIOU AS MENINAS NO QUARTO ! - BIANKA",
                "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meOVCB3S-1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meOVCB3S-1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meOVCB3S-1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meOVCB3S-1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meOVCB3S-1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BianKA",
                "tags": [
                    "daily vlog",
                    "bianka",
                    "biankinha",
                    "vlog diario",
                    "vlog bianka",
                    "bianquinha",
                    "biankinha e juninho",
                    "franzinha",
                    "wiizinho",
                    "bianca harumi",
                    "bianka harumi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O ARTHUR ESPIOU AS MENINAS NO QUARTO ! - BIANKA",
                    "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118495",
                "likeCount": "3254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h3UxRXWzesKacQz2TKqOxp9IdaU",
            "id": "XWeUgezquIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:00:20Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Unleash Your Inner Clash",
                "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "wwe",
                    "clashmania",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "undertaker",
                    "wwe troop",
                    "jey uso",
                    "bianca belair",
                    "raw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unleash Your Inner Clash",
                    "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1772002",
                "likeCount": "52900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90KAcr32dVS3Br3Z4FuBLqxNcs0",
            "id": "gYgPw_tGmgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:45:04Z",
                "channelId": "UCrGnb5RdHA9M6WGmBGYo4ZQ",
                "title": "AJUDEI ELE COMPRAR UM CARRO NOS EUA \u2039 EduKof \u203a",
                "description": "Canal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\u2666 Redes Sociais:\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n#EduKof #Breakmen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYgPw_tGmgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYgPw_tGmgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYgPw_tGmgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYgPw_tGmgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYgPw_tGmgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AM3NlC",
                "tags": [
                    "VLOG",
                    "Estados",
                    "Unidos",
                    "EUA",
                    "Brasil",
                    "Brazil",
                    "Breakmen",
                    "Casa",
                    "House"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AJUDEI ELE COMPRAR UM CARRO NOS EUA \u2039 EduKof \u203a",
                    "description": "Canal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\u2666 Redes Sociais:\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n#EduKof #Breakmen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153281",
                "likeCount": "14502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nv7uoINybYi6gF8qdT7-fKdu7vU",
            "id": "sqEWXVn4-VM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:01:19Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "641161",
                "likeCount": "46859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yNsn35pz_dpBdgzO1gWRy0KnKf4",
            "id": "TkzX-b7SaC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:11:30Z",
                "channelId": "UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg",
                "title": "DESAFIO de FINALIZA\u00c7\u00c3O com MEMPHIS DEPAY! E teve LIGA\u00c7\u00c3O pro NEYMAR!! ABSURDO!",
                "description": "DESAFIO COM MEMPHIS DEPAY!\n\nMEMPHIS DEPAY MOSTROU PORQUE \u00c9 UM DOS MELHORES JOGADORES EM ATIVIDADE NO BRASIL!\n\nTEM FINALIZA\u00c7\u00c3O, DOM\u00cdNIO, P\u00caNALTIS E UMA CAVADINHA SENSACIONAL!\n\nASSISTE TUDO QUE S\u00d3 TEM LANCE ABSURSO!!\n\n#MemphisDepay\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@lub.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonze Neles",
                "tags": [
                    "Memphis Depay",
                    "Memphis sobe na bola",
                    "Memphis depay Corinthians",
                    "Memphis Depay skills",
                    "Depay Corinthians",
                    "Depay subindo na bola",
                    "Memphis x Palmeiras",
                    "Memphis Depay subindo na bola",
                    "Depay no Corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO de FINALIZA\u00c7\u00c3O com MEMPHIS DEPAY! E teve LIGA\u00c7\u00c3O pro NEYMAR!! ABSURDO!",
                    "description": "DESAFIO COM MEMPHIS DEPAY!\n\nMEMPHIS DEPAY MOSTROU PORQUE \u00c9 UM DOS MELHORES JOGADORES EM ATIVIDADE NO BRASIL!\n\nTEM FINALIZA\u00c7\u00c3O, DOM\u00cdNIO, P\u00caNALTIS E UMA CAVADINHA SENSACIONAL!\n\nASSISTE TUDO QUE S\u00d3 TEM LANCE ABSURSO!!\n\n#MemphisDepay\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@lub.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644094",
                "likeCount": "28996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PC6CNcBqJ0azHmI_X1xDBGwphhE",
            "id": "l2vTCBZKn-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T03:17:54Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "1\u00aa RODADA COMPLETA: KINGS LEAGUE BRASIL | DENDELE X FURIA, LOUD X FLUXO, REAL ELITE X G3X E MAIS!",
                "description": "COME\u00c7OU A KINGS LEAGUE BRASIL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira Rodada da primeira edi\u00e7\u00e3o da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\nNyvelados x Desimpedidos\nDendele x Furia\nCapim x Funkbol\nLoud  x Fluxo\nReal Elite x G3X\n\nE para essa transmiss\u00e3o o time da Caz\u00e9TV vem escalado com Felipe Leite, Raony Pacheco, Lu\u00eds Folha e David Tavares!\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa RODADA COMPLETA: KINGS LEAGUE BRASIL | DENDELE X FURIA, LOUD X FLUXO, REAL ELITE X G3X E MAIS!",
                    "description": "COME\u00c7OU A KINGS LEAGUE BRASIL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira Rodada da primeira edi\u00e7\u00e3o da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\nNyvelados x Desimpedidos\nDendele x Furia\nCapim x Funkbol\nLoud  x Fluxo\nReal Elite x G3X\n\nE para essa transmiss\u00e3o o time da Caz\u00e9TV vem escalado com Felipe Leite, Raony Pacheco, Lu\u00eds Folha e David Tavares!\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3014906",
                "likeCount": "92504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kv2HtyL0jlry2iHmRJAfW21rlCg",
            "id": "czJDYJiNCZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:50:02Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Remo 2 x 0 Santa Rosa | Quartas de Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Remo 2 x 0 Santa Rosa | Quartas de Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328730",
                "likeCount": "5532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_GmTYZryl4xk3ZOGJ8v-NXKfd4",
            "id": "WvVSIjl1uEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T00:01:00Z",
                "channelId": "UC2mT7quMGAx5wPsARspOGIA",
                "title": "Marina Sena - Desmitificar (Visualizer)",
                "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena, Janluska\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska, Marina Sena\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli, Rian Mourth\u00e9\nSintetizador: Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\nBeat: Marina Sena, Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\nSamples: Marina Sena, Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\nGuitarra: Janluska\nBaixo: Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvVSIjl1uEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvVSIjl1uEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvVSIjl1uEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvVSIjl1uEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WvVSIjl1uEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina Sena",
                "tags": [
                    "Marina sena",
                    "pop",
                    "m\u00fasica pop",
                    "pop alternativo",
                    "rosa neon",
                    "minas gerais",
                    "m\u00fasica brasileira"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marina Sena - Desmitificar (Visualizer)",
                    "description": "Siga a Marina nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/amarinasena2\nInstagram: https://www.instagram.com/amarinasena/\nTwitter: https://twitter.com/amarinasena\nTikTok: https://www.tiktok.com/@amarinasena\n\n\ud83d\udc49 GARANTA SEU INGRESSO PARA O SHOW DE LAN\u00c7AMENTO: 26/04/2025 - ESPA\u00c7O UNIMED, S\u00c3O PAULO  - https://marinasena.lnk.to/CoisasNaturaisPreVenda\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: Marcelo Jarosz e Vito Soares \nDire\u00e7\u00e3o de Movimento: Fernanda Fiuza\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MARINA SENA\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o:  Jojo Ziller\nProdutora Pessoal: Jej\u00e9 Oliveira\nProdutora executiva: Bianca L\u00e9llis \n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nDire\u00e7\u00e3o executiva: Jojo Ziller\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Bigode\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Caril\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Castelo Branco\nCatering: Cac\u00e1 Gastronomia (Ingrid Rosa e Leila de Oliveira)\nTransporte de c\u00e2mera: AGP transportes\nLimpeza: Valquiria\nEst\u00fadio: Pier 88\n\nFOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Bruno Pacine\nFoquista: Daniel Floresta de Miranda\n2\u00ba Assistente de c\u00e2mera: Kio Lima\nCamera B (analogicas): Rollinos\nGMA: Andr\u00e9 \"Ovelha\" Hauszler\nGaffer: Frank\nMaquinista: Sabonete\n1\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Igor Carvalho\n2\u00b0 ASS. El\u00e9trica: Bruno Martin\n1\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: Lucas Roberto\n2\u00b0 ASS. Maquin\u00e1ria: N\u00e9ia\n\nARTE\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: KarlaSalvoni\nASS. de Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Winnie Ramos\nProdutora de objetos: Bruna Ramos\nASS. de Arte: Clara Ferla\nASS. de Objetos: Gabiru\nASS. de Objetos: Iago\nASS. de Objetos: Nicole Cahali\nTransporte de arte: Lindo Silva\nContra Regra: Pablo Castilho\n\nSTYLING\nStylist Marina Sena: Leandro Porto\nProdutora de moda: Maria Ant\u00f4nia Valladares\nProdutora de moda: Duda Zaneti\nCamareira: Mila\nCostureira: Sil\n\nBELEZA\nBeleza: Jo\u00e3o Miranda\nASS. Beleza: Betynho\nASS. Beleza: Samya Melo\n\nFOTOGRAFIA STILL\nFot\u00f3grafa: Gabriela Schmdt\nAssistente de fotografia: Marina Jorge Toledo\nAssistente de fotografia: Marina Scanavez\nAssistente de fotografia: Bruno Bralfperr\nAssistente de fotografia: Renato Zimmermann do Amaral\nRetocador: Vetro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Janluska\nCompositores: Marina Sena, Janluska\nProdu\u00e7\u00e3o: Janluska, Marina Sena\nASS. de produ\u00e7\u00e3o musical: Gabriel Duarte e Gustavo Alves\nMixagem, tratamento e masteriza\u00e7\u00e3o: Headmedia (Dani Pampuri e Marcelo Ferraz)\nEdi\u00e7\u00e3o digital: Enrico Romano\nPreparadora Vocal: Blacy Gulfier\n\n\nM\u00daSICOS:\nPercuss\u00e3o: Tain\u00e3 Trocolli, Rian Mourth\u00e9\nSintetizador: Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\nBeat: Marina Sena, Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\nSamples: Marina Sena, Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\nGuitarra: Janluska\nBaixo: Janluska, Pedro Lucas Ferraz, Enzo Dicarlo\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nCoordenador de P\u00f3s e Finalizador: Eduardo Meneghelli\nVFX Anal\u00f3gicos: Rollinos\nMontagem: Vito Soares\nDiretora Executiva de P\u00f3s: Jojo Ziller\nPost House: White Widow\nColor: Cora Post\nColorista: Ronnie Outtch\nSupervisor de P\u00f3s (Color): Lucas Bergamini\nCoordenador Geral  (Color): Ali Ruas\nConform (Color): Dudu Jarra\nAtendimento (Color): Dani M\u00e1ximo e Milena Aory\n\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O:\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Capa e Id Visual: Marcelo Jarosz e Vito Soares\nProjeto Gr\u00e1fico: Giovanna Cianelli\nDesigner: Lucas Cobucci\nBackstage e Media Content: Gleno\nMaking Off: Versolato\nAssessoria de Imprensa: Fernanda Reis (Beat.Ag)\n\nDIGITAL \nConsultoria em estrat\u00e9gia de mkt digital: Gabriel Nogueira\nCoordenador de Social media: Luis Moacir Mayer \nSocial media: Anaju Oliveira e Jo\u00e3o Guimar\u00e3es \nAssistente social media: Hadassa Rocha\nAssistente Design: Janaina Morena\n\nEQUIPE MARINA SENA\nManager: Talita Morais\nDire\u00e7\u00e3o Criativa Marina Sena: Vito Soares\nComercial de shows e publicidade: Tmusic produ\u00e7\u00f5es \nDiretora Financeira: Joana D'arc\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nVice-Presidente A&R: Bruno Baptista\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Yasmin Torres\nAnalista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nVice-Presidente de Marketing e Promo\u00e7\u00e3o: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Ricardo Bertozzi\nAnalista de Marketing: Guilherme Cruz\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o MS Produ\u00e7\u00f5es e Tmusic produ\u00e7\u00f5es"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53891",
                "likeCount": "4174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YJ-7spvTUZn5Cl0E3CFwNMoPXic",
            "id": "_Mf5b7lffYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T14:48:58Z",
                "channelId": "UCs9ntUGxp3vv_8-xQ2RjXdg",
                "title": "Como os Ind\u00edgenas preparam a\u00e7a\u00ed",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daldeia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como os Ind\u00edgenas preparam a\u00e7a\u00ed",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257593",
                "likeCount": "8473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LcxMR-Vj0aJkxvJ0NPSTCaxLG1c",
            "id": "88GkYKvnvvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T08:58:07Z",
                "channelId": "UCfbYNlxgLuKJXQZEhkMmaCQ",
                "title": "izna 'SIGN' MV",
                "description": "izna Digital Single 'SIGN' OUT NOW!\n \nMore about izna\nhttps://lnkfi.re/izna\n \n#izna #\uc774\uc988\ub098\n#SIGN #izna_SIGN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "izna (\uc774\uc988\ub098)",
                "tags": [
                    "izna",
                    "\uc774\uc988\ub098",
                    "WAKEONE",
                    "\uc6e8\uc774\ud06c\uc6d0",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "IDOL",
                    "Kpop",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "I LAND",
                    "\uc544\uc774\ub79c\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "izna 'SIGN' MV",
                    "description": "izna Digital Single 'SIGN' OUT NOW!\n \nMore about izna\nhttps://lnkfi.re/izna\n \n#izna #\uc774\uc988\ub098\n#SIGN #izna_SIGN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11325321",
                "likeCount": "122751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hALNS2Qp4-ZwST1BCPsvftMm78w",
            "id": "wf0kReDpwks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T23:29:38Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: VASCO 2 X 1 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 1\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: VASCO 2 X 1 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 1\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1024918",
                "likeCount": "38739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mS5uVvqZlp0DEbIoExQ_jt8scaM",
            "id": "8woclhEhPls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T01:12:30Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BAHIA 1 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Bahia perde a vit\u00f3ria aos 44' do segundo tempo. Corinthians iguala, mas aproveita pouco a vantagem num\u00e9rica que por quase toda a etapa final. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/30-03-2025/bahia-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere:  https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Bahia #Corinthians \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "var",
                    "gol anulado",
                    "gol confirmado",
                    "1\u00aa rodada",
                    "bahia",
                    "corinthians",
                    "tim\u00e3o",
                    "gol do corinthians",
                    "bahia x corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 1 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Bahia perde a vit\u00f3ria aos 44' do segundo tempo. Corinthians iguala, mas aproveita pouco a vantagem num\u00e9rica que por quase toda a etapa final. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/30-03-2025/bahia-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere:  https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Bahia #Corinthians \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922294",
                "likeCount": "24393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ddIAS7vm-JDqKTK-eycfjUglyjA",
            "id": "iPse8FDYVcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:38Z",
                "channelId": "UCF-jePDohV1xZAufLR6zdGw",
                "title": "Deu ruim nos Estados Unidos",
                "description": "\ud83d\udd25 DEU RUIM NOS EUA! E agora? \ud83d\ude28  \n\nJamais imaginamos que isso aconteceria... De repente, fomos obrigados a tomar uma decis\u00e3o que ningu\u00e9m quer enfrentar em uma viagem. O que rolou? Como sa\u00edmos dessa? \n\nVem ver esse epis\u00f3dio tenso da nossa jornada! \ud83d\ude90\ud83d\udca5 \n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider.\n\ud83d\udc49 Aqui nesse link: https://creators.insiderstore.com.br/VibedeDois\n\n #insiderstore \n\n\ud83d\udd34 Se inscreva no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para mais v\u00eddeos sobre mist\u00e9rios, viagens e lugares incr\u00edveis!\n\nFa\u00e7a parte da nossa comunidade: https://apoia.se/vibededois\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcb0 Fa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom VIBEDEDOIS e ganhe at\u00e9 $20 d\u00f3lares de cashback  \n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://nomad.onelink.me/wIQT/VIBEDEDOIS\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom VIBEDEDOIS para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom VIBEDEDOIS \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram:   /vibededois  \n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@gmail.com  \n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vibe de Dois ",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deu ruim nos Estados Unidos",
                    "description": "\ud83d\udd25 DEU RUIM NOS EUA! E agora? \ud83d\ude28  \n\nJamais imaginamos que isso aconteceria... De repente, fomos obrigados a tomar uma decis\u00e3o que ningu\u00e9m quer enfrentar em uma viagem. O que rolou? Como sa\u00edmos dessa? \n\nVem ver esse epis\u00f3dio tenso da nossa jornada! \ud83d\ude90\ud83d\udca5 \n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider.\n\ud83d\udc49 Aqui nesse link: https://creators.insiderstore.com.br/VibedeDois\n\n #insiderstore \n\n\ud83d\udd34 Se inscreva no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para mais v\u00eddeos sobre mist\u00e9rios, viagens e lugares incr\u00edveis!\n\nFa\u00e7a parte da nossa comunidade: https://apoia.se/vibededois\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcb0 Fa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom VIBEDEDOIS e ganhe at\u00e9 $20 d\u00f3lares de cashback  \n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://nomad.onelink.me/wIQT/VIBEDEDOIS\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom VIBEDEDOIS para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom VIBEDEDOIS \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram:   /vibededois  \n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@gmail.com  \n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292851",
                "likeCount": "35337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NNsw-8Vv4mzcPzZIKbhcxoKWuB0",
            "id": "_soNW8HvUEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T18:12:33Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "LED Colorido no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #380",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0f Obtenha um navegador que \u00e9 literalmente melhor em tudo: https://operagx.gg/viniccius138 Patrocinado por Opera GX!\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "380",
                    "#380",
                    "ep380",
                    "led",
                    "colorido",
                    "rgb"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LED Colorido no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #380",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0f Obtenha um navegador que \u00e9 literalmente melhor em tudo: https://operagx.gg/viniccius138 Patrocinado por Opera GX!\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872190",
                "likeCount": "119861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4533"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}