{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "N2ttqSBWaiV66yvrAZCaDfwNhac",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dChsWwx3T1jNDc7l66ZPqpj7uEs",
            "id": "XnbXQcumtAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T10:00:37Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "DE BAR EM BAR 7 - NATANZINHO LIMA - (CD COMPLETO)",
                "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar7\nLive do CD https://youtube.com/live/cvyXdi4LlM4?feature=share\n\nM\u00fasicas:\n01 At\u00e9 Voc\u00ea Voltar\n02 Al\u00f4 Fala Comigo\n03 Encosta Neu\n04 Rio De Dinheiro Feat. Antonio O Clone\n05 Na Linha Do Tempo\n06 Recompensa De Um Milh\u00e3o\n07 Solteiro Bem De Vida Feat. Mc Tutto\n08 Voando Baixo\n09 Dificil N\u00e3o Falar De Amor Feat. Jo\u00e3o Gomes \n10 5 Da Manh\u00e3\n11 Dependente\n12 Se \u00c9 Pra Chorar Eu Choro Feat. Heitor Costa\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #debarembar7 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnbXQcumtAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE BAR EM BAR 7 - NATANZINHO LIMA - (CD COMPLETO)",
                    "description": "O CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/debarembar7\nLive do CD https://youtube.com/live/cvyXdi4LlM4?feature=share\n\nM\u00fasicas:\n01 At\u00e9 Voc\u00ea Voltar\n02 Al\u00f4 Fala Comigo\n03 Encosta Neu\n04 Rio De Dinheiro Feat. Antonio O Clone\n05 Na Linha Do Tempo\n06 Recompensa De Um Milh\u00e3o\n07 Solteiro Bem De Vida Feat. Mc Tutto\n08 Voando Baixo\n09 Dificil N\u00e3o Falar De Amor Feat. Jo\u00e3o Gomes \n10 5 Da Manh\u00e3\n11 Dependente\n12 Se \u00c9 Pra Chorar Eu Choro Feat. Heitor Costa\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #debarembar7 #arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "883357",
                "likeCount": "22263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jI_pGdpgg5vwsMesKQAY6_jFwpQ",
            "id": "uiOnBU8AP2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T03:18:27Z",
                "channelId": "UCloEV8En5MwXn7zyZRxturg",
                "title": "CARNAVAL DE SALVADOR AO VIVO: SEXTA-FEIRA | 28/2/2025",
                "description": "#iBahia #CarnavaldeSalvador #Carnaval\nAcompanhe AO VIVO a transmiss\u00e3o do #iBahia do #CarnavaldeSalvador 2025! N\u00e3o perca nenhum momento da maior festa de rua do planeta!\u2728#Carnaval #Carnaval2025 \n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder as novidades!\n\n\ud83d\udc47 Siga o iBahia nas redes sociais:\nInstagram: instagram.com/portalibahia\nTikTok: tiktok.com/@portalibahia\nX x.com/ibahia\nBluesky: bsky.app/profile/ibahia.bsky.social\nThreads: threads.net/@portalibahia\nFacebook: facebook.com/portalibahia\n\nPalavras Chave: Salvador, Carnaval, Carnaval 2025, Carnaval de Salvador 2025, Ivete Sangalo, Claudia Leitte, Bell Marques, Xanddy, Leo Santana, Pagodart, Tony Salles, Parangol\u00e9, Daniela Mercury, Ax\u00e9, Ax\u00e9 Music, 40 anos de Ax\u00e9, Bahia Folia, Rede Bahia, Kadu Brand\u00e3o, Kadu Brandao, podcast de hoje a oito, a fazenda, a fazenda 16, fazenda, fazenda 2024, a fazenda 2024, a fazenda ao vivo, Carnaval Ao Vivo, Circuito Barra-Ondina, Il\u00ea Aiy\u00ea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiOnBU8AP2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiOnBU8AP2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiOnBU8AP2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiOnBU8AP2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uiOnBU8AP2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iBahia",
                "tags": [
                    "ibahia",
                    "portal ibahia",
                    "entretenimento",
                    "de hoje a oito",
                    "podcast",
                    "celebridades",
                    "famosos",
                    "fofoca",
                    "reality show",
                    "a fazenda",
                    "bbb",
                    "globo",
                    "kadu brand\u00e3o",
                    "podcast de hoje a oito",
                    "big brother brasil",
                    "tadeu schmidt",
                    "diego hypolito",
                    "daniele hypolito",
                    "gracyanne barbosa",
                    "enquete bbb",
                    "resenha bbb",
                    "webtv brasileira",
                    "bbb 25",
                    "aline patriarca bbb",
                    "diogo almeida",
                    "Carnaval",
                    "Carnaval de Salvador",
                    "Ivete Sangalo",
                    "Claudia Leitte",
                    "aline patriarca",
                    "Barra Ondina",
                    "Ax\u00e9 40 anos",
                    "Daniela Mercury",
                    "Bell Marques"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARNAVAL DE SALVADOR AO VIVO: SEXTA-FEIRA | 28/2/2025",
                    "description": "#iBahia #CarnavaldeSalvador #Carnaval\nAcompanhe AO VIVO a transmiss\u00e3o do #iBahia do #CarnavaldeSalvador 2025! N\u00e3o perca nenhum momento da maior festa de rua do planeta!\u2728#Carnaval #Carnaval2025 \n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder as novidades!\n\n\ud83d\udc47 Siga o iBahia nas redes sociais:\nInstagram: instagram.com/portalibahia\nTikTok: tiktok.com/@portalibahia\nX x.com/ibahia\nBluesky: bsky.app/profile/ibahia.bsky.social\nThreads: threads.net/@portalibahia\nFacebook: facebook.com/portalibahia\n\nPalavras Chave: Salvador, Carnaval, Carnaval 2025, Carnaval de Salvador 2025, Ivete Sangalo, Claudia Leitte, Bell Marques, Xanddy, Leo Santana, Pagodart, Tony Salles, Parangol\u00e9, Daniela Mercury, Ax\u00e9, Ax\u00e9 Music, 40 anos de Ax\u00e9, Bahia Folia, Rede Bahia, Kadu Brand\u00e3o, Kadu Brandao, podcast de hoje a oito, a fazenda, a fazenda 16, fazenda, fazenda 2024, a fazenda 2024, a fazenda ao vivo, Carnaval Ao Vivo, Circuito Barra-Ondina, Il\u00ea Aiy\u00ea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691483",
                "likeCount": "7199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VmKpzY8ojyYYQHgVQ8zpbJAV1Ec",
            "id": "lLD5xMTvCX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T10:30:18Z",
                "channelId": "UCDb0peSmF5rLX7BvuTcJfCw",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba  |  PROMOTION REEL 2025",
                "description": "The Final Battle Ignites\n\nDemon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle\nONLY IN MOVIE THEATRES 2025\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\n[ SYNOPSIS ]\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLD5xMTvCX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLD5xMTvCX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLD5xMTvCX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLD5xMTvCX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lLD5xMTvCX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aniplex USA",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba  |  PROMOTION REEL 2025",
                    "description": "The Final Battle Ignites\n\nDemon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle\nONLY IN MOVIE THEATRES 2025\n\nOfficial Website: https://demonslayer-anime.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/demonslayer.anime/\nX: https://x.com/demonslayerusa\n\n[ SYNOPSIS ]\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon. \n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. \n\nAnd so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\n\n\n\u00a9Koyoharu Gotoge / SHUEISHA, Aniplex, ufotable"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "916603",
                "likeCount": "66992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yz2zQSloiJ49J40qwuJZfW33U-Y",
            "id": "-wEhzTTdsS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T18:00:06Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe, Mc Ryan SP,  Kew, DJ LK da Esc\u00f3cia - Viciado Em Ver Ela Descer (Videoclipe Oficial)",
                "description": "Para ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: \nADA.lnk.to/ViciadoEmVerElaDescer\n\n#ViciadoEmVerElaDescer #ZeFelipe #MCRyanSP #Kew #DJLKdaEscocia \n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wEhzTTdsS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wEhzTTdsS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wEhzTTdsS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wEhzTTdsS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wEhzTTdsS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "MC Ryan SP",
                    "KEW",
                    "DJ LK DA ESC\u00d3CIA",
                    "HIT",
                    "CARNAVAL",
                    "CARNAVAL 2025",
                    "HIT DO VER\u00c3O",
                    "DESCER",
                    "VICIADO EM VER ELA DESCER",
                    "HIT DO CARNAVAL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe, Mc Ryan SP,  Kew, DJ LK da Esc\u00f3cia - Viciado Em Ver Ela Descer (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "Para ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: \nADA.lnk.to/ViciadoEmVerElaDescer\n\n#ViciadoEmVerElaDescer #ZeFelipe #MCRyanSP #Kew #DJLKdaEscocia \n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\n\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\nInstagram: http://www.instagram.com/zefelipe\nTiktok: http://www.tiktok.com/@zefelipe \nYouTube: http://www.youtube.com/@zefelipe\nX: http://www.x.com/zefelipecantor\nFacebook: http://www.fb.com/zefelipecantor\nSite Oficial: http://www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266168",
                "likeCount": "9787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnFQsRyePWPyKq0o69Xp5O3Lqdc",
            "id": "pwxDz5-AvKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:00:07Z",
                "channelId": "UCjfUxMGhqV4fQja1AJDYu6Q",
                "title": "MC Lele JP e MC Tuto - Saca da Twin (Clipe Oficial)",
                "description": "Canal Oficial @MCLeleJPOficial \n\nArtista: MC Lele JP e MC Tuto\nMusica:  Saca da Twin\nProdu\u00e7\u00e3o:  DJ GM e Prod Gudy \nVideoclipe: Bruninho ZN\n\nSiga o MC Lele JP \nInstagram : @lelejp\n\n#mclelejp #mctuto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwxDz5-AvKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwxDz5-AvKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwxDz5-AvKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwxDz5-AvKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pwxDz5-AvKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Lele JP",
                "tags": [
                    "MC LELE JP",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "SOU VITORIOSO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MC Lele JP e MC Tuto - Saca da Twin (Clipe Oficial)",
                    "description": "Canal Oficial @MCLeleJPOficial \n\nArtista: MC Lele JP e MC Tuto\nMusica:  Saca da Twin\nProdu\u00e7\u00e3o:  DJ GM e Prod Gudy \nVideoclipe: Bruninho ZN\n\nSiga o MC Lele JP \nInstagram : @lelejp\n\n#mclelejp #mctuto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212717",
                "likeCount": "11506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YBt9v7hjGzWWz_SboAnr1dt-kEc",
            "id": "CHgxd32HK5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T20:09:28Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Como viajar na VELOCIDADE da LUZ! - Craft Games 334",
                "description": "\ud83d\udd79 Pare de navegar como um clone e use um de verdade: https://operagx.gg/Davi7\nPatrocinado por Opera GX!\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nObrigado Yure Ignacio por ter enviado a sugest\u00e3o de projeto!\nInspira\u00e7\u00e3o: https://www.youtube.com/watch?v=r2zOEprV3DI\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.4\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHgxd32HK5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHgxd32HK5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHgxd32HK5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHgxd32HK5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHgxd32HK5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "canh\u00e3o",
                    "lan\u00e7ador",
                    "viajar",
                    "rapido",
                    "mais",
                    "longa distancia",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "viniccius13",
                    "bote",
                    "boat",
                    "elytra",
                    "voar",
                    "voador",
                    "foguetes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como viajar na VELOCIDADE da LUZ! - Craft Games 334",
                    "description": "\ud83d\udd79 Pare de navegar como um clone e use um de verdade: https://operagx.gg/Davi7\nPatrocinado por Opera GX!\n\n+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nObrigado Yure Ignacio por ter enviado a sugest\u00e3o de projeto!\nInspira\u00e7\u00e3o: https://www.youtube.com/watch?v=r2zOEprV3DI\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.4\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387417",
                "likeCount": "58509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lD0XGD5j2qoOYM5mSo_rtjoPQSc",
            "id": "E1wx-o_KYRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T03:00:06Z",
                "channelId": "UCSMBwel-I0fTXPd_5uZ84lw",
                "title": "DON LORENZO DEV SHOWCASE| Blue Lock: Rivals",
                "description": "FOLLOW THE EVENT HERE:\nhttps://www.roblox.com/events/1244821919566135486\n\nMake sure to like and subscribe to the channel and comment down what you'd like to see in future updates!\n\nPLAY THE GAME & JOIN THE COMMUNITY\nhttps://www.roblox.com/games/18668065...\ndiscord.gg/bluelockrivals\nhttps://x.com/Chrollo_Blox\nTRAILER Music by: https://www.youtube.com/@axelavixmusic\ngameplay music: NicoNextbots (we love ya game)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1wx-o_KYRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1wx-o_KYRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1wx-o_KYRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1wx-o_KYRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1wx-o_KYRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chrollo",
                "tags": [
                    "chrollo",
                    "bluelockrivals",
                    "blr",
                    "bluelock",
                    "roblox",
                    "soccer",
                    "football"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DON LORENZO DEV SHOWCASE| Blue Lock: Rivals",
                    "description": "FOLLOW THE EVENT HERE:\nhttps://www.roblox.com/events/1244821919566135486\n\nMake sure to like and subscribe to the channel and comment down what you'd like to see in future updates!\n\nPLAY THE GAME & JOIN THE COMMUNITY\nhttps://www.roblox.com/games/18668065...\ndiscord.gg/bluelockrivals\nhttps://x.com/Chrollo_Blox\nTRAILER Music by: https://www.youtube.com/@axelavixmusic\ngameplay music: NicoNextbots (we love ya game)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863390",
                "likeCount": "46462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTD3r_DqmnDk_Vr8mUtJF1_eqX4",
            "id": "kih0GIc2jgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T13:01:13Z",
                "channelId": "UCc1RwDwEXEd2SKO3V6h45wA",
                "title": "NEYMAR e a MAIOR VIRADA da CHAMPIONS! BARCELONA 6x1 PSG!",
                "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/watch?v=deEg15mEx6c\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH\n\nInstagram\n@podpahpodcast\n\nTwitter\n@podpahpodcast\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/oficialpodpah\n--------------------------------------------------------------------------------------\nEDI\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\n-Instagram @zorkstudios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kih0GIc2jgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kih0GIc2jgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kih0GIc2jgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kih0GIc2jgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kih0GIc2jgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes Podpah [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "podcast podpah",
                    "podpah",
                    "podcast",
                    "convidado",
                    "igao mitico",
                    "podcast igao e mitico",
                    "conversa",
                    "cortes podpah",
                    "podpah cortes",
                    "melhores momentos podpah",
                    "ig\u00e3o podpah",
                    "mitico podpah",
                    "ig\u00e3o e mitico podpah",
                    "ig\u00e3o",
                    "mitico",
                    "pode p\u00e1",
                    "cortes",
                    "canal de cortes",
                    "cortes pode p\u00e1",
                    "neymar no podpah",
                    "neymar",
                    "messi",
                    "neymar podcast",
                    "neymar entrevista",
                    "neymar podpah",
                    "podpah neymar completo",
                    "neymar melhores momentos",
                    "neymar podpah melhores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR e a MAIOR VIRADA da CHAMPIONS! BARCELONA 6x1 PSG!",
                    "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/watch?v=deEg15mEx6c\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH\n\nInstagram\n@podpahpodcast\n\nTwitter\n@podpahpodcast\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/oficialpodpah\n--------------------------------------------------------------------------------------\nEDI\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\n-Instagram @zorkstudios"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704004",
                "likeCount": "31737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h7a_3vDZRHQIHP05hrr3Q3pkZbg",
            "id": "M__IkLiZpWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:30:05Z",
                "channelId": "UCo-SyplR7M1ZC1w0YhwMa8w",
                "title": "O mist\u00e9rio do Roblox que fez uma pessoa sumir",
                "description": "\ud83d\udd25 Baixe STANDOFF 2 e comece sua jornada: https://standoff2.go.link/8I8g8\n\n\u25c9 LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O PARA GANHAR UM COOKIE \u25c9\n\nUm CD de instala\u00e7\u00e3o antigo esconde uma vers\u00e3o esquecida de Roblox. O que parecia apenas uma demo antiga se transforma em um mist\u00e9rio perturbador, cheio de segredos e mensagens estranhas. Vamos acompanhar o enigma do canal CDArchives e entender o que t\u00e1 acontecendo.\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n04:05 O Canal Misterioso\n12:05 O Pai\n17:40 Inunda\u00e7\u00e3o\n23:16 Cidade Amarela\n26:12 Arquivos\n30:50 Interl\u00fadio\n33:02 Cavalo e C\u00f3digos\n39:48 A Fita\n44:00 Desespero\n51:39 Fim?\n\n\u25a3 Vire um Membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\n\u25b8 https://www.youtube.com/G0ularte/join\n\n\u25a3 Entre no meu servidor do Discord pra gente jogar e conversar:\n\u25b8 http://discord.gg/gou\n\n\u25a3 Redes Sociais:\n\u25b8 TWITTER: https://twitter.com/G0ulaarte\n\u25b8 INSTAGRAM: http://instagram.com/goulaarte/\n\u25b8 LIVES: http://goularte.live/\n\u25b8 REDDIT: https://www.reddit.com/r/SubdoGou/\n\n\u25a3 Obrigado =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M__IkLiZpWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M__IkLiZpWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M__IkLiZpWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M__IkLiZpWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M__IkLiZpWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goularte",
                "tags": [
                    "g0ularte",
                    "goularte",
                    "mist\u00e9rio",
                    "enigma",
                    "roblox",
                    "jogo perdido",
                    "hist\u00f3ria sombria",
                    "creepy",
                    "lenda",
                    "cd perdido",
                    "demo esquecida",
                    "oculto",
                    "secreto",
                    "vers\u00e3o rara",
                    "estranho",
                    "hist\u00f3ria real",
                    "investiga\u00e7\u00e3o",
                    "desaparecimento",
                    "jogo misterioso",
                    "terror",
                    "assustador",
                    "perdido no tempo",
                    "arg",
                    "arquivo misterioso",
                    "hist\u00f3ria oculta",
                    "lenda urbana",
                    "caso inexplic\u00e1vel",
                    "mitos e mist\u00e9rios",
                    "hist\u00f3rias bizarras",
                    "cdarchive",
                    "jacob",
                    "segredo escondido",
                    "vers\u00e3o esquecida",
                    "jogo raro",
                    "mist\u00e9rio inexplic\u00e1vel",
                    "arquivos ocultos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O mist\u00e9rio do Roblox que fez uma pessoa sumir",
                    "description": "\ud83d\udd25 Baixe STANDOFF 2 e comece sua jornada: https://standoff2.go.link/8I8g8\n\n\u25c9 LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O PARA GANHAR UM COOKIE \u25c9\n\nUm CD de instala\u00e7\u00e3o antigo esconde uma vers\u00e3o esquecida de Roblox. O que parecia apenas uma demo antiga se transforma em um mist\u00e9rio perturbador, cheio de segredos e mensagens estranhas. Vamos acompanhar o enigma do canal CDArchives e entender o que t\u00e1 acontecendo.\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n04:05 O Canal Misterioso\n12:05 O Pai\n17:40 Inunda\u00e7\u00e3o\n23:16 Cidade Amarela\n26:12 Arquivos\n30:50 Interl\u00fadio\n33:02 Cavalo e C\u00f3digos\n39:48 A Fita\n44:00 Desespero\n51:39 Fim?\n\n\u25a3 Vire um Membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\n\u25b8 https://www.youtube.com/G0ularte/join\n\n\u25a3 Entre no meu servidor do Discord pra gente jogar e conversar:\n\u25b8 http://discord.gg/gou\n\n\u25a3 Redes Sociais:\n\u25b8 TWITTER: https://twitter.com/G0ulaarte\n\u25b8 INSTAGRAM: http://instagram.com/goulaarte/\n\u25b8 LIVES: http://goularte.live/\n\u25b8 REDDIT: https://www.reddit.com/r/SubdoGou/\n\n\u25a3 Obrigado =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182673",
                "likeCount": "17867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wzmVYM7eLAcMcDom7t-j_6BjVQE",
            "id": "w4qGc59dQs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T21:30:11Z",
                "channelId": "UCnrGkE2AmBAv6Vxj6kjf1jg",
                "title": "COME\u00c7OU EM UMA TEMPESTADE E ACABOU NISSO",
                "description": "COME\u00c7OU EM UMA TEMPESTADE E ACABOU NISSO \nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4qGc59dQs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4qGc59dQs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4qGc59dQs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4qGc59dQs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w4qGc59dQs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crescendo com Luluca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COME\u00c7OU EM UMA TEMPESTADE E ACABOU NISSO",
                    "description": "COME\u00c7OU EM UMA TEMPESTADE E ACABOU NISSO \nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LuLike... Compartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um super beijo  #luluca #crescendocomluluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - luluca_oficial\n\u2764 TikTok - www.luluca\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443324",
                "likeCount": "12938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7U4ugKytLslIzkVu5zlIbGgy0aA",
            "id": "q2lxy4uixN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:47:26Z",
                "channelId": "UC-fQeNWGU3gosmBa_-6dbyg",
                "title": "CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA - 52 NOMES NA PR\u00c9-LISTA COM MUITAS NOVIDADES DO TECNICO DORIVAL JR",
                "description": "CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA - NOVOS NOMES DO TECNICO DORIVAL JR \n #convoc\u00e3odasele\u00e7\u00e3o #dorivaljr #neymar \nCONVOCA\u00c7\u00c3O\n\n\n\nSeja bem-vindo ao De-carona Futebol\nAqui respiramos Futebol, sou um Ex Atleta que e Hoje Apresentador desse canal, aqui tem tudo do Futebol Brasileiro e do Exterior\nent\u00e3o n\u00e3o perca tempo, fa\u00e7a parte dessa FAM\u00cdLIA. \n\u25ba \u270d\ud83c\udffc Inscreva-se, e ATIVE o Sininho, para n\u00e3o perder conte\u00fados importantes!\n\n\ud83d\udce9 E-mail:decaronafutebol@gmail.com\n\ud83d\udc4d Redes Sociais:\n\u25ba Facebook - https://www.facebook.com/DecaronaFutebol\n\u25ba Instagram - https://instagram.com/dferraccioli10?igshid=1jnwl9d5uvv59 \n\u25ba Instagram - @decaronafutebol\n\n\n\ud83d\udcfa Playlists do Canal:\n\u25ba Historia do Futebol -https://www.youtube.com/watch?v=uKA44NsxVzI&list=PLd1RqJVwhArpywLoHafVaQjPHVpIvOsmdn\n\u25baNot\u00edcias do Futebol - https://www.youtube.com/watch?v=6wN7WpxFT44&list=PLd1RqJVwhAroiMO6B6tjeuL5YJGDxBZ-m\n\u25ba Mercado da Bola - https://www.youtube.com/watch?v=F2ldFlHZi4Q&list=PLd1RqJVwhArr210QsG1E9tDZvMBS7Wbnp\n\u25ba  Gols da Rodada - https://www.youtube.com/watch?v=gShr4JX15Eg&list=PLd1RqJVwhArrorMjk7bLzDGxUG_g4th86\n\u25ba  Not\u00edcias do SPFC - https://www.youtube.com/watch?v=ZQ8bVOqaOlw&list=PLd1RqJVwhArpOAZuIZkzG9l0yttMLnAeU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2lxy4uixN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2lxy4uixN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2lxy4uixN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2lxy4uixN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2lxy4uixN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De-carona Futebol",
                "tags": [
                    "noticias do futebol",
                    "de-carona futebol",
                    "as ultimas noticias do futebol",
                    "mercado da bola",
                    "NOT\u00cdCIAS DO FUTEBOL BRASILEIRO",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "dsf05/07/1991",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o brasileira hoje",
                    "SELE\u00c7\u00c3O",
                    "CONVOCA\u00c7\u00c3O",
                    "endrick na sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "A NOVA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "convoca\u00e7\u00e3o hoje",
                    "brasil",
                    "jogadores do brasil",
                    "neymar",
                    "pre lista da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o brasileira 2025",
                    "convoca\u00e7\u00e3o",
                    "neymar jr",
                    "yuri alberto",
                    "neymar na sele\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA - 52 NOMES NA PR\u00c9-LISTA COM MUITAS NOVIDADES DO TECNICO DORIVAL JR",
                    "description": "CONVOCA\u00c7\u00c3O DA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA - NOVOS NOMES DO TECNICO DORIVAL JR \n #convoc\u00e3odasele\u00e7\u00e3o #dorivaljr #neymar \nCONVOCA\u00c7\u00c3O\n\n\n\nSeja bem-vindo ao De-carona Futebol\nAqui respiramos Futebol, sou um Ex Atleta que e Hoje Apresentador desse canal, aqui tem tudo do Futebol Brasileiro e do Exterior\nent\u00e3o n\u00e3o perca tempo, fa\u00e7a parte dessa FAM\u00cdLIA. \n\u25ba \u270d\ud83c\udffc Inscreva-se, e ATIVE o Sininho, para n\u00e3o perder conte\u00fados importantes!\n\n\ud83d\udce9 E-mail:decaronafutebol@gmail.com\n\ud83d\udc4d Redes Sociais:\n\u25ba Facebook - https://www.facebook.com/DecaronaFutebol\n\u25ba Instagram - https://instagram.com/dferraccioli10?igshid=1jnwl9d5uvv59 \n\u25ba Instagram - @decaronafutebol\n\n\n\ud83d\udcfa Playlists do Canal:\n\u25ba Historia do Futebol -https://www.youtube.com/watch?v=uKA44NsxVzI&list=PLd1RqJVwhArpywLoHafVaQjPHVpIvOsmdn\n\u25baNot\u00edcias do Futebol - https://www.youtube.com/watch?v=6wN7WpxFT44&list=PLd1RqJVwhAroiMO6B6tjeuL5YJGDxBZ-m\n\u25ba Mercado da Bola - https://www.youtube.com/watch?v=F2ldFlHZi4Q&list=PLd1RqJVwhArr210QsG1E9tDZvMBS7Wbnp\n\u25ba  Gols da Rodada - https://www.youtube.com/watch?v=gShr4JX15Eg&list=PLd1RqJVwhArrorMjk7bLzDGxUG_g4th86\n\u25ba  Not\u00edcias do SPFC - https://www.youtube.com/watch?v=ZQ8bVOqaOlw&list=PLd1RqJVwhArpOAZuIZkzG9l0yttMLnAeU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108947",
                "likeCount": "2277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fWgEDjS2uT1zO5HVzknplXH8rT8",
            "id": "Ed-mtRXuNI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T21:00:16Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "DEI UM FIM NO CARRO DOS ROSA *R.I.P Picasso",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed-mtRXuNI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed-mtRXuNI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed-mtRXuNI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed-mtRXuNI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEI UM FIM NO CARRO DOS ROSA *R.I.P Picasso",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "917104",
                "likeCount": "14327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HjH2IRJuJk4ajj5AKDB9zrYxjyQ",
            "id": "lloLhpO5AiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:11:07Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "MINHA PORSCHE CHEGOU TOTALMENTE MODIFICADA \ud83d\udd25 TAYCAN MAIS EXCLUSIVA DO BRASIL! \ud83d\ude0d",
                "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lloLhpO5AiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lloLhpO5AiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lloLhpO5AiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lloLhpO5AiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lloLhpO5AiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "porsche",
                    "porsche taycan",
                    "taycan 4s",
                    "body kit",
                    "body kit porsche",
                    "modifica\u00e7\u00e3o de carro",
                    "modifiquei o meu carro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MINHA PORSCHE CHEGOU TOTALMENTE MODIFICADA \ud83d\udd25 TAYCAN MAIS EXCLUSIVA DO BRASIL! \ud83d\ude0d",
                    "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313763",
                "likeCount": "31183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pCqmfWet9R_em_hmOuS7qTkYN5o",
            "id": "r5VRqWkFpEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T05:01:26Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - FUTW (Vixi Solo Version) (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah\nThey watch me on the stages\nThey watch me goin\u2019 crazy\nI\u2019m \u2018bout to make \u2018em pick the pieces up\nThen lock them into cages\nA lot can happen in a couple minutes\nLots of reasons, lots of things in action\nLots of people watching things unravel\nWatch the moment, watch me go in\nLocked and loaded\nSaying some shit that\u2019ll make \u2018em think it\nThought provoking\nOnly do things that are making history\nTry to make moves that\u2019ll make \u2018em miss me\nStay as busy as I want to\nTakin\u2019 trips to escape a bit\nMake it shift to a different gear\nTaking things to a different tier\nPop up wid it on the roof like a proper villain\nAll this spendin\u2019 got me in a mood, driven by the vision\nI been livin\u2019, sittin\u2019 pretty, pretty fits in pretty cities\nBusy busy uh really getting busy with it, giddy up\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nNever seen no girl like this\nStone cold, plus ice on wrist\nAs bad as it gets\nFace card, crazy down to my fit\nI\u2019m a chart-topping, exotic\nGoddamn heart throbbin\u2019 hit dropper\nJust walked in and made jaws drop\nSee me wearing it and watch it pop \nGet it and double it\nMy bad went Byles, it\u2019s tumblin\u2019\nHigh currency, I\u2019m thumbin\u2019 it\nOh you thought I went hard? I\u2019m uppin\u2019 it\nI don\u2019t do generic \nLanded in Paris\nLookin\u2019 real healthy, all of my carats \nGave \u2018em a look now, got \u2018em all starin\u2019\nGave me the crown so might as well wear it \n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nRappin\u2019 like my lease up, I told \u2018em that I\u2019m focused\nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nRap it like a deep cut, flowin\u2019 like the ocean \nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \n\n#LISA #FUTW #AlterEgo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e22\u0e38\u0e04\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48",
                    "\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0",
                    "\uba38\ub2c8",
                    "\ub77c\ud2f4 \uc74c\uc545"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - FUTW (Vixi Solo Version) (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah\nThey watch me on the stages\nThey watch me goin\u2019 crazy\nI\u2019m \u2018bout to make \u2018em pick the pieces up\nThen lock them into cages\nA lot can happen in a couple minutes\nLots of reasons, lots of things in action\nLots of people watching things unravel\nWatch the moment, watch me go in\nLocked and loaded\nSaying some shit that\u2019ll make \u2018em think it\nThought provoking\nOnly do things that are making history\nTry to make moves that\u2019ll make \u2018em miss me\nStay as busy as I want to\nTakin\u2019 trips to escape a bit\nMake it shift to a different gear\nTaking things to a different tier\nPop up wid it on the roof like a proper villain\nAll this spendin\u2019 got me in a mood, driven by the vision\nI been livin\u2019, sittin\u2019 pretty, pretty fits in pretty cities\nBusy busy uh really getting busy with it, giddy up\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nNever seen no girl like this\nStone cold, plus ice on wrist\nAs bad as it gets\nFace card, crazy down to my fit\nI\u2019m a chart-topping, exotic\nGoddamn heart throbbin\u2019 hit dropper\nJust walked in and made jaws drop\nSee me wearing it and watch it pop \nGet it and double it\nMy bad went Byles, it\u2019s tumblin\u2019\nHigh currency, I\u2019m thumbin\u2019 it\nOh you thought I went hard? I\u2019m uppin\u2019 it\nI don\u2019t do generic \nLanded in Paris\nLookin\u2019 real healthy, all of my carats \nGave \u2018em a look now, got \u2018em all starin\u2019\nGave me the crown so might as well wear it \n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nRappin\u2019 like my lease up, I told \u2018em that I\u2019m focused\nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nRap it like a deep cut, flowin\u2019 like the ocean \nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \n\n#LISA #FUTW #AlterEgo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10477369",
                "likeCount": "1120649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVlBaTARorvyFSDCrCp1kfrilIA",
            "id": "EFEU2YHbCac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T03:06:57Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Sanguessuga (prod. jess)",
                "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: jess\nRec/Mix: jess\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFEU2YHbCac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFEU2YHbCac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFEU2YHbCac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFEU2YHbCac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EFEU2YHbCac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "matue",
                    "album matue",
                    "teto",
                    "album teto",
                    "poze",
                    "mc Poze do rodo",
                    "30praum",
                    "djonga",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "cabelinho",
                    "vida louca",
                    "trap rj",
                    "assault",
                    "poesia acustica",
                    "balao",
                    "vida cara",
                    "album vida cara",
                    "balao 2",
                    "orochi trippie red"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Sanguessuga (prod. jess)",
                    "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: jess\nRec/Mix: jess\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335962",
                "likeCount": "24848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pJIuUwMfvT8w7usqTldU1p4MO7s",
            "id": "sHULpyz9D10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T21:30:07Z",
                "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
                "title": "Luan Santana - CHUVA OU CHORO (Ao Vivo na Lua)",
                "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nCHUVA OU CHORO\n\nMeus amigos chamando pra sair\nEu ca\u00e7ando motivo pra ficar\nO tempo tava armando pra chover\nA desculpa eu j\u00e1 tinha, mas fui l\u00e1\nPorque o medo real era ver quem eu gosto em outra boca\nMas o evento era grande, tinha n\u00e3o sei quantas mil pessoas\nA chance de dar ruim era de zero v\u00edrgula zero zero um\nMas quando eu olho pro lado (Uh)\nBem na hora que eu vi ela beijando outro\nPra minha sorte, cai um tor\u00f3, me molha todo\nEla nunca vai saber o que molhou meu rosto\nSe foi chuva ou choro\nChuva ou choro\nBem na hora que eu vi ela beijando outro\nPra minha sorte, cai um tor\u00f3, me molha todo\nEla nunca vai saber o que molhou meu rosto\nSe foi chuva ou choro\nChuva ou choro\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores: Elvis Elan / Henrique Castro / Ricardo Vismark / Ronael\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHULpyz9D10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHULpyz9D10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHULpyz9D10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHULpyz9D10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHULpyz9D10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Te Esperando",
                    "Meteoro da Paix\u00e3o",
                    "Te Vivo",
                    "Luan Santana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Luan Santana - CHUVA OU CHORO (Ao Vivo na Lua)",
                    "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nCHUVA OU CHORO\n\nMeus amigos chamando pra sair\nEu ca\u00e7ando motivo pra ficar\nO tempo tava armando pra chover\nA desculpa eu j\u00e1 tinha, mas fui l\u00e1\nPorque o medo real era ver quem eu gosto em outra boca\nMas o evento era grande, tinha n\u00e3o sei quantas mil pessoas\nA chance de dar ruim era de zero v\u00edrgula zero zero um\nMas quando eu olho pro lado (Uh)\nBem na hora que eu vi ela beijando outro\nPra minha sorte, cai um tor\u00f3, me molha todo\nEla nunca vai saber o que molhou meu rosto\nSe foi chuva ou choro\nChuva ou choro\nBem na hora que eu vi ela beijando outro\nPra minha sorte, cai um tor\u00f3, me molha todo\nEla nunca vai saber o que molhou meu rosto\nSe foi chuva ou choro\nChuva ou choro\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores: Elvis Elan / Henrique Castro / Ricardo Vismark / Ronael\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142808",
                "likeCount": "6255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z6NkxkXXblH1Pghgru8zgGJkaBA",
            "id": "93TgW-0CRzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T03:05:45Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Fashion (prod. TKN, RUXN, Kizzy, Sorriso)",
                "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: TKN, RUXN, Kizzy, Sorriso\nRec/Mix: TKN, RUXN\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93TgW-0CRzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93TgW-0CRzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93TgW-0CRzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93TgW-0CRzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/93TgW-0CRzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "matue",
                    "album matue",
                    "teto",
                    "album teto",
                    "poze",
                    "mc Poze do rodo",
                    "30praum",
                    "djonga",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "cabelinho",
                    "vida louca",
                    "trap rj",
                    "assault",
                    "poesia acustica",
                    "balao",
                    "vida cara",
                    "album vida cara",
                    "balao 2",
                    "orochi trippie red"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Fashion (prod. TKN, RUXN, Kizzy, Sorriso)",
                    "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: TKN, RUXN, Kizzy, Sorriso\nRec/Mix: TKN, RUXN\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266377",
                "likeCount": "18894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_xD3bk_JbWeTwSsxAKVxzimVPY",
            "id": "gXgjQDChk34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T01:40:00Z",
                "channelId": "UCc1RwDwEXEd2SKO3V6h45wA",
                "title": "NEYMAR REVELA porque NA\u0303O FECHOU com o REAL MADRID!",
                "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/watch?v=deEg15mEx6c\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH\n\nInstagram\n@podpahpodcast\n\nTwitter\n@podpahpodcast\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/oficialpodpah\n--------------------------------------------------------------------------------------\nEDI\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\n-Instagram @zorkstudios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXgjQDChk34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXgjQDChk34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXgjQDChk34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXgjQDChk34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXgjQDChk34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes Podpah [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "podcast podpah",
                    "podpah",
                    "podcast",
                    "convidado",
                    "igao mitico",
                    "podcast igao e mitico",
                    "conversa",
                    "cortes podpah",
                    "podpah cortes",
                    "melhores momentos podpah",
                    "ig\u00e3o podpah",
                    "mitico podpah",
                    "ig\u00e3o e mitico podpah",
                    "ig\u00e3o",
                    "mitico",
                    "pode p\u00e1",
                    "cortes",
                    "canal de cortes",
                    "cortes pode p\u00e1",
                    "neymar no podpah",
                    "neymar",
                    "messi",
                    "neymar podcast",
                    "neymar entrevista",
                    "neymar podpah",
                    "podpah neymar completo",
                    "neymar melhores momentos",
                    "neymar podpah melhores",
                    "real madrid",
                    "real madrid neymar",
                    "neymar jr"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR REVELA porque NA\u0303O FECHOU com o REAL MADRID!",
                    "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/watch?v=deEg15mEx6c\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH\n\nInstagram\n@podpahpodcast\n\nTwitter\n@podpahpodcast\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/oficialpodpah\n--------------------------------------------------------------------------------------\nEDI\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\n-Instagram @zorkstudios"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503287",
                "likeCount": "20530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTCmKPe13mCWazycQ8PiT4bHUuE",
            "id": "tVg01cWGy-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T21:08:06Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Quebrando a MAIOR ESTRUTURA do Minecraft - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #379",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0f Pare de navegar como um clone e use um de verdade: https://operagx.gg/viniccius137 Patrocinado por Opera GX!\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nFluffing a Duck de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100768\nArtista: http://incompetech.com/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVg01cWGy-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVg01cWGy-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVg01cWGy-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVg01cWGy-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVg01cWGy-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "Quebrando",
                    "camara do desafio",
                    "trials chamber",
                    "destruindo",
                    "cubo magico",
                    "ep379",
                    "379",
                    "#379"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quebrando a MAIOR ESTRUTURA do Minecraft - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #379",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0f Pare de navegar como um clone e use um de verdade: https://operagx.gg/viniccius137 Patrocinado por Opera GX!\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nFluffing a Duck de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100768\nArtista: http://incompetech.com/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785665",
                "likeCount": "175342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bOtrFpdOGtKQ2bG3dW-e9ekQtFU",
            "id": "KbiwL74KyJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:01:18Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Shrek 5 Cast Announcement",
                "description": "Shrek 5 - In Theaters Christmas 2026\n\nFar Far Away's Finest are coming.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Shrek 5 Cast Announcement",
                    "description": "Shrek 5 - In Theaters Christmas 2026\n\nFar Far Away's Finest are coming."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9359694",
                "likeCount": "174985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pKWUjaTaHIv4J_0HIfHvf7iLS08",
            "id": "KDozWgvImPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:15:02Z",
                "channelId": "UCsMDJc3aq2qxh0bu53gToFQ",
                "title": "Achei PROBLEMA dos GRANDES na SILVERADO!",
                "description": "Para a Silverado voltar as ruas n\u00e3o basta s\u00f3 colocar o motor pra funcionar, por baixo dela tem muito problema pra resolver!!!\n\nFerrusca pode ser seu por apenas R$0,99 https://checkout.daipremios.com.br/?pdv_code=c0731a\n\nPneu barato \u00e9 na PneuStore https://bit.ly/3ul3QLZ\n\nAlumax e Removex https://s.shopee.com.br/10oRM3fuHV\n\nProdutos Karcher https://loja.karcher.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=social&utm_campaign=daianepimenta\nCupom de desconto: DAI10\n\nMelhor e mais barata chave de impacto https://www.lojadomecanico.com.br/produto/591170/21/369/chave-de-impacto-brushless-high-torque-12-pol-800nm-815kgf-20v-2-baterias-3ah-e-maleta-deko-dkbw20xp01-s4/14111\nCupom de desconto DAI02 ou DAI03\n\nAuthoMix - Qualidade Original https://www.pitstop.com.br/authomix?page=1\nCupom: DAIANE10\nCat\u00e1logo Authomix https://catalogo.authomix.com.br/\n\nAcompanhe pelo Instagram: https://www.instagram.com/daiiane_pimenta/\n\nEmail para parcerias : daianesvpimenta@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDozWgvImPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDozWgvImPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDozWgvImPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDozWgvImPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDozWgvImPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daiane Pimenta",
                "tags": [
                    "cardan",
                    "mecanica diesel",
                    "silverado",
                    "gm",
                    "chevrolet",
                    "daiane pimenta",
                    "picape",
                    "cruzeta",
                    "freio tambor",
                    "freio disco",
                    "embreagem hidraulica",
                    "oficina",
                    "carros",
                    "reforma"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Achei PROBLEMA dos GRANDES na SILVERADO!",
                    "description": "Para a Silverado voltar as ruas n\u00e3o basta s\u00f3 colocar o motor pra funcionar, por baixo dela tem muito problema pra resolver!!!\n\nFerrusca pode ser seu por apenas R$0,99 https://checkout.daipremios.com.br/?pdv_code=c0731a\n\nPneu barato \u00e9 na PneuStore https://bit.ly/3ul3QLZ\n\nAlumax e Removex https://s.shopee.com.br/10oRM3fuHV\n\nProdutos Karcher https://loja.karcher.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=social&utm_campaign=daianepimenta\nCupom de desconto: DAI10\n\nMelhor e mais barata chave de impacto https://www.lojadomecanico.com.br/produto/591170/21/369/chave-de-impacto-brushless-high-torque-12-pol-800nm-815kgf-20v-2-baterias-3ah-e-maleta-deko-dkbw20xp01-s4/14111\nCupom de desconto DAI02 ou DAI03\n\nAuthoMix - Qualidade Original https://www.pitstop.com.br/authomix?page=1\nCupom: DAIANE10\nCat\u00e1logo Authomix https://catalogo.authomix.com.br/\n\nAcompanhe pelo Instagram: https://www.instagram.com/daiiane_pimenta/\n\nEmail para parcerias : daianesvpimenta@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208065",
                "likeCount": "24206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eF3jCbasEl_2Y6L6KNYw_9kQBnU",
            "id": "ClwMdZpVxiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T15:00:07Z",
                "channelId": "UCIW4y9tEpVmx_iezUVA9blQ",
                "title": "FANTASMA - Jo\u00e3o Gomes e @analauralopesfbr (Clipe Oficial)",
                "description": "Vers\u00e3o de Vaqueiro \ud83d\udc7b #Fantasma com a @analauralopesfbr\n\nEscute em todos os apps musicais\nhttps://bfan.link/fantasma-8\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/4eGARna\n\nAcompanhe nas redes sociais\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/analauralopesf\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq\nhttps://www.tiktok.com/@analauralf\n\n#Jo\u00e3oGomes #AnaLauraLopes #Fantasma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwMdZpVxiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwMdZpVxiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwMdZpVxiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwMdZpVxiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClwMdZpVxiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Gomes Cantor",
                "tags": [
                    "Jo\u00e3o Gomes",
                    "Ana Laura Lopes",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "Fantasma",
                    "Piseiro",
                    "clipe oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FANTASMA - Jo\u00e3o Gomes e @analauralopesfbr (Clipe Oficial)",
                    "description": "Vers\u00e3o de Vaqueiro \ud83d\udc7b #Fantasma com a @analauralopesfbr\n\nEscute em todos os apps musicais\nhttps://bfan.link/fantasma-8\n\nSe inscreva no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/4eGARna\n\nAcompanhe nas redes sociais\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/analauralopesf\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq\nhttps://www.tiktok.com/@analauralf\n\n#Jo\u00e3oGomes #AnaLauraLopes #Fantasma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287828",
                "likeCount": "3595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XUo_iVuk6lmB2rMv_kiB3tYZQiA",
            "id": "rNzdcbpgkAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T23:54:42Z",
                "channelId": "UCc1RwDwEXEd2SKO3V6h45wA",
                "title": "NEYMAR CONTA como AJUDOU MESSI a GANHAR a COPA do MUNDO",
                "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/watch?v=deEg15mEx6c\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH\n\nInstagram\n@podpahpodcast\n\nTwitter\n@podpahpodcast\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/oficialpodpah\n--------------------------------------------------------------------------------------\nEDI\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\n-Instagram @zorkstudios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNzdcbpgkAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNzdcbpgkAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNzdcbpgkAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNzdcbpgkAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNzdcbpgkAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes Podpah [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "podcast podpah",
                    "podpah",
                    "podcast",
                    "convidado",
                    "igao mitico",
                    "podcast igao e mitico",
                    "conversa",
                    "cortes podpah",
                    "podpah cortes",
                    "melhores momentos podpah",
                    "ig\u00e3o podpah",
                    "mitico podpah",
                    "ig\u00e3o e mitico podpah",
                    "ig\u00e3o",
                    "mitico",
                    "pode p\u00e1",
                    "cortes",
                    "canal de cortes",
                    "cortes pode p\u00e1",
                    "neymar no podpah",
                    "neymar",
                    "messi",
                    "neymar podcast",
                    "neymar entrevista",
                    "neymar podpah",
                    "podpah neymar completo",
                    "neymar melhores momentos",
                    "neymar podpah melhores"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR CONTA como AJUDOU MESSI a GANHAR a COPA do MUNDO",
                    "description": "EPIS\u00d3DIO COMPLETO: https://www.youtube.com/watch?v=deEg15mEx6c\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO PODPAH\n\nInstagram\n@podpahpodcast\n\nTwitter\n@podpahpodcast\n\nFACEBOOK\nhttps://www.facebook.com/oficialpodpah\n--------------------------------------------------------------------------------------\nEDI\u00c7\u00c3O E THUMBNAILS:\nZorks Studios\n-Instagram @zorkstudios"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457315",
                "likeCount": "21275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0D1nBGP6eabHhQYbbmwJNIBWrQ",
            "id": "MZ35wSYiS2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T15:00:34Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "MUDAMOS A COR DO CANAL PARA AZUL *Dos azul ???",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ35wSYiS2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ35wSYiS2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ35wSYiS2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ35wSYiS2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUDAMOS A COR DO CANAL PARA AZUL *Dos azul ???",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2237576",
                "likeCount": "36503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8PEPVPqQuVfnom7KwF8SbkcfqGw",
            "id": "RU26JbkzMkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:00:07Z",
                "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ",
                "title": "Raphaela Santos e Wesley Safad\u00e3o - Pense o Que Quiser de Mim \u201cOpini\u00e3o\u201d",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/PenseOQueQuiserdeMim\n\nPense o Que Quiser de mim (Minha Opini\u00e3o)\nComposi\u00e7\u00e3o: Renato Moreno\n\nMelhor assim\nSinto muito se voc\u00ea n\u00e3o acredita em mim\nPense o que voc\u00ea quiser que eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed\nA opini\u00e3o dos outros pra mim tanto faz\nDepois n\u00e3o volte atr\u00e1s\n\nN\u00e3o, n\u00e3o invente jogo sujo com meu cora\u00e7\u00e3o\nPense antes de tomar alguma decis\u00e3o\nN\u00e3o vem com esse papo que eu n\u00e3o gosto de voc\u00ea\nN\u00e3o vai me convencer\n\nTe amo e voc\u00ea sabe\nT\u00f4 te pedindo pare\nSe n\u00e3o voc\u00ea vai me perder\nPra sempre de verdade\n\nConfesso que cansei, eu nunca te enganei\nMas se voc\u00ea quiser tem sempre a primeira vez\n\nSou assim n\u00e3o vou mudar\nEssa \u00e9 minha verdade, e meu jeito de amar\nFa\u00e7a o que quiser de mim, fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser\nSe me quiser vai ser assim\nN\u00e3o do jeito que voc\u00ea quer\nSou assim n\u00e3o vou mudar\nEssa \u00e9 minha verdade, e meu jeito de amar\nFa\u00e7a o que quiser de mim\nEssa \u00e9 minha opini\u00e3o\nSe n\u00e3o acredita em mim t\u00e1 livre o meu cora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU26JbkzMkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU26JbkzMkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU26JbkzMkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU26JbkzMkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RU26JbkzMkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raphaela Santos",
                "tags": [
                    "Raphaela Santos",
                    "A Favorita",
                    "Ep Novo Raphaela Santos",
                    "Musica Nova Raphaela Santos",
                    "raphaela",
                    "rafaela",
                    "2024",
                    "2025",
                    "Mil Perguntas",
                    "Musica Nova",
                    "Brega",
                    "Breg\u00e3o",
                    "Bregao",
                    "Arrocha",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Natanzinho",
                    "Natazinho Lima",
                    "Opini\u00e3o",
                    "Pense o Que Quiser de Mim",
                    "Fa\u00e7a o que quiser de mim",
                    "fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser",
                    "Se me quiser vai ser assim",
                    "Viral",
                    "hits br",
                    "Top 10 Brasil",
                    "Top 1",
                    "Wesley no brega",
                    "Meu Jeito de Amar",
                    "Sou Assim N\u00e3o Vou Mudar",
                    "Minha Opini\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Raphaela Santos e Wesley Safad\u00e3o - Pense o Que Quiser de Mim \u201cOpini\u00e3o\u201d",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/PenseOQueQuiserdeMim\n\nPense o Que Quiser de mim (Minha Opini\u00e3o)\nComposi\u00e7\u00e3o: Renato Moreno\n\nMelhor assim\nSinto muito se voc\u00ea n\u00e3o acredita em mim\nPense o que voc\u00ea quiser que eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed\nA opini\u00e3o dos outros pra mim tanto faz\nDepois n\u00e3o volte atr\u00e1s\n\nN\u00e3o, n\u00e3o invente jogo sujo com meu cora\u00e7\u00e3o\nPense antes de tomar alguma decis\u00e3o\nN\u00e3o vem com esse papo que eu n\u00e3o gosto de voc\u00ea\nN\u00e3o vai me convencer\n\nTe amo e voc\u00ea sabe\nT\u00f4 te pedindo pare\nSe n\u00e3o voc\u00ea vai me perder\nPra sempre de verdade\n\nConfesso que cansei, eu nunca te enganei\nMas se voc\u00ea quiser tem sempre a primeira vez\n\nSou assim n\u00e3o vou mudar\nEssa \u00e9 minha verdade, e meu jeito de amar\nFa\u00e7a o que quiser de mim, fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser\nSe me quiser vai ser assim\nN\u00e3o do jeito que voc\u00ea quer\nSou assim n\u00e3o vou mudar\nEssa \u00e9 minha verdade, e meu jeito de amar\nFa\u00e7a o que quiser de mim\nEssa \u00e9 minha opini\u00e3o\nSe n\u00e3o acredita em mim t\u00e1 livre o meu cora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "625000",
                "likeCount": "23727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJLHdbkAAbNJ3jcgXXsw_HPaQoc",
            "id": "JNJnffmayY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T14:00:21Z",
                "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
                "title": "A ilus\u00e3o do LUXO",
                "description": "Acesse https://surfshark.com/atila para 4 meses extras de Surfshark por um pre\u00e7o imbat\u00edvel!\n\nRoteiro e apresenta\u00e7\u00e3o:\nAtila Iamarino  - Twitter @oatila\n            - Instagram @oatila\n\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nPaloma Sato\n\nComposi\u00e7\u00e3o de Imagens, Edi\u00e7\u00e3o, Anima\u00e7\u00e3o e Thumb:\nGiulia Donadio: Instagram: @giulia_donadio\n\nFontes:\n\nhttps://www.press.bmwgroup.com/global/article/detail/T0303244EN/bmw-group-to-build-future-mini-e-vehicles-in-china-with-great-wall-motor?language=en\nhttps://www.lepoint.fr/automobile/renault-nissan-cree-une-nouvelle-entreprise-avec-dongfeng-en-chine-29-08-2017-2152892_646.php#11\nhttps://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-leapmotor-start-production-small-ev-polish-stellantis-plant-2024-03-22/\nhttps://insideevs.uol.com.br/news/742145/toyota-bz7-eletrico-motor-byd/\nhttps://cnevpost.com/2022/12/19/buick-teases-electra-e5-suv-in-china/\nhttps://www.forbes.com/sites/arieladams/2014/07/31/the-few-big-companies-that-own-most-of-the-major-luxury-watch-brands/\nhttps://www.theverge.com/23522956/double-wristwatch-apple-watch-smartwatch-mechanical-quartz\nhttps://www.thetimes.com/article/apple-sells-more-watches-than-the-whole-of-switzerland-3cht2jzbr?region=global\nhttps://www.gearpatrol.com/watches/a214358/tourbillon-watches/\nhttps://www.maxim.com/rides/rimac-c-two-electric-hypercar-2018-3/\nhttps://www.roadandtrack.com/news/a37304155/rimac-nevera-quarter-mile-world-record/\nhttps://blogs.getty.edu/iris/royal-cavities-the-bitter-implications-of-sugar-consumption-in-early-modern-europe/\nhttps://g1.globo.com/fantastico/noticia/2014/02/moda-de-aparelhos-ortodonticos-pode-causar-danos-serios-aos-dentes.html\nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2016-01-28/tag-heuer-to-undercut-rivals-with-cheapest-swiss-tourbillon\n\nBrown, R. D. (1984). Revolution in Time: Clocks and the Making of the Modern World.\nDenny, M. (2010). The Tourbillon and How It Works [Applications of Control]. IEEE Control Systems Magazine, 30(3), 19-78.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNJnffmayY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNJnffmayY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNJnffmayY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNJnffmayY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNJnffmayY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atila Iamarino",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ilus\u00e3o do LUXO",
                    "description": "Acesse https://surfshark.com/atila para 4 meses extras de Surfshark por um pre\u00e7o imbat\u00edvel!\n\nRoteiro e apresenta\u00e7\u00e3o:\nAtila Iamarino  - Twitter @oatila\n            - Instagram @oatila\n\nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nPaloma Sato\n\nComposi\u00e7\u00e3o de Imagens, Edi\u00e7\u00e3o, Anima\u00e7\u00e3o e Thumb:\nGiulia Donadio: Instagram: @giulia_donadio\n\nFontes:\n\nhttps://www.press.bmwgroup.com/global/article/detail/T0303244EN/bmw-group-to-build-future-mini-e-vehicles-in-china-with-great-wall-motor?language=en\nhttps://www.lepoint.fr/automobile/renault-nissan-cree-une-nouvelle-entreprise-avec-dongfeng-en-chine-29-08-2017-2152892_646.php#11\nhttps://www.reuters.com/business/autos-transportation/chinas-leapmotor-start-production-small-ev-polish-stellantis-plant-2024-03-22/\nhttps://insideevs.uol.com.br/news/742145/toyota-bz7-eletrico-motor-byd/\nhttps://cnevpost.com/2022/12/19/buick-teases-electra-e5-suv-in-china/\nhttps://www.forbes.com/sites/arieladams/2014/07/31/the-few-big-companies-that-own-most-of-the-major-luxury-watch-brands/\nhttps://www.theverge.com/23522956/double-wristwatch-apple-watch-smartwatch-mechanical-quartz\nhttps://www.thetimes.com/article/apple-sells-more-watches-than-the-whole-of-switzerland-3cht2jzbr?region=global\nhttps://www.gearpatrol.com/watches/a214358/tourbillon-watches/\nhttps://www.maxim.com/rides/rimac-c-two-electric-hypercar-2018-3/\nhttps://www.roadandtrack.com/news/a37304155/rimac-nevera-quarter-mile-world-record/\nhttps://blogs.getty.edu/iris/royal-cavities-the-bitter-implications-of-sugar-consumption-in-early-modern-europe/\nhttps://g1.globo.com/fantastico/noticia/2014/02/moda-de-aparelhos-ortodonticos-pode-causar-danos-serios-aos-dentes.html\nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2016-01-28/tag-heuer-to-undercut-rivals-with-cheapest-swiss-tourbillon\n\nBrown, R. D. (1984). Revolution in Time: Clocks and the Making of the Modern World.\nDenny, M. (2010). The Tourbillon and How It Works [Applications of Control]. IEEE Control Systems Magazine, 30(3), 19-78."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163256",
                "likeCount": "19551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NH10fNcMZ8vVVWMEG3O-XLI9wYM",
            "id": "gEaostmtqKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T10:00:47Z",
                "channelId": "UC8_edR1f69s2R0O3JkmY1yQ",
                "title": "Sempre Unidos",
                "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nSempre Unidos \u00b7 EmillyVick \u00b7 Katlen \u00b7 Leozinn \u00b7 Void \u00b7 Robson Abreu\n\nSempre Unidos\n\n\u2117 2025 GM13 ENTRETENIMENTO LTDA\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Fred Aquino\nComposer: Cauan Matheus Martins Batistella\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEaostmtqKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEaostmtqKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEaostmtqKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEaostmtqKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEaostmtqKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmillyVick - Topic",
                "tags": [
                    "EmillyVick",
                    "Katlen",
                    "Leozinn",
                    "Void",
                    "Robson Abreu",
                    "Sempre Unidos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sempre Unidos",
                    "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nSempre Unidos \u00b7 EmillyVick \u00b7 Katlen \u00b7 Leozinn \u00b7 Void \u00b7 Robson Abreu\n\nSempre Unidos\n\n\u2117 2025 GM13 ENTRETENIMENTO LTDA\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Fred Aquino\nComposer: Cauan Matheus Martins Batistella\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272914",
                "likeCount": "10500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xuF2DxV7YeA-JxM-O1TLO8ig4rM",
            "id": "bDu_eT2K36Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T13:08:17Z",
                "channelId": "UCa2z1-KuJYbJ5cKHD_QUDoQ",
                "title": "Mod de TIRAR a PELINHA da Unha - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                "description": "oi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDu_eT2K36Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDu_eT2K36Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDu_eT2K36Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDu_eT2K36Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bDu_eT2K36Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A\u00e7\u00facar",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mod de TIRAR a PELINHA da Unha - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                    "description": "oi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171906",
                "likeCount": "2996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4y24emISw8B0TnPcNed1B1uRaU",
            "id": "ffOd4E55czg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O HAPPY ROUBOU O CARRO DO NICOLAS! HAPPY & ANGRY Ep.08",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffOd4E55czg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffOd4E55czg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffOd4E55czg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffOd4E55czg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffOd4E55czg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O HAPPY ROUBOU O CARRO DO NICOLAS! HAPPY & ANGRY Ep.08",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1010021",
                "likeCount": "22627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jwQfmz8_Vd8xN1Qyv9SKiPywMk",
            "id": "9WQwu-AOwb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UCFmfhSJh710VsP40D5qx0tg",
                "title": "Mc Dricka, Z\u00e9 Felipe, DG e Batid\u00e3o Stronda, DJ S2K - Vou Raspar Seu Bigodin / Tacar Fogo (Clipe)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Vou Raspar Seu Bigodin / Tacar Fogo\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Vou_Raspar_Seu_Bigodin_Tacar_Fogo\n\nFicha t\u00e9cnica \u2013 MC Dricka e Z\u00e9 Felipe l Vou Raspar seu Bigodin\nDire\u00e7\u00e3o: EZZU Studios\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Nanie Aguirre\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu\n1\u00b0 AC: Joao Vitor Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Nanie Aguirre \nCoordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Juliana Neri Roriz\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Reginaldo Rodrigues\nProdu\u00e7\u00e3o: Lara Bezerra\nProdu\u00e7\u00e3o: Glaupe Cabral\nChefe de Maquin\u00e1ria: Wesley Rezende\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Kaic Dias Finelon\nChefe da Eletrica: Judmar Costa\nFotografia Still: WCnoClick\nFigurino: Bia Boaventura\nMake e Hair: Jo\u00e3o Pedro Mendon\u00e7a\nCattering: Janine\nFaxineira: Eliana Aparecida\nGR6 FILMES \nCapta\u00e7\u00e3o: Wesley Lobo\nEquipe Som Livre:\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: Thais Souza, Clara Almeida e Isabela Albino\nCoordena\u00e7\u00e3o Musical: Gustavo Faria, Diana Bouth, Gregg Bordallo, Alexandre Fernandes, Andr\u00e9 Mattos, Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Felipe Leborato\n \nInscreva-se no canal:\nhttps://bit.ly/DrickaNoYouTube\n\nSiga MC Dricka nas redes sociais:\nFacebook: https://facebook.com/mcdricka\nTwitter: https://twitter.com/mcdricka13\nInstagram: https://instagram.com/mcdricka\nTiktok: https://tiktok.com/@mcdricka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WQwu-AOwb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WQwu-AOwb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WQwu-AOwb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WQwu-AOwb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WQwu-AOwb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Dricka",
                "tags": [
                    "dricka",
                    "mc",
                    "ritmo",
                    "dos",
                    "fluxos",
                    "funk",
                    "proibid\u00e3o",
                    "putaria",
                    "detona",
                    "drika"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mc Dricka, Z\u00e9 Felipe, DG e Batid\u00e3o Stronda, DJ S2K - Vou Raspar Seu Bigodin / Tacar Fogo (Clipe)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Vou Raspar Seu Bigodin / Tacar Fogo\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Vou_Raspar_Seu_Bigodin_Tacar_Fogo\n\nFicha t\u00e9cnica \u2013 MC Dricka e Z\u00e9 Felipe l Vou Raspar seu Bigodin\nDire\u00e7\u00e3o: EZZU Studios\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Nanie Aguirre\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu\n1\u00b0 AC: Joao Vitor Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Nanie Aguirre \nCoordena\u00e7\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o: Juliana Neri Roriz\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Reginaldo Rodrigues\nProdu\u00e7\u00e3o: Lara Bezerra\nProdu\u00e7\u00e3o: Glaupe Cabral\nChefe de Maquin\u00e1ria: Wesley Rezende\nAssistente de Maquin\u00e1ria: Kaic Dias Finelon\nChefe da Eletrica: Judmar Costa\nFotografia Still: WCnoClick\nFigurino: Bia Boaventura\nMake e Hair: Jo\u00e3o Pedro Mendon\u00e7a\nCattering: Janine\nFaxineira: Eliana Aparecida\nGR6 FILMES \nCapta\u00e7\u00e3o: Wesley Lobo\nEquipe Som Livre:\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: Thais Souza, Clara Almeida e Isabela Albino\nCoordena\u00e7\u00e3o Musical: Gustavo Faria, Diana Bouth, Gregg Bordallo, Alexandre Fernandes, Andr\u00e9 Mattos, Gisele Ara\u00fajo, Rodrigo Vieira, Felipe Leborato\n \nInscreva-se no canal:\nhttps://bit.ly/DrickaNoYouTube\n\nSiga MC Dricka nas redes sociais:\nFacebook: https://facebook.com/mcdricka\nTwitter: https://twitter.com/mcdricka13\nInstagram: https://instagram.com/mcdricka\nTiktok: https://tiktok.com/@mcdricka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503680",
                "likeCount": "9839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDUuWmhLnaciQceR2P7qq9aH4uc",
            "id": "0B7QWQ-thcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T22:16:28Z",
                "channelId": "UCiHQlpfJNnBBH5kTpYgGKsA",
                "title": "SHREK 5 \u00c9 REAL: AN\u00c1LISE DO PRIMEIRO TEASER! INACREDIT\u00c1VEL! - imaginago - #imaginews",
                "description": "imaginago comenta o pol\u00eamico teaser de Shrek 5, que ainda n\u00e3o saiu dublado, e que revelou o novo design dos personagens, incluindo a filha do Shrek e da Fiona que ter\u00e1 a voz da Zendaya.\n\n\ud83d\udc9c LOJA DO IMAGINAGO: https://www.lolja.com.br/imaginago \n\n\ud83e\udd78 VIRE IMAGIMEMBRO E RECEBA BENEF\u00cdCIOS: https://www.youtube.com/channel/UCiHQlpfJNnBBH5kTpYgGKsA/join\n\n\ud83d\ude31 CANAL CORTES DO IMAGINAGO: https://www.youtube.com/@CORTESdoimaginagoTV \n\n\ud83d\udc49 Tudo sobre anima\u00e7\u00f5es em um s\u00f3 lugar! Acesse imaginews.com.br \ud83c\udfac\ud83d\udd25\n\n\u274c CITADO NO V\u00cdDEO:\n\n\ud83d\udc49 LORDE FARQUAARD EM SHREK 5: https://youtu.be/gmRWUa_2mGs\n\n\ud83e\udd81 FALE COM O IMAGINAGO\n\u2713 instagram: @imaginagotv\n\u2713 twitter: @imaginago\n\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL\n\u2713 contato@likey.com.br\n\n\ud83c\udfa5 CR\u00c9DITOS\n\u2713 Edi\u00e7\u00e3o:  Creyative Media - @CreyativeMedia\n\u2713 Design da thumbnail: Artur Teixeira @teixeirartworks\n\u2713 M\u00fasica: Epidemic Sound\n\n#Shrek5 #Shrek #dreamworks #imaginago #imaginews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B7QWQ-thcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B7QWQ-thcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B7QWQ-thcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B7QWQ-thcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B7QWQ-thcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "imaginago",
                "tags": [
                    "shrek 5",
                    "shrek",
                    "dublado",
                    "trailer shrek 5",
                    "dreamworks",
                    "universal",
                    "imaginago",
                    "analise",
                    "trailer",
                    "teaser",
                    "jureg",
                    "design",
                    "mudou",
                    "gato de botas 2",
                    "lobo",
                    "vilao",
                    "lorde",
                    "farquaard",
                    "imaginews",
                    "noticia",
                    "fiona",
                    "gato",
                    "novo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHREK 5 \u00c9 REAL: AN\u00c1LISE DO PRIMEIRO TEASER! INACREDIT\u00c1VEL! - imaginago - #imaginews",
                    "description": "imaginago comenta o pol\u00eamico teaser de Shrek 5, que ainda n\u00e3o saiu dublado, e que revelou o novo design dos personagens, incluindo a filha do Shrek e da Fiona que ter\u00e1 a voz da Zendaya.\n\n\ud83d\udc9c LOJA DO IMAGINAGO: https://www.lolja.com.br/imaginago \n\n\ud83e\udd78 VIRE IMAGIMEMBRO E RECEBA BENEF\u00cdCIOS: https://www.youtube.com/channel/UCiHQlpfJNnBBH5kTpYgGKsA/join\n\n\ud83d\ude31 CANAL CORTES DO IMAGINAGO: https://www.youtube.com/@CORTESdoimaginagoTV \n\n\ud83d\udc49 Tudo sobre anima\u00e7\u00f5es em um s\u00f3 lugar! Acesse imaginews.com.br \ud83c\udfac\ud83d\udd25\n\n\u274c CITADO NO V\u00cdDEO:\n\n\ud83d\udc49 LORDE FARQUAARD EM SHREK 5: https://youtu.be/gmRWUa_2mGs\n\n\ud83e\udd81 FALE COM O IMAGINAGO\n\u2713 instagram: @imaginagotv\n\u2713 twitter: @imaginago\n\n\ud83d\udce9 CONTATO COMERCIAL\n\u2713 contato@likey.com.br\n\n\ud83c\udfa5 CR\u00c9DITOS\n\u2713 Edi\u00e7\u00e3o:  Creyative Media - @CreyativeMedia\n\u2713 Design da thumbnail: Artur Teixeira @teixeirartworks\n\u2713 M\u00fasica: Epidemic Sound\n\n#Shrek5 #Shrek #dreamworks #imaginago #imaginews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249114",
                "likeCount": "28141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "miDw0mlJg-72qQr0l6MtuPVJxcU",
            "id": "yVG55SDa2LY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T00:00:50Z",
                "channelId": "UCsRhzchPWM8w6fFTrp1Dv3A",
                "title": "Recayd Mob - Senta Pros Do Momento (feat Mc Igu, Dfideliz, Derek & J\u00c9) (prod. Lucas Spike)",
                "description": "A RECAYD MOB EST\u00c1 DE VOLTA!\n\n_____________\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rich V Freak\nAssistente e ilumina\u00e7\u00e3o: Rodrigo Verra\nEdi\u00e7\u00e3o / Cor / Finaliza\u00e7\u00e3o: Rich V Freak\nVFX: Markzprod\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Ykaro Lemes @ykarox_\nStyling: Rafael Jorge @errijorge\nAssist. de Styling: Kaue Guireli\n\n_____________\n\nAcompanhe as redes oficiais e fique ligado para mais informa\u00e7\u00f5es.\nInstagram: https://www.instagram.com/recayd/\nFacebook: https://www.facebook.com/recaydmob\nSpotify: https://sptfy.com/6P2u \nYouTube: https://www.youtube.com/c/RecaydMob",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVG55SDa2LY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVG55SDa2LY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVG55SDa2LY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVG55SDa2LY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVG55SDa2LY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Recayd Mob Official",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Recayd Mob - Senta Pros Do Momento (feat Mc Igu, Dfideliz, Derek & J\u00c9) (prod. Lucas Spike)",
                    "description": "A RECAYD MOB EST\u00c1 DE VOLTA!\n\n_____________\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rich V Freak\nAssistente e ilumina\u00e7\u00e3o: Rodrigo Verra\nEdi\u00e7\u00e3o / Cor / Finaliza\u00e7\u00e3o: Rich V Freak\nVFX: Markzprod\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Ykaro Lemes @ykarox_\nStyling: Rafael Jorge @errijorge\nAssist. de Styling: Kaue Guireli\n\n_____________\n\nAcompanhe as redes oficiais e fique ligado para mais informa\u00e7\u00f5es.\nInstagram: https://www.instagram.com/recayd/\nFacebook: https://www.facebook.com/recaydmob\nSpotify: https://sptfy.com/6P2u \nYouTube: https://www.youtube.com/c/RecaydMob"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236162",
                "likeCount": "28215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NRDeqnBe9HDW6jwNbTXK8I4umU4",
            "id": "4QxcdVrXfyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T20:00:05Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Um Filme Minecraft l Trailer Final",
                "description": "Prepare-se para a maior aventura j\u00e1 constru\u00edda. \u26cf\ufe0f #UmFilmeMinecraft 3 de abril - somente nos cinemas. \nPr\u00e9-venda a partir de 13 de mar\u00e7o.\n\nUm Filme Minecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos.  \nO filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d); Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar; Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d); e Jennifer Coolidge.\n\nBem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea em suas artes e habilidades, como tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos em seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, atrav\u00e9s de um misterioso portal, para Overworld: um bizarro e c\u00fabico pa\u00eds das maravilhas onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. Para voltar para casa, eles v\u00e3o ter que saber tudo deste mundo (al\u00e9m de proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) ao embarcar em uma miss\u00e3o m\u00e1gica na companhia de um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, o quinteto ser\u00e1 desafiado a ousar e se reconectar com as qualidades \u00fanicas que os fazem, cada um deles, extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real. \n\nJared Hess (\u201cNinety-Five Senses\u201d, \u201cNacho Libre: Tudo pela Crian\u00e7as\u201d), indicado ao Oscar, dirigiu Um Filme Minecraft a partir de um roteiro de Chris Bowman & Hubbel Palmer, Neil Widener & Gavin James, e Chris Galletta, com argumento de Allison Schroeder, Chris Bowman & Hubbel Palmer, baseado no videogame Minecraft. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson e Vu Bui, e Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza e Jon Spaihts s\u00e3o os produtores executivos. \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa do diretor Jared Ness atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui o diretor de fotografia indicado ao BAFTA, Enrique Chediak (\u201c127 Horas\u201d, \u201cTransformers: O Despertar das Feras\u201d); o designer de produ\u00e7\u00e3o vencedor do Oscar, Grant Major (\u201cO Senhor dos An\u00e9is: O Retorno do Rei\u201d, \u201cMegatubar\u00e3o\u201d); o editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detetive Pikachu\u201d, os filmes \u201cBorat\u201d); o supervisor de efeitos visuais vencedor do Oscar, Dan Lemmon (\u201cMogli: O Menino Lobo\u201d, \u201cBatman\u201d); a figurinista Amanda Neale (\u201cMegatubar\u00e3o\u201d, \u201cO Que Fazemos nas Sombras\u201d); e a diretora de elenco, Rachel Tenner.  Os supervisores musicais s\u00e3o Gabe Hilfer e Karyn Rachtman, e a trilha sonora foi composta por Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok\u201d, os filmes \u201cLEGO\u201d).\n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam e Mojang Studios, dirigida por Jared Hess, Um Filme Minecraft, que ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas Imax de todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e na China, pela Legendary East, com estreia no Brasil marcada para 3 de abril de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QxcdVrXfyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QxcdVrXfyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QxcdVrXfyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QxcdVrXfyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4QxcdVrXfyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Coming Soon",
                    "Danielle Brooks",
                    "Em Breve",
                    "Emma Myers",
                    "Eugene Hansen",
                    "Film",
                    "Filme",
                    "Filme Minecraft",
                    "Jack Black",
                    "Jared Hess",
                    "Jason Momoa",
                    "Jennifer Coolidge",
                    "Legendary Pictures",
                    "Live Action",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Filme Trailer",
                    "Minecraft Movie",
                    "Official Trailer",
                    "Trailer Oficial",
                    "Um Filme Minecraft",
                    "Video Game",
                    "WB",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Um Filme Minecraft l Trailer Final",
                    "description": "Prepare-se para a maior aventura j\u00e1 constru\u00edda. \u26cf\ufe0f #UmFilmeMinecraft 3 de abril - somente nos cinemas. \nPr\u00e9-venda a partir de 13 de mar\u00e7o.\n\nUm Filme Minecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos.  \nO filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d); Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar; Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d); e Jennifer Coolidge.\n\nBem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea em suas artes e habilidades, como tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos em seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, atrav\u00e9s de um misterioso portal, para Overworld: um bizarro e c\u00fabico pa\u00eds das maravilhas onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. Para voltar para casa, eles v\u00e3o ter que saber tudo deste mundo (al\u00e9m de proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) ao embarcar em uma miss\u00e3o m\u00e1gica na companhia de um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, o quinteto ser\u00e1 desafiado a ousar e se reconectar com as qualidades \u00fanicas que os fazem, cada um deles, extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real. \n\nJared Hess (\u201cNinety-Five Senses\u201d, \u201cNacho Libre: Tudo pela Crian\u00e7as\u201d), indicado ao Oscar, dirigiu Um Filme Minecraft a partir de um roteiro de Chris Bowman & Hubbel Palmer, Neil Widener & Gavin James, e Chris Galletta, com argumento de Allison Schroeder, Chris Bowman & Hubbel Palmer, baseado no videogame Minecraft. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson e Vu Bui, e Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza e Jon Spaihts s\u00e3o os produtores executivos. \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa do diretor Jared Ness atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui o diretor de fotografia indicado ao BAFTA, Enrique Chediak (\u201c127 Horas\u201d, \u201cTransformers: O Despertar das Feras\u201d); o designer de produ\u00e7\u00e3o vencedor do Oscar, Grant Major (\u201cO Senhor dos An\u00e9is: O Retorno do Rei\u201d, \u201cMegatubar\u00e3o\u201d); o editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detetive Pikachu\u201d, os filmes \u201cBorat\u201d); o supervisor de efeitos visuais vencedor do Oscar, Dan Lemmon (\u201cMogli: O Menino Lobo\u201d, \u201cBatman\u201d); a figurinista Amanda Neale (\u201cMegatubar\u00e3o\u201d, \u201cO Que Fazemos nas Sombras\u201d); e a diretora de elenco, Rachel Tenner.  Os supervisores musicais s\u00e3o Gabe Hilfer e Karyn Rachtman, e a trilha sonora foi composta por Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok\u201d, os filmes \u201cLEGO\u201d).\n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam e Mojang Studios, dirigida por Jared Hess, Um Filme Minecraft, que ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas Imax de todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e na China, pela Legendary East, com estreia no Brasil marcada para 3 de abril de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2143209",
                "likeCount": "26835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l4-PhqpW790HWoUedqjiV1fV4Ww",
            "id": "L2BWrvLef_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T03:25:22Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "LANCES EM TEMPO REAL DE BOTAFOGO X RACING PELA RECOPA SUL-AMERICANA\u00a0|\u00a0PAPO\u00a010",
                "description": "Acompanha os lances em tempo real do jogo de volta da Recopa Sul-Americana, entre Botafogo x Racing! O Glorioso vem com tudo querendo conquistar essa ta\u00e7a in\u00e9dita!\n\nAqui voc\u00ea acompanha em tempo real os principais lances de tudo que est\u00e1 rolando na Libertadores e Sul-Americana, pra voc\u00ea n\u00e3o ficar de fora de nada que acontece na rodada da Conmebol!\n\n#RecopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2BWrvLef_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2BWrvLef_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2BWrvLef_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2BWrvLef_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L2BWrvLef_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv paulistao",
                    "jogo botafogo",
                    "botafogo racing",
                    "assistir botafogo",
                    "racig botafogo",
                    "botafogo final",
                    "botafogo recopa",
                    "fogo recopa",
                    "fogao",
                    "botafogo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LANCES EM TEMPO REAL DE BOTAFOGO X RACING PELA RECOPA SUL-AMERICANA\u00a0|\u00a0PAPO\u00a010",
                    "description": "Acompanha os lances em tempo real do jogo de volta da Recopa Sul-Americana, entre Botafogo x Racing! O Glorioso vem com tudo querendo conquistar essa ta\u00e7a in\u00e9dita!\n\nAqui voc\u00ea acompanha em tempo real os principais lances de tudo que est\u00e1 rolando na Libertadores e Sul-Americana, pra voc\u00ea n\u00e3o ficar de fora de nada que acontece na rodada da Conmebol!\n\n#RecopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1617019",
                "likeCount": "19578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NMxl6IE7wCx1lI6XKnPvDc3y63M",
            "id": "Glz1FtQN0GQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T14:00:18Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "GINI VOLTOU A NAMORAR!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Glz1FtQN0GQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Glz1FtQN0GQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Glz1FtQN0GQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Glz1FtQN0GQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Glz1FtQN0GQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GINI VOLTOU A NAMORAR!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@Eujoaorezende\n@juliapimentel\n@gicardoni\n@vini.marioto\n@cauasouza_\n@anamosconi\n@joaoadur\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292247",
                "likeCount": "22343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ti5CaGdaPLvJ6GvDNAl7h9QUVYk",
            "id": "cAF_LpIGIOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T21:00:35Z",
                "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
                "title": "MEU CAMINHAO SOFREU UM GRAVE ACIDENTE \ud83d\ude2d DESTRUIU A FRENTE!",
                "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAF_LpIGIOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAF_LpIGIOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAF_LpIGIOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAF_LpIGIOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cAF_LpIGIOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Garcia YT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU CAMINHAO SOFREU UM GRAVE ACIDENTE \ud83d\ude2d DESTRUIU A FRENTE!",
                    "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281942",
                "likeCount": "27645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m0M0CNnL0mSnWbUHAUEAHR8Qrlk",
            "id": "1Ie0knRbrbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T21:00:07Z",
                "channelId": "UCRd1LNVq7Bu8yvNEJDt3MEA",
                "title": "Maria Mar\u00e7al - N\u00e3o Tem Como Dar Errado / DVD CURA",
                "description": "OU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DE \u00c1UDIO: https://skuta.site/naotemcomodarerrado\n\n\ud83d\udd1b INSCREVA-SE NO CANAL: https://workshow.site/maria\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1 SIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://instagram.com/mariamarcal\nhttps://www.facebook.com/mariamarcalmm\nhttps://www.tiktok.com/@mariamarcalmm\nhttps://twitter.com/mariamarcalmm\n\n\n- N\u00c3O TEM COMO DAR ERRADO \nCompositor: MISAIAS OLIVEIRA \n\nNoites n\u00e3o duram para sempre\nTempestade vem e logo vai\nAssusta mesmo, Eu sei\nMas por incr\u00edvel que pare\u00e7a isso \u00e9 normal\n\nChoro tamb\u00e9m \u00e9 como a noite\nAinda que demore, o dia logo vem\ntrazendo renovo esperan\u00e7a tamb\u00e9m\n\nN\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea n\u00e3o pode ver\nQue nada est\u00e1 acontecendo\nEle tem cuidado de tudo\nEle tem cuidado de tudo\n\nFaz tanto tempo que desanimou\nMas a promessa est\u00e1 de p\u00e9 est\u00e1 valendo\nEle tem cuidado de tudo\n\nDeus \u00e9 socorro bem presente\nEle \u00e9 Amigo em todo tempo\nN\u00e3o tem como dar errado\nN\u00e3o tem como dar errado\n\nDeus dar\u00e1 ordem aos Teus anjos para livrar\nE guardar seus passos\nN\u00e3o tem como dar errado\nN\u00e3o tem como dar errado\n\n\u00c9 imposs\u00edvel dar errado\nQuando Deus est\u00e1 ao nosso lado\n\nDeus te veste\nte sustenta\nDeus te protege\nEle n\u00e3o esquece",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ie0knRbrbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ie0knRbrbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ie0knRbrbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ie0knRbrbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ie0knRbrbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Mar\u00e7al",
                "tags": [
                    "maria mar\u00e7al",
                    "maria mar\u00e7al oficial",
                    "cantora maria mar\u00e7al"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Mar\u00e7al - N\u00e3o Tem Como Dar Errado / DVD CURA",
                    "description": "OU\u00c7A NAS PLATAFORMAS DE \u00c1UDIO: https://skuta.site/naotemcomodarerrado\n\n\ud83d\udd1b INSCREVA-SE NO CANAL: https://workshow.site/maria\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb1 SIGA NAS REDES SOCIAIS: \nhttps://instagram.com/mariamarcal\nhttps://www.facebook.com/mariamarcalmm\nhttps://www.tiktok.com/@mariamarcalmm\nhttps://twitter.com/mariamarcalmm\n\n\n- N\u00c3O TEM COMO DAR ERRADO \nCompositor: MISAIAS OLIVEIRA \n\nNoites n\u00e3o duram para sempre\nTempestade vem e logo vai\nAssusta mesmo, Eu sei\nMas por incr\u00edvel que pare\u00e7a isso \u00e9 normal\n\nChoro tamb\u00e9m \u00e9 como a noite\nAinda que demore, o dia logo vem\ntrazendo renovo esperan\u00e7a tamb\u00e9m\n\nN\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea n\u00e3o pode ver\nQue nada est\u00e1 acontecendo\nEle tem cuidado de tudo\nEle tem cuidado de tudo\n\nFaz tanto tempo que desanimou\nMas a promessa est\u00e1 de p\u00e9 est\u00e1 valendo\nEle tem cuidado de tudo\n\nDeus \u00e9 socorro bem presente\nEle \u00e9 Amigo em todo tempo\nN\u00e3o tem como dar errado\nN\u00e3o tem como dar errado\n\nDeus dar\u00e1 ordem aos Teus anjos para livrar\nE guardar seus passos\nN\u00e3o tem como dar errado\nN\u00e3o tem como dar errado\n\n\u00c9 imposs\u00edvel dar errado\nQuando Deus est\u00e1 ao nosso lado\n\nDeus te veste\nte sustenta\nDeus te protege\nEle n\u00e3o esquece"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191973",
                "likeCount": "13380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YydZC4Jy80xwxZKD17zqLCwMU-4",
            "id": "OD55NHSUXIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T22:51:07Z",
                "channelId": "UCNl_i-ggJbZNyOLlhE7yyhw",
                "title": "Ministro Alexandre de Moraes responde a Trump e diz que Brasil deixou de ser col\u00f4nia em 1822",
                "description": "O ministro Alexandre de Moraes respondeu hoje o post do governo Trump e disse que Brasil deixou de ser col\u00f4nia em 1822. Pela manh\u00e3, ele recebeu apoio do colega Fl\u00e1vio Dino. Ontem, um \u00f3rg\u00e3o ligado a diplomacia americana contestou o bloqueio de redes sociais do pa\u00eds por parte das autoridades brasileiras.\n\nFoto: Fabio Rodrigues-Pozzebom/ Ag\u00eancia Brasil\n\nJ\u00e1 conhece as outras redes sociais do #JornalDaGazeta? Anote a\u00ed:\n\nSite: http://www.tvgazeta.com.br/jornaldagazeta\nFacebook: https://www.facebook.com/jornaldagazeta \nTikTok: https://tiktok.com/@jornaldagazeta\nInstagram: https://www.instagram.com/jornaldagazeta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OD55NHSUXIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OD55NHSUXIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OD55NHSUXIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OD55NHSUXIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OD55NHSUXIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jornal da Gazeta",
                "tags": [
                    "jornalismo",
                    "pol\u00edtica",
                    "brasil",
                    "jornal da gazeta",
                    "noticias",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "noticias sobre s\u00e3o paulo",
                    "previs\u00e3o do tempo",
                    "economia;"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ministro Alexandre de Moraes responde a Trump e diz que Brasil deixou de ser col\u00f4nia em 1822",
                    "description": "O ministro Alexandre de Moraes respondeu hoje o post do governo Trump e disse que Brasil deixou de ser col\u00f4nia em 1822. Pela manh\u00e3, ele recebeu apoio do colega Fl\u00e1vio Dino. Ontem, um \u00f3rg\u00e3o ligado a diplomacia americana contestou o bloqueio de redes sociais do pa\u00eds por parte das autoridades brasileiras.\n\nFoto: Fabio Rodrigues-Pozzebom/ Ag\u00eancia Brasil\n\nJ\u00e1 conhece as outras redes sociais do #JornalDaGazeta? Anote a\u00ed:\n\nSite: http://www.tvgazeta.com.br/jornaldagazeta\nFacebook: https://www.facebook.com/jornaldagazeta \nTikTok: https://tiktok.com/@jornaldagazeta\nInstagram: https://www.instagram.com/jornaldagazeta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182629",
                "likeCount": "5989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eHqHVHAWXBfleR6LytKjcNrvYO4",
            "id": "pGGlJwLYel8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T07:45:04Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Tracking events is now easier than ever in Hay Day!",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=8e608660-8d98-42ed-a44d-78819beecfb0\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tracking events is now easier than ever in Hay Day!",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=8e608660-8d98-42ed-a44d-78819beecfb0\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941040",
                "likeCount": "18743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t7RGJ9ML0D3eyF0Y21Chao3SxqU",
            "id": "N-Co_2dB5K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T22:00:28Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "ELA EST\u00c1 GR\u00c1VIDA!!! REVELAMOS...",
                "description": "Baixe o Opera no link https://opr.as/Opera-browser-CamilaLoures e tenha tudo de melhor que um navegador pode oferecer\u00a0;)\n#Publi\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Co_2dB5K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Co_2dB5K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Co_2dB5K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Co_2dB5K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-Co_2dB5K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELA EST\u00c1 GR\u00c1VIDA!!! REVELAMOS...",
                    "description": "Baixe o Opera no link https://opr.as/Opera-browser-CamilaLoures e tenha tudo de melhor que um navegador pode oferecer\u00a0;)\n#Publi\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520005",
                "likeCount": "44627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RrKMa6mXZddZNTSRPjIOoCuKNio",
            "id": "1CAadS3iaWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:00:04Z",
                "channelId": "UCnMrFH0xuvWQSHCscGFV9Gw",
                "title": "BURR\u00c3O NO CARNAVAL | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                "description": "Bem-vindos e bem-vindas ao desfile da escola de samba \u201cAcad\u00eamicos do Burr\u00e3o\u201d, que traz como tema principal o respeito ao pr\u00f3ximo e \u00e0 natureza, e nos ensina, com muito samba e bom humor, como combater a hipocrisia da vida!!!! Assista \u201cBurr\u00e3o no Carnaval\u201d e compartilhe esse desfile de felicidade, amor e respeito ao pr\u00f3ximo!!! Valeu!!!!!\n\nIngressos para o show EMBRULHA O VIVO:\nhttps://linktr.ee/embrulhapraviagem?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaZ0_-Nz0SLY16ZW-fn0HI1svVb61BBwC_Y18psFd3h_P7qcLz7l3HinuwM_aem_U3k0I3GmFHs_O0WNabPkLw\n\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\nBreshow Fantasias\n\n\ud83c\udfac  D\u00e1 uma olhada nas nossas playlists cheias de conte\u00fado divertido!\n\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio e v\u00e1rios outros personagens. Bora l\u00e1 conferir!\n\n#EmbrulhaPraViagem #Burr\u00e3o #Carnaval2025 #SambaEnredo #Nada\u00c9OQueParece",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1CAadS3iaWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1CAadS3iaWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1CAadS3iaWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1CAadS3iaWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1CAadS3iaWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Embrulha Pra Viagem",
                "tags": [
                    "burr\u00e3o carnaval",
                    "humor carnaval",
                    "esquete engra\u00e7ada",
                    "com\u00e9dia brasileira",
                    "fernando burr\u00e3o",
                    "acad\u00eamicos do burr\u00e3o",
                    "samba enredo",
                    "humor 2025",
                    "carnaval 2025",
                    "nada \u00e9 o que parece",
                    "carro el\u00e9trico humor",
                    "piracema engra\u00e7ada",
                    "material recicl\u00e1vel",
                    "embrulha pra viagem",
                    "burr\u00e3o humor"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BURR\u00c3O NO CARNAVAL | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                    "description": "Bem-vindos e bem-vindas ao desfile da escola de samba \u201cAcad\u00eamicos do Burr\u00e3o\u201d, que traz como tema principal o respeito ao pr\u00f3ximo e \u00e0 natureza, e nos ensina, com muito samba e bom humor, como combater a hipocrisia da vida!!!! Assista \u201cBurr\u00e3o no Carnaval\u201d e compartilhe esse desfile de felicidade, amor e respeito ao pr\u00f3ximo!!! Valeu!!!!!\n\nIngressos para o show EMBRULHA O VIVO:\nhttps://linktr.ee/embrulhapraviagem?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaZ0_-Nz0SLY16ZW-fn0HI1svVb61BBwC_Y18psFd3h_P7qcLz7l3HinuwM_aem_U3k0I3GmFHs_O0WNabPkLw\n\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia: Philip Silveira\nEdi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Henrique\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nFantasia do Burr\u00e3o cedida pela Breshow Fantasias\nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nPadaria Big Bread Prime\nBreshow Fantasias\n\n\ud83c\udfac  D\u00e1 uma olhada nas nossas playlists cheias de conte\u00fado divertido!\n\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio e v\u00e1rios outros personagens. Bora l\u00e1 conferir!\n\n#EmbrulhaPraViagem #Burr\u00e3o #Carnaval2025 #SambaEnredo #Nada\u00c9OQueParece"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330370",
                "likeCount": "34653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a9Tlx5qQ23uVvuFl6Ic5qM54UlI",
            "id": "yZMbCtU3VXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T03:00:06Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Ela S\u00f3 Pensa em Sexo (prod. Portugal no Beat, Pedro Lotto, Caio Passos)",
                "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Pedro Lotto, Caio Passos\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZMbCtU3VXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZMbCtU3VXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZMbCtU3VXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZMbCtU3VXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yZMbCtU3VXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "matue",
                    "album matue",
                    "teto",
                    "album teto",
                    "poze",
                    "mc Poze do rodo",
                    "30praum",
                    "djonga",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "cabelinho",
                    "vida louca",
                    "trap rj",
                    "assault",
                    "poesia acustica",
                    "balao",
                    "vida cara",
                    "album vida cara",
                    "balao 2",
                    "orochi trippie red"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Ela S\u00f3 Pensa em Sexo (prod. Portugal no Beat, Pedro Lotto, Caio Passos)",
                    "description": "Ou\u00e7a #MIXTAPECHIRO em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/mixtapechiro\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Pedro Lotto, Caio Passos\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146837",
                "likeCount": "11723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OrTJB7miNTOXn9Wl8Hg1PTPq1o0",
            "id": "acGmAUSMyW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "A LEIA FURAC\u00c3O EST\u00c1 GR\u00c1VIDA !!! *Quem \u00e9 o pai ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acGmAUSMyW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acGmAUSMyW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acGmAUSMyW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/acGmAUSMyW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A LEIA FURAC\u00c3O EST\u00c1 GR\u00c1VIDA !!! *Quem \u00e9 o pai ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1493203",
                "likeCount": "22776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NEFgSFKOr68aNuIiWrYiZqGuJZQ",
            "id": "5oPQGG92x3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:00:09Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FUGIMOS DE 100 PSICOPATAS POR 24 HORAS *Grupo dos Rosa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oPQGG92x3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oPQGG92x3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oPQGG92x3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5oPQGG92x3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUGIMOS DE 100 PSICOPATAS POR 24 HORAS *Grupo dos Rosa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2375877",
                "likeCount": "35994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QsrmqdXZ9gWfqIPm-Xym2SieXOQ",
            "id": "AnqdT1V9cVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T00:00:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "Os Progresso Vai Fluir - Mc Ig, Ryan SP, Neguinho PRT, Traplaudo, Lele JP, Marks, Luuky, Ice Blue",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"Os Progresso Vai Fluir\", de Mc Ig, Ryan SP, Neguinho PRT, Traplaudo, Lele JP, Marks, Luuky, Ice Blue com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Murillo e LT no Beat, Hyago e Fepache \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/OsProgressoVaiFluir\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig.reserva  \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: Os Progressos Vai Fluir       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Ryan SP, Neguinho PRT, Traplaudo, Lele JP, Marks, Luuky, Ice Blue \nProdutor Musical: Djs Murillo e LT no Beat, Hyago e Fepache\n\nInstagram: @mcig.reserva \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnqdT1V9cVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnqdT1V9cVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnqdT1V9cVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnqdT1V9cVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnqdT1V9cVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Os Progresso Vai Fluir - Mc Ig, Ryan SP, Neguinho PRT, Traplaudo, Lele JP, Marks, Luuky, Ice Blue",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"Os Progresso Vai Fluir\", de Mc Ig, Ryan SP, Neguinho PRT, Traplaudo, Lele JP, Marks, Luuky, Ice Blue com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Murillo e LT no Beat, Hyago e Fepache \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: lnk.to/OsProgressoVaiFluir\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig.reserva  \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: Os Progressos Vai Fluir       \nInt\u00e9rpretes: Mc Ig, Ryan SP, Neguinho PRT, Traplaudo, Lele JP, Marks, Luuky, Ice Blue \nProdutor Musical: Djs Murillo e LT no Beat, Hyago e Fepache\n\nInstagram: @mcig.reserva \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469479",
                "likeCount": "26772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_I0R7Q0PncovW7WIw-ny6Q2OaBo",
            "id": "5tYYL8Jkewg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T15:20:06Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b ENDRICK DECIDE, CORINTHIANS PASSA NO SUFOCO, FLU 8x0 (e mais!) | Par\u00f3dia Do Job",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Do Job\" de Grelo. Uma semana RECHEADA de acontecimentos que n\u00e3o tinham como passar batidos. Gol decisivo de Endrick pelo Real Madrid na Copa del Rey, 4x4 do Bar\u00e7a e Atleti, Botafogo vice pro Racing na Recopa, classifica\u00e7\u00e3o do Bahia e do Corinthians pra pr\u00f3xima fase da Libertaodores, 8x0 do Flu... Confere a\u00ed!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Singer! Karaok\u00ea\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=pwZGkF4Z49g\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Endrick: CORDON PRESS / Alamy Stock Photo\n- Foto Raphinha: ZUMA Press, Inc. / Alamy Stock Photo\n- Foto Igor Jesus: Andr\u00c3\u00a9 Fabiano/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Yuri Alberto: Liamara Polli/Agif/Gazeta Press\n- Foto Cano: Maxi Franzoi/Agif/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Cannobio (0'11\"):Fernando Torres/Agif/Gazeta Press\n- Foto Endrick (0'12\", 0'58\", 1'05\"):CORDON PRESS / Alamy Stock Photo\n- Foto Racing (0'27\"): Thiago Mendes/W9 PRESS/GAZETAPRESS\n- Foto Racing (0'29\"): Thiago Mendes/W9 PRESS/GAZETAPRESS\n- Foto Racing (0'34\"): Delmiro Junior/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Cannobio (0'41\"): Alexandre Dur\u00e3o/Zimel Press/Gazeta Press\n- Foto Cavani (1'15\")::Andre Fabiano/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto The Strongest (1'44\"): Walmir Cirne/Agif/Gazeta Press\n- Foto The Strongest (1'46\"): Jhony Pinho/Agif/Gazeta Press\n- Foto Bahia (1'51): Reprodu\u00e7\u00e3o: Twitter\n- Foto Universidad Central (1'58): Anderson Lira/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Universidad Central (2'04): Victor Froes/Ag\u00eancia F8/Gazeta Press\n- Foto Universidad Central (2'06): Anderson Lira/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Hugo (2'09):  Peter Leone/O Fotografico/Gazeta Press\n- Foto Yuri Alberto (2'18):Ronaldo Barreto/Thenews2/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nVoltei...\n\u00c9 o giro\n\u00c9 o giro\n\nQue semana cheia de jog\u00e3o\nTu quer 8 gols? Toma duas partida\nEndrickim deu play na Copa do Rei\nE Yuri, o protagonista, bb\nO homi voltou\n\nBota virou o \u00cdbis, t\u00e1 pior que a morte\nSe n\u00e3o fosse o John seria uns 8 ou mais\nO novo lema \u00e9 tempo de sofrimento e de tomar pau\nPerdeu at\u00e9 dente e agora a Recopa que foi de F\n\nJ\u00e1 o Flu deu um baile, atropelou, pensa num sacode\n8x0 \u00e9 mais que um show, \u00e9 placar de outro esporte\nComo \u00e9 que pode? Sip\u00e1 foi trote\nE em vez do Mano era o Carlo Ancelloti\n\nPois no Real algu\u00e9m escalou o Endrick, que sorte\nE o Carletto eu sei que n\u00e3o foi, ele n\u00e3o bota o Bobby\nNosso fiote desceu o chicote\nSe tiver mais chance, o Mbapp\u00e9 perde a 9\n\nCopa do Rei? H\u00e3... Copa do Endrick!\nSenta o dedo (no like)\n\nNa La Bombonera, uma multid\u00e3o\nS\u00f3 pra ver o Cavani e uma furada linda\nNem o pr\u00f3prio Deivid ia perder\nCavani, d\u00e1 tchau pra Liberta, bb\nYuri Albertou (se bem que o Yuri agora \u00e9 rei de novo)\n\nShow de vira-vira, Bar\u00e7a e Atleti foi top\nAulas do Raphinha, 4x4, meu pai\nTeve gol do Lewa, Alvarez, Pedri e passe do Yamal\nNem cabe na letra tudo que teve nesse rol\u00e9\n\nE o cl\u00e3 de a\u00e7o, ele atropelou, sapecou o chicote\nO The Strongest era ca\u00f4, s\u00f3 o nome que \u00e9 forte\nMas \u00e9 fracote, como \u00e9 que pode?\nCom o trio PAL, esse Bahia n\u00e3o \u00e9 mole\n\nCl\u00e3 do Depay quase que infartou e foi de Drake e Josh\nOs ti\u00e3o do g\u00e1s pique Ballon d'Or, jogaram em modo god\nComo \u00e9 que pode? Com esse uniforme\nTipo um abad\u00e1 fazer o Tim\u00e3o suar forte\n\nAs butterfly o Hugo ca\u00e7ou, mas t\u00e1 ok, meu br\u00f3di\nFicou ruim foi pra quem secou, Tim\u00e3o t\u00e1 bem de 9\nO homi resolve, Yuri \u00e9 o bode\nPode deslizar, ele d\u00e1 conta do job\n\nSofrido, mas o Tim\u00e3o passou, ai, ai\n\nFoi o fervo, absurdo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tYYL8Jkewg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tYYL8Jkewg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tYYL8Jkewg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tYYL8Jkewg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tYYL8Jkewg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "gol endrick real madrid",
                    "botafogo recopa",
                    "botafogo racing",
                    "gol yuri alberto",
                    "corinthians libertadores",
                    "barcelona 4x4 atletico de madrid",
                    "fluminense 8x0 \u00e1guia",
                    "bahia 3x0 the strongest",
                    "bahia libertadores",
                    "par\u00f3dia corinthians",
                    "resum\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "german cano",
                    "noticias futebol",
                    "do job grelo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b ENDRICK DECIDE, CORINTHIANS PASSA NO SUFOCO, FLU 8x0 (e mais!) | Par\u00f3dia Do Job",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Do Job\" de Grelo. Uma semana RECHEADA de acontecimentos que n\u00e3o tinham como passar batidos. Gol decisivo de Endrick pelo Real Madrid na Copa del Rey, 4x4 do Bar\u00e7a e Atleti, Botafogo vice pro Racing na Recopa, classifica\u00e7\u00e3o do Bahia e do Corinthians pra pr\u00f3xima fase da Libertaodores, 8x0 do Flu... Confere a\u00ed!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Singer! Karaok\u00ea\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=pwZGkF4Z49g\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Endrick: CORDON PRESS / Alamy Stock Photo\n- Foto Raphinha: ZUMA Press, Inc. / Alamy Stock Photo\n- Foto Igor Jesus: Andr\u00c3\u00a9 Fabiano/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Yuri Alberto: Liamara Polli/Agif/Gazeta Press\n- Foto Cano: Maxi Franzoi/Agif/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Cannobio (0'11\"):Fernando Torres/Agif/Gazeta Press\n- Foto Endrick (0'12\", 0'58\", 1'05\"):CORDON PRESS / Alamy Stock Photo\n- Foto Racing (0'27\"): Thiago Mendes/W9 PRESS/GAZETAPRESS\n- Foto Racing (0'29\"): Thiago Mendes/W9 PRESS/GAZETAPRESS\n- Foto Racing (0'34\"): Delmiro Junior/Photo Premium/Gazeta Press\n- Foto Cannobio (0'41\"): Alexandre Dur\u00e3o/Zimel Press/Gazeta Press\n- Foto Cavani (1'15\")::Andre Fabiano/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto The Strongest (1'44\"): Walmir Cirne/Agif/Gazeta Press\n- Foto The Strongest (1'46\"): Jhony Pinho/Agif/Gazeta Press\n- Foto Bahia (1'51): Reprodu\u00e7\u00e3o: Twitter\n- Foto Universidad Central (1'58): Anderson Lira/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Universidad Central (2'04): Victor Froes/Ag\u00eancia F8/Gazeta Press\n- Foto Universidad Central (2'06): Anderson Lira/C\u00f3digo19/Gazeta Press\n- Foto Hugo (2'09):  Peter Leone/O Fotografico/Gazeta Press\n- Foto Yuri Alberto (2'18):Ronaldo Barreto/Thenews2/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nVoltei...\n\u00c9 o giro\n\u00c9 o giro\n\nQue semana cheia de jog\u00e3o\nTu quer 8 gols? Toma duas partida\nEndrickim deu play na Copa do Rei\nE Yuri, o protagonista, bb\nO homi voltou\n\nBota virou o \u00cdbis, t\u00e1 pior que a morte\nSe n\u00e3o fosse o John seria uns 8 ou mais\nO novo lema \u00e9 tempo de sofrimento e de tomar pau\nPerdeu at\u00e9 dente e agora a Recopa que foi de F\n\nJ\u00e1 o Flu deu um baile, atropelou, pensa num sacode\n8x0 \u00e9 mais que um show, \u00e9 placar de outro esporte\nComo \u00e9 que pode? Sip\u00e1 foi trote\nE em vez do Mano era o Carlo Ancelloti\n\nPois no Real algu\u00e9m escalou o Endrick, que sorte\nE o Carletto eu sei que n\u00e3o foi, ele n\u00e3o bota o Bobby\nNosso fiote desceu o chicote\nSe tiver mais chance, o Mbapp\u00e9 perde a 9\n\nCopa do Rei? H\u00e3... Copa do Endrick!\nSenta o dedo (no like)\n\nNa La Bombonera, uma multid\u00e3o\nS\u00f3 pra ver o Cavani e uma furada linda\nNem o pr\u00f3prio Deivid ia perder\nCavani, d\u00e1 tchau pra Liberta, bb\nYuri Albertou (se bem que o Yuri agora \u00e9 rei de novo)\n\nShow de vira-vira, Bar\u00e7a e Atleti foi top\nAulas do Raphinha, 4x4, meu pai\nTeve gol do Lewa, Alvarez, Pedri e passe do Yamal\nNem cabe na letra tudo que teve nesse rol\u00e9\n\nE o cl\u00e3 de a\u00e7o, ele atropelou, sapecou o chicote\nO The Strongest era ca\u00f4, s\u00f3 o nome que \u00e9 forte\nMas \u00e9 fracote, como \u00e9 que pode?\nCom o trio PAL, esse Bahia n\u00e3o \u00e9 mole\n\nCl\u00e3 do Depay quase que infartou e foi de Drake e Josh\nOs ti\u00e3o do g\u00e1s pique Ballon d'Or, jogaram em modo god\nComo \u00e9 que pode? Com esse uniforme\nTipo um abad\u00e1 fazer o Tim\u00e3o suar forte\n\nAs butterfly o Hugo ca\u00e7ou, mas t\u00e1 ok, meu br\u00f3di\nFicou ruim foi pra quem secou, Tim\u00e3o t\u00e1 bem de 9\nO homi resolve, Yuri \u00e9 o bode\nPode deslizar, ele d\u00e1 conta do job\n\nSofrido, mas o Tim\u00e3o passou, ai, ai\n\nFoi o fervo, absurdo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279010",
                "likeCount": "17035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rbEvXpQgaJ2xu9KcXDvfP4pc8xE",
            "id": "IdsrZRe7RTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T15:00:22Z",
                "channelId": "UC8D_dpBTc_iSF4VeVb5xO5Q",
                "title": "Anitta abre casa de 1,5 mil m\u00b2 no Rio de Janeiro | CASA VOGUE",
                "description": "Pop star do pa\u00eds com a maior proje\u00e7\u00e3o internacional, a cantora Anitta abra\u00e7a diferentes Brasis em sua nova casa no Rio de Janeiro, projetada pelo Studio Roca. Confira todos os detalhes!\n\n::: Inscreva-se no nosso canal::: http://bit.ly/CasaVoguenoYT\r\n\r\nAcompanhe a Casa Vogue\r\nhttp://www.casavogue.com.br\r\nhttps://www.facebook.com/casavoguebrasil\r\nhttps://www.instagram.com/casavoguebrasil\r\nhttps://br.pinterest.com/casavoguebrasil/\r\n\r\nBAIXE O APP DA CASA VOGUE: http://app.casavogue.globo.com\r\nBAIXE O APP DA GLOBO MAIS: http://app.globomais.globo.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdsrZRe7RTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdsrZRe7RTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdsrZRe7RTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdsrZRe7RTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IdsrZRe7RTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Casa Vogue Brasil",
                "tags": [
                    "casa vogue",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "interiores",
                    "anitta",
                    "casa anitta",
                    "casa vogue anitta",
                    "anitta casa vogue",
                    "tour anitta vogue",
                    "tour anitta casa vogue",
                    "anitta vogue",
                    "mans\u00e3o anitta",
                    "mansao anitta",
                    "onde anitta mora",
                    "casa da anitta"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Anitta abre casa de 1,5 mil m\u00b2 no Rio de Janeiro | CASA VOGUE",
                    "description": "Pop star do pa\u00eds com a maior proje\u00e7\u00e3o internacional, a cantora Anitta abra\u00e7a diferentes Brasis em sua nova casa no Rio de Janeiro, projetada pelo Studio Roca. Confira todos os detalhes!\n\n::: Inscreva-se no nosso canal::: http://bit.ly/CasaVoguenoYT\r\n\r\nAcompanhe a Casa Vogue\r\nhttp://www.casavogue.com.br\r\nhttps://www.facebook.com/casavoguebrasil\r\nhttps://www.instagram.com/casavoguebrasil\r\nhttps://br.pinterest.com/casavoguebrasil/\r\n\r\nBAIXE O APP DA CASA VOGUE: http://app.casavogue.globo.com\r\nBAIXE O APP DA GLOBO MAIS: http://app.globomais.globo.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1514626",
                "likeCount": "75449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lTfvWlzOKWrmya--lbpskEVIIIo",
            "id": "9Ou_dO2FKSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "VASCO X FLAMENGO, S\u00c3O BERNARDO X PALMEIRAS E RODADA DA NBA -  AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Vasco x Flamengo e S\u00e3o Bernardo x Palmeiras. Nos jogos da NBA, Eduardo Bar\u00e3o traz todas as informa\u00e7\u00f5es de Oklahoma City Thunder x Houston Rockets e Charlotte Hornets x Golden State Warriors.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Vasco #Flamengo #Palmeiras #S\u00e3oBernardo #CampeonatoCarioca #CampeonatoPaulista #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ou_dO2FKSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ou_dO2FKSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ou_dO2FKSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ou_dO2FKSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Ou_dO2FKSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "vasco x flamengo",
                    "pr\u00e9 jogo vasco x flamengo",
                    "vasco x flamengo ao vivo",
                    "odds vasco x flamengo",
                    "melhores odds vasco x flamengo",
                    "melhores odds hoje",
                    "em quem apostar hoje",
                    "s\u00e3o bernardo x palmeiras",
                    "pr\u00e9 jogo s\u00e3o bernardo x palmeiras",
                    "odds s\u00e3o bernardo x palmeiras",
                    "melhores odds s\u00e3o bernardo x palmeiras",
                    "nba hoje",
                    "mehores odds nba",
                    "odds nba",
                    "s\u00e3o bernardo x palmeiras pr\u00e9 jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VASCO X FLAMENGO, S\u00c3O BERNARDO X PALMEIRAS E RODADA DA NBA -  AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Vasco x Flamengo e S\u00e3o Bernardo x Palmeiras. Nos jogos da NBA, Eduardo Bar\u00e3o traz todas as informa\u00e7\u00f5es de Oklahoma City Thunder x Houston Rockets e Charlotte Hornets x Golden State Warriors.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #Vasco #Flamengo #Palmeiras #S\u00e3oBernardo #CampeonatoCarioca #CampeonatoPaulista #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113188",
                "likeCount": "214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQTu51ijtxoggkW3W47dIQMpgcY",
            "id": "HbXueiGodi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "TRANSFORMEI MEU CYBERTRUCK EM UM BARCO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbXueiGodi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbXueiGodi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbXueiGodi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbXueiGodi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbXueiGodi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMEI MEU CYBERTRUCK EM UM BARCO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1485237",
                "likeCount": "25886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q0nL2ykvYUXtWntYcsi3wfxN4Vg",
            "id": "oV5gbcS17To",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T13:41:42Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "MEU DRAG\u00c3O APRENDEU A VOAR NO MINECRAFT #3.36",
                "description": "\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udcd6 MEU LIVRO EST\u00c1 ESPERANDO POR VOC\u00ca!\nConhe\u00e7a minha obra e mergulhe em uma leitura \u00fanica: https://amzn.to/3Bgy5qT\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\n\u2728 LEITURAS DO M\u00caS \u2013 ENTRE NESSA JORNADA LITER\u00c1RIA!\n\n\ud83d\udcda Descubra hist\u00f3rias incr\u00edveis para cada m\u00eas! \u2728\n\n\ud83d\udd25 Mar\u00e7o: Velhos Demais para Morrer \u2013 Uma trama instigante sobre envelhecer, resistir e desafiar o tempo. \ud83d\udc49 https://amzn.to/4hNNqQd\n\ud83c\udf35 Fevereiro: A Cabe\u00e7a do Santo \u2013 Mist\u00e9rios e magia no sert\u00e3o brasileiro em um conto fascinante. \ud83d\udc49 https://amzn.to/4gbYxAG\n\ud83d\udd0d Janeiro: Solit\u00e1ria \u2013 Uma hist\u00f3ria envolvente sobre investiga\u00e7\u00e3o, elucida\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o pessoal. \ud83d\udc49 https://amzn.to/3ZLTqBc\n\ud83c\udfac Dezembro: Ainda Estou Aqui \u2013 O emocionante livro que inspirou o filme. Uma leitura imperd\u00edvel! \ud83d\udc49 https://amzn.to/3V0Nl2m\n\u26a1 Novembro: Frankenstein \u2013 O cl\u00e1ssico atemporal que moldou a fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e o terror. \ud83d\udc49 https://amzn.to/3YuDSCh\n\ud83e\udda0 Setembro: Corpos Secos \u2013 Um thriller impactante sobre epidemias e a luta pela sobreviv\u00eancia. \ud83d\udc49 https://amzn.to/4evAexh\n\ud83d\udd25 Agosto: Fahrenheit 451 \u2013 Uma distopia marcante sobre censura, controle e o poder dos livros. \ud83d\udc49 https://amzn.to/3TzNR6n\n\n\ud83d\udcd6 Qual desses livros te deixou mais curioso? Comente abaixo! \u2b07\ufe0f\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV5gbcS17To/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV5gbcS17To/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV5gbcS17To/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV5gbcS17To/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oV5gbcS17To/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU DRAG\u00c3O APRENDEU A VOAR NO MINECRAFT #3.36",
                    "description": "\ud83d\udcda FA\u00c7A PARTE DO CLUBE DO LIVRO FN\nDescubra hist\u00f3rias incr\u00edveis e compartilhe sua paix\u00e3o pela leitura! Acesse agora: www.clubefn.com.br\n\n\ud83d\udcd6 MEU LIVRO EST\u00c1 ESPERANDO POR VOC\u00ca!\nConhe\u00e7a minha obra e mergulhe em uma leitura \u00fanica: https://amzn.to/3Bgy5qT\n\n\ud83d\udc49 Cole\u00e7\u00e3o Exclusiva de Volta da Saga: Garanta j\u00e1 sua camiseta e produtos com estampas exclusivas em http://www.felipeneto.com.br.\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\n\u2728 LEITURAS DO M\u00caS \u2013 ENTRE NESSA JORNADA LITER\u00c1RIA!\n\n\ud83d\udcda Descubra hist\u00f3rias incr\u00edveis para cada m\u00eas! \u2728\n\n\ud83d\udd25 Mar\u00e7o: Velhos Demais para Morrer \u2013 Uma trama instigante sobre envelhecer, resistir e desafiar o tempo. \ud83d\udc49 https://amzn.to/4hNNqQd\n\ud83c\udf35 Fevereiro: A Cabe\u00e7a do Santo \u2013 Mist\u00e9rios e magia no sert\u00e3o brasileiro em um conto fascinante. \ud83d\udc49 https://amzn.to/4gbYxAG\n\ud83d\udd0d Janeiro: Solit\u00e1ria \u2013 Uma hist\u00f3ria envolvente sobre investiga\u00e7\u00e3o, elucida\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o pessoal. \ud83d\udc49 https://amzn.to/3ZLTqBc\n\ud83c\udfac Dezembro: Ainda Estou Aqui \u2013 O emocionante livro que inspirou o filme. Uma leitura imperd\u00edvel! \ud83d\udc49 https://amzn.to/3V0Nl2m\n\u26a1 Novembro: Frankenstein \u2013 O cl\u00e1ssico atemporal que moldou a fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e o terror. \ud83d\udc49 https://amzn.to/3YuDSCh\n\ud83e\udda0 Setembro: Corpos Secos \u2013 Um thriller impactante sobre epidemias e a luta pela sobreviv\u00eancia. \ud83d\udc49 https://amzn.to/4evAexh\n\ud83d\udd25 Agosto: Fahrenheit 451 \u2013 Uma distopia marcante sobre censura, controle e o poder dos livros. \ud83d\udc49 https://amzn.to/3TzNR6n\n\n\ud83d\udcd6 Qual desses livros te deixou mais curioso? Comente abaixo! \u2b07\ufe0f\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797040",
                "likeCount": "59766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3890"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}