{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "WZAUvrRbK5DqOFYBQIVXGYMKbyY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8e13HHvXCRdGBnRS1S1Pa7s0uYM",
            "id": "DqWt-riIbMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:00:16Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "M\u00c4NNER BESTE FREUNDE TAG mit @papaplatte @zarbex @Faister",
                "description": "Echte M\u00e4nner machen einen M\u00c4NNERTAG! Dieser Tag wird in die Geschichte eingehen. \nMit dabei: @papaplatte, @zarbex, @Faister und unser toller Fahrer Tobi: https://www.instagram.com/tobifas\nDisclaimer: Das Video dient nur der Unterhaltung und soll kein Geschlecht diskriminieren.\n\nVielen Dank an unsere Locations:\nRaph\u2018s BBQ: https://www.raphs-bbq-truck.de\nThe Grid Bar: https://www.thegridbar.de\nwe care a lot: https://www.wecarealot.studio\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster",
                    "papaplatte",
                    "kevin",
                    "papaplatte rewi",
                    "zarbex",
                    "maik",
                    "zarbex papaplatte",
                    "zarbex rewi",
                    "kevin maik",
                    "kevin rewi",
                    "maik rewi",
                    "m\u00e4nner",
                    "m\u00e4nnertag",
                    "faister",
                    "rewi faister"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00c4NNER BESTE FREUNDE TAG mit @papaplatte @zarbex @Faister",
                    "description": "Echte M\u00e4nner machen einen M\u00c4NNERTAG! Dieser Tag wird in die Geschichte eingehen. \nMit dabei: @papaplatte, @zarbex, @Faister und unser toller Fahrer Tobi: https://www.instagram.com/tobifas\nDisclaimer: Das Video dient nur der Unterhaltung und soll kein Geschlecht diskriminieren.\n\nVielen Dank an unsere Locations:\nRaph\u2018s BBQ: https://www.raphs-bbq-truck.de\nThe Grid Bar: https://www.thegridbar.de\nwe care a lot: https://www.wecarealot.studio\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302150",
                "likeCount": "24377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E15sBycVW7KuSFMiDNJROp4GKq4",
            "id": "kkcjrb3gEPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:07:22Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen einen MINI PANZER aus unserem BOBBY CAR!",
                "description": "Wir haben Offroad-Ketten f\u00fcr unser Bobby Car gebaut \u2013 damit wir im Gel\u00e4nde nicht mehr stecken bleiben! \ud83d\ude0e\nDas Fahren macht schon richtig viel Spa\u00df, aber es gibt noch ein paar Baustellen: Die Lenkung ist funktioniert noch nicht, und die Ketten fliegen st\u00e4ndig auseinander. \nWie wir diese Probleme l\u00f6sen, seht ihr im zweiten Teil unserer Mini-Panzer-Serie!\n\nBis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wenn ihr euch f\u00fcr unsere selbstgemachten Schrauber-Ketten interessiert, dann schaut mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://do-something.de/products/schrauber-kette\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen einen MINI PANZER aus unserem BOBBY CAR!",
                    "description": "Wir haben Offroad-Ketten f\u00fcr unser Bobby Car gebaut \u2013 damit wir im Gel\u00e4nde nicht mehr stecken bleiben! \ud83d\ude0e\nDas Fahren macht schon richtig viel Spa\u00df, aber es gibt noch ein paar Baustellen: Die Lenkung ist funktioniert noch nicht, und die Ketten fliegen st\u00e4ndig auseinander. \nWie wir diese Probleme l\u00f6sen, seht ihr im zweiten Teil unserer Mini-Panzer-Serie!\n\nBis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wenn ihr euch f\u00fcr unsere selbstgemachten Schrauber-Ketten interessiert, dann schaut mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://do-something.de/products/schrauber-kette\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213094",
                "likeCount": "10475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mzgP33dErnKQCcJU3dH7IjEHIsk",
            "id": "uShuR-kFM1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T13:01:26Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "VIER ELFMETER IN EINEM SPIEL!\ud83d\ude31 Delay Sports Match Highlights\u26bd\ufe0f",
                "description": "\ud83d\udc8eGG & CO x SIDNEY KOLLEKTION\ud83d\udc8e \u25ba https://ggandco.com/collections/sid-x-gg-co\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uShuR-kFM1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uShuR-kFM1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uShuR-kFM1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uShuR-kFM1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uShuR-kFM1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIER ELFMETER IN EINEM SPIEL!\ud83d\ude31 Delay Sports Match Highlights\u26bd\ufe0f",
                    "description": "\ud83d\udc8eGG & CO x SIDNEY KOLLEKTION\ud83d\udc8e \u25ba https://ggandco.com/collections/sid-x-gg-co\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219283",
                "likeCount": "14148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jXVwvKP-tF-LApfM7OgnEocTvk0",
            "id": "VmRiGNQGMc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T18:00:22Z",
                "channelId": "UCUuab1dctZzN5ZmRmQnTzkg",
                "title": "Germanwings-Absturz: die Spur zu Co-Pilot Andreas L. (2/4) | WDR Doku",
                "description": "Alle Folgen unserer Doku-Serie zum Germanwings-Absturz seht ihr in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/germanwingsf3?yt=wdrdokud2403f2d\n\u203c\ufe0f  Content-Warnung\u202f \u203c\ufe0f\nIn diesem  Video geht es in Ausz\u00fcgen um \u202fDepressionen und Suizidgedanken. Falls Ihr davon selbst betroffen seid oder Erfahrungen damit gemacht habt und Hilfe ben\u00f6tigt, findet Ihr weiter unten Informationen zu Beratungsstellen.\n______\nAm 24. M\u00e4rz 2015 zerschellt ein Flugzeug der Germanwings in den Alpen - es ist die gr\u00f6\u00dfte Katastrophe in der Geschichte der deutschen Luftfahrt. Alle 150 Menschen, die sich an Bord der 4U9525 unterwegs von Barcelona nach D\u00fcsseldorf befanden, kamen bei dem Absturz ums Leben. Den Ermittlungen zufolge hat der Co-Pilot die Maschine absichtlich zum Absturz gebracht. Nicht nur die Hinterbliebenen der 150 Todesopfer, sondern auch die Gerichte besch\u00e4ftigt der Absturz bis heute. Denn bis heute stellt sich die Frage: Warum konnte ein Pilot ein ihm anvertrautes Flugzeug absichtlich zum Absturz bringen? Wo hat das System versagt? Und was muss sich \u00e4ndern, damit so etwas nicht noch einmal passiert?\n\nDie vierteilige  ARD-Crime-Time-Serie rekonstruiert den Absturz und seine Folgen aus Sicht der franz\u00f6sischen Polizei und der deutschen Ermittlern, der Angeh\u00f6rigen, der Lufthansa und der Staatsanwaltschaft. \n______\nFolge 2: Die Spur\n\nKeiner kann sich erkl\u00e4ren, warum ein Airbus  A 320 einfach so abst\u00fcrzt. Fieberhaft wird nach dem Voicerecorder und der Blackbox gesucht. In D\u00fcsseldorf beginnen die Ermittlungen \u2013 auch gegen die beiden Piloten, die im Cockpit sa\u00dfen. Ein technischer Defekt wird schnell ausgeschlossen. Und dann, nur zwei Tage nach dem Absturz ist klar: der Co-Pilot hat die Maschine absichtlich zum Absturz gebracht und vorher den Flugkapit\u00e4n aus dem Cockpit ausgeschlossen. \n______\n\n\ud83d\udc4d   Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like da!\n______\n\ud83c\udfa5   Eine Serie f\u00fcr ARD Crime Time von Justine Rosenkranz.\nDieser Film wurde im Jahr 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n______\n\ud83c\udf9e\ufe0f   Bei Lokalzeit MordOrte kommen Geschwister der Verstorbenen zu Wort: https://youtu.be/Hcl-xbyBJMw?si=ZJqDpZ_W6vR3Nd_Q\n\ud83c\udfa7   Podcast \u201eDer Germanwings-Absturz \u2013 Zehn Jahre ohne euch\u201c - jetzt in der ARD Audiothek: https://1.ard.de/podcast-germanwings-presse?yt=wdrdokud\n\ud83d\udcfa   Mehr Dokus in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_doku?yt=d\n______ \nHilfsangebote bei \u202fDepressionen und Suizidgedanken \n\nSchnelle Hilfe: \n\u25ba Telefonseelsorge (0800 111 0 111)\n\u25ba Nummer gegen Kummer (116 111) \u202f\n\u25ba im Notfall Polizei (110) oder Rettungsdienst (112) anrufen!\n\n\u25ba Die Gesellschaft f\u00fcr Suizidpr\u00e4vention f\u00fchrt eine \u00dcbersicht der Angebote auf ihrer Webseite www.suizidprophylaxe.de.\n\nTelefon Seelsorge in Deutschland +49 (0)800 111 0 111 (geb\u00fchrenfrei)\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba +49 (0) 800 / 111 0 222 (geb\u00fchrenfrei) oder\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba 116 123 per Mail und Chat unter online.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\nUm die Anonymit\u00e4t der Anrufer zu wahren, ist die \u00dcbermittlung der Rufnummer gesperrt und wird somit in keinem Display der Telefonseelsorge angezeigt. Anrufe bei der Telefonseelsorge werden auch im Einzelverbindungsnachweis nicht aufgef\u00fchrt.  \nAuch im Internet kann die Telefonseelsorge kontaktiert werden unter: www.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\u25ba 116111 - Die Nummer gegen Kummer\u202fhttps://www.nummergegenkummer.de/ \u202f \n_____\n\nWeitere Dokus zum Thema: \n\ud83d\udc9a   Germanwings-Absturz: Unser Leben ohne Euch - https://youtu.be/YgSCypCtc-w \n\ud83d\udc9a   Germanwings: Leben nach dem Absturz - https://youtu.be/7Y8OvxcVDtA \n\ud83d\udc9a   Tod ohne Abschied - https://youtu.be/IIap5Vf5xJ4\n\ud83d\udc9a   Mit Vollgas in den Tod - https://youtu.be/0zoSl1IGdaY \n\ud83d\udc9a   Wenn junge Eltern sterben - https://youtu.be/hRaNu4DdCco\n\ud83d\udc9a   Als Witwe zur\u00fcck ins Leben - https://youtu.be/pzRsrrtVnxM\n\ud83d\udc9a   Erste Hilfe f\u00fcr die Seele - https://youtu.be/gukDvTQSR\n______\n#Germanwings #Flugzeugabsturz #WDRDoku #AndreasLubitz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VmRiGNQGMc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VmRiGNQGMc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VmRiGNQGMc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VmRiGNQGMc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VmRiGNQGMc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Doku",
                "tags": [
                    "Germanwings Absturz",
                    "Germanwings 9525",
                    "Germanwings",
                    "Absturz",
                    "Flugzeugabsturz",
                    "Andreas Lubitz",
                    "Flugzeug",
                    "Luftfahrt",
                    "Die ganze Geschichte",
                    "4U9525",
                    "Co-Pilot",
                    "Pilot",
                    "Absichtlicher Absturz",
                    "franz\u00f6sische Beh\u00f6rden",
                    "franz\u00f6sische Alpen",
                    "Lufthansa",
                    "Annika Sondenheimer",
                    "Flugkapit\u00e4n",
                    "Sondenheimer",
                    "Flugunfalluntersucher",
                    "BFU",
                    "Absturzstelle",
                    "WDR Doku",
                    "Germanwingsdoku",
                    "Germanwings Doku",
                    "Flugzeug Doku",
                    "Flugzeugabsturz Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Flug 9525",
                    "9525",
                    "Reise in den Tod",
                    "Flug",
                    "Angeh\u00f6rige",
                    "andreas lubitz"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Germanwings-Absturz: die Spur zu Co-Pilot Andreas L. (2/4) | WDR Doku",
                    "description": "Alle Folgen unserer Doku-Serie zum Germanwings-Absturz seht ihr in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/germanwingsf3?yt=wdrdokud2403f2d\n\u203c\ufe0f  Content-Warnung\u202f \u203c\ufe0f\nIn diesem  Video geht es in Ausz\u00fcgen um \u202fDepressionen und Suizidgedanken. Falls Ihr davon selbst betroffen seid oder Erfahrungen damit gemacht habt und Hilfe ben\u00f6tigt, findet Ihr weiter unten Informationen zu Beratungsstellen.\n______\nAm 24. M\u00e4rz 2015 zerschellt ein Flugzeug der Germanwings in den Alpen - es ist die gr\u00f6\u00dfte Katastrophe in der Geschichte der deutschen Luftfahrt. Alle 150 Menschen, die sich an Bord der 4U9525 unterwegs von Barcelona nach D\u00fcsseldorf befanden, kamen bei dem Absturz ums Leben. Den Ermittlungen zufolge hat der Co-Pilot die Maschine absichtlich zum Absturz gebracht. Nicht nur die Hinterbliebenen der 150 Todesopfer, sondern auch die Gerichte besch\u00e4ftigt der Absturz bis heute. Denn bis heute stellt sich die Frage: Warum konnte ein Pilot ein ihm anvertrautes Flugzeug absichtlich zum Absturz bringen? Wo hat das System versagt? Und was muss sich \u00e4ndern, damit so etwas nicht noch einmal passiert?\n\nDie vierteilige  ARD-Crime-Time-Serie rekonstruiert den Absturz und seine Folgen aus Sicht der franz\u00f6sischen Polizei und der deutschen Ermittlern, der Angeh\u00f6rigen, der Lufthansa und der Staatsanwaltschaft. \n______\nFolge 2: Die Spur\n\nKeiner kann sich erkl\u00e4ren, warum ein Airbus  A 320 einfach so abst\u00fcrzt. Fieberhaft wird nach dem Voicerecorder und der Blackbox gesucht. In D\u00fcsseldorf beginnen die Ermittlungen \u2013 auch gegen die beiden Piloten, die im Cockpit sa\u00dfen. Ein technischer Defekt wird schnell ausgeschlossen. Und dann, nur zwei Tage nach dem Absturz ist klar: der Co-Pilot hat die Maschine absichtlich zum Absturz gebracht und vorher den Flugkapit\u00e4n aus dem Cockpit ausgeschlossen. \n______\n\n\ud83d\udc4d   Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like da!\n______\n\ud83c\udfa5   Eine Serie f\u00fcr ARD Crime Time von Justine Rosenkranz.\nDieser Film wurde im Jahr 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n______\n\ud83c\udf9e\ufe0f   Bei Lokalzeit MordOrte kommen Geschwister der Verstorbenen zu Wort: https://youtu.be/Hcl-xbyBJMw?si=ZJqDpZ_W6vR3Nd_Q\n\ud83c\udfa7   Podcast \u201eDer Germanwings-Absturz \u2013 Zehn Jahre ohne euch\u201c - jetzt in der ARD Audiothek: https://1.ard.de/podcast-germanwings-presse?yt=wdrdokud\n\ud83d\udcfa   Mehr Dokus in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_doku?yt=d\n______ \nHilfsangebote bei \u202fDepressionen und Suizidgedanken \n\nSchnelle Hilfe: \n\u25ba Telefonseelsorge (0800 111 0 111)\n\u25ba Nummer gegen Kummer (116 111) \u202f\n\u25ba im Notfall Polizei (110) oder Rettungsdienst (112) anrufen!\n\n\u25ba Die Gesellschaft f\u00fcr Suizidpr\u00e4vention f\u00fchrt eine \u00dcbersicht der Angebote auf ihrer Webseite www.suizidprophylaxe.de.\n\nTelefon Seelsorge in Deutschland +49 (0)800 111 0 111 (geb\u00fchrenfrei)\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba +49 (0) 800 / 111 0 222 (geb\u00fchrenfrei) oder\u202f\u202f\u202f  \n\u25ba 116 123 per Mail und Chat unter online.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\nUm die Anonymit\u00e4t der Anrufer zu wahren, ist die \u00dcbermittlung der Rufnummer gesperrt und wird somit in keinem Display der Telefonseelsorge angezeigt. Anrufe bei der Telefonseelsorge werden auch im Einzelverbindungsnachweis nicht aufgef\u00fchrt.  \nAuch im Internet kann die Telefonseelsorge kontaktiert werden unter: www.telefonseelsorge.de\u202f\u202f  \n\u25ba 116111 - Die Nummer gegen Kummer\u202fhttps://www.nummergegenkummer.de/ \u202f \n_____\n\nWeitere Dokus zum Thema: \n\ud83d\udc9a   Germanwings-Absturz: Unser Leben ohne Euch - https://youtu.be/YgSCypCtc-w \n\ud83d\udc9a   Germanwings: Leben nach dem Absturz - https://youtu.be/7Y8OvxcVDtA \n\ud83d\udc9a   Tod ohne Abschied - https://youtu.be/IIap5Vf5xJ4\n\ud83d\udc9a   Mit Vollgas in den Tod - https://youtu.be/0zoSl1IGdaY \n\ud83d\udc9a   Wenn junge Eltern sterben - https://youtu.be/hRaNu4DdCco\n\ud83d\udc9a   Als Witwe zur\u00fcck ins Leben - https://youtu.be/pzRsrrtVnxM\n\ud83d\udc9a   Erste Hilfe f\u00fcr die Seele - https://youtu.be/gukDvTQSR\n______\n#Germanwings #Flugzeugabsturz #WDRDoku #AndreasLubitz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106825",
                "likeCount": "1457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vQLpSLEsCSlzQUIAxhSuCMD2JuI",
            "id": "bajk33xvavA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T13:37:10Z",
                "channelId": "UC6khj5vj4RiqwLVJvoYZmBA",
                "title": "EXTREM ENTT\u00c4USCHT! Realtalk & Reaction zu meinem Kampf - RINGLIFE",
                "description": "Unser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bajk33xvavA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bajk33xvavA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bajk33xvavA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bajk33xvavA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bajk33xvavA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife edmon",
                    "ringlife boxen",
                    "ringlife reaction",
                    "ringlife kampf",
                    "ringlife vs penjic full fight",
                    "ringlife penjic",
                    "ringlife vs smolik",
                    "michael smolik",
                    "ringlife vs penjic",
                    "ringlife vs kenan",
                    "ringlife vs kenan penjic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EXTREM ENTT\u00c4USCHT! Realtalk & Reaction zu meinem Kampf - RINGLIFE",
                    "description": "Unser offizieller RINGLIFE Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas ist ein Affiliate Code, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\nUnser RINGLIFE COMBAT SERIES YouTube Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@RINGLIFECOMBAT\n\nAktuelle Tickets f\u00fcr Ringlife Combat:\nhttps://ringlife-tickets.de/\n\nFolgst du mir schon auf Instagram?\nDa erlebst du mich etwas pers\u00f6nlicher!\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\n\nRINGLIFE STREAMT! Jeden Sonntag um 19 Uhr auf YouTube!\nund Dienstag + Donnerstag ab 20 Uhr auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/ringlife_edmon\nSTREAM HIGHLIGHT KANAL:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGUc...\n\nKontakt:\ninfo@ringlife.org\n\nWenn dir dieses Video gefallen hat, dann w\u00fcrde ich mich \u00fcber ein Daumen hoch und ein Abo freuen!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241066",
                "likeCount": "11497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_0VJ1uNsj0TjMJi3_jEE7e4mnQ",
            "id": "dVlXpKoTv2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T11:30:33Z",
                "channelId": "UCY8_Z2bm9FMEPWbRV-mcTkg",
                "title": "ICH HAB EINEN GRO\u00dfEN FEHLER GEMACHT! \ud83d\ude27",
                "description": "GURKE KUSCHELTIER JETZT HOLEN: https://www.moodrush.de/danergy\n1 LIKE und 1 ABO F\u00dcR MEHR SOLCHER VIDEOS \u2665\n\nKomm in die Whatsapp Gruppe \ud83d\udcf2https://whatsapp.com/channel/0029VahzVM5FXUubAM8rQf3L\n\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/danergy_\n\u25b6Tiktok: https://www.tiktok.com/@officialdanergy\n\u25b6Musik Kanal: https://www.youtube.com/ @Danergy  \n\u25b6 Spotify: danergy.lnk.to/ichhochzweiEP\n\u25b6Twitch: https://www.twitch.tv/danergy\n\n\n\u25b6 Anfragen: danergy@water.koeln",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlXpKoTv2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlXpKoTv2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlXpKoTv2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlXpKoTv2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dVlXpKoTv2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanergyHD",
                "tags": [
                    "benx minecraft helden",
                    "benx minecraft",
                    "danergy minecraft",
                    "danergy minecraft helden",
                    "ampelkrieger minecraft",
                    "benx roblox",
                    "benx",
                    "icrimax",
                    "danergy",
                    "minecraft helden",
                    "syou",
                    "yami",
                    "chaosflo",
                    "stanni",
                    "ente",
                    "alphastein",
                    "danergyhd",
                    "icrimax minecraft",
                    "stanni minecraft helden",
                    "eiti letztes herz",
                    "denergy",
                    "minecraft helden benx",
                    "syou minecraft helden",
                    "youtuber insel 3",
                    "neues minecraft projekt",
                    "youtuber insel",
                    "minecraft dinos",
                    "amir",
                    "gurkensohn",
                    "gurke",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft projekt",
                    "youtuber insel 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH HAB EINEN GRO\u00dfEN FEHLER GEMACHT! \ud83d\ude27",
                    "description": "GURKE KUSCHELTIER JETZT HOLEN: https://www.moodrush.de/danergy\n1 LIKE und 1 ABO F\u00dcR MEHR SOLCHER VIDEOS \u2665\n\nKomm in die Whatsapp Gruppe \ud83d\udcf2https://whatsapp.com/channel/0029VahzVM5FXUubAM8rQf3L\n\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/danergy_\n\u25b6Tiktok: https://www.tiktok.com/@officialdanergy\n\u25b6Musik Kanal: https://www.youtube.com/ @Danergy  \n\u25b6 Spotify: danergy.lnk.to/ichhochzweiEP\n\u25b6Twitch: https://www.twitch.tv/danergy\n\n\n\u25b6 Anfragen: danergy@water.koeln"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35856",
                "likeCount": "1930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hzooavqqXBkvja26KUchmgrdgW4",
            "id": "LWC1-5Ov5Io",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Deutschland \u2013 Italien | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft hat das Halbfinale der Nations League erreicht und damit die Finalrunde nach Deutschland geholt. Das Team von Bundestrainer Julian Nagelsmann spielte im Viertelfinal-R\u00fcckspiel gegen Italien 3:3 (3:0). Das reichte nach dem 2:1 im Hinspiel.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/  \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/ \n\nDeutschland legte furios los. Bereits nach 15 Sekunden hatte Maximilian Mittelst\u00e4dt die erste Abschlussm\u00f6glichkeit. Auch Leon Goretzka kam nach rund einer Minute frei am Sechzehner zum Abschluss, verzog aber knapp. Angef\u00fchrt von den beiden Bayern-Kumpels Joshua Kimmich und Goretzka dr\u00fcckte die DFB-Elf den ewigen Rivalen immer weiter in die eigene H\u00e4lfte. Dann drehte die deutsche Elf zu H\u00f6chstformen auf: Zun\u00e4chst bediente Goretzka den extrem pr\u00e4senten Tim Kleindienst, der von Alessandro Buongiorno nur mit einem Foul im Strafraum zu stoppen war. Kapit\u00e4n Kimmich ging beim Elfmeter voran und verwandelteden Strafsto\u00df f\u00fcr das DFB-Team. Kimmich war es auch, der alle Augen auf sich warf. Ein Balljunge warf nach der Parade von Gianluigi Donnarumma geistesgegenw\u00e4rtig den Ball direkt zu Kimmich. Dieser bemerkte Italiens Unaufmerksamkeit im Strafraum und spielte direkt flach in die Mitte, wo Bayern-Kollege Jamal Musiala freistand und ins leere Tor vollenden konnte. Italien fiel daraufhin in sich zusammen und wurde noch vor der Halbzeit mit einem dritten Gegentreffer bestraft. Nach einer sehenswerten Kombination chippte Kimmich den Ball von rechts in die Mitte, wo Kleindienst seine Lufthoheit ausspielte und zum 3:0 vollendete.  \n\nDie Pause wirkte im Spiel wie ein ganz harter Bruch. Nach dem Seitenwechsel wich die deutsche Begeisterung pl\u00f6tzlich einer Verunsicherung, die zu einigen Fehlp\u00e4ssen und technischen Patzern f\u00fchrte. Moise Keans erstes Tor f\u00fcr Italien (49.) folgte auf ein unsauberes Zuspiel von Leroy San\u00e9. Der nach dem Wechsel herausragende Angreifer des AC Florenz tanzte 20 Minuten sp\u00e4ter noch einmal Jonathan Tah aus und schloss trocken zum 2:3 ab (69.). Als Giovanni di Lorenzo wenige Minuten sp\u00e4ter im Strafraum nach einem Zweikampf mit Nico Schlotterbeck zu Fall kam und Szymon Marciniak auf den Elfmeterpunkt zeigte, wirkte das deutsche Team kurzzeitig in Schockstarre. Marciniak aber kassierte seine Entscheidung nach Sichtung der Videobilder wieder. Um das denkw\u00fcrdige Comeback innerhalb von 45 Minuten zu schaffen, war Italiens Hypothek nach den ersten drei Halbzeiten zu gro\u00df. Giacomo Raspadoris Elfmeter in der Nachspielzeit kam f\u00fcr Italien zu sp\u00e4t. \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nDeutschland:\u202fBaumann - R\u00fcdiger (77. Bisseck), Tah, Schlotterbeck \u2013 Kimmich, Stiller (63. Gro\u00df), Goretzka (63. Amiri), Mittelst\u00e4dt - San\u00e9 (63. Adeyemi), Musiala (77. Andrich), Kleindienst \nTrainer:\u202fJulian Nagelsmann  \n\nItalien:\u202fDonnarumma - Gatti (46. Politano), Buongiorno, Bastoni \u2013 di Lorenzo, Barella, Ricci (85. Zaccagni), Tonali (68. Raspatori), Udogie \u2013 Kean (85. Lucca), Maldini (46. Frattesi) \nTrainer:\u202fLuciano Spalletti  \n\nSchiedsrichter:\u202fSzymon Marciniak (Polen)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWC1-5Ov5Io/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWC1-5Ov5Io/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWC1-5Ov5Io/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWC1-5Ov5Io/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LWC1-5Ov5Io/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "UEFA",
                    "UEFA Nations League",
                    "UEFA Nations League Highlights",
                    "UEFA Nations League Zusammenfassung",
                    "Deutschland",
                    "Italien",
                    "Deutschland Italien",
                    "Italien Deutschland",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Italien Highlights",
                    "Deutschland Italien Highlights",
                    "Italien Deutschland Zusammenfassung",
                    "Kimmich",
                    "Joshua Kimmich",
                    "DFB-Elf",
                    "Musiala",
                    "Jamal Musiala",
                    "Kleindienst",
                    "Nagelsmann",
                    "Final Four Deutschland",
                    "Unentschieden",
                    "Remis",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Deutschland Italien Balljunge",
                    "Deutschland Balljunge"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland \u2013 Italien | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft hat das Halbfinale der Nations League erreicht und damit die Finalrunde nach Deutschland geholt. Das Team von Bundestrainer Julian Nagelsmann spielte im Viertelfinal-R\u00fcckspiel gegen Italien 3:3 (3:0). Das reichte nach dem 2:1 im Hinspiel.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/  \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/ \n\nDeutschland legte furios los. Bereits nach 15 Sekunden hatte Maximilian Mittelst\u00e4dt die erste Abschlussm\u00f6glichkeit. Auch Leon Goretzka kam nach rund einer Minute frei am Sechzehner zum Abschluss, verzog aber knapp. Angef\u00fchrt von den beiden Bayern-Kumpels Joshua Kimmich und Goretzka dr\u00fcckte die DFB-Elf den ewigen Rivalen immer weiter in die eigene H\u00e4lfte. Dann drehte die deutsche Elf zu H\u00f6chstformen auf: Zun\u00e4chst bediente Goretzka den extrem pr\u00e4senten Tim Kleindienst, der von Alessandro Buongiorno nur mit einem Foul im Strafraum zu stoppen war. Kapit\u00e4n Kimmich ging beim Elfmeter voran und verwandelteden Strafsto\u00df f\u00fcr das DFB-Team. Kimmich war es auch, der alle Augen auf sich warf. Ein Balljunge warf nach der Parade von Gianluigi Donnarumma geistesgegenw\u00e4rtig den Ball direkt zu Kimmich. Dieser bemerkte Italiens Unaufmerksamkeit im Strafraum und spielte direkt flach in die Mitte, wo Bayern-Kollege Jamal Musiala freistand und ins leere Tor vollenden konnte. Italien fiel daraufhin in sich zusammen und wurde noch vor der Halbzeit mit einem dritten Gegentreffer bestraft. Nach einer sehenswerten Kombination chippte Kimmich den Ball von rechts in die Mitte, wo Kleindienst seine Lufthoheit ausspielte und zum 3:0 vollendete.  \n\nDie Pause wirkte im Spiel wie ein ganz harter Bruch. Nach dem Seitenwechsel wich die deutsche Begeisterung pl\u00f6tzlich einer Verunsicherung, die zu einigen Fehlp\u00e4ssen und technischen Patzern f\u00fchrte. Moise Keans erstes Tor f\u00fcr Italien (49.) folgte auf ein unsauberes Zuspiel von Leroy San\u00e9. Der nach dem Wechsel herausragende Angreifer des AC Florenz tanzte 20 Minuten sp\u00e4ter noch einmal Jonathan Tah aus und schloss trocken zum 2:3 ab (69.). Als Giovanni di Lorenzo wenige Minuten sp\u00e4ter im Strafraum nach einem Zweikampf mit Nico Schlotterbeck zu Fall kam und Szymon Marciniak auf den Elfmeterpunkt zeigte, wirkte das deutsche Team kurzzeitig in Schockstarre. Marciniak aber kassierte seine Entscheidung nach Sichtung der Videobilder wieder. Um das denkw\u00fcrdige Comeback innerhalb von 45 Minuten zu schaffen, war Italiens Hypothek nach den ersten drei Halbzeiten zu gro\u00df. Giacomo Raspadoris Elfmeter in der Nachspielzeit kam f\u00fcr Italien zu sp\u00e4t. \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nDeutschland:\u202fBaumann - R\u00fcdiger (77. Bisseck), Tah, Schlotterbeck \u2013 Kimmich, Stiller (63. Gro\u00df), Goretzka (63. Amiri), Mittelst\u00e4dt - San\u00e9 (63. Adeyemi), Musiala (77. Andrich), Kleindienst \nTrainer:\u202fJulian Nagelsmann  \n\nItalien:\u202fDonnarumma - Gatti (46. Politano), Buongiorno, Bastoni \u2013 di Lorenzo, Barella, Ricci (85. Zaccagni), Tonali (68. Raspatori), Udogie \u2013 Kean (85. Lucca), Maldini (46. Frattesi) \nTrainer:\u202fLuciano Spalletti  \n\nSchiedsrichter:\u202fSzymon Marciniak (Polen)  \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben  \n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1212647",
                "likeCount": "13102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TZxkTcWG6zUTsUNw6pVAY9Xb400",
            "id": "LvCmsOWPwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4",
                    "ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4",
                    "Bang Chan & Hyunjin",
                    "ESCAPE Bang Chan & Hyunjin",
                    "Bang Chan and Hyunjin",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "Bang Chan & Hyunjin Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE ESCAPE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5338537",
                "likeCount": "435356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tYRu5aErrmiajeJONPkDo35TJRI",
            "id": "Xyjocsfx3Bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:44Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Ohne Geld ausgesetzt in Paris! - THE RACE Staffel 2 - Folge 01",
                "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt! F\u00fcr die f\u00fcnf Teilnehmer beginnt in Paris eine aufregende Reise, die sie so nicht erwartet haben. Um herauszufinden wohin ihre Reise geht, m\u00fcssen sich die Teilnehmer durch den Gro\u00dfstadtdschungel von Paris r\u00e4tseln. Wer wird das Ziel als erstes herausfinden?\n\n\ud83d\udcb3 Werbung: Melde dich bei Revolut an und erhalte einen Willkommensbonus von 20\u20ac* https://get.revolut.com/z4lF/dave3 \ud83d\udcb0\n\nAlle Infos zu Huel findest du hier: https://my.huel.com/davetherace24\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d\n\n*Du musst mindestens 0,01 \u20ac mit deiner Revolut Karte ausgeben, um den Bonus zu erhalten. Das Angebot gilt bis 30.06.2025 und nur f\u00fcr Neukund*innen. Weiteren Bedingungen gelten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ohne Geld ausgesetzt in Paris! - THE RACE Staffel 2 - Folge 01",
                    "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt! F\u00fcr die f\u00fcnf Teilnehmer beginnt in Paris eine aufregende Reise, die sie so nicht erwartet haben. Um herauszufinden wohin ihre Reise geht, m\u00fcssen sich die Teilnehmer durch den Gro\u00dfstadtdschungel von Paris r\u00e4tseln. Wer wird das Ziel als erstes herausfinden?\n\n\ud83d\udcb3 Werbung: Melde dich bei Revolut an und erhalte einen Willkommensbonus von 20\u20ac* https://get.revolut.com/z4lF/dave3 \ud83d\udcb0\n\nAlle Infos zu Huel findest du hier: https://my.huel.com/davetherace24\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d\n\n*Du musst mindestens 0,01 \u20ac mit deiner Revolut Karte ausgeben, um den Bonus zu erhalten. Das Angebot gilt bis 30.06.2025 und nur f\u00fcr Neukund*innen. Weiteren Bedingungen gelten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550107",
                "likeCount": "40016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oImd9aTmhgzRjXK_Y_bez9LqW2g",
            "id": "ps-TIiF50VU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:51:06Z",
                "channelId": "UC0b9UXJ5pI1bhsJxg8cLScg",
                "title": "Das erste mal Segeln mit neuem Schiff",
                "description": "Fangen Sie die ersten Sonnenstrahlen ein, Fr\u00fchlings-Sale ab 18.M\u00e4rz!\n#EcoFlow #PortablePowerStation #DELTA2Max #DELTA2 #Fr\u00fchlingsSale\n\nKaufe auf der offiziellen EcoFlow-Website: https://de.ecoflow.com/pages/spring-sale/?aff=255&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=25_spring_sale\n8 % Rabatt-Code: BLUEHORIZON8\n\nKaufe bei EcoFlow auf Amazon: https://www.amazon.de/dp/B0DFPW2Y2C?maas=maas_adg_76E8837E503388F5731023E1215F8960_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n8 % Rabatt-Code: R2S4PG6A\n\n\nZu unserem Instagram Kanal: https://bit.ly/3FiQkIT\n\nZu unserem Blog: https://www.bluehorizonsailing.de\n\nZu unserem Shop: https://bluehorizonshop.de/collections/all",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ps-TIiF50VU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ps-TIiF50VU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ps-TIiF50VU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ps-TIiF50VU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ps-TIiF50VU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blue Horizon",
                "tags": [
                    "Karibik",
                    "Segeln",
                    "Meer",
                    "Lunalene",
                    "Weltreise",
                    "Weltumsegelung",
                    "Atlantik",
                    "Ocean",
                    "Boot",
                    "Ketsch",
                    "Segel",
                    "Wal",
                    "Abenteuer",
                    "Vlog",
                    "Blog",
                    "Exploration",
                    "spa\u00df",
                    "erfahrung",
                    "chellenge",
                    "Segelboot",
                    "Angst",
                    "Djungel",
                    "Survival",
                    "Insel",
                    "aufgeregt",
                    "etappe",
                    "seemeilen",
                    "knoten",
                    "Youtube",
                    "Dave",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Segeljungs",
                    "La vagabonde",
                    "sv Delos",
                    "Sailing uma",
                    "Palmen",
                    "Suriname river",
                    "Piraten",
                    "Sturm",
                    "Fischer",
                    "meer",
                    "ocean",
                    "herrausforderung",
                    "leben",
                    "paradies",
                    "couple",
                    "life",
                    "Caribbean",
                    "t\u00fcrkies",
                    "Sandstrand",
                    "Boatlife",
                    "Inselhopping",
                    "Segelturn",
                    "Reisen",
                    "Oceanvibe",
                    "Happy Island"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das erste mal Segeln mit neuem Schiff",
                    "description": "Fangen Sie die ersten Sonnenstrahlen ein, Fr\u00fchlings-Sale ab 18.M\u00e4rz!\n#EcoFlow #PortablePowerStation #DELTA2Max #DELTA2 #Fr\u00fchlingsSale\n\nKaufe auf der offiziellen EcoFlow-Website: https://de.ecoflow.com/pages/spring-sale/?aff=255&utm_source=affiliatly&utm_medium=kol&utm_campaign=25_spring_sale\n8 % Rabatt-Code: BLUEHORIZON8\n\nKaufe bei EcoFlow auf Amazon: https://www.amazon.de/dp/B0DFPW2Y2C?maas=maas_adg_76E8837E503388F5731023E1215F8960_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n8 % Rabatt-Code: R2S4PG6A\n\n\nZu unserem Instagram Kanal: https://bit.ly/3FiQkIT\n\nZu unserem Blog: https://www.bluehorizonsailing.de\n\nZu unserem Shop: https://bluehorizonshop.de/collections/all"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89643",
                "likeCount": "9713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOIiGqDaUpuZEL1ybb0WVIcviWk",
            "id": "8bJBo88DmnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:52:41Z",
                "channelId": "UCiZYqpw0Yp3adbuy3uGslrA",
                "title": "STATEMENT... | FC NITRO \u26a1\ufe0f",
                "description": "\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcnitro\n\n\u25ba Trikotshop: https://shop.ballerleague.de/products/baller-league-heimtrikot-fc-nitro-1\n\n\u25ba Ballerleague-LIVE: https://twitch.tv/ballerleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bJBo88DmnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bJBo88DmnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bJBo88DmnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bJBo88DmnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8bJBo88DmnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Nitro",
                "tags": [
                    "fc nitro",
                    "nitro",
                    "blitz",
                    "ballerleague",
                    "fu\u00dfball",
                    "nader",
                    "jindaoui"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STATEMENT... | FC NITRO \u26a1\ufe0f",
                    "description": "\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcnitro\n\n\u25ba Trikotshop: https://shop.ballerleague.de/products/baller-league-heimtrikot-fc-nitro-1\n\n\u25ba Ballerleague-LIVE: https://twitch.tv/ballerleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93584",
                "likeCount": "3205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rZOcrd-_Z_ZR_GXoSfrSG4wpu1E",
            "id": "txhcUi4v-UY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T18:00:12Z",
                "channelId": "UCVndsHpNXQs_HbqnFR7vcMQ",
                "title": "Boy \ud83e\ude75or Girl \ud83e\ude77 ? Gender Reveal Party \ud83e\udd79 |AmiriFamily",
                "description": "Boy \ud83e\ude75or Girl \ud83e\ude77 ?\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n----------------------------------------------------------------------------\nMusic Info: Groove Day - Soul-Prod Music.\nMusic Link: http://bit.ly/373YC76\n----------------------------------------------------------------------------\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com...\n\nhttps://www.instagram....\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram....\n\nhttps://www.tiktok.com...\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txhcUi4v-UY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txhcUi4v-UY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txhcUi4v-UY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txhcUi4v-UY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txhcUi4v-UY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amiri Family",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boy \ud83e\ude75or Girl \ud83e\ude77 ? Gender Reveal Party \ud83e\udd79 |AmiriFamily",
                    "description": "Boy \ud83e\ude75or Girl \ud83e\ude77 ?\n\nHintergrundmusik:\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Love\" is is under a Creative Commons (CC BY 3.0) license.\nhttp://creativecommons...\n\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@alexproductionsnocopy...\u00a0\u00a0\nMusic promoted by BreakingCopyright: \u00a0\u00a0\u00a0\u2022\u00a0\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u00a0Romantic\u00a0&\u00a0Piano\u00a0...\u00a0\u00a0\n\ud83d\udd3a\n----------------------------------------------------------------------------\nMusic Info: Groove Day - Soul-Prod Music.\nMusic Link: http://bit.ly/373YC76\n----------------------------------------------------------------------------\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com...\n\nhttps://www.instagram....\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram....\n\nhttps://www.tiktok.com...\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314308",
                "likeCount": "6146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7fc54Savx0MkY3laUjDr8mdvDQI",
            "id": "wNEuqz6I2Lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:02:47Z",
                "channelId": "UCLzFR1Mf2AOR3cDoJullC4Q",
                "title": "Disneys Schneewittchen 2.0 ist eine einzige Katastrophe! SPOILER-Review & Analyse",
                "description": "Das hat weh getan! In unserer SPOILER-Review analysieren wir  und erl\u00e4utern, warum wir den Streifen f\u00fcr eine der gr\u00f6\u00dften filmischen Katastrophen der vergangenen Jahre halten.\n\nHier geht\u00b4s zu unserer Disney-Playliste: https://www.youtube.com/playlist?list=PLPVLl3C42Hf5g4nmeW76nnIeVp7YSXUkC\n\nWir freuen uns \u00fcber Eure Unterst\u00fctzung via PayPal: movieamphs@gmail.com\n\nHier geht\u00b4s zu unserem Spreadshop: https://movieamphs.myspreadshop.de/\nUnsere Memes und Clips findet Ihr hier:    / @amphslive  \n\nFolgt uns auch auf Twitter:   / movieamphs  \nUnd auf Facebook:   / movieamphs  \n\n#schneewittchen #disney #analyse #rageview #review #SchneewittchenRemake #DisneyKatastrophe #galgadot  #rachelzegler #Schneewittchen2025 #filmreview #spoiler #filmanalyse #disneyfail #filmkritik #disneyremake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNEuqz6I2Lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNEuqz6I2Lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNEuqz6I2Lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNEuqz6I2Lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNEuqz6I2Lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MovieAmphs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Disneys Schneewittchen 2.0 ist eine einzige Katastrophe! SPOILER-Review & Analyse",
                    "description": "Das hat weh getan! In unserer SPOILER-Review analysieren wir  und erl\u00e4utern, warum wir den Streifen f\u00fcr eine der gr\u00f6\u00dften filmischen Katastrophen der vergangenen Jahre halten.\n\nHier geht\u00b4s zu unserer Disney-Playliste: https://www.youtube.com/playlist?list=PLPVLl3C42Hf5g4nmeW76nnIeVp7YSXUkC\n\nWir freuen uns \u00fcber Eure Unterst\u00fctzung via PayPal: movieamphs@gmail.com\n\nHier geht\u00b4s zu unserem Spreadshop: https://movieamphs.myspreadshop.de/\nUnsere Memes und Clips findet Ihr hier:    / @amphslive  \n\nFolgt uns auch auf Twitter:   / movieamphs  \nUnd auf Facebook:   / movieamphs  \n\n#schneewittchen #disney #analyse #rageview #review #SchneewittchenRemake #DisneyKatastrophe #galgadot  #rachelzegler #Schneewittchen2025 #filmreview #spoiler #filmanalyse #disneyfail #filmkritik #disneyremake"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73759",
                "likeCount": "5847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDuy6lL03FJ5q7GVWpSn0BzrWyU",
            "id": "CvQ6Xi1qdpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:20Z",
                "channelId": "UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA",
                "title": "Seekrank, ersch\u00f6pft, am Limit... Erste Ausf\u00e4lle auf hoher See! - Mission Unknown Atlantik | Folge 3",
                "description": "Kaum auf dem offenen Atlantik, schl\u00e4gt die Seekrankheit brutal zu. Vor allem Marc und Knossi sind am Limit, Orange droht zu kippen. In der ersten Nacht rei\u00dft das Vorsegel, Tabletten helfen kaum, Kotzeimer f\u00fcllen sich. W\u00e4hrend Blau flickt und sich stabilisiert, k\u00e4mpft Orange mit Stromproblemen und totaler Ersch\u00f6pfung.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvQ6Xi1qdpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvQ6Xi1qdpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvQ6Xi1qdpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvQ6Xi1qdpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvQ6Xi1qdpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knossi",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "therealknossi",
                    "twitch",
                    "stream highlights",
                    "highlights",
                    "Atlantik",
                    "Ozean\u00fcberquerung",
                    "Regatta",
                    "Segeln",
                    "Rennen",
                    "Ozean",
                    "Boot",
                    "Abenteuer",
                    "Challenge",
                    "Wind",
                    "Wellen",
                    "Meer",
                    "Schiff",
                    "Crew",
                    "Navigation",
                    "Segelboot",
                    "Wettkampf",
                    "Influencer",
                    "Survival",
                    "Expedition",
                    "Team",
                    "Duell",
                    "Reise",
                    "Segeltrip",
                    "Crossing",
                    "Ocean",
                    "Offshore",
                    "Vlog",
                    "Sailing",
                    "Race",
                    "Adventure",
                    "Extreme",
                    "Seefahrt",
                    "MissionUnknown",
                    "Segelrennen",
                    "Atlantik\u00fcberquerung",
                    "SailingChallenge",
                    "Segelabenteuer",
                    "ExtremeSailing",
                    "SegelnMitInfluencern",
                    "Segelwettkampf",
                    "SailingVlog",
                    "Folge 3",
                    "teil 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Seekrank, ersch\u00f6pft, am Limit... Erste Ausf\u00e4lle auf hoher See! - Mission Unknown Atlantik | Folge 3",
                    "description": "Kaum auf dem offenen Atlantik, schl\u00e4gt die Seekrankheit brutal zu. Vor allem Marc und Knossi sind am Limit, Orange droht zu kippen. In der ersten Nacht rei\u00dft das Vorsegel, Tabletten helfen kaum, Kotzeimer f\u00fcllen sich. W\u00e4hrend Blau flickt und sich stabilisiert, k\u00e4mpft Orange mit Stromproblemen und totaler Ersch\u00f6pfung.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313983",
                "likeCount": "17889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kgJqC7V9JUld4-irnl7a8X2m_jE",
            "id": "mCnTtGpLcSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:59:14Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "RIESEN VERLUST! Autoh\u00e4ndler bewertet meinen Bentley mit Unfallschaden \ud83d\udcb8",
                "description": "Hat sich die Unfallinstandsetzung des Bentley Mansory gelohnt? Ich gehe in harte Verhandlungen mit @DieAutogesellschaftDresden !\nG\u00f6nnt euch 5% auf eure Autoteile mit dem Code \"Maeximiliano\"!\nZur AUTODOC App: https://bit.ly/41Pbj35 (werbung)\n\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/dVhl3i47qzU\n\u25ba Zweitkanal:  @Maex2  \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\n00:00 Intro\n01:30 Begutachtung des Fahrzeugs\n22:25 Probefahrt\n32:25 Wie steht das Fahrzeug im Markt?\n50:42 Preisermittlung\n58:45 Outtake\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "autoh\u00e4ndler",
                    "autogesellschaft-dresden",
                    "bentley",
                    "bentley-mansory",
                    "auto-verkaufen",
                    "gebrauchtwagen",
                    "luxusauto",
                    "wirtschaft"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "RIESEN VERLUST! Autoh\u00e4ndler bewertet meinen Bentley mit Unfallschaden \ud83d\udcb8",
                    "description": "Hat sich die Unfallinstandsetzung des Bentley Mansory gelohnt? Ich gehe in harte Verhandlungen mit @DieAutogesellschaftDresden !\nG\u00f6nnt euch 5% auf eure Autoteile mit dem Code \"Maeximiliano\"!\nZur AUTODOC App: https://bit.ly/41Pbj35 (werbung)\n\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/dVhl3i47qzU\n\u25ba Zweitkanal:  @Maex2  \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\n00:00 Intro\n01:30 Begutachtung des Fahrzeugs\n22:25 Probefahrt\n32:25 Wie steht das Fahrzeug im Markt?\n50:42 Preisermittlung\n58:45 Outtake\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147897",
                "likeCount": "7956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wtKNwpd2uFMi2TUysnVDwUgPze0",
            "id": "DG2pn3OsfKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:32:43Z",
                "channelId": "UCiZYqpw0Yp3adbuy3uGslrA",
                "title": "NADER GEGEN MONTE \u26a1\ufe0f",
                "description": "\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcnitro\n\n\u25ba Trikotshop: https://shop.ballerleague.de/products/baller-league-heimtrikot-fc-nitro-1\n\n\u25ba Ballerleague-LIVE: https://twitch.tv/ballerleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG2pn3OsfKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG2pn3OsfKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG2pn3OsfKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG2pn3OsfKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DG2pn3OsfKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Nitro",
                "tags": [
                    "fc nitro",
                    "nitro",
                    "blitz",
                    "ballerleague",
                    "fu\u00dfball",
                    "nader",
                    "jindaoui"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NADER GEGEN MONTE \u26a1\ufe0f",
                    "description": "\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcnitro\n\n\u25ba Trikotshop: https://shop.ballerleague.de/products/baller-league-heimtrikot-fc-nitro-1\n\n\u25ba Ballerleague-LIVE: https://twitch.tv/ballerleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82018",
                "likeCount": "2151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SU0JE9Lnmzl8AuTF4vpSue80kCQ",
            "id": "2gujsLjMnU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:00:07Z",
                "channelId": "UCHzJ7s9HeHWrkTh8zeCnw0g",
                "title": "Davie Jones vs BEASTBOY \u23aa Rap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY",
                "description": "Es ist das Rapbattle mit dem vermutlich krassesten Hype seit Jahren: Davie Jones vs. BEASTBOY. Wir waren im Vorfeld sehr gespannt, ob das Ding aus Battlerap-Sicht den Erwartungen gerecht werden kann und naja... Seht doch einfach selbst. Wir danken beiden MCs, dass sie dieses unfassbar krasse On-Beat-Match m\u00f6glich gemacht haben. \n\nAn alle Leute, die Reactions hierzu machen wollen: Macht! Sehr gerne! Gebt uns nur bitte in paar Tage Zeit bis ihr diese auf Youtube hochladet. Erlaubt ist der Upload ab Donnerstag, 27.03.2025. Auf alles, was fr\u00fcher online geht, werden wir mehr oder weniger kommentarlos reagieren m\u00fcssen. \u270c\n\nAlle Matches in bester Qualit\u00e4t  | Apps | Offline schauen | Hintergrund-Playback | Einzelne Uploads, Events oder Abos \u2192 https://battlerap.de  \nAlle Infos + Altes System \u2192 https://dltlly.com /ppv \n\n\ud83c\udf99 MCs\nDavie Jones: https://www.instagram.com/daviejones85/\nBEASTBOY:  \u2068@TJ_bb\u2069  https://www.instagram.com/beastboy/\n\n\ud83c\udfa7 Beats\nRunde 1: Outakey https://www.instagram.com/outakey/\nRunde 2: Young Kira https://www.instagram.com/youngkirawestghosts\nRunde 3: BOGER https://bogerondatrack.com/\n\n\u26a0\ufe0f Member werden und alle Battles bis zu 14 Tage vor offiziellem Release sehen: https://www.youtube.com/channel/UCHzJ7s9HeHWrkTh8zeCnw0g/join\n\n\u270d\ufe0f Subscribe: http://bit.ly/dltllysubscribe\u200b\n\ud83d\uded2 Merch, PPV's & mehr: https://DLTLLY.com\u200b\n\n\ud83d\udcfa RAPBATTLE PLAYLISTS\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXpSN5kwAmcgB3KMBUCHtLC-SGwdF2xMa\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXpSN5kwAmchkmcN77SIbNKXeGs5YtlDE\n\n\ud83d\uded2 SHOP\nhttps://dltlly.com/collections\nhttps://dltlly.com/blogs/ppv\n\n\u00ae\ufe0f DLTLLY\nhttps://dltlly.com\nhttps://www.instagram.com/dltlly.official\nhttps://www.facebook.com/DLTLLY\nhttps://www.twitch.tv/dltlly_official\nhttps://www.tiktok.com/@dltlly\n\n\ud83d\udcbb DLTLLY FORUM\nhttps://www.facebook.com/groups/460707134138374\n\n\ud83d\ude4f Danke f\u00fcr jeden Support! Bitte aktiviert nach abgeschlossenem Abo unseres Channels das Glocken-Symbol rechts neben dem Abok\u00e4stchen. Damit erh\u00e4lt jeder Abonnent automatisch eine Info nach Ver\u00f6ffentlichung eines Beitrags auf unserem Channel. Lasst ein Like und Kommentar da, von Algorithmus her. Fettes DANKE an jeden Battlerap Supporter! Eure #DLTLLY\u200b-Crew. Peace!\n\nTimestamps:\n0:00 Intro & Hosting by JollyJay\n1:25 BEASTBOY | Runde 1\n3:19 Davie Jones | Runde 1\n5:03 BEASTBOY | Runde 2\n8:58 Davie Jones | Runde 2\n11:22 BEASTBOY | Runde 3\n15:19 Davie Jones | Runde 3\n17:50 Outro & n\u00e4chste Battlerap-Dates",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gujsLjMnU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gujsLjMnU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gujsLjMnU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gujsLjMnU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gujsLjMnU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DLTLLY \u23aa battlerap culture",
                "tags": [
                    "DLTLLY",
                    "Rap Battles",
                    "Battle Rap",
                    "rap am mittwoch",
                    "Toptier Takeover",
                    "Written Battles",
                    "Battle League",
                    "Battlerap Liga",
                    "Battlerap",
                    "Deutsch rap",
                    "Deutschrap",
                    "Rapbattle",
                    "ssynic",
                    "German Rap",
                    "Rap Battle",
                    "Berlin",
                    "Don't Let The Label Label You!",
                    "ear-sight",
                    "battlerap berlin",
                    "toptier takeover",
                    "Battlerap Bundesliga",
                    "deutscher battlerap",
                    "hiphop",
                    "battlerap bundesliga",
                    "dont let the label label you",
                    "dltlly",
                    "RAM",
                    "TTT",
                    "ram",
                    "ttt",
                    "future of battlerap",
                    "fob",
                    "FOB",
                    "battle league",
                    "battle liga",
                    "berlin",
                    "deutschrap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Davie Jones vs BEASTBOY \u23aa Rap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY",
                    "description": "Es ist das Rapbattle mit dem vermutlich krassesten Hype seit Jahren: Davie Jones vs. BEASTBOY. Wir waren im Vorfeld sehr gespannt, ob das Ding aus Battlerap-Sicht den Erwartungen gerecht werden kann und naja... Seht doch einfach selbst. Wir danken beiden MCs, dass sie dieses unfassbar krasse On-Beat-Match m\u00f6glich gemacht haben. \n\nAn alle Leute, die Reactions hierzu machen wollen: Macht! Sehr gerne! Gebt uns nur bitte in paar Tage Zeit bis ihr diese auf Youtube hochladet. Erlaubt ist der Upload ab Donnerstag, 27.03.2025. Auf alles, was fr\u00fcher online geht, werden wir mehr oder weniger kommentarlos reagieren m\u00fcssen. \u270c\n\nAlle Matches in bester Qualit\u00e4t  | Apps | Offline schauen | Hintergrund-Playback | Einzelne Uploads, Events oder Abos \u2192 https://battlerap.de  \nAlle Infos + Altes System \u2192 https://dltlly.com /ppv \n\n\ud83c\udf99 MCs\nDavie Jones: https://www.instagram.com/daviejones85/\nBEASTBOY:  \u2068@TJ_bb\u2069  https://www.instagram.com/beastboy/\n\n\ud83c\udfa7 Beats\nRunde 1: Outakey https://www.instagram.com/outakey/\nRunde 2: Young Kira https://www.instagram.com/youngkirawestghosts\nRunde 3: BOGER https://bogerondatrack.com/\n\n\u26a0\ufe0f Member werden und alle Battles bis zu 14 Tage vor offiziellem Release sehen: https://www.youtube.com/channel/UCHzJ7s9HeHWrkTh8zeCnw0g/join\n\n\u270d\ufe0f Subscribe: http://bit.ly/dltllysubscribe\u200b\n\ud83d\uded2 Merch, PPV's & mehr: https://DLTLLY.com\u200b\n\n\ud83d\udcfa RAPBATTLE PLAYLISTS\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXpSN5kwAmcgB3KMBUCHtLC-SGwdF2xMa\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLXpSN5kwAmchkmcN77SIbNKXeGs5YtlDE\n\n\ud83d\uded2 SHOP\nhttps://dltlly.com/collections\nhttps://dltlly.com/blogs/ppv\n\n\u00ae\ufe0f DLTLLY\nhttps://dltlly.com\nhttps://www.instagram.com/dltlly.official\nhttps://www.facebook.com/DLTLLY\nhttps://www.twitch.tv/dltlly_official\nhttps://www.tiktok.com/@dltlly\n\n\ud83d\udcbb DLTLLY FORUM\nhttps://www.facebook.com/groups/460707134138374\n\n\ud83d\ude4f Danke f\u00fcr jeden Support! Bitte aktiviert nach abgeschlossenem Abo unseres Channels das Glocken-Symbol rechts neben dem Abok\u00e4stchen. Damit erh\u00e4lt jeder Abonnent automatisch eine Info nach Ver\u00f6ffentlichung eines Beitrags auf unserem Channel. Lasst ein Like und Kommentar da, von Algorithmus her. Fettes DANKE an jeden Battlerap Supporter! Eure #DLTLLY\u200b-Crew. Peace!\n\nTimestamps:\n0:00 Intro & Hosting by JollyJay\n1:25 BEASTBOY | Runde 1\n3:19 Davie Jones | Runde 1\n5:03 BEASTBOY | Runde 2\n8:58 Davie Jones | Runde 2\n11:22 BEASTBOY | Runde 3\n15:19 Davie Jones | Runde 3\n17:50 Outro & n\u00e4chste Battlerap-Dates"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288966",
                "likeCount": "25710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0_InPRjAX9boYIuAUjPfVBm4OM",
            "id": "HIuXEU4H-XE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:01:33Z",
                "channelId": "UCTbcSRduRJJTMaQhUVqywRw",
                "title": "The Search for MH370 is Back ON! What\u2019s changed?!",
                "description": "Go to https://ground.news/mentour to get worldwide coverage on Boeing, aviation safety and more! Subscribe through my link for 40% off unlimited access this month.\n-----------------------------------------------------\nMalaysia has finally green-lit a new search for MH370, 11 years after its disappearance and 7 years since the last official search ended... but what has changed to make this happen now?\n-----------------------------------------------------\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Visit https://www.virtual737course.com to learn how to fly a 737 like Petter in our virtual 737 SIM course   Make sure to use code \"mentournow\" for 20% off! \u2708\ufe0f\n\nIf you want to support the work I do on the channel, join my Patreon crew and get awesome perks and help me move the channel forward!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb   https://www.patreon.com/c/mentourpilot/home\n\nOur Connections:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Exclusive Mentour Merch: https://mentour-crew.creator-spring.com\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Premium Mentour Artwork: https://electrify.art/mentour-pilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Our other channel: https://www.youtube.com/@MentourPilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Amazon: https://www.amazon.com/shop/mentourpilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb BOSE Aviation: https://boseaviation-emea.aero/headsets\n\nSocial:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Facebook: https://www.facebook.com/MentourPilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Instagram: https://www.instagram.com/mentour_pilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Twitter: https://twitter.com/MenTourPilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Discord server: https://discord.gg/JntGWdn\n\nDownload the FREE Mentour Aviation app for all the latest aviation content\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.mentourpilot.com/apps/\n\nBelow you will find the links to videos and sources used in this episode.\n\nSOURCES\n-----------------------------------------------------\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2bmSsgTzOi8 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=gcGYSxTu_QQ \nhttps://www.youtube.com/watch?v=fIDvaVMBrr4 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=sHdm_R_O_DI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=leyjsTTWL1Y \nhttps://www.youtube.com/watch?v=MF27qol3dYk \nhttps://www.youtube.com/watch?v=zIGqrn2l9sw \nhttps://www.youtube.com/watch?v=fqoGLuCup3g \nhttps://www.youtube.com/watch?v=wbbe4ZXDXl4 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=w7xyyI9iuA8 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=GhXOtxHHa1o \nhttps://www.youtube.com/watch?v=qjTVhSy8wLA \nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Bx-peozkZM \nFinal Report:\nhttps://reports.aviation-safety.net/2...\n\nCapt. Blelly and Jean-Luc Marchand study:\nhttps://www.mh370-caption.net/wp-cont...\n\nThe WSPR study:\nhttps://www.dropbox.com/scl/fi/nn3eed...\n\nCapt. Blelly\u2019s website:\nhttps://www.mh370-caption.net/\n\nRichard Godfrey\u2019s (WSPR) website:\nhttps://www.mh370search.com/\n\nArmada Tracking\nhttps://www.mh370-caption.net/index.php/armada-tracking/\n\n#Mentourpilot #pilot #aircraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIuXEU4H-XE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIuXEU4H-XE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIuXEU4H-XE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIuXEU4H-XE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HIuXEU4H-XE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mentour Now!",
                "tags": [
                    "boeing",
                    "airbus",
                    "boeing news",
                    "airbus news",
                    "aviation",
                    "planes",
                    "aircraft",
                    "aerospace",
                    "aerospace engineering",
                    "plane engines",
                    "plane engine",
                    "aircraft news",
                    "aviation industry",
                    "boeing vs airbus",
                    "airbus vs boeing",
                    "airbus neo",
                    "mentour",
                    "mentour pilot",
                    "mentour now",
                    "aviation crash",
                    "MH730",
                    "mh730 new search",
                    "WSPR",
                    "searching",
                    "Malaysia Airlines"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Search for MH370 is Back ON! What\u2019s changed?!",
                    "description": "Go to https://ground.news/mentour to get worldwide coverage on Boeing, aviation safety and more! Subscribe through my link for 40% off unlimited access this month.\n-----------------------------------------------------\nMalaysia has finally green-lit a new search for MH370, 11 years after its disappearance and 7 years since the last official search ended... but what has changed to make this happen now?\n-----------------------------------------------------\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Visit https://www.virtual737course.com to learn how to fly a 737 like Petter in our virtual 737 SIM course   Make sure to use code \"mentournow\" for 20% off! \u2708\ufe0f\n\nIf you want to support the work I do on the channel, join my Patreon crew and get awesome perks and help me move the channel forward!\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb   https://www.patreon.com/c/mentourpilot/home\n\nOur Connections:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Exclusive Mentour Merch: https://mentour-crew.creator-spring.com\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Premium Mentour Artwork: https://electrify.art/mentour-pilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Our other channel: https://www.youtube.com/@MentourPilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Amazon: https://www.amazon.com/shop/mentourpilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb BOSE Aviation: https://boseaviation-emea.aero/headsets\n\nSocial:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Facebook: https://www.facebook.com/MentourPilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Instagram: https://www.instagram.com/mentour_pilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Twitter: https://twitter.com/MenTourPilot\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Discord server: https://discord.gg/JntGWdn\n\nDownload the FREE Mentour Aviation app for all the latest aviation content\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.mentourpilot.com/apps/\n\nBelow you will find the links to videos and sources used in this episode.\n\nSOURCES\n-----------------------------------------------------\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2bmSsgTzOi8 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=gcGYSxTu_QQ \nhttps://www.youtube.com/watch?v=fIDvaVMBrr4 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=sHdm_R_O_DI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=leyjsTTWL1Y \nhttps://www.youtube.com/watch?v=MF27qol3dYk \nhttps://www.youtube.com/watch?v=zIGqrn2l9sw \nhttps://www.youtube.com/watch?v=fqoGLuCup3g \nhttps://www.youtube.com/watch?v=wbbe4ZXDXl4 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=w7xyyI9iuA8 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=GhXOtxHHa1o \nhttps://www.youtube.com/watch?v=qjTVhSy8wLA \nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Bx-peozkZM \nFinal Report:\nhttps://reports.aviation-safety.net/2...\n\nCapt. Blelly and Jean-Luc Marchand study:\nhttps://www.mh370-caption.net/wp-cont...\n\nThe WSPR study:\nhttps://www.dropbox.com/scl/fi/nn3eed...\n\nCapt. Blelly\u2019s website:\nhttps://www.mh370-caption.net/\n\nRichard Godfrey\u2019s (WSPR) website:\nhttps://www.mh370search.com/\n\nArmada Tracking\nhttps://www.mh370-caption.net/index.php/armada-tracking/\n\n#Mentourpilot #pilot #aircraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952211",
                "likeCount": "34076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oveeho9uVavMf4N6cU97DJfCX8o",
            "id": "_PUtIcwXKJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:43:36Z",
                "channelId": "UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ",
                "title": "Pro Economist Vs Cities Skylines 2 - The Perfect NEGATIVE TAX City",
                "description": "Thanks to World Of Tanks For Sponsoring this video to promote The Peaky Blinders Battle Pass! You can register to play the game here: https://tanks.ly/TheSpiffingBrit\n\nWelcome to Cities Skylines 2 the second game in the cities skylines series that is now 10 years old! Of course with all of that time and experience the developers have become experts at creating. Now as a pro Economist in a past life I am of course capable of using some high level city planning strategies to break the game. Today The Spiffing Brit will be building the perfect city by using an infinite money glitch and some creative accountancy to craft a utopian society where instead of paying tax the city actually pays you to live there. Now doesnt that just sound like a lovely offer. \n\nCities: Skylines is a modern take on the classic city simulation. The game introduces new game play elements to realize the thrill and hardships of creating and maintaining a real city whilst expanding on some well-established tropes of the city building experience. the first game is currently on steam sale for 90% here and probably worth grabbing imo. https://store.steampowered.com/app/255710/Cities_Skylines/\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\nTitle: Pro Economist Vs Cities Skylines 2 - The Perfect NEGATIVE TAX City\n\n#gameplay #funny #citiesskylines \n\nWonderfully nonsense Terms:\nThe,Spiffing,Brit,cs2,cities skylines 2,Pro Economist Vs Cities Skylines 2,Cities 2,The Perfect Negative Tax City,City,Simulator,Management,Game,Gameplay,video game,The Spiffing Brit,money exploit,city skylines,city skyline 2,transit,urban planning,economist,city builder,cities skylines 2 gameplay,bug,exploit,spiffing brit,city planning,cities skylines gameplay,cities2,Negative Tax,Tax City,Funny,Funny Moments,Sale,Steam,Update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PUtIcwXKJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PUtIcwXKJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PUtIcwXKJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PUtIcwXKJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_PUtIcwXKJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Spiffing Brit",
                "tags": [
                    "The",
                    "Spiffing",
                    "Brit",
                    "cs2",
                    "cities skylines 2",
                    "Pro Economist Vs Cities Skylines 2",
                    "Cities 2",
                    "The Perfect Negative Tax City",
                    "City",
                    "Simulator",
                    "Management",
                    "Game",
                    "Gameplay",
                    "video game",
                    "The Spiffing Brit",
                    "money exploit",
                    "city skylines",
                    "city skyline 2",
                    "transit",
                    "urban planning",
                    "economist",
                    "city builder",
                    "cities skylines 2 gameplay",
                    "bug",
                    "exploit",
                    "spiffing brit",
                    "city planning",
                    "cities skylines gameplay",
                    "cities2",
                    "Negative Tax",
                    "Tax City",
                    "Funny",
                    "Funny Moments",
                    "Sale",
                    "Steam",
                    "Update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Pro Economist Vs Cities Skylines 2 - The Perfect NEGATIVE TAX City",
                    "description": "Thanks to World Of Tanks For Sponsoring this video to promote The Peaky Blinders Battle Pass! You can register to play the game here: https://tanks.ly/TheSpiffingBrit\n\nWelcome to Cities Skylines 2 the second game in the cities skylines series that is now 10 years old! Of course with all of that time and experience the developers have become experts at creating. Now as a pro Economist in a past life I am of course capable of using some high level city planning strategies to break the game. Today The Spiffing Brit will be building the perfect city by using an infinite money glitch and some creative accountancy to craft a utopian society where instead of paying tax the city actually pays you to live there. Now doesnt that just sound like a lovely offer. \n\nCities: Skylines is a modern take on the classic city simulation. The game introduces new game play elements to realize the thrill and hardships of creating and maintaining a real city whilst expanding on some well-established tropes of the city building experience. the first game is currently on steam sale for 90% here and probably worth grabbing imo. https://store.steampowered.com/app/255710/Cities_Skylines/\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\nTitle: Pro Economist Vs Cities Skylines 2 - The Perfect NEGATIVE TAX City\n\n#gameplay #funny #citiesskylines \n\nWonderfully nonsense Terms:\nThe,Spiffing,Brit,cs2,cities skylines 2,Pro Economist Vs Cities Skylines 2,Cities 2,The Perfect Negative Tax City,City,Simulator,Management,Game,Gameplay,video game,The Spiffing Brit,money exploit,city skylines,city skyline 2,transit,urban planning,economist,city builder,cities skylines 2 gameplay,bug,exploit,spiffing brit,city planning,cities skylines gameplay,cities2,Negative Tax,Tax City,Funny,Funny Moments,Sale,Steam,Update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563337",
                "likeCount": "28076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MSbEUScO5VNNCoeXfYkiaJwndQY",
            "id": "MuhdGokQgX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T12:00:35Z",
                "channelId": "UCrKradtnl9SpZM3fJzjCTKA",
                "title": "ARDA BESTIMMT 1 TAG MEIN TRAINING \ud83e\udd75",
                "description": "https://www.youtube.com/@Rohaze\n\nhttps://www.youtube.com/@RohatcGaming\n\nhttps://sourire-worldwide.com/\n\nhttps://kingcans.de/\n\nhttps://deskyou.de/\n\n\u300e\ud83d\udcc2\u300fDu hast einen Stream von Rohat verpasst?\nAuf dem Kanal http://vod.xrohat.de/ findest du alle Streams von Rohat in voller L\u00e4nge.\n\n\u300e\ud83c\udfac\u300fRohat's Social Media:\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nYouTube \u25ba http://youtube.xrohat.de/\nHighlights \u25ba http://highlights.xrohat.de/\nVODs \u25ba http://vod.xrohat.de/\nInstagram \u25ba http://instagram.xrohat.de/\nDiscord \u25ba http://discord.xrohat.de/\nTwitter \u25ba http://twitter.xrohat.de/ \nTikTok \u25ba http://tiktok.xrohat.de/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuhdGokQgX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuhdGokQgX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuhdGokQgX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuhdGokQgX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MuhdGokQgX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohat",
                "tags": [
                    "Rohat",
                    "xRohat",
                    "Twitch",
                    "Clips",
                    "Highlights",
                    "YouTube",
                    "Content",
                    "Prime",
                    "gta",
                    "gta rp",
                    "rp",
                    "gta rp highlights",
                    "new gta rp",
                    "montana",
                    "gameplay",
                    "gaming",
                    "rohat rp",
                    "rohat gta rp",
                    "gta rp rohat",
                    "rohat gta highlights",
                    "gta rp highlights rohat",
                    "big sosa",
                    "big sossa",
                    "bigsosa",
                    "bigsossa"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARDA BESTIMMT 1 TAG MEIN TRAINING \ud83e\udd75",
                    "description": "https://www.youtube.com/@Rohaze\n\nhttps://www.youtube.com/@RohatcGaming\n\nhttps://sourire-worldwide.com/\n\nhttps://kingcans.de/\n\nhttps://deskyou.de/\n\n\u300e\ud83d\udcc2\u300fDu hast einen Stream von Rohat verpasst?\nAuf dem Kanal http://vod.xrohat.de/ findest du alle Streams von Rohat in voller L\u00e4nge.\n\n\u300e\ud83c\udfac\u300fRohat's Social Media:\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nYouTube \u25ba http://youtube.xrohat.de/\nHighlights \u25ba http://highlights.xrohat.de/\nVODs \u25ba http://vod.xrohat.de/\nInstagram \u25ba http://instagram.xrohat.de/\nDiscord \u25ba http://discord.xrohat.de/\nTwitter \u25ba http://twitter.xrohat.de/ \nTikTok \u25ba http://tiktok.xrohat.de/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25acSOCIALS\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77284",
                "likeCount": "5666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DzGxsPfx4m4SwCggOJxH1ZetlSo",
            "id": "m-Pxx-FaJ08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T21:04:24Z",
                "channelId": "UCVoNfzLtczc_TV8-xKjcmKg",
                "title": "Ma\u00e7 \u00d6zeti | Macaristan 0-3 T\u00fcrkiye | UEFA Uluslar Ligi Play Off | \u0130kinci Ma\u00e7",
                "description": "A Mill\u00ee Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi Play-Off Turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Macaristan'\u0131 deplasmanda 3-0 ma\u011flup ederek ilk kez UEFA Uluslar A Ligi'ne y\u00fckseldi.\n\nAy-Y\u0131ld\u0131zl\u0131lar\u0131m\u0131za tarihi galibiyeti ve UEFA Uluslar A Ligi biletini getiren golleri 37. dakikada penalt\u0131dan Hakan \u00c7alhano\u011flu, 39. dakikada Arda G\u00fcler ve 90. dakikada Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131 kaydetti.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Pxx-FaJ08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Pxx-FaJ08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Pxx-FaJ08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Pxx-FaJ08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-Pxx-FaJ08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7 \u00d6zeti | Macaristan 0-3 T\u00fcrkiye | UEFA Uluslar Ligi Play Off | \u0130kinci Ma\u00e7",
                    "description": "A Mill\u00ee Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi Play-Off Turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Macaristan'\u0131 deplasmanda 3-0 ma\u011flup ederek ilk kez UEFA Uluslar A Ligi'ne y\u00fckseldi.\n\nAy-Y\u0131ld\u0131zl\u0131lar\u0131m\u0131za tarihi galibiyeti ve UEFA Uluslar A Ligi biletini getiren golleri 37. dakikada penalt\u0131dan Hakan \u00c7alhano\u011flu, 39. dakikada Arda G\u00fcler ve 90. dakikada Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131 kaydetti."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159143",
                "likeCount": "2562",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DWlZcIWhX15Dcz0r8msKCsANJik",
            "id": "Ki372behh4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:22Z",
                "channelId": "UCpTQ3wtr2BSG1J9VESsDOwA",
                "title": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!",
                "description": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!\nKommt mit ins Aesthetic Atelier, mein eigenes Gym!\nViele Jahre habe ich an diesem Traum gearbeitet und nun ist es endlich soweit. Ein Studio genau auf mich angepasst, in dem ich mich auf dem Mr. Olympia vorbereiten kann.\n\nzum Zweitkanal: https://www.youtube.com/@AlitscheEhrenfrau\n\n*Mit dem Code POLAKO gibt es immer die besten Angebote (bis zu -20% Rabatt)! \nMit einem Einkauf bei ESN kannst du mich unterst\u00fctzen und die geilsten Supplemente auf dem Markt bekommen https://www.esn.com/discount/POLAKO?\n\n*Jetzt kannst du uns auch mit dem Code ALITSCHE bei More Nutrition unterst\u00fctzen und dir den maximalen Rabatt sichern! https://morenutrition.de/discount/alitsche?redirect=/pages/launch\n\n*Bock auf Aesthetic Atelier? Dann schau bei uns im Aesthetic Atelier Shop  vorbei und Supporte uns auf DIREKTEM Weg! // CHECK OUT MY AESTHETIC ATELIER SHOP!\nhttps://www.urskalecinski.com\n\nMein Instagram \u25ba https://bit.ly/3JvdIES\n*Meine Website \u25ba https://bit.ly/3OewiF1\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urs Kalecinski",
                "tags": [
                    "urs kalecinski",
                    "urs",
                    "miraclebear",
                    "olympia",
                    "bodybuilding",
                    "classic physique",
                    "mr olympia",
                    "prep",
                    "physique",
                    "workout"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!",
                    "description": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!\nKommt mit ins Aesthetic Atelier, mein eigenes Gym!\nViele Jahre habe ich an diesem Traum gearbeitet und nun ist es endlich soweit. Ein Studio genau auf mich angepasst, in dem ich mich auf dem Mr. Olympia vorbereiten kann.\n\nzum Zweitkanal: https://www.youtube.com/@AlitscheEhrenfrau\n\n*Mit dem Code POLAKO gibt es immer die besten Angebote (bis zu -20% Rabatt)! \nMit einem Einkauf bei ESN kannst du mich unterst\u00fctzen und die geilsten Supplemente auf dem Markt bekommen https://www.esn.com/discount/POLAKO?\n\n*Jetzt kannst du uns auch mit dem Code ALITSCHE bei More Nutrition unterst\u00fctzen und dir den maximalen Rabatt sichern! https://morenutrition.de/discount/alitsche?redirect=/pages/launch\n\n*Bock auf Aesthetic Atelier? Dann schau bei uns im Aesthetic Atelier Shop  vorbei und Supporte uns auf DIREKTEM Weg! // CHECK OUT MY AESTHETIC ATELIER SHOP!\nhttps://www.urskalecinski.com\n\nMein Instagram \u25ba https://bit.ly/3JvdIES\n*Meine Website \u25ba https://bit.ly/3OewiF1\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441316",
                "likeCount": "30176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2cfgwbs3ThC3sSsI-Rs5X-r6kc",
            "id": "MXHSS-7XcBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T10:00:57Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "March Update is HERE! | Clash On!",
                "description": "March Update is upon us! Featuring MC Sneezy and Lil\u2019 Furnace. Find out what\u2019s to come from them directly. For more details on what's new in this update, visit https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-clash-anytime-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "March Update is HERE! | Clash On!",
                    "description": "March Update is upon us! Featuring MC Sneezy and Lil\u2019 Furnace. Find out what\u2019s to come from them directly. For more details on what's new in this update, visit https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-clash-anytime-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845303",
                "likeCount": "27344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_CSGCpFVQwV2HLnVovje_lxbyxU",
            "id": "tYUCE0uSyrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:32:00Z",
                "channelId": "UClaXaq9QJLwnCr-fMX17I-Q",
                "title": "So viel Hass hat mich selten erreicht... - Rezo konfrontiert mich!",
                "description": "Hier gehts zu Displate: https://displate.com/?art=67d00252ee60e\nNutze den Link oder meinen Code \u201cGnu\u201d und erhalte bis zu 30% Rabatt. (Werbung)\n\nIm heutigen Video tauchen wir zusammen mit @Schlumpf in einige Hate Kommentare rein, die ich unter einer meiner letzten Videos erhalten habe. Denn diese Kommentare zeigen sehr gut, was man oftmals als Frau im Internet einstecken muss und was die YouTube Trends f\u00fcr eine schlimme Welt sein k\u00f6nnen!\n\n#frauenhass #rezo #jasmingnu\n\nInstagram Gruppe: \nhttps://www.instagram.com/channel/AbamStJ8HOQBMpCq/?igsh=dzZxYnhsYnRwZGNo \nWhatsapp Gruppe:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VawTnXn23n3ZUCRL8P3U\n\n\u25ba Neu! Jasmin Gnu auf Spotify:\n     Gnu: https://open.spotify.com/show/5NBA0ZnaJFsER3VIBUiwi5?si=af428d1d3b5b4e28\n     Verspieltes Gnu: https://open.spotify.com/show/3TMOvgEdObPJXnwBZnR1cd?si=256611e86b174334\n     Jasmin Gnu: https://open.spotify.com/show/2SNGDPH6tMuPGFboVDLDr7?si=d8b1d359797a4d66\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem SHOP: https://gnu-shop.com\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem Planer & Buch: http://www.riva-store.de/gnu\n               - \u00fcberall, wo es Planer & B\u00fccher gibt! online und offline :)\n\n\u25ba Jasmin Gnu gibt es LIVE unter:\n      http://www.twitch.tv/gnu_live\n\n\u25ba Mehr Jasmin Gnu auf YouTube:\n    https://bit.ly/YouTubeGnu\n    https://bit.ly/YouTubeVerspieltesGnu\n    https://bit.ly/GNUtubeShorts\n\n\u25ba Noch mehr Jasmin Gnu auf: \n    https://www.instagram.com/jasmingnu\n    https://twitter.com/Jasmin_Gnu\n    https://www.tiktok.com/@jasmingnu  \n\nMEINE FITNESS TRACKER VON GARMIN:\n\u25baGarmin Uhr Venu2Plus : https://bit.ly/Gnu_Garmin\n\u25baGarmin Waage\nhttps://www.instagram.com/garmin_beatyesterday/\n\nMEIN NEUES LOGITECH EQUIPMENT:\n\u25baHeadset: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ1y\n\u25baTastatur: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ5L\n\u25baMaus: logitechg-emea.sjv.io/R5OBJb\n\u25baMausPad: https://www.logitechg.com/de-de/products/gaming-mouse-pads/powerplay-wireless-charging.943-000110.html\n\u25baMikro: https://www.bluemic.com/de-de/products/baby-bottle-sl/\n\nMEINE NEUEN NZXT RECHNER: https://nzxt.co/38MiNIC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Bei diesen Links handelt es sich um \"Affiliate Links\". Solltet ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt ihr dadurch meine Arbeit, ohne das es euch einen Cent mehr kostet. :smiley:\n\nMEINE NEUEN NZXT PCs\n*\u25bahttps://www.nzxt.com/de/\n  \u25baDAS IST DRIN:\n-H510 Elite wei\u00df \n-RTX 3080 Gigabyte Gaming OC\n-Ryzen 9 5900x\n-Kraken Z63 Wasserk\u00fchlung\n-G.Skill Trident Z NEO RGV 3600 32 GB\n-Seagate FireCuda 1TB M.2 SSD\n-Seagate Barracuda 4 TB HDD\n-Seasonic Focus Plus 850 W \n-Mainboard: Asus X570 TUF Gaming oder Crosshair VIII \n-2x RGB L\u00fcfter f\u00fcr hinten und oben \n-Windows 10\n\n    SONSTIGES EQUIPMENT\n*\u25baHeadset Logitech: https://amzn.to/2E3Mvgb\n*\u25baHeadset Acer: https://amzn.to/2Piz9O5\n*\u25baMaus: https://amzn.to/2PipyH9\n*\u25baTastatur:      https://amzn.to/2OHrg7Q\n*\u25baMouse Pad: https://amzn.to/2yp2teu\n*\u25baUSB Ports: https://amzn.to/2O8CnY2\n*\u25baMikrofon + Halterung: https://amzn.to/2Czhcbo\n*\u25baMixer: https://amzn.to/2E6eZWo\n*\u25baKamera: https://amzn.to/2QxFxkC\n*\u25baKamerastativ: https://amzn.to/2PgGjSX\n*\u25baGreenscreen: https://amzn.to/2Nqd8eA\n*\u25baGrafikkarte: https://amzn.to/2ykgBpC\n*\u25baElgato Game Capture HD60 Pro: https://amzn.to/2Pqqpp2\n\n    MEINE LICHTER\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 1: https://amzn.to/2PiH8Lf\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 2: https://amzn.to/2Pe4H7D\n\n    MEINE BILDSCHIRME\n*\u25baPC Bildschirm: https://amzn.to/2CtWGsB\n*\u25baKonsolen Bildschirm: https://amzn.to/2NrFGUV\n\n   MEINE KONSOLEN\n*\u25baOculus Rift: https://amzn.to/2OGb7zA\n*\u25baPlayStation 4: https://amzn.to/2CwIyPu\n*\u25baNintendo Switch: https://amzn.to/2OGU1l7\n\n    STREAM EQUIPMENT\n*\u25baStream Webcam: https://amzn.to/2QyMKku\n*\u25baElgato Stream Deck: https://amzn.to/2PgWyzq\n\n   SCHREIBTISCH EQUIPMENT\n*\u25baHandy Halterung: https://amzn.to/2yodxse\n*\u25baKopfh\u00f6rerhalter: https://amzn.to/2PjPwKv\n*\u25baBildschirm Holzst\u00e4nder: https://amzn.to/2NrDTzb\n*\u25baAutogrammkarten St\u00e4nder: https://amzn.to/2E4ABTc\n*\u25baVisitenkartenhalter: https://amzn.to/2NrD9tT\n\nDEKO:\n*\u25baPac Man Licht: https://amzn.to/2CzfV46\n*\u25baFNAF Cap: https://amzn.to/2PjZ0oT\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKommentiertes Video von Gnu (2024)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYUCE0uSyrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYUCE0uSyrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYUCE0uSyrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYUCE0uSyrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYUCE0uSyrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jasmin Gnu",
                "tags": [
                    "gnu",
                    "jasmin gnu",
                    "gnu reaction",
                    "gnu reaktion",
                    "jasmin gnu reaction",
                    "jasmin gnu reaktion",
                    "rezo",
                    "rezo reaction",
                    "rezo reaktion",
                    "schlumpf",
                    "rezo reagiert",
                    "gnu rezo",
                    "rezo gnu",
                    "schlumpf reaction",
                    "schlumpf reaktion",
                    "frauenhass",
                    "frauenhass im internet",
                    "misogynie",
                    "misogynie im internet",
                    "frauenfeindlichkeit",
                    "frauenfeindlichkeit im internet",
                    "jasmin gnu recherche",
                    "gnu recherche",
                    "rezo react",
                    "schlumpf react",
                    "renzo",
                    "renzo reaction",
                    "rezo ja lol ey",
                    "gnu reagiert",
                    "jasmin gnu reagiert",
                    "rezo ja lol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So viel Hass hat mich selten erreicht... - Rezo konfrontiert mich!",
                    "description": "Hier gehts zu Displate: https://displate.com/?art=67d00252ee60e\nNutze den Link oder meinen Code \u201cGnu\u201d und erhalte bis zu 30% Rabatt. (Werbung)\n\nIm heutigen Video tauchen wir zusammen mit @Schlumpf in einige Hate Kommentare rein, die ich unter einer meiner letzten Videos erhalten habe. Denn diese Kommentare zeigen sehr gut, was man oftmals als Frau im Internet einstecken muss und was die YouTube Trends f\u00fcr eine schlimme Welt sein k\u00f6nnen!\n\n#frauenhass #rezo #jasmingnu\n\nInstagram Gruppe: \nhttps://www.instagram.com/channel/AbamStJ8HOQBMpCq/?igsh=dzZxYnhsYnRwZGNo \nWhatsapp Gruppe:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VawTnXn23n3ZUCRL8P3U\n\n\u25ba Neu! Jasmin Gnu auf Spotify:\n     Gnu: https://open.spotify.com/show/5NBA0ZnaJFsER3VIBUiwi5?si=af428d1d3b5b4e28\n     Verspieltes Gnu: https://open.spotify.com/show/3TMOvgEdObPJXnwBZnR1cd?si=256611e86b174334\n     Jasmin Gnu: https://open.spotify.com/show/2SNGDPH6tMuPGFboVDLDr7?si=d8b1d359797a4d66\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem SHOP: https://gnu-shop.com\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem Planer & Buch: http://www.riva-store.de/gnu\n               - \u00fcberall, wo es Planer & B\u00fccher gibt! online und offline :)\n\n\u25ba Jasmin Gnu gibt es LIVE unter:\n      http://www.twitch.tv/gnu_live\n\n\u25ba Mehr Jasmin Gnu auf YouTube:\n    https://bit.ly/YouTubeGnu\n    https://bit.ly/YouTubeVerspieltesGnu\n    https://bit.ly/GNUtubeShorts\n\n\u25ba Noch mehr Jasmin Gnu auf: \n    https://www.instagram.com/jasmingnu\n    https://twitter.com/Jasmin_Gnu\n    https://www.tiktok.com/@jasmingnu  \n\nMEINE FITNESS TRACKER VON GARMIN:\n\u25baGarmin Uhr Venu2Plus : https://bit.ly/Gnu_Garmin\n\u25baGarmin Waage\nhttps://www.instagram.com/garmin_beatyesterday/\n\nMEIN NEUES LOGITECH EQUIPMENT:\n\u25baHeadset: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ1y\n\u25baTastatur: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ5L\n\u25baMaus: logitechg-emea.sjv.io/R5OBJb\n\u25baMausPad: https://www.logitechg.com/de-de/products/gaming-mouse-pads/powerplay-wireless-charging.943-000110.html\n\u25baMikro: https://www.bluemic.com/de-de/products/baby-bottle-sl/\n\nMEINE NEUEN NZXT RECHNER: https://nzxt.co/38MiNIC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Bei diesen Links handelt es sich um \"Affiliate Links\". Solltet ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt ihr dadurch meine Arbeit, ohne das es euch einen Cent mehr kostet. :smiley:\n\nMEINE NEUEN NZXT PCs\n*\u25bahttps://www.nzxt.com/de/\n  \u25baDAS IST DRIN:\n-H510 Elite wei\u00df \n-RTX 3080 Gigabyte Gaming OC\n-Ryzen 9 5900x\n-Kraken Z63 Wasserk\u00fchlung\n-G.Skill Trident Z NEO RGV 3600 32 GB\n-Seagate FireCuda 1TB M.2 SSD\n-Seagate Barracuda 4 TB HDD\n-Seasonic Focus Plus 850 W \n-Mainboard: Asus X570 TUF Gaming oder Crosshair VIII \n-2x RGB L\u00fcfter f\u00fcr hinten und oben \n-Windows 10\n\n    SONSTIGES EQUIPMENT\n*\u25baHeadset Logitech: https://amzn.to/2E3Mvgb\n*\u25baHeadset Acer: https://amzn.to/2Piz9O5\n*\u25baMaus: https://amzn.to/2PipyH9\n*\u25baTastatur:      https://amzn.to/2OHrg7Q\n*\u25baMouse Pad: https://amzn.to/2yp2teu\n*\u25baUSB Ports: https://amzn.to/2O8CnY2\n*\u25baMikrofon + Halterung: https://amzn.to/2Czhcbo\n*\u25baMixer: https://amzn.to/2E6eZWo\n*\u25baKamera: https://amzn.to/2QxFxkC\n*\u25baKamerastativ: https://amzn.to/2PgGjSX\n*\u25baGreenscreen: https://amzn.to/2Nqd8eA\n*\u25baGrafikkarte: https://amzn.to/2ykgBpC\n*\u25baElgato Game Capture HD60 Pro: https://amzn.to/2Pqqpp2\n\n    MEINE LICHTER\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 1: https://amzn.to/2PiH8Lf\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 2: https://amzn.to/2Pe4H7D\n\n    MEINE BILDSCHIRME\n*\u25baPC Bildschirm: https://amzn.to/2CtWGsB\n*\u25baKonsolen Bildschirm: https://amzn.to/2NrFGUV\n\n   MEINE KONSOLEN\n*\u25baOculus Rift: https://amzn.to/2OGb7zA\n*\u25baPlayStation 4: https://amzn.to/2CwIyPu\n*\u25baNintendo Switch: https://amzn.to/2OGU1l7\n\n    STREAM EQUIPMENT\n*\u25baStream Webcam: https://amzn.to/2QyMKku\n*\u25baElgato Stream Deck: https://amzn.to/2PgWyzq\n\n   SCHREIBTISCH EQUIPMENT\n*\u25baHandy Halterung: https://amzn.to/2yodxse\n*\u25baKopfh\u00f6rerhalter: https://amzn.to/2PjPwKv\n*\u25baBildschirm Holzst\u00e4nder: https://amzn.to/2NrDTzb\n*\u25baAutogrammkarten St\u00e4nder: https://amzn.to/2E4ABTc\n*\u25baVisitenkartenhalter: https://amzn.to/2NrD9tT\n\nDEKO:\n*\u25baPac Man Licht: https://amzn.to/2CzfV46\n*\u25baFNAF Cap: https://amzn.to/2PjZ0oT\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKommentiertes Video von Gnu (2024)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328767",
                "likeCount": "26771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZoUV4uSUHApBGh86InsyQzx07mw",
            "id": "duN-KQgOjYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:55Z",
                "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q",
                "title": "Andor | Official Trailer | Final Season Streaming April 22 on Disney+",
                "description": "Welcome to the rebellion.\n\nWatch the new trailer for the critically acclaimed series, Andor. The final season streams April 22, only on Disney+.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars",
                "tags": [
                    "andor",
                    "star wars",
                    "diego luna",
                    "lucasfilm",
                    "cassian andor",
                    "disney+"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andor | Official Trailer | Final Season Streaming April 22 on Disney+",
                    "description": "Welcome to the rebellion.\n\nWatch the new trailer for the critically acclaimed series, Andor. The final season streams April 22, only on Disney+."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2393134",
                "likeCount": "52582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fcSi0YYdS8WunJ9J0uv4ZpHriec",
            "id": "1vKIU_AnH18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:02:01Z",
                "channelId": "UCRFsyeKu07-LnHDG44O6uCA",
                "title": "Biathlon: Hochspannung zwischen Preu\u00df und Jeanmonnot beim Saisonfinale | Sportschau",
                "description": "Dieses Biathlon-Finale wird keiner vergessen! Im letzten Rennen der Saison eroberte Franziska Preu\u00df das Gelbe Trikot von ihrer Dauerrivalin Lou Jeanmonnot zur\u00fcck. Die Ausgangslage war schon so dramatisch, spitzte sich aber zu, als die beiden \u00dcberfliegerinnen nach dem letzten Schie\u00dfen gemeinsam im Massenstart auf die Schlussrunde gingen.\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nDort st\u00fcrzte Jeanmonnot, weil sie den Stock zwischen die Beine bekam. Die T\u00fcr f\u00fcr Preu\u00df war endg\u00fcltig offen. Die 31-J\u00e4hrige fuhr als Siegerin des Massenstart-Rennens ins Ziel und damit zum Gesamtsieg. Preu\u00df verzichtete aber zun\u00e4chst auf den gro\u00dfen Jubel. \"Es war bl\u00f6d, es so zu gewinnen. Ich h\u00e4tte es lieber auf der Zielgeraden ausgetragen\", sagte Preu\u00df im Sportschau-Interview nach dem wohl dramatischsten Finale um den Gesamtsieg in der Biathlon-Geschichte.\nFrankreich legte unmittelbar nach dem Rennen Protest ein, zog selbigen aber nach der Pr\u00fcfung der TV-Bilder wieder zur\u00fcck. DSV-Sportdirektor Felix Bitterling zweifelte keine Sekunde an Preu\u00df` Sieg: \"Ich stand einen Meter daneben. Es war eine Wettkampf-Situation. Schade, dass es so entschieden worden ist. Es war aber kein Verschulden von der Franzi.\"\nMit etwas Versp\u00e4tung konnte Preu\u00df auch jubeln, sie wurde mit Sektduschen \u00fcbersch\u00fcttet, wirkte im Sportschau-Interview aber immer noch angefasst: \"Ich habe sie gleich gefragt, ob da was unfair war. Sie hat von Anfang an gesagt, da war nichts unfair\", schilderte Preu\u00df die Momente nach dem Rennen, in denen bei ihr und Jeanmonnot die Tr\u00e4nen flossen. Preu\u00df war nach dem Zieleinlauf direkt zu ihrer am Boden trauernden Kontrahentin gelaufen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vKIU_AnH18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vKIU_AnH18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vKIU_AnH18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vKIU_AnH18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vKIU_AnH18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau",
                "tags": [
                    "Sportschau",
                    "Wintersport",
                    "Biathlon",
                    "Sportschau Wintersport",
                    "Franziska Preu\u00df",
                    "Lou Jeanmonnot",
                    "Massenstart",
                    "Oslo",
                    "Biathlon Massenstart",
                    "Sturz"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Biathlon: Hochspannung zwischen Preu\u00df und Jeanmonnot beim Saisonfinale | Sportschau",
                    "description": "Dieses Biathlon-Finale wird keiner vergessen! Im letzten Rennen der Saison eroberte Franziska Preu\u00df das Gelbe Trikot von ihrer Dauerrivalin Lou Jeanmonnot zur\u00fcck. Die Ausgangslage war schon so dramatisch, spitzte sich aber zu, als die beiden \u00dcberfliegerinnen nach dem letzten Schie\u00dfen gemeinsam im Massenstart auf die Schlussrunde gingen.\n\nUnseren Sportschau-Fu\u00dfball-Kanal gibt's hier::\nhttps://www.youtube.com/@SportschauFussball\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nDort st\u00fcrzte Jeanmonnot, weil sie den Stock zwischen die Beine bekam. Die T\u00fcr f\u00fcr Preu\u00df war endg\u00fcltig offen. Die 31-J\u00e4hrige fuhr als Siegerin des Massenstart-Rennens ins Ziel und damit zum Gesamtsieg. Preu\u00df verzichtete aber zun\u00e4chst auf den gro\u00dfen Jubel. \"Es war bl\u00f6d, es so zu gewinnen. Ich h\u00e4tte es lieber auf der Zielgeraden ausgetragen\", sagte Preu\u00df im Sportschau-Interview nach dem wohl dramatischsten Finale um den Gesamtsieg in der Biathlon-Geschichte.\nFrankreich legte unmittelbar nach dem Rennen Protest ein, zog selbigen aber nach der Pr\u00fcfung der TV-Bilder wieder zur\u00fcck. DSV-Sportdirektor Felix Bitterling zweifelte keine Sekunde an Preu\u00df` Sieg: \"Ich stand einen Meter daneben. Es war eine Wettkampf-Situation. Schade, dass es so entschieden worden ist. Es war aber kein Verschulden von der Franzi.\"\nMit etwas Versp\u00e4tung konnte Preu\u00df auch jubeln, sie wurde mit Sektduschen \u00fcbersch\u00fcttet, wirkte im Sportschau-Interview aber immer noch angefasst: \"Ich habe sie gleich gefragt, ob da was unfair war. Sie hat von Anfang an gesagt, da war nichts unfair\", schilderte Preu\u00df die Momente nach dem Rennen, in denen bei ihr und Jeanmonnot die Tr\u00e4nen flossen. Preu\u00df war nach dem Zieleinlauf direkt zu ihrer am Boden trauernden Kontrahentin gelaufen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201697",
                "likeCount": "2581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5cDo4N-DHgS-bv9YxPdzt-oXiQ",
            "id": "oIlPHDkcouM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:00:08Z",
                "channelId": "UCrlstGRQQleRM2zFjqFo3Cw",
                "title": "Erkenne ich meine Freundin BLIND unter 7 Frauen? \ud83d\udc94",
                "description": "Ich probiere heute meine Freundin @lucylacht zwischen 7 anderen Frauen zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 15k Likes machen wir eine R\u00fcckrunde wo Lucy mich zwischen 7 M\u00e4nnern erkennen muss \u26a0\ufe0f\n\nAlex Freerun muss seine Freundin zwischen 7 fremden Frauen erkennen! Sollte er das nicht schaffen, bekommt er eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Lisa: https://www.instagram.com/schmortensen\n2.Elena: https://www.instagram.com/elenabzc\n3.Kumo: https://www.instagram.com/_small_skittle\n4.Luca: https://www.instagram.com/schmortensen\n5.Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n6.Lea: https://www.instagram.com/wiaelea\n7.Kathi: https://www.instagram.com/katharinaxeniaa\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner  @TheresaKirchner  \nLucy Lacht @lucylacht    \nRick Azas @RickAzas     \nFlyhaus  @flyhaus356 \nFabi @FabianBaggeler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIlPHDkcouM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIlPHDkcouM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIlPHDkcouM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIlPHDkcouM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oIlPHDkcouM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Freerun",
                "tags": [
                    "erkenne ich meine freundin",
                    "erkenne ich",
                    "erkenne den",
                    "erkenne den nahim sky",
                    "erkenne den wei\u00dfen",
                    "erkenne den Synchronsprecher",
                    "Lucy lacht",
                    "alex freerun",
                    "alex freerun und Lucy",
                    "alex freundin",
                    "erkennt alex Lucy",
                    "erkennt alex seine freundin",
                    "erkenne",
                    "alex findet freundin",
                    "finde ich meine freundin zwischen 7 Frauen",
                    "erkenne den imposter",
                    "imposter",
                    "werwolf in reallife",
                    "erkenne den tiktoker",
                    "freundin",
                    "erkenne ich meine freundin unter 7 Frauen",
                    "6 M\u00e4dels blind Daten",
                    "rick azsa",
                    "flyhaus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne ich meine Freundin BLIND unter 7 Frauen? \ud83d\udc94",
                    "description": "Ich probiere heute meine Freundin @lucylacht zwischen 7 anderen Frauen zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 15k Likes machen wir eine R\u00fcckrunde wo Lucy mich zwischen 7 M\u00e4nnern erkennen muss \u26a0\ufe0f\n\nAlex Freerun muss seine Freundin zwischen 7 fremden Frauen erkennen! Sollte er das nicht schaffen, bekommt er eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Lisa: https://www.instagram.com/schmortensen\n2.Elena: https://www.instagram.com/elenabzc\n3.Kumo: https://www.instagram.com/_small_skittle\n4.Luca: https://www.instagram.com/schmortensen\n5.Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n6.Lea: https://www.instagram.com/wiaelea\n7.Kathi: https://www.instagram.com/katharinaxeniaa\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner  @TheresaKirchner  \nLucy Lacht @lucylacht    \nRick Azas @RickAzas     \nFlyhaus  @flyhaus356 \nFabi @FabianBaggeler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225113",
                "likeCount": "9676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t7ZCFquX_j1qtQnmorjUqLBf96c",
            "id": "FXdn-lBajuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:17Z",
                "channelId": "UCk5IRwxIo4lYyV4PzHhWxsg",
                "title": "ESSEN und MUSTANG FAHREN mit MONTE!",
                "description": "Monte und Maik essen beim Lieblings Foodspot von Monte und fahren zusammen Mustang!\n\n\ud83d\udca5Twitch & Social Media\ud83d\udca5\n\u2718Twitch: https://www.twitch.tv/zarbex\n\u2718TikTok: tiktok.com/@ichbinzarbex\n\u2718Insta: https://www.instagram.com/zarbex/\n\u2718Twitter: https://twitter.com/ichbinzarbex\n\u2718Discord: https://discord.gg/UQngSHf95q\n\n\ud83c\udf99Mein Podcast\ud83c\udf99\nhttps://open.spotify.com/show/22xImWsej9VgomRhbh93Tr?si=9de0536cb7d04084\n\n\ud83d\udca5 Mehr Videos \ud83d\udca5 \nUncut Channel: https://www.youtube.com/@zarbexUncut\nGeschnittener Stream-Content: https://www.youtube.com/@UCqUkIkT0NvKxRQP-5_CMR3Q \nReactions: https://www.youtube.com/@UCEMOfc4WSYvEfAXelBiJyEQ\n\n#zarbex #monte #montanablack #realtalk #mustang #autos #v8 #foodspot #automobile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXdn-lBajuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXdn-lBajuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXdn-lBajuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXdn-lBajuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FXdn-lBajuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zarbex",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSEN und MUSTANG FAHREN mit MONTE!",
                    "description": "Monte und Maik essen beim Lieblings Foodspot von Monte und fahren zusammen Mustang!\n\n\ud83d\udca5Twitch & Social Media\ud83d\udca5\n\u2718Twitch: https://www.twitch.tv/zarbex\n\u2718TikTok: tiktok.com/@ichbinzarbex\n\u2718Insta: https://www.instagram.com/zarbex/\n\u2718Twitter: https://twitter.com/ichbinzarbex\n\u2718Discord: https://discord.gg/UQngSHf95q\n\n\ud83c\udf99Mein Podcast\ud83c\udf99\nhttps://open.spotify.com/show/22xImWsej9VgomRhbh93Tr?si=9de0536cb7d04084\n\n\ud83d\udca5 Mehr Videos \ud83d\udca5 \nUncut Channel: https://www.youtube.com/@zarbexUncut\nGeschnittener Stream-Content: https://www.youtube.com/@UCqUkIkT0NvKxRQP-5_CMR3Q \nReactions: https://www.youtube.com/@UCEMOfc4WSYvEfAXelBiJyEQ\n\n#zarbex #monte #montanablack #realtalk #mustang #autos #v8 #foodspot #automobile"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "368543",
                "likeCount": "19421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIz0WEoBHmqQveRpBy8MJpqcTzY",
            "id": "0NiD6TZhzIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:00Z",
                "channelId": "UCOnQ-e7kr4zKwR6RrkMbeDg",
                "title": "SCHLECHTE STIMMUNG BEIM DATE VON WALENTINA & KONY!\ud83d\udc98 DATE OR FAKE!",
                "description": "DATE OR FAKE! Ein komplett neues Format auf YouTube!\nKony muss heute als Frauenheld beweisen, wieviel tats\u00e4chlich in ihm steckt. Ihm gegen\u00fcber sitzt Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Reality-Drama-Queen: WALENTINA DORONINA. Kann hier \u00fcberhaupt ein Match entstehen? Oder sind sie vielleicht sogar f\u00fcreinander geschaffen? Wir werden sehen....\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nZu meinem Podcast: https://open.spotify.com/show/13ffvK4uMVLEmvIL5MByRx?si=5a0a930ef7994a5c \nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \n\nZu Kony: https://www.instagram.com/konygebony\nZu Walentina: https://www.instagram.com/walentinadoroninaofficial\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CEDDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCHLECHTE STIMMUNG BEIM DATE VON WALENTINA & KONY!\ud83d\udc98 DATE OR FAKE!",
                    "description": "DATE OR FAKE! Ein komplett neues Format auf YouTube!\nKony muss heute als Frauenheld beweisen, wieviel tats\u00e4chlich in ihm steckt. Ihm gegen\u00fcber sitzt Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Reality-Drama-Queen: WALENTINA DORONINA. Kann hier \u00fcberhaupt ein Match entstehen? Oder sind sie vielleicht sogar f\u00fcreinander geschaffen? Wir werden sehen....\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nZu meinem Podcast: https://open.spotify.com/show/13ffvK4uMVLEmvIL5MByRx?si=5a0a930ef7994a5c \nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \n\nZu Kony: https://www.instagram.com/konygebony\nZu Walentina: https://www.instagram.com/walentinadoroninaofficial\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116321",
                "likeCount": "3955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMJSOo3MihRM-51DYOU_LVVRyuE",
            "id": "m37tN54FdQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T18:00:35Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "REBUILDING A \u00a3600,000 LAMBORGHINI REVUELTO",
                "description": "Grab a special edition MA YFood here - use code - MAT-YOUTUBE https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_HappyBananaLE \n\nI bought a wrecked Lamborghini Revuelto and now i have go to figure out how to rebuild it. This is the first crash damaged Revuelto that we know of so everything we repair we are figuring it out ourselves. The main issue is that we still can't get the Lamborghini to start but we are hoping today to accomplish that.\n\n\u2b07\ufe0f GRAB SOME MERCH AND A CHANCE TO WIN THE SIGNED BRAKE DISC HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\n\u2b07\ufe0f Thanks to AutoTrim for the seat repair \u2b07\ufe0f\nhttps://www.auto-trim.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m37tN54FdQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m37tN54FdQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m37tN54FdQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m37tN54FdQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m37tN54FdQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "mat armstrong",
                    "lamborghini revuelto",
                    "cheap lamborghini",
                    "matt armstrong",
                    "copart rebuild",
                    "lamborghini crash",
                    "mat armstrong mk2",
                    "crash damaged",
                    "crash damaged cars",
                    "mat armstrong new video",
                    "matt armstrong new video",
                    "revuelto",
                    "rebuild"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "REBUILDING A \u00a3600,000 LAMBORGHINI REVUELTO",
                    "description": "Grab a special edition MA YFood here - use code - MAT-YOUTUBE https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_HappyBananaLE \n\nI bought a wrecked Lamborghini Revuelto and now i have go to figure out how to rebuild it. This is the first crash damaged Revuelto that we know of so everything we repair we are figuring it out ourselves. The main issue is that we still can't get the Lamborghini to start but we are hoping today to accomplish that.\n\n\u2b07\ufe0f GRAB SOME MERCH AND A CHANCE TO WIN THE SIGNED BRAKE DISC HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\n\u2b07\ufe0f Thanks to AutoTrim for the seat repair \u2b07\ufe0f\nhttps://www.auto-trim.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3432113",
                "likeCount": "183198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jx_JlDYYpzAiBxUvbDsYleXBPP4",
            "id": "c-5pJKACznA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:58:09Z",
                "channelId": "UCaOAZtbdp0K5CCzgEXM0F6Q",
                "title": "Ich esse 1 TAG wie MARKUS R\u00dcHL! \ud83c\udf55",
                "description": "Ich hoffe euch hat das Video gefallen! Haut Vorschl\u00e4ge in die Kommis welche Ern\u00e4hrung ich als n\u00e4chstes abchecken soll! \u2665\ufe0f\n\nwerbung\nVielen Dank an prepmymeal f\u00fcr's Unterst\u00fctzen des Videos! \nhttps://creator.prepmymeal.com/Reeze\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-5pJKACznA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-5pJKACznA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-5pJKACznA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-5pJKACznA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-5pJKACznA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reeze",
                "tags": [
                    "reeze",
                    "reeze live",
                    "reeze best of",
                    "reeze kanal",
                    "reeze Markus R\u00fchl",
                    "reeze kochen",
                    "reeze essen",
                    "reeze food",
                    "reeze food tasting",
                    "reeze ein tag essen",
                    "reeze ein tag essen wie",
                    "reeze ein tag essen wie Markus R\u00fchl",
                    "ein tag essen wie Markus R\u00fchl",
                    "reeze R\u00fchl",
                    "reeze essen wie",
                    "reeze food challenge",
                    "Markus R\u00fchl",
                    "Markus r\u00fchl reeze",
                    "Markus R\u00fchl Thunfisch shake",
                    "Markus R\u00fchl Ern\u00e4hrung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich esse 1 TAG wie MARKUS R\u00dcHL! \ud83c\udf55",
                    "description": "Ich hoffe euch hat das Video gefallen! Haut Vorschl\u00e4ge in die Kommis welche Ern\u00e4hrung ich als n\u00e4chstes abchecken soll! \u2665\ufe0f\n\nwerbung\nVielen Dank an prepmymeal f\u00fcr's Unterst\u00fctzen des Videos! \nhttps://creator.prepmymeal.com/Reeze\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138220",
                "likeCount": "10248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qedJbpNZBNYyuP3pptJqXMQZ7eQ",
            "id": "cvuJtEhV4Nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:46Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "The Event That Started It All - Fortnite OG Season 3 Launches March 25",
                "description": "Fortnite OG is crashing into Chapter 1, Season 3! Go back to the moment that started it all and keep your eyes on the sky. That\u2019s right, the meteor is back. Along with Lucky Landing, a loaded loot pool, and a new OG Pass. \n\nOG Season 3 launches on March 25. Don\u2019t miss the landing!\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Event That Started It All - Fortnite OG Season 3 Launches March 25",
                    "description": "Fortnite OG is crashing into Chapter 1, Season 3! Go back to the moment that started it all and keep your eyes on the sky. That\u2019s right, the meteor is back. Along with Lucky Landing, a loaded loot pool, and a new OG Pass. \n\nOG Season 3 launches on March 25. Don\u2019t miss the landing!\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640626",
                "likeCount": "27200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AmAv7WKyM3CR4soNDBulWTwCx4",
            "id": "sfr4W5FDSAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T23:00:51Z",
                "channelId": "UC7am34-1rGU_ky1vWYnoOJQ",
                "title": "Germany advance after 6 goal festival | Germany vs. Italy | Highlights Nations League | Quarterfinal",
                "description": "Enjoy the highlights of the UEFA Nations League Quarterfinal second leg between Germany and Italy #GERITA\n\nGoals: 1-0 Kimmich (30' PEN), 2-0 Musiala (36'), 3-0 Kleindienst (45'), 3-1 Kean (49'), 3-2 Kean (69'), 3-3 Raspadori (90'+5 PEN)\n\n\u25b6\u25b6 Subscribe now for more German Football action and hit the bell \ud83d\udd14: https://zly.de/dfb/yt_sub\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfr4W5FDSAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfr4W5FDSAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfr4W5FDSAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfr4W5FDSAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sfr4W5FDSAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "German Football",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "German Football",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Germany",
                    "Italy",
                    "Nations League",
                    "Highlights",
                    "Kimmich",
                    "Kean",
                    "Quarterfinal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Germany advance after 6 goal festival | Germany vs. Italy | Highlights Nations League | Quarterfinal",
                    "description": "Enjoy the highlights of the UEFA Nations League Quarterfinal second leg between Germany and Italy #GERITA\n\nGoals: 1-0 Kimmich (30' PEN), 2-0 Musiala (36'), 3-0 Kleindienst (45'), 3-1 Kean (49'), 3-2 Kean (69'), 3-3 Raspadori (90'+5 PEN)\n\n\u25b6\u25b6 Subscribe now for more German Football action and hit the bell \ud83d\udd14: https://zly.de/dfb/yt_sub\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381098",
                "likeCount": "5359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qNXC8AX6e1n-EOZepNaGqkONwo0",
            "id": "o3PZKnXyQvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:00:00Z",
                "channelId": "UCSjvKfC6yHvcC_zuwTEB8zQ",
                "title": "Mit GZUZ von mittags bis morgens trainieren gehen in Hamburg (geisteskrank)",
                "description": "Mit GZUZ von mittags bis morgens trainieren gehen in Hamburg (geisteskrank)\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nGZUZ INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/gzuz187_official?igsh=MnJ6NTg1OGVvNHN6\n\nSTANISLAV INK:\nhttps://www.instagram.com/stanislavink?igsh=M2Zucm8yMHVvNDd4\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nZU GODS OF INK TATTOO CONVENTION:\nhttps://www.godsofinktattooconvention.com/?0\n\nMein Zweitkanal:  @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PZKnXyQvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PZKnXyQvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PZKnXyQvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PZKnXyQvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o3PZKnXyQvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Eckerlin",
                "tags": [
                    "eckerlin gzuz"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mit GZUZ von mittags bis morgens trainieren gehen in Hamburg (geisteskrank)",
                    "description": "Mit GZUZ von mittags bis morgens trainieren gehen in Hamburg (geisteskrank)\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nGZUZ INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/gzuz187_official?igsh=MnJ6NTg1OGVvNHN6\n\nSTANISLAV INK:\nhttps://www.instagram.com/stanislavink?igsh=M2Zucm8yMHVvNDd4\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nZU GODS OF INK TATTOO CONVENTION:\nhttps://www.godsofinktattooconvention.com/?0\n\nMein Zweitkanal:  @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349918",
                "likeCount": "12713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AoxZtna7Qp3J_lYKxOKQY7RqnaQ",
            "id": "XA_z2Ni0K_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:39Z",
                "channelId": "UC2qn0BbyTywWCuAy1f1ecfg",
                "title": "I'm testing the weirdest DIY candy kits (can't believe this exists)",
                "description": "get tickets for my europe tour!!!\nhttps://www.livenation.de/artist-naomi-jon-1480341?omq=naomi\n05.03.25 Paris\n06.03.25 London\n07.03.25 Manchester (sold out)\n08.03.25 Bristol (low tickets)\n17.03.25 Warsaw\n18.03.25 Wroclaw\n19.03.25 Gdansk\n23.03.25 Brno\n24.03.25 Praha\n25.03.25 Bratislava\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XA_z2Ni0K_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XA_z2Ni0K_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XA_z2Ni0K_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XA_z2Ni0K_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XA_z2Ni0K_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naomi Jon",
                "tags": [
                    "funny",
                    "relatable",
                    "blue hair",
                    "hair dye",
                    "hair fail",
                    "beauty fail",
                    "fail",
                    "naomi and vincent",
                    "henna freckles",
                    "bleach fail",
                    "bleach",
                    "hairdresser reacts",
                    "tik tok",
                    "food",
                    "food trends",
                    "food hacks",
                    "recipe",
                    "tik tok trend",
                    "tik tok food",
                    "makeup hack",
                    "makeup trend",
                    "cooking",
                    "food porn",
                    "mukbang",
                    "instant ramen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I'm testing the weirdest DIY candy kits (can't believe this exists)",
                    "description": "get tickets for my europe tour!!!\nhttps://www.livenation.de/artist-naomi-jon-1480341?omq=naomi\n05.03.25 Paris\n06.03.25 London\n07.03.25 Manchester (sold out)\n08.03.25 Bristol (low tickets)\n17.03.25 Warsaw\n18.03.25 Wroclaw\n19.03.25 Gdansk\n23.03.25 Brno\n24.03.25 Praha\n25.03.25 Bratislava\n\nGet my perfume \"VILLAIN\"\n\ud83e\ude77 at dm Deutschland:\nhttps://www.dm.de/naomi-jon-villain-eau-de-parfum-p9120130821960.html\n\ud83d\udc99 on Amazon:\nhttps://t.ly/U2Vy2\n\ud83d\udda4 my other perfumes on parfumdreams (international)\nhttps://www.parfumdreams.de/Naomi-Jon\n\n\ud83c\udfb5 My album \"Villain Of Your Dreams\"\nhttps://lnk.site/villainofyourdreams\n\nAll of my social media! \u2b07\ufe0f\nINSTA: https://www.instagram.com/naomijon/\nTIK TOK: @naomijon @naominomsi \nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-de/artist/7dp0IBlB3OJ5WYURSsc6Do\nMY MUSIC CHANNEL: @naomijonmusic\n\nMy Equipment:\nMicrophone: https://brandstore.rode.com/collections/all-microphones/products/video-mic-pro-plus?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m*\nWireless Microphone: https://brandstore.rode.com/collections/wireless-microphones/products/wireless-pro?sca_ref=7268451.GgtJaOiA4m *\n\n*Affiliate Link\n\n\n\nMusic by:\nepidemic sound\nUndertale (Download: https://undertale.com/)\nOmori (Download: https://www.omori-game.com/en)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "631725",
                "likeCount": "47773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bH9Othh53DCmpy2Uz-SFGjPPRM4",
            "id": "diMyNjWyDW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "Truman",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "HAN & Felix",
                    "Truman HAN & Felix",
                    "HAN and Felix",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "HAN & Felix Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE Truman",
                    "HAN Felix Truman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6514468",
                "likeCount": "468798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gpocR17mCn8P0iN2fTWaRffXvXA",
            "id": "sxBTMIk7Kng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:49:23Z",
                "channelId": "UCAR30oDTNbJE-Zd2NDg1mTQ",
                "title": "Electric Callboy - CRAWLING by LINKIN PARK (Acoustic Cover)",
                "description": "Mixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek\nVideo by Christian Ripkens\n\nCOME SEE US LIVE:\n\u2022 Tickets: http://www.electriccallboy.com/tickets\n\nOur new Album TEKKNO out now:\nhttps://electriccallboy.lnk.to/ElectricCallboy\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\n#ElectricCallboy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxBTMIk7Kng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxBTMIk7Kng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxBTMIk7Kng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxBTMIk7Kng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxBTMIk7Kng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Electric Callboy",
                "tags": [
                    "Eskimo Callboy",
                    "We Got The Moves",
                    "Hypa Hypa",
                    "Metal",
                    "Metalcore",
                    "Germany",
                    "Rammstein",
                    "Rock",
                    "Scooter",
                    "Synth",
                    "Synthwave",
                    "80s",
                    "David Friedrich",
                    "New Song",
                    "New Album",
                    "2022",
                    "Castrop-Rauxel",
                    "Ruhrpott",
                    "Music Video",
                    "Musicvideo",
                    "Musikvideo",
                    "Party",
                    "Abriss",
                    "Eskimo Cowboy",
                    "Skimo",
                    "Callboy",
                    "Escimo",
                    "Nico Sallach",
                    "Kevin Ratajczak",
                    "Hair",
                    "Hair cut",
                    "HandOfBlood",
                    "Pump It",
                    "Moustache",
                    "Electric Callboy",
                    "New Name",
                    "Electric",
                    "New Bandname",
                    "Electric Cowboy",
                    "Tekkno",
                    "Spaceman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Electric Callboy - CRAWLING by LINKIN PARK (Acoustic Cover)",
                    "description": "Mixed by Daniel Hani\u00df\nMastered by Christoph Wieczorek\nVideo by Christian Ripkens\n\nCOME SEE US LIVE:\n\u2022 Tickets: http://www.electriccallboy.com/tickets\n\nOur new Album TEKKNO out now:\nhttps://electriccallboy.lnk.to/ElectricCallboy\n\nSubscribe to our YouTube channel:\nhttps://www.youtube.com/c/electriccallboy?sub_confirmation=1\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Merch: https://lnk.to/ElectricCallboy\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2022 Instagram: http://instagram.com/electriccallboy\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/electriccallboy\n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/electriccallboy\n\u2022 TikTok https://www.tiktok.com/@electriccallboy\n\n#ElectricCallboy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394009",
                "likeCount": "40117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8uuoylHTv9mLXK72zzBoOWi0TM",
            "id": "ApXh43kbhZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:20Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "XXL FOOD-CHALLENGE - Wer kann mehr essen? (mit Bernd Zehner, Reeze, Holle, Itsmisabell & Kroko)",
                "description": "Ein riesen Dankesch\u00f6n an unser Gegnerteam & die grandiosen K\u00f6chinnen und K\u00f6che!\nSchaut unbedingt bei allen vorbei!\n\n\ud83d\udc4a DAS GEGNERTEAM \ud83d\udc4a\n\ud83d\udd39 Bernd Zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner https://www.instagram.com/bernd_zehner https://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\n\ud83d\udd39 ItsMisabell\nhttps://www.youtube.com/@Itsmisabell https://www.instagram.com/itsmisabell https://www.tiktok.com/@itsmisabell\n\n\ud83d\udd39 Reeze\nhttps://www.youtube.com/@Reeze https://www.instagram.com/lemonreezy https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83d\udd39 Kroko\nhttps://www.twitch.tv/krokoboss https://www.instagram.com/krokoboss1090 https://www.tiktok.com/@krokoboss\n\n\ud83d\udd39 Holle\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614 https://www.instagram.com/holle21614 https://www.tiktok.com/@holle21614\n\n\ud83d\udd39 Paul Frege\nhttps://youtube.com/@paulfrege https://www.instagram.com/fregepaul https://www.tiktok.com/@fregepaul\n\n\n\ud83d\udd25 DIE K\u00d6CHE! \ud83d\udd25\n\ud83c\udf56 SizzleBrothers \u2013 15% Rabatt mit Code -RINOS15-!\nhttps://sizzlebrothers.de https://www.youtube.com/@SizzleBrothers https://www.instagram.com/sizzlebrothers\n\n\ud83c\udf5b CafeDehliS\u00fclz\nhttps://www.deli-suelz.de/ https://www.instagram.com/delisuelz\n\n\u2b50 Troyka\nhttps://www.troyka.de https://www.instagram.com/troyka.official https://www.instagram.com/alexander_wulf_russianchef/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nHendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Rinos",
                    "Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "foodchallenge",
                    "food",
                    "challenge",
                    "bernd zehner",
                    "holle",
                    "reeze",
                    "reezeman",
                    "edeltalk",
                    "troyka",
                    "itsmisabell",
                    "krokoboss",
                    "sternek\u00fcche",
                    "wettessen",
                    "essen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XXL FOOD-CHALLENGE - Wer kann mehr essen? (mit Bernd Zehner, Reeze, Holle, Itsmisabell & Kroko)",
                    "description": "Ein riesen Dankesch\u00f6n an unser Gegnerteam & die grandiosen K\u00f6chinnen und K\u00f6che!\nSchaut unbedingt bei allen vorbei!\n\n\ud83d\udc4a DAS GEGNERTEAM \ud83d\udc4a\n\ud83d\udd39 Bernd Zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner https://www.instagram.com/bernd_zehner https://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\n\ud83d\udd39 ItsMisabell\nhttps://www.youtube.com/@Itsmisabell https://www.instagram.com/itsmisabell https://www.tiktok.com/@itsmisabell\n\n\ud83d\udd39 Reeze\nhttps://www.youtube.com/@Reeze https://www.instagram.com/lemonreezy https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83d\udd39 Kroko\nhttps://www.twitch.tv/krokoboss https://www.instagram.com/krokoboss1090 https://www.tiktok.com/@krokoboss\n\n\ud83d\udd39 Holle\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614 https://www.instagram.com/holle21614 https://www.tiktok.com/@holle21614\n\n\ud83d\udd39 Paul Frege\nhttps://youtube.com/@paulfrege https://www.instagram.com/fregepaul https://www.tiktok.com/@fregepaul\n\n\n\ud83d\udd25 DIE K\u00d6CHE! \ud83d\udd25\n\ud83c\udf56 SizzleBrothers \u2013 15% Rabatt mit Code -RINOS15-!\nhttps://sizzlebrothers.de https://www.youtube.com/@SizzleBrothers https://www.instagram.com/sizzlebrothers\n\n\ud83c\udf5b CafeDehliS\u00fclz\nhttps://www.deli-suelz.de/ https://www.instagram.com/delisuelz\n\n\u2b50 Troyka\nhttps://www.troyka.de https://www.instagram.com/troyka.official https://www.instagram.com/alexander_wulf_russianchef/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nHendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533156",
                "likeCount": "29896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yogbo4xpEaGZbeYvBxhD9tOSS7s",
            "id": "b9_wb4LFMbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:40:03Z",
                "channelId": "UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ",
                "title": "RINGLIFE Edmon vs. Kenan Penjic FULL FIGHT - RCS4",
                "description": "Tickets f\u00fcr das n\u00e4chste Ringlife Combat Series Event:\nhttps://rcs.myshow.de/\n\nHier GOLD Mitgliedschaft f\u00fcr 9.99\u20ac abschlie\u00dfen um ALLE K\u00e4mpfe \nimmer Live sehen zu k\u00f6nnen!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ/join\n\nUnser offizieller RINGLIFE Fightwear Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas sind Affiliate Codes, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\n\nSocial Media Links:\nhttps://www.instagram.com/ringlife_combat/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_fightwear/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9_wb4LFMbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9_wb4LFMbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9_wb4LFMbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9_wb4LFMbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9_wb4LFMbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RINGLIFE COMBAT",
                "tags": [
                    "ringlife",
                    "ringlife combat",
                    "ringlife combat series",
                    "ringlife edmon",
                    "rcs",
                    "rcs 1",
                    "ringlife vs kenan",
                    "ringlife edmon vs kenan",
                    "ringlife vs kenan penjic",
                    "ringlife vs kenan penjic kampf",
                    "ringlife vs penjic full fight",
                    "ringlife edmon kampf",
                    "ringlife vs penjic voller kampf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RINGLIFE Edmon vs. Kenan Penjic FULL FIGHT - RCS4",
                    "description": "Tickets f\u00fcr das n\u00e4chste Ringlife Combat Series Event:\nhttps://rcs.myshow.de/\n\nHier GOLD Mitgliedschaft f\u00fcr 9.99\u20ac abschlie\u00dfen um ALLE K\u00e4mpfe \nimmer Live sehen zu k\u00f6nnen!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCTEblCSQgnY-v9TqNB6SQrQ/join\n\nUnser offizieller RINGLIFE Fightwear Shop: https://rglf.com/\n10% RABATT auf TOP Kampfsport Artikel bei KHUNPON \nmit dem Code RING10 https://bit.ly/3d8sqBE \nSichere dir den besten Rabatt bei ESN mit meinem Code \"RINGLIFE\"\nhttps://www.esn.com/discount/ringlife?redirect\n\nDas sind Affiliate Codes, \u00fcber diesen bekommt ihr eure Artikel verg\u00fcnstigt, w\u00e4hrend RINGLIFE daf\u00fcr ohne Aufkosten f\u00fcr euch eine kleine Provision erh\u00e4lt.\n\nSocial Media Links:\nhttps://www.instagram.com/ringlife_combat/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_edmon/\nhttps://www.instagram.com/ringlife_fightwear/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156448",
                "likeCount": "4542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S7-wwwyDTiFwxtCHDhSmt56yQhw",
            "id": "DhSlc9tJvIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:14:25Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Spanien \u2013 Niederlande | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Spanien setzt sich im Elfmeterschie\u00dfen gegen die Niederlande durch und bleibt auf Kurs Titelverteidigung! Die Gastgeber gingen in Valencia zweimal in F\u00fchrung, doch Oranje k\u00e4mpfte sich jedes Mal zur\u00fcck und zwang den amtierenden Europameister in die Verl\u00e4ngerung.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/  \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/  \n\nDie Gastgeber starteten stark, als van Hecke Mikel Oyarzabal im Strafraum foulte und der Gefoulte den f\u00e4lligen Elfmeter sicher verwandelte (8.). Nur kurz darauf verhinderte Verbruggen mit einer starken Parade gegen Nico Williams das 2:0. Offensiv lief bei den Niederl\u00e4ndern jedoch wenig zusammen \u2013 Oranje konnte mit dem eigenen Ballbesitz kaum etwas anfangen. Unai Sim\u00f3n hatte bislang einen ruhigen Abend im spanischen Tor. \n\nDie Niederlande glichen die F\u00fchrung Spaniens nach der Pause aus: Ein verwandelter Strafsto\u00df brachte Oranje in der 54. Minute zum 1:1. Doch Mikel Oyarzabal antwortete nur kurz darauf und schn\u00fcrte seinen Doppelpack, als er per Kopf zur erneuten F\u00fchrung f\u00fcr Spanien traf (67.). Im zweiten Durchgang zeigte die niederl\u00e4ndische Mannschaft jedoch mehr Zielstrebigkeit und kam durch Maatsens ersten Treffer im Nationaldress verdient zum 2:2-Ausgleich (79.).  \n\nSpanien spielte in der Verl\u00e4ngerung entschlossen und wollte die Entscheidung nicht ins Elfmeterschie\u00dfen zwingen. Erneut war es Lamine Yamal, der einen m\u00f6glicherweise entscheidenden Treffer erzielte: Nach einem langen Ball setzte sich das Talent durch und verwandelte sehenswert ins lange Eck zum 3:2 (103.). In der 108. Minute verursachte Unai Simon noch ein Foulelfmeter f\u00fcr die Niederlande \u2013 Xavi nahm die Verantwortung an und verwandelte zum Ausgleich. Die Partie musste ins Elfmeterschie\u00dfen, wo Spanien sind mit 5:4 durchsetzen konnte. \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nSpanien:\u202f Sim\u00f3n - Mingueza (94. Porro), Le Normand, Huijsen, Cucurella - Olmo (84. Pedri), Zubimendi (106. Garc\u00eda), Ruiz (84. Merino) - Yamal, Oyarzabal (69. F. Torres), Williams (117. Baena) \nTrainer:\u202fLuis de la Fuente  \n\nNiederlande:\u202f Verbruggen - Geertruida (78. Malen), van Hecke, Van Dijk, Maatsen - Reijnders (110. Koopmeiners), Kluivert (78. Xavi), F. de Jong (106. Taylor) - Frimpong, Depay (101. Brobbey), Gakpo (78. Lang) \nTrainer:\u202fRonald Koeman  \n\nSchiedsrichter:\u202fClement Turpin (Frankreich)  \n\nKommentator:\u202fKlaus Veltman  \n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhSlc9tJvIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhSlc9tJvIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhSlc9tJvIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhSlc9tJvIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhSlc9tJvIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "UEFA",
                    "UEFA Nations League",
                    "UEFA Nations League Highlights",
                    "UEFA Nations League Zusammenfassung",
                    "Spanien",
                    "Niederlande",
                    "Spanien Niederlande",
                    "Niederlande Spanien",
                    "Spanien Highlights",
                    "Niederlande Highlights",
                    "Spanien Niederlande Highlights",
                    "Niederlande Spanien Zusammenfassung",
                    "Elfmeterschie\u00dfen",
                    "Lamine Yamal",
                    "Oyarzabal",
                    "Elfmeter Oyarzabel",
                    "Xavi",
                    "Xavi Elfmeter",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Yamal Spanien",
                    "Pedri Spanien",
                    "Lamine Yamal Spanien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Spanien \u2013 Niederlande | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Spanien setzt sich im Elfmeterschie\u00dfen gegen die Niederlande durch und bleibt auf Kurs Titelverteidigung! Die Gastgeber gingen in Valencia zweimal in F\u00fchrung, doch Oranje k\u00e4mpfte sich jedes Mal zur\u00fcck und zwang den amtierenden Europameister in die Verl\u00e4ngerung.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/  \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/  \n\nDie Gastgeber starteten stark, als van Hecke Mikel Oyarzabal im Strafraum foulte und der Gefoulte den f\u00e4lligen Elfmeter sicher verwandelte (8.). Nur kurz darauf verhinderte Verbruggen mit einer starken Parade gegen Nico Williams das 2:0. Offensiv lief bei den Niederl\u00e4ndern jedoch wenig zusammen \u2013 Oranje konnte mit dem eigenen Ballbesitz kaum etwas anfangen. Unai Sim\u00f3n hatte bislang einen ruhigen Abend im spanischen Tor. \n\nDie Niederlande glichen die F\u00fchrung Spaniens nach der Pause aus: Ein verwandelter Strafsto\u00df brachte Oranje in der 54. Minute zum 1:1. Doch Mikel Oyarzabal antwortete nur kurz darauf und schn\u00fcrte seinen Doppelpack, als er per Kopf zur erneuten F\u00fchrung f\u00fcr Spanien traf (67.). Im zweiten Durchgang zeigte die niederl\u00e4ndische Mannschaft jedoch mehr Zielstrebigkeit und kam durch Maatsens ersten Treffer im Nationaldress verdient zum 2:2-Ausgleich (79.).  \n\nSpanien spielte in der Verl\u00e4ngerung entschlossen und wollte die Entscheidung nicht ins Elfmeterschie\u00dfen zwingen. Erneut war es Lamine Yamal, der einen m\u00f6glicherweise entscheidenden Treffer erzielte: Nach einem langen Ball setzte sich das Talent durch und verwandelte sehenswert ins lange Eck zum 3:2 (103.). In der 108. Minute verursachte Unai Simon noch ein Foulelfmeter f\u00fcr die Niederlande \u2013 Xavi nahm die Verantwortung an und verwandelte zum Ausgleich. Die Partie musste ins Elfmeterschie\u00dfen, wo Spanien sind mit 5:4 durchsetzen konnte. \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nSpanien:\u202f Sim\u00f3n - Mingueza (94. Porro), Le Normand, Huijsen, Cucurella - Olmo (84. Pedri), Zubimendi (106. Garc\u00eda), Ruiz (84. Merino) - Yamal, Oyarzabal (69. F. Torres), Williams (117. Baena) \nTrainer:\u202fLuis de la Fuente  \n\nNiederlande:\u202f Verbruggen - Geertruida (78. Malen), van Hecke, Van Dijk, Maatsen - Reijnders (110. Koopmeiners), Kluivert (78. Xavi), F. de Jong (106. Taylor) - Frimpong, Depay (101. Brobbey), Gakpo (78. Lang) \nTrainer:\u202fRonald Koeman  \n\nSchiedsrichter:\u202fClement Turpin (Frankreich)  \n\nKommentator:\u202fKlaus Veltman  \n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "778455",
                "likeCount": "7413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SuwIxbbSq3Zpk92XsZarHk1r_0",
            "id": "DIHiCb5HucY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:01:16Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Portugal \u2013 D\u00e4nemark | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Cristiano Ronaldo ist mit Portugal nach einem Fu\u00dfball-Krimi der deutsche Gegner im Final Four der Nations League - obwohl der Altstar einen Elfmeter allzu l\u00e4ssig verschoss. Der Europameister von 2018 setzte sich im R\u00fcckspiel in Lissabon mit 5:2 (3:2, 1:0) nach Verl\u00e4ngerung gegen D\u00e4nemark durch und zog damit ins Halbfinale am 4. Juni in M\u00fcnchen gegen das Team von Bundestrainer Julian Nagelsmann ein.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/  \n\nPortugal zeigte von Beginn an, dass es etwas gutzumachen hatte. Bereits in der 3. Minute wurde Cristiano Ronaldo im Strafraum von Patrick Dorgu zu Fall gebracht. Doch was normalerweise eine sichere Sache ist, ging diesmal schief: Kasper Schmeichel parierte den schwachen Elfmeter von CR7 (6.). Trotz des Fehlschusses blieb Portugal spielbestimmend und erspielte sich weitere Chancen. Ronaldo scheiterte in der 17. Minute per Kopf erneut an Schmeichel. D\u00e4nemark blieb lange blass, hatte aber in der 24. Minute durch Rasmus H\u00f6jlund die erste Gelegenheit \u2013 Diogo Costa musste jedoch nicht ernsthaft eingreifen. Gerade als Portugal drohte, die Kontrolle zu verlieren, fiel das 1:0 \u2013 mit tatkr\u00e4ftiger Mithilfe der G\u00e4ste. Innenverteidiger Joachim Andersen k\u00f6pfte eine Bruno-Fernandes-Ecke ungl\u00fccklich ins eigene Tor (38.). Damit war das Hinspiel-Ergebnis zun\u00e4chst ausgeglichen, zur Pause steht eine verdiente portugiesische F\u00fchrung. \n\nPortugal startete mit besseren Chancen in den zweiten Durchgang, doch dann schlug D\u00e4nemark zu: Nach einer Ecke von Christian Eriksen k\u00f6pfte Rasmus Kristensen gegen die Laufrichtung von Diogo Costa zur 1:1-Ausgleich (56.) \u2013 und brachte die G\u00e4ste dem Halbfinale wieder nahe. Portugal musste reagieren und tat dies mit viel Druck, blieb aber lange ohne klare Abschl\u00fcsse. Erst als Bruno Fernandes aus der Distanz den Pfosten traf, staubte Ronaldo aus spitzem Winkel zur erneuten F\u00fchrung ab (72.). Doch D\u00e4nemark antwortete prompt: Ein Fehler von Ruben Dias leitete das 2:2 ein, Eriksen musste nach Dorgus Querpass nur noch ins leere Tor einschieben (76.). Portugal ging volles Risiko \u2013 und wurde belohnt. Joker  Trinc\u00e3o traf per Direktabnahme (86.) und rettete die Selec\u00e3o in die Verl\u00e4ngerung. \n\nIn der Verl\u00e4ngerung erwischten die Portugiesen einen Traumstart: Keine Minute war gespielt, da schn\u00fcrte Trinc\u00e3o mit einem platzierten Abschluss seinen Doppelpack und brachte die Selec\u00e3o endg\u00fcltig auf Kurs (91.). D\u00e4nemark fand keine Antwort mehr und kassierte in der Schlussphase den endg\u00fcltigen Knockout: Gon\u00e7alo Ramos schob nach einer Vorlage ins leere Tor zum 5:2-Endstand ein (115.). \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nPortugal:\u202fCosta - Dalot (81. Trinc\u00e3o), R. Dias, In\u00e1cio, Mendes - B. Silva, Vitinha (99. R. Neves), B. Fernandes - Concei\u00e7\u00e3o (81. Semedo), Ronaldo (90.+2 G. Ramos), Le\u00e3o (62. Jota) \nTrainer:\u202fRoberto Martinez  \n\nD\u00e4nemark:\u202fSchmeichel - Kristensen, Andersen, Vestergaard, Dorgu (97. Harder) - Eriksen (83. Frendrup), Hjulmand, N\u00f8rgaard (83. Froholdt) - Isaksen (73. Kristiansen), H\u00f8jlund (73. Biereth), Lindstr\u00f6m (65. Skov Olsen) \nTrainer:\u202fBrian Riemer  \n\nSchiedsrichter:\u202fSlavko Vincic (Slowenien)  \n\nKommentator:\u202fMario Harter  \n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIHiCb5HucY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIHiCb5HucY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIHiCb5HucY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIHiCb5HucY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIHiCb5HucY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "UEFA",
                    "UEFA Nations League",
                    "UEFA Nations League Highlights",
                    "UEFA Nations League Zusammenfassung",
                    "Portugal",
                    "D\u00e4nemark",
                    "Portugal D\u00e4nemark",
                    "D\u00e4nemark Portugal",
                    "Portugal Highlights",
                    "D\u00e4nemark Highlights",
                    "Portugal D\u00e4nemark Highlights",
                    "D\u00e4nemark Portugal Zusammenfassung",
                    "Elfer verschossen",
                    "Christiano Ronaldo",
                    "Ronaldo",
                    "CR7",
                    "Sieg Portugal",
                    "D\u00e4nen",
                    "Kristensen",
                    "Niederlage D\u00e4nemark",
                    "Trincao",
                    "Ramos",
                    "Eigentor Ramos",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "CR7 Elfer",
                    "CR7 Tor",
                    "Ronaldo Tor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Portugal \u2013 D\u00e4nemark | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Cristiano Ronaldo ist mit Portugal nach einem Fu\u00dfball-Krimi der deutsche Gegner im Final Four der Nations League - obwohl der Altstar einen Elfmeter allzu l\u00e4ssig verschoss. Der Europameister von 2018 setzte sich im R\u00fcckspiel in Lissabon mit 5:2 (3:2, 1:0) nach Verl\u00e4ngerung gegen D\u00e4nemark durch und zog damit ins Halbfinale am 4. Juni in M\u00fcnchen gegen das Team von Bundestrainer Julian Nagelsmann ein.  \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f  \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/  \n\nPortugal zeigte von Beginn an, dass es etwas gutzumachen hatte. Bereits in der 3. Minute wurde Cristiano Ronaldo im Strafraum von Patrick Dorgu zu Fall gebracht. Doch was normalerweise eine sichere Sache ist, ging diesmal schief: Kasper Schmeichel parierte den schwachen Elfmeter von CR7 (6.). Trotz des Fehlschusses blieb Portugal spielbestimmend und erspielte sich weitere Chancen. Ronaldo scheiterte in der 17. Minute per Kopf erneut an Schmeichel. D\u00e4nemark blieb lange blass, hatte aber in der 24. Minute durch Rasmus H\u00f6jlund die erste Gelegenheit \u2013 Diogo Costa musste jedoch nicht ernsthaft eingreifen. Gerade als Portugal drohte, die Kontrolle zu verlieren, fiel das 1:0 \u2013 mit tatkr\u00e4ftiger Mithilfe der G\u00e4ste. Innenverteidiger Joachim Andersen k\u00f6pfte eine Bruno-Fernandes-Ecke ungl\u00fccklich ins eigene Tor (38.). Damit war das Hinspiel-Ergebnis zun\u00e4chst ausgeglichen, zur Pause steht eine verdiente portugiesische F\u00fchrung. \n\nPortugal startete mit besseren Chancen in den zweiten Durchgang, doch dann schlug D\u00e4nemark zu: Nach einer Ecke von Christian Eriksen k\u00f6pfte Rasmus Kristensen gegen die Laufrichtung von Diogo Costa zur 1:1-Ausgleich (56.) \u2013 und brachte die G\u00e4ste dem Halbfinale wieder nahe. Portugal musste reagieren und tat dies mit viel Druck, blieb aber lange ohne klare Abschl\u00fcsse. Erst als Bruno Fernandes aus der Distanz den Pfosten traf, staubte Ronaldo aus spitzem Winkel zur erneuten F\u00fchrung ab (72.). Doch D\u00e4nemark antwortete prompt: Ein Fehler von Ruben Dias leitete das 2:2 ein, Eriksen musste nach Dorgus Querpass nur noch ins leere Tor einschieben (76.). Portugal ging volles Risiko \u2013 und wurde belohnt. Joker  Trinc\u00e3o traf per Direktabnahme (86.) und rettete die Selec\u00e3o in die Verl\u00e4ngerung. \n\nIn der Verl\u00e4ngerung erwischten die Portugiesen einen Traumstart: Keine Minute war gespielt, da schn\u00fcrte Trinc\u00e3o mit einem platzierten Abschluss seinen Doppelpack und brachte die Selec\u00e3o endg\u00fcltig auf Kurs (91.). D\u00e4nemark fand keine Antwort mehr und kassierte in der Schlussphase den endg\u00fcltigen Knockout: Gon\u00e7alo Ramos schob nach einer Vorlage ins leere Tor zum 5:2-Endstand ein (115.). \n\nDie Aufstellungen:\u202f  \n\nPortugal:\u202fCosta - Dalot (81. Trinc\u00e3o), R. Dias, In\u00e1cio, Mendes - B. Silva, Vitinha (99. R. Neves), B. Fernandes - Concei\u00e7\u00e3o (81. Semedo), Ronaldo (90.+2 G. Ramos), Le\u00e3o (62. Jota) \nTrainer:\u202fRoberto Martinez  \n\nD\u00e4nemark:\u202fSchmeichel - Kristensen, Andersen, Vestergaard, Dorgu (97. Harder) - Eriksen (83. Frendrup), Hjulmand, N\u00f8rgaard (83. Froholdt) - Isaksen (73. Kristiansen), H\u00f8jlund (73. Biereth), Lindstr\u00f6m (65. Skov Olsen) \nTrainer:\u202fBrian Riemer  \n\nSchiedsrichter:\u202fSlavko Vincic (Slowenien)  \n\nKommentator:\u202fMario Harter  \n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "509487",
                "likeCount": "5506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6bMwf2T7ATicqJOSRyhosN7nsOs",
            "id": "pmdy86Qhwno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T17:01:02Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Ich pranke Sandra bei Let's Dance",
                "description": "360 Banane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "sandra",
                    "selfiesandra",
                    "prank",
                    "probe",
                    "versteckte kamera",
                    "let's dance",
                    "rtl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich pranke Sandra bei Let's Dance",
                    "description": "360 Banane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996580",
                "likeCount": "45881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CxV_qEdH9bIQwaN6SDUw79BmHk8",
            "id": "AnxdfZmsp0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:00:12Z",
                "channelId": "UCfeNmPbGRF6dkPt04HIl25A",
                "title": "10 Verschw\u00f6rungstheorien zu VIDEOSPIELEN! | Videospielmythen",
                "description": "In diesem Video stelle ich euch 10 Verschw\u00f6rungstheorien \u00fcber Videospiele vor...\n\nErw\u00e4hnte/Gezeigte Videos:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uOoWCPro7io\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KB6n8NM3lCg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sj971n6MgeY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=w9cp3xsJCkU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SPalezy7oYM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=S_VCiAQr4H4\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EG38ZbbcBTk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TGcevawrrV0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yn7VIRquTnI\n\nViel Spa\u00df!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnxdfZmsp0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnxdfZmsp0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnxdfZmsp0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnxdfZmsp0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnxdfZmsp0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iBlali",
                "tags": [
                    "iblali",
                    "vik",
                    "spielemythen",
                    "videospielmythen",
                    "mythen",
                    "theorien",
                    "theorie",
                    "verschw\u00f6rung",
                    "verschw\u00f6rungstheorie",
                    "conspiracy theory",
                    "top 10",
                    "easteregg",
                    "easter eggs",
                    "versteckt",
                    "silent hill",
                    "pikmin",
                    "nintendo",
                    "final fantasy",
                    "aerith",
                    "rayman",
                    "persona",
                    "metaphor",
                    "german",
                    "deutsch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 Verschw\u00f6rungstheorien zu VIDEOSPIELEN! | Videospielmythen",
                    "description": "In diesem Video stelle ich euch 10 Verschw\u00f6rungstheorien \u00fcber Videospiele vor...\n\nErw\u00e4hnte/Gezeigte Videos:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=uOoWCPro7io\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KB6n8NM3lCg\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sj971n6MgeY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=w9cp3xsJCkU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SPalezy7oYM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=S_VCiAQr4H4\nhttps://www.youtube.com/watch?v=EG38ZbbcBTk\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TGcevawrrV0\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yn7VIRquTnI\n\nViel Spa\u00df!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142861",
                "likeCount": "13603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aw1UcJCRt6ABcu1mpFug7pWgnK0",
            "id": "w5ptfHMjCT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:01:22Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "MMA TRAINING mit meinem VATER!\u00a0\ud83d\udca5",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5ptfHMjCT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5ptfHMjCT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5ptfHMjCT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5ptfHMjCT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w5ptfHMjCT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MMA TRAINING mit meinem VATER!\u00a0\ud83d\udca5",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83d\udd27  Kamera: https://www.instagram.com/skeypictures/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115680",
                "likeCount": "7166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIzSbmsEY00lRRYEXm9X7A2ZjGE",
            "id": "LNH2mXlb08Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T11:02:30Z",
                "channelId": "UCTPAHk1b-h-WGQn9cfGlw2Q",
                "title": "Unterwegs mit dem Lkw-Bergungsdienst | Die Nordreportage | NDR Doku",
                "description": "Etwa 40 Abschlepp- und Bergungsdienste gibt es in Schleswig-Holstein. Eines der wenigen Unternehmen, die neben Pkw auch Lkw abschleppen und bergen k\u00f6nnen, hat seinen Sitz in Neum\u00fcnster. Jan-Peter Wriedt hat den Abschlepp- und Bergungsdienst von seinem Vater \u00fcbernommen. Mehrere Hundert Lkw schleppt Wriedt jedes Jahr in Werkst\u00e4tten oder auf sein Firmengel\u00e4nde. Selbst Schwertransporte mit einem Gewicht von bis zu 80 Tonnen kann er mit seinem XXL-Fuhrpark ziehen.\n\nDiese und viele weitere Dokus findet ihr auch in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/dokus\n\nSeltener, aber meistens anspruchsvoller sind Bergungen, etwa, wenn Lkw nach Unf\u00e4llen von der Stra\u00dfe abgekommen und schwer besch\u00e4digt sind. In solchen F\u00e4llen ist Wriedt oft zusammen mit seinem Mitarbeiter Christoph Schlicht im Einsatz. Der gelernte Landmaschinenmechaniker arbeitet seit drei Jahren f\u00fcr Wriedt und hat sich dort auf das Schleppen und die Bergung von Lkw spezialisiert. Eine Ausbildung gibt es daf\u00fcr nicht. Wissen um Physik und Hebelgesetze ist aber wichtig, damit es nicht zu gef\u00e4hrlichen Situationen kommt.\n\nBeide M\u00e4nner sind rund um die Uhr in Bereitschaft und im Einsatz - beim Abschleppen XXL.\n\nMehr dazu:\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/Abschleppen-XXL,sendung1522464.html\n\nErstausstrahlung: 24.03.2025\n\n#ndr #doku #abschlepper",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNH2mXlb08Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNH2mXlb08Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNH2mXlb08Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNH2mXlb08Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LNH2mXlb08Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Doku",
                "tags": [
                    "Abschleppdienst",
                    "Abschleppen",
                    "Abschlepper",
                    "Abschleppunternehmer",
                    "Bergung",
                    "Bergungsdienst",
                    "Bergungsunternehmen",
                    "Botanischer Garten",
                    "Christoph Schlicht",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Gefahr",
                    "Hebelgesetze",
                    "Jan-Peter Wriedt",
                    "Kehrmaschine",
                    "Kiel",
                    "LKW",
                    "Lkw",
                    "Marco Hahlbeck",
                    "Mitarbeiter",
                    "NDR",
                    "NDRDoku",
                    "Neum\u00fcnster",
                    "PKW",
                    "Physik",
                    "Pkw",
                    "Reportage",
                    "Schlamm",
                    "Schleswig-Holstein",
                    "Unfall",
                    "Unf\u00e4lle",
                    "Unternehmen",
                    "Werkstatt",
                    "festgefahren"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Unterwegs mit dem Lkw-Bergungsdienst | Die Nordreportage | NDR Doku",
                    "description": "Etwa 40 Abschlepp- und Bergungsdienste gibt es in Schleswig-Holstein. Eines der wenigen Unternehmen, die neben Pkw auch Lkw abschleppen und bergen k\u00f6nnen, hat seinen Sitz in Neum\u00fcnster. Jan-Peter Wriedt hat den Abschlepp- und Bergungsdienst von seinem Vater \u00fcbernommen. Mehrere Hundert Lkw schleppt Wriedt jedes Jahr in Werkst\u00e4tten oder auf sein Firmengel\u00e4nde. Selbst Schwertransporte mit einem Gewicht von bis zu 80 Tonnen kann er mit seinem XXL-Fuhrpark ziehen.\n\nDiese und viele weitere Dokus findet ihr auch in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/dokus\n\nSeltener, aber meistens anspruchsvoller sind Bergungen, etwa, wenn Lkw nach Unf\u00e4llen von der Stra\u00dfe abgekommen und schwer besch\u00e4digt sind. In solchen F\u00e4llen ist Wriedt oft zusammen mit seinem Mitarbeiter Christoph Schlicht im Einsatz. Der gelernte Landmaschinenmechaniker arbeitet seit drei Jahren f\u00fcr Wriedt und hat sich dort auf das Schleppen und die Bergung von Lkw spezialisiert. Eine Ausbildung gibt es daf\u00fcr nicht. Wissen um Physik und Hebelgesetze ist aber wichtig, damit es nicht zu gef\u00e4hrlichen Situationen kommt.\n\nBeide M\u00e4nner sind rund um die Uhr in Bereitschaft und im Einsatz - beim Abschleppen XXL.\n\nMehr dazu:\nhttps://www.ndr.de/fernsehen/sendungen/die_nordreportage/Abschleppen-XXL,sendung1522464.html\n\nErstausstrahlung: 24.03.2025\n\n#ndr #doku #abschlepper"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277326",
                "likeCount": "7107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cvyxqm2V9ysbGOY4vN1gQRrJthg",
            "id": "X7HfrRcDGr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:10:03Z",
                "channelId": "UCqixU2fRh-sjDwX5b1evoKg",
                "title": "MEIN D\u00d6NER UND DER PREIS DEN IHR ZAHLEN M\u00dcSST!",
                "description": "In diesem Video stelle ich euch das komplette Sortiment von HonestKebab vor \u2013 von frischen Salaten und So\u00dfen \u00fcber knusprige Brote bis zum herzhaften D\u00f6nerspie\u00df. Seid dabei, wenn HonestKebab am 06.04.2025 in der Europa Passage Hamburg (Ballindamm 40) er\u00f6ffnet!\n-\nSupportet diese Mission und Folgt Honest Kebab:\n\nHonest Kebab Youtube: \nhttps://youtube.com/@HonestKebab?si=vg6I8ICk5MXrhR_1\n\nHonest Kebab.de Instagram:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=MXNleXNzYnc2bzR5MQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nHonest Kebab  TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@honestkebab?_t=ZN-8u8ZqRq04JC&_r=1\n-\nHomepage:\nHonest-Kebab.com\n-\nAufnahmen: Carlos\nhttps://www.instagram.com/nunez.visuals?igsh=ZTRsaG11NHNxemo4\n\nFinales Video (Schnitt): Filmjohann\nhttps://instagram.com/filmjohann?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nOli\nhttps://www.instagram.com/einfachmachen_media?igsh=OHp1eTNwNGlicTI4&utm_source=qr\n-\nSound : Daniel Bernath / The Delta Mode\nhttp://www.instagram.com/thedeltamode\n\nFelix:\nhttp://instagram.com/nrwn_p",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7HfrRcDGr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7HfrRcDGr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7HfrRcDGr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7HfrRcDGr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7HfrRcDGr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Holle21614",
                "tags": [
                    "holles d\u00f6ner",
                    "holle er\u00f6ffnet honestkebab",
                    "holle zeigt d\u00f6ner",
                    "holles d\u00f6ner sortiment",
                    "holles sortiment",
                    "produkte",
                    "produkt sortiment",
                    "holle pr\u00e4sentiert produkte",
                    "produkte honest",
                    "er\u00f6ffnung honest kebab",
                    "essen",
                    "d\u00f6ner",
                    "d\u00f6ne",
                    "d\u00f6nerr",
                    "\u00f6ner",
                    "honest kebab",
                    "hamburg honest Kebab",
                    "hamburg",
                    "hamburg d\u00f6ner",
                    "hamburgs bester d\u00f6ner",
                    "deutschlands bester d\u00f6ner",
                    "holles d\u00f6nerspie\u00df",
                    "holles d\u00f6nerbrot",
                    "d\u00f6nerbrot",
                    "brot",
                    "salate",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "lukas",
                    "evanijo",
                    "the franklin",
                    "max",
                    "abugoku"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEIN D\u00d6NER UND DER PREIS DEN IHR ZAHLEN M\u00dcSST!",
                    "description": "In diesem Video stelle ich euch das komplette Sortiment von HonestKebab vor \u2013 von frischen Salaten und So\u00dfen \u00fcber knusprige Brote bis zum herzhaften D\u00f6nerspie\u00df. Seid dabei, wenn HonestKebab am 06.04.2025 in der Europa Passage Hamburg (Ballindamm 40) er\u00f6ffnet!\n-\nSupportet diese Mission und Folgt Honest Kebab:\n\nHonest Kebab Youtube: \nhttps://youtube.com/@HonestKebab?si=vg6I8ICk5MXrhR_1\n\nHonest Kebab.de Instagram:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=MXNleXNzYnc2bzR5MQ%3D%3D&utm_source=qr\n\nHonest Kebab  TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@honestkebab?_t=ZN-8u8ZqRq04JC&_r=1\n-\nHomepage:\nHonest-Kebab.com\n-\nAufnahmen: Carlos\nhttps://www.instagram.com/nunez.visuals?igsh=ZTRsaG11NHNxemo4\n\nFinales Video (Schnitt): Filmjohann\nhttps://instagram.com/filmjohann?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nOli\nhttps://www.instagram.com/einfachmachen_media?igsh=OHp1eTNwNGlicTI4&utm_source=qr\n-\nSound : Daniel Bernath / The Delta Mode\nhttp://www.instagram.com/thedeltamode\n\nFelix:\nhttp://instagram.com/nrwn_p"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182867",
                "likeCount": "27310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sv2s3UAQSVi0FPkxFOiJ7VeL_Yg",
            "id": "uHf842Xg_2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:49:25Z",
                "channelId": "UC_gSotrFVZ_PiAxo3fTQVuQ",
                "title": "US MARINES VS CLIMBERS  -  Who is Stronger?",
                "description": "Use code \u2018MAGNUS\u2019 for 15% off at R\u00fangne  \u25b6\ufe0e https://rungne.info/magnus \n\nCheck out the guys on social media:\nhttps://www.instagram.com/elvis_amanfo/\nhttps://www.instagram.com/geekclimb/\nhttps://www.instagram.com/maximilien_takano/\nhttps://www.instagram.com/holy_gainz/\nhttps://www.instagram.com/just._blaze._/\nhttps://www.instagram.com/blackdaniel_king/\n\nUS MARINES VS CLIMBERS - Who is Stronger? | Magnus Midtb\u00f8\n\nEdited by Markus Skaane https://www.instagram.com/skaane\nShot by Markus Skaane and Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHf842Xg_2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHf842Xg_2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHf842Xg_2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHf842Xg_2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHf842Xg_2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Midtb\u00f8",
                "tags": [
                    "US Marines",
                    "VS",
                    "Climbers",
                    "challenge",
                    "strength challenge",
                    "USA Soldiers",
                    "who is stronger",
                    "USMC",
                    "Navy Seals",
                    "Army",
                    "SAS",
                    "Royal Marines",
                    "Military",
                    "usmarines"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "US MARINES VS CLIMBERS  -  Who is Stronger?",
                    "description": "Use code \u2018MAGNUS\u2019 for 15% off at R\u00fangne  \u25b6\ufe0e https://rungne.info/magnus \n\nCheck out the guys on social media:\nhttps://www.instagram.com/elvis_amanfo/\nhttps://www.instagram.com/geekclimb/\nhttps://www.instagram.com/maximilien_takano/\nhttps://www.instagram.com/holy_gainz/\nhttps://www.instagram.com/just._blaze._/\nhttps://www.instagram.com/blackdaniel_king/\n\nUS MARINES VS CLIMBERS - Who is Stronger? | Magnus Midtb\u00f8\n\nEdited by Markus Skaane https://www.instagram.com/skaane\nShot by Markus Skaane and Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784346",
                "likeCount": "27798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vec8jamgLyrHGkA3PL_MRdOTRc4",
            "id": "6IXQoO6hRnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:57:42Z",
                "channelId": "UCty0XKRffgfNWpiPcRbFXbA",
                "title": "Ferrari-Schock: Hamilton & Leclerc disqualifiziert! Wie konnte das passieren?",
                "description": "\ud83d\udcd6 Hol Dir das Motorsport-Magazin als Printausgabe: https://abo.motorsport-magazin.com/  \nGenie\u00dfe exklusive Interviews und spannende Einblicke hinter die Kulissen des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcf0 \n \nFerrari-Schock nach dem Gro\u00dfen Preis von China in Shanghai: Charles Leclerc und Lewis Hamilton wurden beide disqualifiziert! Aus unterschiedlichen Gr\u00fcnden. Auch Pierre Gaslys Alpine wurde aus der Wertung genommen. Was war da los? \n \nLiam Lawson k\u00f6nnte aus anderen Gr\u00fcnden aus den Formel-1-Ergebnislisten verschwinden. Der Red-Bull-Pilot ist nach nur zwei Rennwochenenden als Teamkollege von Max Verstappen bereits schwer angez\u00e4hlt. Sitzt schon in Japan Yuki Tsunoda im Red Bull? \n \nLando Norris und Oscar Piastri haben ihre Autos bei McLaren sicher. In China gab es einen Doppelsieg, trotz Bremsproblemen bei Norris. Ganz andere Schwierigkeiten hatten die Sauber-Piloten Nico H\u00fclkenberg und Gabriel Bortoleto, genau entgegengesetzt lief es f\u00fcr das \u00dcberraschungsteam Haas. \n \n\u00dcbersicht: \n00:00 Intro & Themen \n00:11 Ferrari & Gasly disqualifiziert \n04:14 Fliegt Liam Lawson raus? \n06:21 McLaren Doppelsieg trotz Problemen \n07:56 Sauber Flop, Haas Top \n \n#F1 #F12025 #Ferrari \n \nMOTORSPORT-MAGAZIN.COM ESSENTIALS \n \n\u2795 Hol Dir Motorsport-Magazin.com Plus: https://mein.motorsport-magazin.com/plus \nGenie\u00dfe werbefreie Inhalte, exklusive Inhalte und vieles mehr! \ud83d\ude80\ud83d\udcf1 \n \n\ud83d\udcbc Bewirb dich jetzt bei Motorsport-Magazin.com: https://jobs.motorsport-magazin.com \nWerde Teil unseres Teams und arbeite an spannenden Projekten in der Welt des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcbc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IXQoO6hRnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IXQoO6hRnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IXQoO6hRnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IXQoO6hRnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IXQoO6hRnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motorsport-Magazin",
                "tags": [
                    "Formel 1",
                    "F1",
                    "Formel1",
                    "Motorsport-Magazin",
                    "motorsportmagazin",
                    "formel1de",
                    "Ferrari",
                    "Scuderia Ferrari",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Charles Leclerc",
                    "Chinese GP",
                    "Shanghai",
                    "China GP",
                    "Disqualifikation",
                    "Pierre Gasly",
                    "Alpine",
                    "McLaren",
                    "Lando Norris",
                    "Oscar Piastri",
                    "Liam Lawson",
                    "Yuki Tsunoda",
                    "Red Bull",
                    "Red Bull Racing",
                    "Fahrermarkt",
                    "Sauber",
                    "Nico H\u00fclkenberg",
                    "Haas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ferrari-Schock: Hamilton & Leclerc disqualifiziert! Wie konnte das passieren?",
                    "description": "\ud83d\udcd6 Hol Dir das Motorsport-Magazin als Printausgabe: https://abo.motorsport-magazin.com/  \nGenie\u00dfe exklusive Interviews und spannende Einblicke hinter die Kulissen des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcf0 \n \nFerrari-Schock nach dem Gro\u00dfen Preis von China in Shanghai: Charles Leclerc und Lewis Hamilton wurden beide disqualifiziert! Aus unterschiedlichen Gr\u00fcnden. Auch Pierre Gaslys Alpine wurde aus der Wertung genommen. Was war da los? \n \nLiam Lawson k\u00f6nnte aus anderen Gr\u00fcnden aus den Formel-1-Ergebnislisten verschwinden. Der Red-Bull-Pilot ist nach nur zwei Rennwochenenden als Teamkollege von Max Verstappen bereits schwer angez\u00e4hlt. Sitzt schon in Japan Yuki Tsunoda im Red Bull? \n \nLando Norris und Oscar Piastri haben ihre Autos bei McLaren sicher. In China gab es einen Doppelsieg, trotz Bremsproblemen bei Norris. Ganz andere Schwierigkeiten hatten die Sauber-Piloten Nico H\u00fclkenberg und Gabriel Bortoleto, genau entgegengesetzt lief es f\u00fcr das \u00dcberraschungsteam Haas. \n \n\u00dcbersicht: \n00:00 Intro & Themen \n00:11 Ferrari & Gasly disqualifiziert \n04:14 Fliegt Liam Lawson raus? \n06:21 McLaren Doppelsieg trotz Problemen \n07:56 Sauber Flop, Haas Top \n \n#F1 #F12025 #Ferrari \n \nMOTORSPORT-MAGAZIN.COM ESSENTIALS \n \n\u2795 Hol Dir Motorsport-Magazin.com Plus: https://mein.motorsport-magazin.com/plus \nGenie\u00dfe werbefreie Inhalte, exklusive Inhalte und vieles mehr! \ud83d\ude80\ud83d\udcf1 \n \n\ud83d\udcbc Bewirb dich jetzt bei Motorsport-Magazin.com: https://jobs.motorsport-magazin.com \nWerde Teil unseres Teams und arbeite an spannenden Projekten in der Welt des Motorsports! \ud83c\udfce\ufe0f\ud83d\udcbc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213539",
                "likeCount": "5290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oOYjJKfqr0f4xUbaFYqYUb6ohyg",
            "id": "mGVVZyzFnS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:51:39Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Portugal - D\u00e4nemark | UEFA Nations League | DAZN Highlights",
                "description": "R\u00fcckspiel in der Nations League. Portugal hat das Hinspiel verloren und l\u00e4uft in Lissabon einem R\u00fcckstand hinter. Wer zieht ins Final 4 ein?\n\nSpielverlauf: \n1:0 J. Andersen (38. Eigentor)\n1:1 R. Kristensen (56.)\n2:1 C. Ronaldo (72.)\n2:2 C. Eriksen (76.)\n3:2 F. Trinaco (86.)\n4:2 F. Trinaco (91.)\n5:2 G. Ramos (115.)\n\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGVVZyzFnS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGVVZyzFnS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGVVZyzFnS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGVVZyzFnS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGVVZyzFnS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Ronaldo",
                    "Portugal",
                    "POR",
                    "D\u00e4nemark",
                    "Denmark",
                    "DAN",
                    "Portugal D\u00e4nemark",
                    "Portugal vs D\u00e4nemark",
                    "Portugal - D\u00e4nemark",
                    "Portugal vs Denmark",
                    "Portugal - Denmark",
                    "Portugal D\u00e4nemark 5 2",
                    "Portugal vs D\u00e4nemark 5-2",
                    "Portugal - D\u00e4nemark 5:2",
                    "UEFA Nations League",
                    "UEFA Nations League Highlights",
                    "UEFA Nations League DAZN",
                    "DAZN UEFA Nations League",
                    "Highlights UEFA Nations League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Portugal - D\u00e4nemark | UEFA Nations League | DAZN Highlights",
                    "description": "R\u00fcckspiel in der Nations League. Portugal hat das Hinspiel verloren und l\u00e4uft in Lissabon einem R\u00fcckstand hinter. Wer zieht ins Final 4 ein?\n\nSpielverlauf: \n1:0 J. Andersen (38. Eigentor)\n1:1 R. Kristensen (56.)\n2:1 C. Ronaldo (72.)\n2:2 C. Eriksen (76.)\n3:2 F. Trinaco (86.)\n4:2 F. Trinaco (91.)\n5:2 G. Ramos (115.)\n\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463413",
                "likeCount": "7057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YQpsYEQYzLhPOwAmoeBfT6a191I",
            "id": "AOTt5VuoU40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:14:15Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Klassenfahrts-Stimmung bei der DFB-Elf! | Hautnah mit der Nationalmannschaft",
                "description": "Vor dem Nations League Sieg gegen Italien war mal wieder allerlei los! Neben der Ankunft im Spielerhotel erwarten euch packende Tischtennispartien, bei denen sich besonders ein Spieler hervortat ;) Des Weiteren k\u00f6nnt ihr euch auf exklusive Kabinenaufnahmen nach dem Sieg im San Siro und ein Waschmaschinen-Zielschie\u00dfen freuen!\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Klassenfahrts-Stimmung bei der DFB-Elf! | Hautnah mit der Nationalmannschaft",
                    "description": "Vor dem Nations League Sieg gegen Italien war mal wieder allerlei los! Neben der Ankunft im Spielerhotel erwarten euch packende Tischtennispartien, bei denen sich besonders ein Spieler hervortat ;) Des Weiteren k\u00f6nnt ihr euch auf exklusive Kabinenaufnahmen nach dem Sieg im San Siro und ein Waschmaschinen-Zielschie\u00dfen freuen!\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321844",
                "likeCount": "10101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}