{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "K4C1_4FgypJRvL7haT0E09fYqJc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fwC0VaqNgONFK5BWO7Nh7ME0kRk",
            "id": "UWjLus7R_sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:09:58Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "REAL CLASSIFICA NOS P\u00caNALTIS AP\u00d3S VINI ERRAR P\u00caNALTI NOS 90 MIN | ATL\u00c9TICO 1(2) X (4)0 REAL MADRID",
                "description": "Com gol de Gallagher no primeiro minuto de jogo, o Atl\u00e9tico ganhou no tempo normal e levou o jogo pros p\u00eanaltis j\u00e1 que no agregado foi 2 a 2. O Real conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o por 4 a 2 nas penalidades\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Pedro Loureiro/Sports Press Photo/Getty Images e Diego Souto/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "real madrid",
                    "atletico de madrid",
                    "real madrid atletico de madrid",
                    "champions league",
                    "real madrid champions",
                    "atletico de madrid champions",
                    "real madrid penalti",
                    "vini jr penalti",
                    "atletico de madrid penalti",
                    "penalti champions",
                    "disputa de penalti",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "melhores momentos atletico de madrid",
                    "melhores momentos champions",
                    "melhores momentos real madrid atletico de madrid",
                    "gol real madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL CLASSIFICA NOS P\u00caNALTIS AP\u00d3S VINI ERRAR P\u00caNALTI NOS 90 MIN | ATL\u00c9TICO 1(2) X (4)0 REAL MADRID",
                    "description": "Com gol de Gallagher no primeiro minuto de jogo, o Atl\u00e9tico ganhou no tempo normal e levou o jogo pros p\u00eanaltis j\u00e1 que no agregado foi 2 a 2. O Real conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o por 4 a 2 nas penalidades\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Pedro Loureiro/Sports Press Photo/Getty Images e Diego Souto/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2501635",
                "likeCount": "94410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kPX39YDIh3p6zEruEQuWJDLGn2c",
            "id": "IPJZlF2r_YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T09:51:09Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "Caso Vit\u00f3ria: \u201cfui filmado, agora ficou ruim\u201d, escreveu suspeito preso | #SBTNews Manh\u00e3 (12/03/25)",
                "description": "Maicol Antonio Sales dos Santos, suspeito da morte de Vit\u00f3ria Regina de Sousa, disse \u00e0 pol\u00edcia que \u201cn\u00e3o estava sozinho\u201d. Durante a audi\u00eancia de cust\u00f3dia, permaneceu em sil\u00eancio. A per\u00edcia encontrou sangue em um poss\u00edvel cativeiro, e buscas seguem por outros envolvidos. Mensagens apagadas indicam que ele sabia que foi filmado na cena do crime. O carro dele, um Corolla prata, circulou na \u00e1rea onde o corpo foi achado. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no SBT News Manh\u00e3. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #Not\u00edcias #Pol\u00edcia #Crime #S\u00e3oPaulo #Cajamar #investiga\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IPJZlF2r_YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "SBT News",
                    "SBT Jornalismo",
                    "Primeiro Impacto",
                    "SBT Brasil",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "caso Vit\u00f3ria",
                    "Vit\u00f3ria Regina de Sousa",
                    "Maicol Santos",
                    "suspeito preso",
                    "investiga\u00e7\u00e3o policial",
                    "crime em Cajamar",
                    "sequestro e morte",
                    "per\u00edcia policial",
                    "mensagens apagadas",
                    "audi\u00eancia de cust\u00f3dia",
                    "caso Vit\u00f3ria Cajamar",
                    "Maicol Santos investiga\u00e7\u00e3o",
                    "suspeito nega crime",
                    "per\u00edcia encontra sangue",
                    "suspeito pesquisou limpeza crime",
                    "mensagens apagadas Maicol",
                    "carro filmado suspeito",
                    "crime adolescente S\u00e3o Paulo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Caso Vit\u00f3ria: \u201cfui filmado, agora ficou ruim\u201d, escreveu suspeito preso | #SBTNews Manh\u00e3 (12/03/25)",
                    "description": "Maicol Antonio Sales dos Santos, suspeito da morte de Vit\u00f3ria Regina de Sousa, disse \u00e0 pol\u00edcia que \u201cn\u00e3o estava sozinho\u201d. Durante a audi\u00eancia de cust\u00f3dia, permaneceu em sil\u00eancio. A per\u00edcia encontrou sangue em um poss\u00edvel cativeiro, e buscas seguem por outros envolvidos. Mensagens apagadas indicam que ele sabia que foi filmado na cena do crime. O carro dele, um Corolla prata, circulou na \u00e1rea onde o corpo foi achado. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no SBT News Manh\u00e3. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #Not\u00edcias #Pol\u00edcia #Crime #S\u00e3oPaulo #Cajamar #investiga\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1340613",
                "likeCount": "31760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0LuN_7DC-TnL2tWGPZulNEm_JA",
            "id": "oLnS1Ij9-Kk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T16:18:23Z",
                "channelId": "UCP6nJ-Elnfnpjv6HQRsv1Cw",
                "title": "Lilo e Stitch | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Ohana significa fam\u00edlia. \ud83d\udc99\n\n#LiloEStitch, em 22 de maio nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oLnS1Ij9-Kk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walt Disney Studios BR",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lilo e Stitch | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Ohana significa fam\u00edlia. \ud83d\udc99\n\n#LiloEStitch, em 22 de maio nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113101",
                "likeCount": "7971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mAiaN9odzgo4ltkYCmv6vO0-dSg",
            "id": "SPmE0vwtWzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:00:34Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "A PIOR ESTRADA DO MUNDO NO ROBLOX! (Hitch a Hike)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Hitch a Hike no Roblox. Nosso carro estragou e tivemos que pegar uma carona. Mas esta estrada \u00e9 a mais estranha do mundo.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "Hitch a Hike",
                    "estrada no roblox",
                    "estrada estranha"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PIOR ESTRADA DO MUNDO NO ROBLOX! (Hitch a Hike)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Hitch a Hike no Roblox. Nosso carro estragou e tivemos que pegar uma carona. Mas esta estrada \u00e9 a mais estranha do mundo.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208038",
                "likeCount": "8260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H9vfSyEC5cQQoknlIkLBiNSyjvo",
            "id": "MbQKaO37KXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:33Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CADA RODADA A ESPUMA AUMENTA *Batalha extrema !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA RODADA A ESPUMA AUMENTA *Batalha extrema !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1887494",
                "likeCount": "36347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e0LsCP-hI4201r0eIxkZrq-VwxQ",
            "id": "QX-1q4PhRG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:34:40Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QX-1q4PhRG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "jogo palmeiras",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "palmeiras paulistao",
                    "paulistao ao vivo",
                    "jogo sao paulo",
                    "assistir sao paulo",
                    "sao paulo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: PALMEIRAS X S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Palmeiras x S\u00e3o Paulo, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Luisinho na narra\u00e7\u00e3o, Casimiro, Ju Cabral, Marcos Assun\u00e7\u00e3o e Souza nos coment\u00e1rios!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16772789",
                "likeCount": "379949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FUV3n3sdu8nyK0YfXZLPx6WwoCk",
            "id": "at75qWcjBcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:13:57Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "ARSENAL AVAN\u00c7A COM GOLA\u00c7O E AGREGADO HUMILHANTE NA CHAMPIONS | ARSENAL 2 X 2 PSV",
                "description": "Ap\u00f3s vencer por 7 x 1 na ida, o Arsenal jogou o necess\u00e1rio pra avan\u00e7ar pras quartas da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Arsenal 2 x 2 PSV pela Champions League!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH \n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/at75qWcjBcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "arsenal",
                    "arsenal champions",
                    "arsenal psv",
                    "arsenal psv gols",
                    "arsenal 2 x 2 psv",
                    "melhores momentos arsenal x psv",
                    "gols arsenal psv",
                    "gols champions league",
                    "melhores momentos champions league",
                    "champions league tnt sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARSENAL AVAN\u00c7A COM GOLA\u00c7O E AGREGADO HUMILHANTE NA CHAMPIONS | ARSENAL 2 X 2 PSV",
                    "description": "Ap\u00f3s vencer por 7 x 1 na ida, o Arsenal jogou o necess\u00e1rio pra avan\u00e7ar pras quartas da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Arsenal 2 x 2 PSV pela Champions League!\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH \n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395259",
                "likeCount": "10978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sh9B34ej464rbGTR-IAUk1A0SDg",
            "id": "GBaGlnadwcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:06:56Z",
                "channelId": "UCaFiZQHcM5cF3t6Q2xXaZ0w",
                "title": "Comprando os Materiais Que ainda Faltavam Para a Casa Nova",
                "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GBaGlnadwcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3o Jos\u00e9 Lino",
                "tags": [
                    "8991@Joselino"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comprando os Materiais Que ainda Faltavam Para a Casa Nova",
                    "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108907",
                "likeCount": "18831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w_Baava_6BmLaVksnbqu-bePYrM",
            "id": "XD00TJ-6WSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:44Z",
                "channelId": "UCNYi_zGmR519r5gYdOKLTjQ",
                "title": "JENNIE - like\u00a0JENNIE (Official Live Performance Video l NPOP LIMITED EDITION - SIDE A)",
                "description": "Official live performance video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XD00TJ-6WSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JENNIE",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OA",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "like JENNIE",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "Like JENNIE Dance",
                    "Like JENNIE Choreo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like\u00a0JENNIE (Official Live Performance Video l NPOP LIMITED EDITION - SIDE A)",
                    "description": "Official live performance video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1371636",
                "likeCount": "164120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XtMLjQXj8gt8KZnYXkxI75fU4Q",
            "id": "pNDJPvg5wRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:01:23Z",
                "channelId": "UCb792SuaObwn3k8IA-vhFQw",
                "title": "Oi... Podemos conversar? Futuro do canal",
                "description": "primeiro video de thumb preta, podemos conversar? queria tirar isso do peito...\n\nOdisseia do Sol: https://linktr.ee/odisseiadosol\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nThumb Desenhada feita por:\nhttps://x.com/CamieGum\n\nContato: drawnmask@linkme.live",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNDJPvg5wRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drawn Mask",
                "tags": [
                    "drawn",
                    "tales",
                    "mask",
                    "hist\u00f3ria",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "desenho",
                    "desenhado",
                    "adolescente",
                    "animado",
                    "divertido",
                    "bonitinho",
                    "fofo",
                    "engra\u00e7ado",
                    "drawnmask",
                    "drawtales",
                    "drawmask",
                    "animada",
                    "hist\u00f3rias",
                    "de",
                    "vida",
                    "vlog",
                    "contador",
                    "conta",
                    "dublado",
                    "desenhista",
                    "referencia",
                    "referencias",
                    "meme",
                    "thumb",
                    "escura",
                    "conversar",
                    "temos que conversar",
                    "podemos conversar",
                    "mudan\u00e7a",
                    "futuro do canal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oi... Podemos conversar? Futuro do canal",
                    "description": "primeiro video de thumb preta, podemos conversar? queria tirar isso do peito...\n\nOdisseia do Sol: https://linktr.ee/odisseiadosol\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nThumb Desenhada feita por:\nhttps://x.com/CamieGum\n\nContato: drawnmask@linkme.live"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124499",
                "likeCount": "18962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NGNUUYdQlna176pHPVEMOpsj6lc",
            "id": "FhIt1JMaOwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:00:11Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "DONNARUMMA PEGA DOIS P\u00caNALTIS E PSG ELIMINA O LIVERPOOL NA CHAMPIONS | LIVERPOOL 0 (1) X (4) 1 PSG",
                "description": "Demb\u00e9l\u00e9 marcou o gol da vit\u00f3ria do PSG e levou o confronto pros p\u00eanaltis. E nas penalidades Donnarumma parou dois jogadores dos Reds e eliminou o time\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhIt1JMaOwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhIt1JMaOwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhIt1JMaOwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhIt1JMaOwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhIt1JMaOwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos liverpool",
                    "melhores momentos psg",
                    "psg",
                    "liverpool",
                    "liverpool champions",
                    "psg champions",
                    "champions league",
                    "donnarumma defesa",
                    "defesa alisson",
                    "alisson champions",
                    "alisson liverpool",
                    "donnarumma psg",
                    "donnarumma liverpool",
                    "alisson psg",
                    "melhores momentos champions",
                    "gol dembele",
                    "gol psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DONNARUMMA PEGA DOIS P\u00caNALTIS E PSG ELIMINA O LIVERPOOL NA CHAMPIONS | LIVERPOOL 0 (1) X (4) 1 PSG",
                    "description": "Demb\u00e9l\u00e9 marcou o gol da vit\u00f3ria do PSG e levou o confronto pros p\u00eanaltis. E nas penalidades Donnarumma parou dois jogadores dos Reds e eliminou o time\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2860653",
                "likeCount": "104973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JAy-CUwaPlsHjupzw0VE3ApR4XQ",
            "id": "6NhpMiQIZvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UCoHV8LxUFKeIvifJsB3c7Ww",
                "title": "WIU - LU\u00cdSA SONZA",
                "description": "808 CLUB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NhpMiQIZvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NhpMiQIZvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NhpMiQIZvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NhpMiQIZvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NhpMiQIZvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "30PRAUM",
                "tags": [
                    "matu\u00ea",
                    "30",
                    "30praum",
                    "praum",
                    "rap",
                    "trap",
                    "wiu clipe",
                    "wiu oficial",
                    "wiu luiza",
                    "luiza sonsa",
                    "wiu whindersson",
                    "wiu status",
                    "wiu frases",
                    "wiu nova",
                    "wiu musica",
                    "wiu playlist",
                    "808 club",
                    "808club",
                    "wiu brandao",
                    "wiu alee",
                    "wiu mosey",
                    "wiu teto",
                    "wiu matue",
                    "wiu ao vivo",
                    "wiu show",
                    "wiu videos",
                    "felina",
                    "coracao de gelo",
                    "manual de como amar errado",
                    "vagabundo de luxo",
                    "ultimo romantico",
                    "luisa sonza polemica",
                    "luisa sonza clipe",
                    "luisa sonza video",
                    "ela ta jogando a bunda igual luisa sonza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIU - LU\u00cdSA SONZA",
                    "description": "808 CLUB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140846",
                "likeCount": "23186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cEgr4YIsucbviqn8IXsyTv6AkEE",
            "id": "BYmOuGxLRKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:00:14Z",
                "channelId": "UCjUOSfBPBQxjbWh1uqLvmdA",
                "title": "L7NNON - Sem Foto (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a agora: https://hhr.lnk.to/SemFoto\n\nProd. LeodoKick e Skinny |  guitarra. Thiago Maximino\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Yan Felipe @yanfelipe_\nProdu\u00e7\u00e3o: Adriano Stoor @adrianostoor\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira @rdrigo___\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres @torresvictorr\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Rafael Mattar @rafaelmattar.jpg\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Christian Zurrilho @christianzurrilho\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vinicius Gomes @vinicius.jpeg\nVideo Assist: Gabriel Mota @motxgabriel\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira @ @rdrigo___\nColoriza\u00e7\u00e3o: Vini Azevedo  @azevedoviniii\nPlat\u00f4: Cleyton Machado, Mateus Jos\u00e9\n@cleyton_jp @mateusj18\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Addedo Art @addedo.art\nStylist: Raizza Coelho @raizzacoelho\nAssistente de Stylist: Thais Sampaio @thesampaio\nBeleza: Juliana Bacco @julianadibacco_\nMaquinaria: Renato Silva\nStill: Pedro Gelio @pedrogelio\nElenco: L7NNON e Keytema @l7nnon @keytema\n\n#L7NNON #SemFoto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYmOuGxLRKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYmOuGxLRKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYmOuGxLRKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYmOuGxLRKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BYmOuGxLRKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L7NNON",
                "tags": [
                    "l7nnon",
                    "L7",
                    "L7NNON",
                    "sem foto",
                    "lovesong",
                    "perdi\u00e7\u00e3o",
                    "HHR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L7NNON - Sem Foto (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora: https://hhr.lnk.to/SemFoto\n\nProd. LeodoKick e Skinny |  guitarra. Thiago Maximino\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Yan Felipe @yanfelipe_\nProdu\u00e7\u00e3o: Adriano Stoor @adrianostoor\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira @rdrigo___\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres @torresvictorr\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Rafael Mattar @rafaelmattar.jpg\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Christian Zurrilho @christianzurrilho\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vinicius Gomes @vinicius.jpeg\nVideo Assist: Gabriel Mota @motxgabriel\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira @ @rdrigo___\nColoriza\u00e7\u00e3o: Vini Azevedo  @azevedoviniii\nPlat\u00f4: Cleyton Machado, Mateus Jos\u00e9\n@cleyton_jp @mateusj18\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Addedo Art @addedo.art\nStylist: Raizza Coelho @raizzacoelho\nAssistente de Stylist: Thais Sampaio @thesampaio\nBeleza: Juliana Bacco @julianadibacco_\nMaquinaria: Renato Silva\nStill: Pedro Gelio @pedrogelio\nElenco: L7NNON e Keytema @l7nnon @keytema\n\n#L7NNON #SemFoto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106807",
                "likeCount": "12212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FvSREziRxIa1DGJtrPzkT-Cr0rY",
            "id": "lhvoTFj7Dlw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T21:00:43Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "CREATIVE SQUAD 2025",
                "description": "Teste o Recoverit agora mesmo e recupere seus arquivos perdidos:  https://bit.ly/3Dy8fQE\n\n#Recoverit #Harddrive #Recovery #SSD #HDD\n\n\ud83d\udc49 Playlist Creative Squad 4: https://www.youtube.com/watch?v=W8AupGLrOPc&list=PLcB8m4LTUohqyZL69mJ3b9S3ClqSwbvGl&index=1\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 4, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 13 melhores amigos Youtubers. Cada epis\u00f3dio podem ser feitos alian\u00e7as, times, traps e trollagens, al\u00e9m de constru\u00e7\u00f5es \u00e9picas, redstone e farms. Nessa temporada temos 14 itens raros com efeitos, criando uma brincadeira de pega-pega no Minecraft 1.21.\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhvoTFj7Dlw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhvoTFj7Dlw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhvoTFj7Dlw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhvoTFj7Dlw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lhvoTFj7Dlw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "minecraft",
                    "creative squad",
                    "cs4",
                    "1.21"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 2025",
                    "description": "Teste o Recoverit agora mesmo e recupere seus arquivos perdidos:  https://bit.ly/3Dy8fQE\n\n#Recoverit #Harddrive #Recovery #SSD #HDD\n\n\ud83d\udc49 Playlist Creative Squad 4: https://www.youtube.com/watch?v=W8AupGLrOPc&list=PLcB8m4LTUohqyZL69mJ3b9S3ClqSwbvGl&index=1\n\nEssa \u00e9 a Creative Squad 4, um servidor de Minecraft SMP ou Survival Multiplayer com 13 melhores amigos Youtubers. Cada epis\u00f3dio podem ser feitos alian\u00e7as, times, traps e trollagens, al\u00e9m de constru\u00e7\u00f5es \u00e9picas, redstone e farms. Nessa temporada temos 14 itens raros com efeitos, criando uma brincadeira de pega-pega no Minecraft 1.21.\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197356",
                "likeCount": "8377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oA-D1p01OkEBcGk3n2mjtiWfAss",
            "id": "co3XsVk9XbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:00:12Z",
                "channelId": "UCLYimOsgmIVf6KNjzXPkUwQ",
                "title": "Redesign do Shrek revela problema de Concept Art | Gaveta",
                "description": "O tratamento com Manual \u00e9 discreto, f\u00e1cil e personalizado. E tem desconto com meu cupom CANALDOGAVETA: https://bit.ly/canaldogaveta\n\nE toda a pol\u00eamica em torno do novo design do Shrek 5, hein? Embora eu n\u00e3o seja o maior f\u00e3 do visual original desses personagens, consigo entender por que o p\u00fablico n\u00e3o aceitou muito bem a nova vers\u00e3o. Essa foi a oportunidade perfeita para eu falar de concept art, design de personagens e como isso influenciou o redesign de Shrek.\n\nLink para o v\u00eddeo do Guilherme Freitas @BrushRush :\nhttps://youtu.be/nmBctd3mW4E?si=mhIaj9F4fAnux6_p\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3XsVk9XbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3XsVk9XbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3XsVk9XbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3XsVk9XbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3XsVk9XbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaveta",
                "tags": [
                    "anderson gaveta",
                    "gaveta filmes",
                    "edi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo",
                    "gaveta show",
                    "gaveta",
                    "gaveta shrek 5",
                    "redesign shrek",
                    "shrek 5",
                    "novo visual shrek",
                    "novo design shrek",
                    "trailer shrek 5",
                    "concept art",
                    "vale da estranheza",
                    "design de personagens",
                    "analisando shrek 5",
                    "teaser shrek 5"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Redesign do Shrek revela problema de Concept Art | Gaveta",
                    "description": "O tratamento com Manual \u00e9 discreto, f\u00e1cil e personalizado. E tem desconto com meu cupom CANALDOGAVETA: https://bit.ly/canaldogaveta\n\nE toda a pol\u00eamica em torno do novo design do Shrek 5, hein? Embora eu n\u00e3o seja o maior f\u00e3 do visual original desses personagens, consigo entender por que o p\u00fablico n\u00e3o aceitou muito bem a nova vers\u00e3o. Essa foi a oportunidade perfeita para eu falar de concept art, design de personagens e como isso influenciou o redesign de Shrek.\n\nLink para o v\u00eddeo do Guilherme Freitas @BrushRush :\nhttps://youtu.be/nmBctd3mW4E?si=mhIaj9F4fAnux6_p\n\n-----------------------------------\n\nLOJA GAVETA! Camisetas, regatas, casacos e mais!\nhttps://www.lolja.com.br/gaveta\n\n-----------------------------------\n\nEu sou oficialmente um EMBAIXADOR da Epidemic Sound! Clica no meu link para garantir 1 m\u00eas GR\u00c1TIS na plataforma que te d\u00e1 acesso a mais de 40 mil trilhas e 90 mil efeitos sonoros sem royalties: https://share.epidemicsound.com/gavetaBR\n\n-----------------------------------\n\nPresentinhos, cartas e brindes, manda pra c\u00e1:\nAnderson Gaveta\nAv Gerem\u00e1rio Dantas, 526 - Sala 110\nCEP: 22740-010\nRio de Janeiro/RJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290815",
                "likeCount": "37959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HGCL5ErXbTwjXJ_4u0Xb2oRvl78",
            "id": "bdnMwVltxCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UCii92X8113EyCGXnxc7-ESg",
                "title": "MOSTRA TUA GL\u00d3RIA\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)",
                "description": "MOSTRA TUA GL\u00d3RIA\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)\n\nEu n\u00e3o me contento com o que tenho, \nQuero uma experi\u00eancia a mais \nN\u00e3o vou ficar ao p\u00e9 do monte\nN\u00e3o vou ficar no meio, eu quero mais \n\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\n\nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \n\nEu n\u00e3o me contento com o que tenho, \nQuero uma experi\u00eancia a mais \nN\u00e3o vou ficar ao p\u00e9 do monte\nN\u00e3o vou ficar no meio, eu quero mais \n\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\n\nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \n\nMois\u00e9s viu pelas costas \nTamb\u00e9m te viu na sar\u00e7a \nElias na caverna \nOs tr\u00eas jovens na fornalha \n\nMe mostra tua gl\u00f3ria Deus \nMe mostra tua gl\u00f3ria Deus \nEu quero te ver\nEu quero te ver\nEu quero te ver\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson & Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Lucas Grapper \nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Dan Mezadre e Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdnMwVltxCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdnMwVltxCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdnMwVltxCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdnMwVltxCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdnMwVltxCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jefferson e Suellen",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOSTRA TUA GL\u00d3RIA\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)",
                    "description": "MOSTRA TUA GL\u00d3RIA\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)\n\nEu n\u00e3o me contento com o que tenho, \nQuero uma experi\u00eancia a mais \nN\u00e3o vou ficar ao p\u00e9 do monte\nN\u00e3o vou ficar no meio, eu quero mais \n\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\n\nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \n\nEu n\u00e3o me contento com o que tenho, \nQuero uma experi\u00eancia a mais \nN\u00e3o vou ficar ao p\u00e9 do monte\nN\u00e3o vou ficar no meio, eu quero mais \n\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\nDaqui n\u00e3o vou sair, daqui n\u00e3o vou descer \nSem tua gl\u00f3ria ver\n\nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \nNem que seja, pelas costas \nA tua gl\u00f3ria eu quero ver \n\nMois\u00e9s viu pelas costas \nTamb\u00e9m te viu na sar\u00e7a \nElias na caverna \nOs tr\u00eas jovens na fornalha \n\nMe mostra tua gl\u00f3ria Deus \nMe mostra tua gl\u00f3ria Deus \nEu quero te ver\nEu quero te ver\nEu quero te ver\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson & Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Lucas Grapper \nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Dan Mezadre e Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154640",
                "likeCount": "14182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QtFYVd8ICNwzEtDh5StjKX_oe14",
            "id": "qxzQR5uwWsk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T14:00:08Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "Felipe Rodrigues - Tudo \u00e9 Perda (Ao Vivo)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n\"Mas o que para mim era lucro, passei a considerar perda, por causa de Cristo'' - Filipenses 3:7 \nNada mais ser\u00e1 importante se n\u00e3o tivermos a presen\u00e7a dEle. \nQue nos falte tudo, menos Ele!\n\n--\nTudo \u00e9 perda se n\u00e3o tenho a ti\nA tua gra\u00e7a e o que me basta\nSem voc\u00ea n\u00e3o sei pra onde ir\nSem tua presen\u00e7a nada importa\n\nDo que adianta eu ganhar o mundo inteiro\nE a minha alma se perder sem ti, Senhor\n\nDo que adianta eu juntar os meus tesouros\nE me esquecer daquele que me amou\n\nSe eu n\u00e3o tenho a Ti, n\u00e3o tenho nada\nNada eu serei sem ti, Senhor\n\nS\u00f3 Tua Presen\u00e7a \u00e9 o que me basta\nEu te levarei por onde eu for\n\nTua presen\u00e7a \u00e9 o que me basta\nQuem sou eu sem teu amor, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n--\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n--\nOu\u00e7a Agora nas plataformas digitais: https://bfan.link/tudo-e-perda\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Tudo \u00e9 Perda (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #tudo\u00e9perda #adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxzQR5uwWsk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxzQR5uwWsk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxzQR5uwWsk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxzQR5uwWsk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qxzQR5uwWsk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "tags": [
                    "felipe rodrigues",
                    "felipe rodrguis tudo \u00e9 perda",
                    "felipe rodrigues tua presen\u00e7a",
                    "quem sou eu sem teu amor",
                    "tua presen\u00e7a \u00e9 o que me bsta",
                    "se eu n\u00e3o tenho a ti",
                    "felipe rodrigues ao vivo",
                    "n\u00e3o tenho nada",
                    "eu te levarei poe onde eu for",
                    "se eu n\u00e3o tenho a ti n\u00e3o tenho nada",
                    "a tua gra\u00e7a \u00e9 o que me basta",
                    "a tua gra\u00e7a",
                    "\u00e9 o que me basta",
                    "nada eu serei sem ti jesus",
                    "quem sou eu sem teu amor jesus",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "louvor",
                    "se n\u00e3o tenho a ti",
                    "felipe rodrigues perda",
                    "tudo \u00e9 perda felipe ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Rodrigues - Tudo \u00e9 Perda (Ao Vivo)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n\"Mas o que para mim era lucro, passei a considerar perda, por causa de Cristo'' - Filipenses 3:7 \nNada mais ser\u00e1 importante se n\u00e3o tivermos a presen\u00e7a dEle. \nQue nos falte tudo, menos Ele!\n\n--\nTudo \u00e9 perda se n\u00e3o tenho a ti\nA tua gra\u00e7a e o que me basta\nSem voc\u00ea n\u00e3o sei pra onde ir\nSem tua presen\u00e7a nada importa\n\nDo que adianta eu ganhar o mundo inteiro\nE a minha alma se perder sem ti, Senhor\n\nDo que adianta eu juntar os meus tesouros\nE me esquecer daquele que me amou\n\nSe eu n\u00e3o tenho a Ti, n\u00e3o tenho nada\nNada eu serei sem ti, Senhor\n\nS\u00f3 Tua Presen\u00e7a \u00e9 o que me basta\nEu te levarei por onde eu for\n\nTua presen\u00e7a \u00e9 o que me basta\nQuem sou eu sem teu amor, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n--\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n--\nOu\u00e7a Agora nas plataformas digitais: https://bfan.link/tudo-e-perda\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Tudo \u00e9 Perda (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #tudo\u00e9perda #adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141956",
                "likeCount": "11606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W6LYqkSfHtUOYc67tQpBrnTKQOM",
            "id": "OlEqHXRrcpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:00:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Devil May Cry | Official Trailer | Netflix",
                "description": "CUT MY LIFE INTO PIECES. THIS IS MY LAST RESORT.\n\nDevil May Cry premieres April 3, only on Netflix.\n\nFrom Capcom, led by Adi Shankar, and animated by Studio Mir comes Devil May Cry - a Netflix animated series based on the hit video game franchise.\n\nhttps://www.devilmaycry.com/en/\nhttps://www.devilmaycry.com/ja/\n\nAdd Devil May Cry to your watch-list: https://www.netflix.com/title/81506916\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nDevil May Cry | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\n\nWhen a mysterious villain threatens to open the gates of Hell, a devilishly handsome demon hunter could be the world's best hope for salvation.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlEqHXRrcpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlEqHXRrcpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlEqHXRrcpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlEqHXRrcpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlEqHXRrcpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "DMC",
                    "action",
                    "adi shankar",
                    "adventure",
                    "animation",
                    "april 3",
                    "capcom",
                    "dante",
                    "debut",
                    "demon",
                    "devil may cry",
                    "fantasy",
                    "gaming",
                    "hunter",
                    "lady",
                    "last resort",
                    "mary",
                    "mir",
                    "music video",
                    "netflix",
                    "papa roach",
                    "series",
                    "teaser",
                    "trailer",
                    "video game",
                    "virgil",
                    "white rabbit",
                    "x-men 97"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Devil May Cry | Official Trailer | Netflix",
                    "description": "CUT MY LIFE INTO PIECES. THIS IS MY LAST RESORT.\n\nDevil May Cry premieres April 3, only on Netflix.\n\nFrom Capcom, led by Adi Shankar, and animated by Studio Mir comes Devil May Cry - a Netflix animated series based on the hit video game franchise.\n\nhttps://www.devilmaycry.com/en/\nhttps://www.devilmaycry.com/ja/\n\nAdd Devil May Cry to your watch-list: https://www.netflix.com/title/81506916\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nDevil May Cry | Official Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix\n\nWhen a mysterious villain threatens to open the gates of Hell, a devilishly handsome demon hunter could be the world's best hope for salvation."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1037944",
                "likeCount": "71549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TGTBddMoKctkM-zC8UkfX12Ddv0",
            "id": "sVFk8-RkqKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T01:19:08Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Roberto Cabrini refaz os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria em Cajamar (SP) antes de desaparecer",
                "description": "Roberto Cabrini viajou a Cajamar, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, para refazer os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria Regina de Souza, encontrada morta em \u00e1rea de mata com sinais de viol\u00eancia. O jornalista e apresentador visitou o shopping onde ela trabalhava e estava em per\u00edodo de experi\u00eancia e o ponto de \u00f4nibus onde pegou o transporte p\u00fablico antes do desaparecimento. Cabrini traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do caso e fala com os pais da jovem de 17 anos. \u201cSe eu puder dar a vida para descobrir [o que aconteceu], eu dou\u201d, declarou Carlos Alberto. Assista na \u00edntegra!\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sVFk8-RkqKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roberto Cabrini refaz os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria em Cajamar (SP) antes de desaparecer",
                    "description": "Roberto Cabrini viajou a Cajamar, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, para refazer os \u00faltimos passos de Vit\u00f3ria Regina de Souza, encontrada morta em \u00e1rea de mata com sinais de viol\u00eancia. O jornalista e apresentador visitou o shopping onde ela trabalhava e estava em per\u00edodo de experi\u00eancia e o ponto de \u00f4nibus onde pegou o transporte p\u00fablico antes do desaparecimento. Cabrini traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas do caso e fala com os pais da jovem de 17 anos. \u201cSe eu puder dar a vida para descobrir [o que aconteceu], eu dou\u201d, declarou Carlos Alberto. Assista na \u00edntegra!\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2615956",
                "likeCount": "61297",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5r2LFcZbB1a7ohaSKhCmmwEZ7iA",
            "id": "8PkoaEENLkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T05:00:05Z",
                "channelId": "UCEWOoncsrmirqnFqxer9lmA",
                "title": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" | The Noite (10/03/25)",
                "description": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n00:00 - E nosso convidado \u00e9...\n03:38 - Sorvete de pobre \n07:00 - Carreira de Junho \n14:45 - Ator Sul-coreano MAIS PROCURADO!\n17:15 - Aulas de eleg\u00e2ncia \n20:09 - Flecha de fogo \n22:54 - Pr\u00f3ximos projetos!\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es, a assistente de palco Juliana e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Mingau, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PkoaEENLkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Noite com Danilo Gentili",
                "tags": [
                    "the noite",
                    "the noite com danilo gentili",
                    "danilo gentili",
                    "l\u00e9o lins",
                    "murilo couto",
                    "juliana",
                    "diguinho",
                    "roger",
                    "mingau",
                    "bacalhau",
                    "marcos kleine",
                    "late night",
                    "talk show",
                    "danilo talk show",
                    "danilo late night",
                    "ultraje a rigor",
                    "Igor Guimar\u00e3es",
                    "igorzismo",
                    "igor guimaraes",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "lee junho",
                    "k-drama",
                    "lee junho no danilo gentili",
                    "programa do danilo gentili",
                    "lee junho no the noite"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" | The Noite (10/03/25)",
                    "description": "Entrevista com Lee Junho, estrela do K-Drama \"Sorriso Real\" \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n00:00 - E nosso convidado \u00e9...\n03:38 - Sorvete de pobre \n07:00 - Carreira de Junho \n14:45 - Ator Sul-coreano MAIS PROCURADO!\n17:15 - Aulas de eleg\u00e2ncia \n20:09 - Flecha de fogo \n22:54 - Pr\u00f3ximos projetos!\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es, a assistente de palco Juliana e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Mingau, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799867",
                "likeCount": "77758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ILKtrowiPSgegUULmyuiUf_2MY",
            "id": "NteFsWY9s0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T16:56:59Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A VIDA DE JAZZGHOST COMO UM JOGADOR DE FUTEBOL BRASILEIRO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, vamos jogar um simulador de vida de um jogador de futebol! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Football Life Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NteFsWY9s0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NteFsWY9s0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NteFsWY9s0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NteFsWY9s0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NteFsWY9s0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "futebol",
                    "campeonato brasileiro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A VIDA DE JAZZGHOST COMO UM JOGADOR DE FUTEBOL BRASILEIRO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, vamos jogar um simulador de vida de um jogador de futebol! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Football Life Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1598129",
                "likeCount": "87854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMv6kc4dvN_BhMs5-kqLyN1aS9E",
            "id": "Ni7rpSHG7xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:06:12Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "corinthians",
                    "santos",
                    "corinthians x santos",
                    "santos x corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "santos ao vivo",
                    "paulist\u00e3o",
                    "paulist\u00e3o ao vivo",
                    "neymar",
                    "memphis",
                    "depay",
                    "jogo corinthians",
                    "jogo santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18031502",
                "likeCount": "454353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cWm09AC2LFoeezVNoEn75ZsNNKM",
            "id": "rFHLGpOGGlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:38:53Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "FOI P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS OU O S\u00c3O PAULO FOI PREJUDICADO? A DISCUSS\u00c3O PEGOU FOGO NO \u00daLTIMO LANCE",
                "description": "Foi p\u00eanalti ou n\u00e3o? Diz a\u00ed!\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rFHLGpOGGlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "palmeiras x sao paulo",
                    "penalti palmeiras",
                    "vitor roque",
                    "veiga",
                    "palmeiras sao paulo melhores momentos",
                    "juiz palmeiras",
                    "semifinal paulistao",
                    "polemica penalti",
                    "sao paulo x palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOI P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS OU O S\u00c3O PAULO FOI PREJUDICADO? A DISCUSS\u00c3O PEGOU FOGO NO \u00daLTIMO LANCE",
                    "description": "Foi p\u00eanalti ou n\u00e3o? Diz a\u00ed!\n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230255",
                "likeCount": "6709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFchs5tPyl1KGk_JZnaMu9XNrys",
            "id": "9ot039R1-G0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T13:00:07Z",
                "channelId": "UCZfSPADOfrGs4ub5XLfywFQ",
                "title": "N\u00edvea Soares - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Ao vivo)",
                "description": "Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee) - N\u00edvea Soares \n\n\u25b8 Assista Minha Playlist de M\u00fasicas: https://onilnk.com/r/NiveaSoaresMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/NiveaSoares\n\nLetra - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee)\n\nCompositores: David Brymer, Ryan Hall, Pete Sanchez Jr.\n\nTu \u00e9s digno de tudo\n\nOs santos e os anjos\nProstram - se a ti\nOs anci\u00e3os rendem suas coroas ao cordeiro\nE a Ele cantam\nTu \u00c9s digno de tudo\nTu \u00c9s digno de tudo\nPois tudo vem de Ti\nTudo \u00e9 para Ti\nTua \u00e9 a gl\u00f3ria\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\n\nTe exaltamos\n\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nOh senhor\n\n\u25b8 Ou\u00e7a outras m\u00fasicas de N\u00edvea Soares:\n\n- Amigo Incompar\u00e1vel: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AmigoIncomparavel \n- N\u00e3o Temerei Jamais: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_NaoTemereiJamais\n- Hosana: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Hosana \n- Acende o Fogo + Eu Me Prostro: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AcendeOFogoEuMeProstro_AoVivo \n- Maravilhado (Stay Amazed): https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Maravilhado\n- Este \u00c9 O Som da Tua Noiva + Eu S\u00f3 Quero Te Amar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_EsteEOSomDaTuaNoiva\n- Que Se Abram Os C\u00e9us: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_QueSeAbramOsCeus\n- Ousado Amor: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_OusadoAmor\n- Reina Sobre Mim: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_ReinaSobreMim\n- Santo Esp\u00edrito: hhttps://onilnk.com/r/NiveaSoares_SantoEspirito\n- Filho Do Deus Vivo: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_FilhoDoDeusVivo\n- Me Esvaziar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_MeEsvaziar\n\n\u25b8 N\u00edvea Soares \u00e9 uma pessoa que ama ao Senhor com todo o seu cora\u00e7\u00e3o, autora de dezenas de can\u00e7\u00f5es cantadas por todo o mundo. \n\n\u25b8 Veja outros singles da @NiveaSoaresOfficial como as m\u00fasicas Que Se Abram os C\u00e9us, Reina Sobre Mim, Ousado Amor, Santo Esp\u00edrito, Filho do Deus Vivo, Me Esvaziar, N\u00e3o Seremos Abalados, Mais Perto, Me Entrego a Ti entre outros.\n \n\u25b8 oni@1526!, N\u00edvea Soares, N\u00edvea Soares, Digno de Tudo + Te Exaltamos, Nivea Soares, N\u00edvea Soares 2025,  Digno de Tudo 2025, Te Exaltamos 2025, Medley Worthy Of It All / I Exalt Thee, Worthy Of It All, I Exalt Thee, Ao Vivo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, nivea soares, que ruja o leao, a boa parte, como maria que estava aos seus pes e disseste, boa parte.\n\n\u25b8  Ficha T\u00e9cnica: \n\nInt\u00e9rprete: N\u00edvea Soares \nPiano, Sintetizadores e arranjos: Gustavo Soares \nBateria: Junior Guedes \nBaixo: Gui Mamute \nGuitarras: Igor Nunes \nViol\u00e3o : Felipe Barros e Igor Nunes \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gustavo Soares e Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Mike Lacerda\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n(31) 98492-3259\n \n\u25b8 Acesse tamb\u00e9m nosso conte\u00fado em outras plataformas: \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramNiveaSoares\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookNiveaSoares\n\n#N\u00edveaSoares #DignodeTudo #TeExaltamos #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ot039R1-G0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00edvea Soares",
                "tags": [
                    "oni@1526!",
                    "N\u00edvea Soares",
                    "Digno de Tudo + Te Exaltamos",
                    "Nivea Soares",
                    "N\u00edvea Soares 2025",
                    "Digno de Tudo 2025",
                    "Te Exaltamos 2025",
                    "Espont\u00e2neo",
                    "Ao Vivo",
                    "Worship",
                    "Gospel",
                    "M\u00fasica Evang\u00e9lica",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "nivea soares",
                    "que ruja o leao",
                    "a boa parte",
                    "como maria que estava aos seus pes e disseste",
                    "boa parte",
                    "N\u00edvea Soares Espontaneo",
                    "N\u00edvea",
                    "Soares",
                    "Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee",
                    "Worthy Of It All",
                    "I Exalt Thee"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00edvea Soares - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Ao vivo)",
                    "description": "Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee) - N\u00edvea Soares \n\n\u25b8 Assista Minha Playlist de M\u00fasicas: https://onilnk.com/r/NiveaSoaresMusicas \n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://onilnk.com/r/NiveaSoares\n\nLetra - Digno de Tudo + Te Exaltamos (Medley - Worthy Of It All / I Exalt Thee)\n\nCompositores: David Brymer, Ryan Hall, Pete Sanchez Jr.\n\nTu \u00e9s digno de tudo\n\nOs santos e os anjos\nProstram - se a ti\nOs anci\u00e3os rendem suas coroas ao cordeiro\nE a Ele cantam\nTu \u00c9s digno de tudo\nTu \u00c9s digno de tudo\nPois tudo vem de Ti\nTudo \u00e9 para Ti\nTua \u00e9 a gl\u00f3ria\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\nDia e noite suba a Ti nossa adora\u00e7\u00e3o\n\nTe exaltamos\n\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nO Senhor \u00e9 alto\nSobre toda a terra\nE exaltado sobre o trono dos c\u00e9us\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nTe exaltamos\nOh senhor\n\n\u25b8 Ou\u00e7a outras m\u00fasicas de N\u00edvea Soares:\n\n- Amigo Incompar\u00e1vel: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AmigoIncomparavel \n- N\u00e3o Temerei Jamais: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_NaoTemereiJamais\n- Hosana: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Hosana \n- Acende o Fogo + Eu Me Prostro: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_AcendeOFogoEuMeProstro_AoVivo \n- Maravilhado (Stay Amazed): https://onilnk.com/r/NiveaSoares_Maravilhado\n- Este \u00c9 O Som da Tua Noiva + Eu S\u00f3 Quero Te Amar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_EsteEOSomDaTuaNoiva\n- Que Se Abram Os C\u00e9us: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_QueSeAbramOsCeus\n- Ousado Amor: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_OusadoAmor\n- Reina Sobre Mim: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_ReinaSobreMim\n- Santo Esp\u00edrito: hhttps://onilnk.com/r/NiveaSoares_SantoEspirito\n- Filho Do Deus Vivo: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_FilhoDoDeusVivo\n- Me Esvaziar: https://onilnk.com/r/NiveaSoares_MeEsvaziar\n\n\u25b8 N\u00edvea Soares \u00e9 uma pessoa que ama ao Senhor com todo o seu cora\u00e7\u00e3o, autora de dezenas de can\u00e7\u00f5es cantadas por todo o mundo. \n\n\u25b8 Veja outros singles da @NiveaSoaresOfficial como as m\u00fasicas Que Se Abram os C\u00e9us, Reina Sobre Mim, Ousado Amor, Santo Esp\u00edrito, Filho do Deus Vivo, Me Esvaziar, N\u00e3o Seremos Abalados, Mais Perto, Me Entrego a Ti entre outros.\n \n\u25b8 oni@1526!, N\u00edvea Soares, N\u00edvea Soares, Digno de Tudo + Te Exaltamos, Nivea Soares, N\u00edvea Soares 2025,  Digno de Tudo 2025, Te Exaltamos 2025, Medley Worthy Of It All / I Exalt Thee, Worthy Of It All, I Exalt Thee, Ao Vivo, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, nivea soares, que ruja o leao, a boa parte, como maria que estava aos seus pes e disseste, boa parte.\n\n\u25b8  Ficha T\u00e9cnica: \n\nInt\u00e9rprete: N\u00edvea Soares \nPiano, Sintetizadores e arranjos: Gustavo Soares \nBateria: Junior Guedes \nBaixo: Gui Mamute \nGuitarras: Igor Nunes \nViol\u00e3o : Felipe Barros e Igor Nunes \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Gustavo Soares e Luke Pimentel\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Mike Lacerda\n\n\u25b8 Contato/Convite:\n(31) 98492-3259\n \n\u25b8 Acesse tamb\u00e9m nosso conte\u00fado em outras plataformas: \n- Instagram: https://onilnk.com/r/InstagramNiveaSoares\n- Facebook: https://onilnk.com/r/FacebookNiveaSoares\n\n#N\u00edveaSoares #DignodeTudo #TeExaltamos #SomQueAlimenta \n\n\u00a9 2025 Onimusic."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64680",
                "likeCount": "5857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K8plmE4uTr8twimI5DQyTNdB3fM",
            "id": "m3ko7XmZMgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T01:00:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "BASTIDORES | Corinthians 2 x 1 Santos | Paulist\u00e3o 2025",
                "description": "Corinthians na final do Paulist\u00e3o 2025! Com gols de Yuri Alberto e Garro, o Tim\u00e3o venceu o Santos na Neo Qu\u00edmica Arena e garantiu sua vaga na grande decis\u00e3o. Assista agora os bastidores dessa importante vit\u00f3ria!\n\n#bastidores #paulistao2025 #corinthians\n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3ko7XmZMgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "Corinthians",
                    "TV",
                    "Tim\u00e3o",
                    "Vai Corinthians",
                    "Corinthians ao vivo",
                    "gol do corinthians",
                    "coring\u00e3o",
                    "torcida do corinthians",
                    "bando de loucos",
                    "sccp",
                    "sport club corinthians paulista",
                    "oficial",
                    "vai corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "neo qu\u00edmica arena",
                    "corinthians",
                    "tv",
                    "tim\u00e3o",
                    "futebol",
                    "corinthians tv",
                    "fiel",
                    "jogo do corinthians",
                    "corinthians hoje",
                    "corinthians jogo",
                    "meu tim\u00e3o",
                    "bastidores",
                    "bastidores do corinthias",
                    "bastidores do tim\u00e3o",
                    "corinthians x santos",
                    "santos",
                    "paulist\u00e3o 2025",
                    "bastidores paulist\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BASTIDORES | Corinthians 2 x 1 Santos | Paulist\u00e3o 2025",
                    "description": "Corinthians na final do Paulist\u00e3o 2025! Com gols de Yuri Alberto e Garro, o Tim\u00e3o venceu o Santos na Neo Qu\u00edmica Arena e garantiu sua vaga na grande decis\u00e3o. Assista agora os bastidores dessa importante vit\u00f3ria!\n\n#bastidores #paulistao2025 #corinthians\n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224782",
                "likeCount": "23283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOVCU8gw447scOr9_r4tmiBbx3s",
            "id": "MrkGCWGqV-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:10:28Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "COMETA UM CRIME NO MINECRAFT E ELE APARECER\u00c1 PARA TE PUNIR!",
                "description": "No v\u00eddeo e hoje, se voc\u00ea fizer coisas ruins no Minecraft, uma criatura t\u00e3o poderosa quanto assustadora, ir\u00e1 descer dos c\u00e9us apenas para te punir! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MrkGCWGqV-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMETA UM CRIME NO MINECRAFT E ELE APARECER\u00c1 PARA TE PUNIR!",
                    "description": "No v\u00eddeo e hoje, se voc\u00ea fizer coisas ruins no Minecraft, uma criatura t\u00e3o poderosa quanto assustadora, ir\u00e1 descer dos c\u00e9us apenas para te punir! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2560102",
                "likeCount": "140279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n2tMBRY4L5p_ZQdeldPByO9pmPk",
            "id": "g6Vzg-8X7bA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T02:37:53Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6Vzg-8X7bA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148082",
                "likeCount": "27229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mswusWfsv7ZeuvKL6EY8RvDZaiM",
            "id": "TsnDTZztYQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T13:01:06Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Eu Criei o Restaurante do Problems!",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsnDTZztYQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Criei o Restaurante do Problems!",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626288",
                "likeCount": "15705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q0M1BibsDw6-gPp1K0PxflzddSE",
            "id": "seARsMwjbEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard \nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital \nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "Like JENNIE",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Handlebars",
                    "JENNIE Dua Lipa",
                    "JENNIE Dua",
                    "Future Nostalgia",
                    "Radical Optimism",
                    "trip and fall in love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard \nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital \nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8356456",
                "likeCount": "825439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0IcOaXmaeYseXVbYVjS8HQirWwA",
            "id": "pAMe9YCQnwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:59:32Z",
                "channelId": "UCrGnb5RdHA9M6WGmBGYo4ZQ",
                "title": "FUI NA MANS\u00c3O BREAKMEN COM JONVLOGS \u2039 EduKof \u203a",
                "description": "Use meu c\u00f3digo Kof. Apenas para maiores de 18 anos. Jogue com responsabilidade.\nhttps://blaze.ac/kof\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\u2666 Redes Sociais:\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n#EduKof #Breakmen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAMe9YCQnwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AM3NlC",
                "tags": [
                    "VLOG",
                    "Estados",
                    "Unidos",
                    "EUA",
                    "Brasil",
                    "Brazil",
                    "Breakmen",
                    "Casa",
                    "House",
                    "Edukof",
                    "Edukof EUA",
                    "Estados Unidos",
                    "Daily vlog",
                    "Vlogs",
                    "Orlando",
                    "Florida",
                    "Fui",
                    "Na",
                    "Mans\u00e3o breakmen",
                    "Com",
                    "Jon vlogs",
                    "Mans\u00e3o",
                    "Brkn",
                    "Mans\u00e3o breakmen eua",
                    "Visitei"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FUI NA MANS\u00c3O BREAKMEN COM JONVLOGS \u2039 EduKof \u203a",
                    "description": "Use meu c\u00f3digo Kof. Apenas para maiores de 18 anos. Jogue com responsabilidade.\nhttps://blaze.ac/kof\n\nCanal de Games: https://goo.gl/BHD7sB\n\u2666 Redes Sociais:\nInstagram: http://goo.gl/hYNGE6 @EduKof\nTwitter: https://goo.gl/feFHSj @EduKof\n\n\u2666 Contato Comercial: contato-edukof@hotmail.com\n\n#EduKof #Breakmen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386002",
                "likeCount": "39239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T4gpxcbYrWVt9SaroStgdMRnv7g",
            "id": "bAfeJsl5BOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T20:04:47Z",
                "channelId": "UCZOp6ge_Bp2HT7kkwEFmhnw",
                "title": "[ATUALIZADO] PROBLEMA no Chromecast parou de funcionar Google EMITIU COMUNICADO SOLU\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA",
                "description": "LINK DO SITE PARA FAZER A ASSINATURA E COMPRAR JOGOS BARATOS https://www.catalogogames.com.br/assinatura-gamer-trimestral-com-lancamentos\nASSINE TAMB\u00c9M PELO WPP ATRAV\u00c9S DO N\u00daMERO : 63 98410-1431\n-------------------------------------------\nLINK PARA O INSTAGRAM DO OL\u00cdVIO - https://www.instagram.com/olivio_celulares/\nN\u00famero para voc\u00ea comprar o seu - (16)99196-9094\n-------------------------------------------\nLINK DO SITE REI DOS COINS : https://www.reidoscoins.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAfeJsl5BOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zevicttt",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[ATUALIZADO] PROBLEMA no Chromecast parou de funcionar Google EMITIU COMUNICADO SOLU\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA",
                    "description": "LINK DO SITE PARA FAZER A ASSINATURA E COMPRAR JOGOS BARATOS https://www.catalogogames.com.br/assinatura-gamer-trimestral-com-lancamentos\nASSINE TAMB\u00c9M PELO WPP ATRAV\u00c9S DO N\u00daMERO : 63 98410-1431\n-------------------------------------------\nLINK PARA O INSTAGRAM DO OL\u00cdVIO - https://www.instagram.com/olivio_celulares/\nN\u00famero para voc\u00ea comprar o seu - (16)99196-9094\n-------------------------------------------\nLINK DO SITE REI DOS COINS : https://www.reidoscoins.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102053",
                "likeCount": "8557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72iEC7zCQZncbCm5kkkOr-BUs4E",
            "id": "j1DTIaDJy4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T04:36:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guests",
                    "j-hope",
                    "featuring",
                    "Miguel",
                    "perform",
                    "Sweet Dreams",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Bangtan Boys",
                    "Bangtan",
                    "K Pop",
                    "Kpop",
                    "music",
                    "Korean Pop",
                    "J-Hope",
                    "RM",
                    "Jin",
                    "Jimin",
                    "Jungkook",
                    "Suga",
                    "boy band",
                    "Boy With Luv",
                    "Blood Sweat & Tears",
                    "Euphoria",
                    "IDOL",
                    "Make It Right",
                    "HOME"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "967972",
                "likeCount": "158748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j5WOn_oN1Ctm6CqXr2XyG8n_oxs",
            "id": "aEmWyfKLpTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser Minha Festa de Aniversario, Mas o Palha\u00e7o Voltou",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEmWyfKLpTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser Minha Festa de Aniversario, Mas o Palha\u00e7o Voltou",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1579411",
                "likeCount": "115536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yrMeaP4TZumS4-Xui5iv0Kq6i4E",
            "id": "anU8XgzgJng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T22:05:08Z",
                "channelId": "UCSDtIKp0LZl70647aoz9gIA",
                "title": "FUI DEMITIDO DA VIA\u00c7\u00c3O GARCIA.",
                "description": "acabou o setor de presidente prudente \ud83e\udd7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/anU8XgzgJng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARCINHOMOTORA",
                "tags": [
                    "Fui demitido",
                    "marcinho motora foi mandado em bora",
                    "via\u00e7\u00e3o Garcia dispensa marcinho motora",
                    "Via\u00e7\u00e3o Garcia",
                    "motorista demitido",
                    "O que aconteceu com o marcinho motora",
                    "\u00daltimo v\u00eddeo do Marcinho motora"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI DEMITIDO DA VIA\u00c7\u00c3O GARCIA.",
                    "description": "acabou o setor de presidente prudente \ud83e\udd7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209262",
                "likeCount": "18516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4w_A6WoT6f-MCW385QyTMWiM17M",
            "id": "MzSuG1pq6ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:25Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO LEVANTOU O MAIOR HALTER DO MUNDO",
                "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzSuG1pq6ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "bitelo",
                    "bitelo desafio",
                    "leo stronda",
                    "leo stronda growth",
                    "bitelo growth",
                    "bitelo for\u00e7a",
                    "bitelo campeonato",
                    "bitelo treino",
                    "bitelo se assustou",
                    "bitelo foi desafio",
                    "100 mil reais",
                    "desafio de 100 mil reais",
                    "halter",
                    "levante o halter",
                    "o maior desafio",
                    "maior halter do mundo",
                    "halter de 250kg",
                    "bitelo levantou o maior halter do mundo",
                    "bitelo levanta o maior halter do mundo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO LEVANTOU O MAIOR HALTER DO MUNDO",
                    "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413267",
                "likeCount": "36882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gbWrRIHG4QmQZ46UWmwGbHCa5VA",
            "id": "sYcY5m0v8xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:01:17Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "O MELHOR QUARTO DO SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sYcY5m0v8xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR QUARTO DO SUA COR VENCE *Deu confus\u00e3o !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2741435",
                "likeCount": "49254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fndHvmGoczeeFJEXPysdvWSDumI",
            "id": "WKUGVzzKsRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:15:06Z",
                "channelId": "UCO6tFH4S6CCqOVLcbK5LIfw",
                "title": "REACT PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO - PALMEIRAS VENCE COM PENALTI SUPER POLEMICO E ESTA NA FINAL.",
                "description": "Neste video trouxemos react dos melhores momentos de Palmeiras 1x0 S\u00e3o Paulo pela semifinal da Paulistao.\n\nREDES SOCIAIS:\ninstagram: @_ggraci  @rfagner_\ntiktok: @casaltorcedor\n\n\n#palmeiras  #verd\u00e3o  #saopaulofc   #react #reacao #reagindo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WKUGVzzKsRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Casal Torcedor React",
                "tags": [
                    "react palmeiras",
                    "palmeiras react",
                    "palmeiras x sao paulo",
                    "palmeiras x sao paulo react",
                    "palmeiras x sao paulo melhores momentos",
                    "palmeiras x sao paulo penalti",
                    "palmeiras x sao paulo gol",
                    "palmeiras x sao paulo gol raphael veiga",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo react",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo melhores momentos",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo gol",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo penalti",
                    "palmeiras 1 x 0 sao paulo gol raphael veiga",
                    "react palmeiras 1 x 0 sao paulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACT PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO - PALMEIRAS VENCE COM PENALTI SUPER POLEMICO E ESTA NA FINAL.",
                    "description": "Neste video trouxemos react dos melhores momentos de Palmeiras 1x0 S\u00e3o Paulo pela semifinal da Paulistao.\n\nREDES SOCIAIS:\ninstagram: @_ggraci  @rfagner_\ntiktok: @casaltorcedor\n\n\n#palmeiras  #verd\u00e3o  #saopaulofc   #react #reacao #reagindo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32638",
                "likeCount": "2649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hLDVNATM337kZqIt9nAySDjR4Ts",
            "id": "M5lMQmj2VqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T14:00:21Z",
                "channelId": "UC5gkPEW2wsK_z0kxVzgg_6w",
                "title": "DESAFIO NO DANDY'S WORLD ft.@JuliaMineGirl",
                "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e a  @JuliaMineGirl  jogamos Dandy's World no Roblox e fizemos um desafio. Foi muito divertido!\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5lMQmj2VqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Minegirl",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "dandy's world",
                    "dandys",
                    "cris minegirl",
                    "julia minegirl",
                    "desafio no dandys",
                    "em dupla"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO NO DANDY'S WORLD ft.@JuliaMineGirl",
                    "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e a  @JuliaMineGirl  jogamos Dandy's World no Roblox e fizemos um desafio. Foi muito divertido!\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181490",
                "likeCount": "9976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ySoThv4tmFHqfBxN8WCEDQh3rlQ",
            "id": "2hkEnB9r9NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T21:06:00Z",
                "channelId": "UCfSCj6pb_AMSszt73mqgP_Q",
                "title": "O MELHOR IN\u00cdCIO DE TODOS - MINECRAFT O SHOW",
                "description": "\ud83c\udf7fMinecraft O SHOW \u00e9 uma s\u00e9rie com youtubers, aonde a ideia \u00e9 sair muitos v\u00eddeos sempre! Contando com desenvolvimento de mods, rps e muita intera\u00e7\u00e3o engra\u00e7ada!\n\n\ud83e\udeb4 Meu canal de lives no youtube: @lajotayooo \n\ud83d\ude0e Assista todos os epis\u00f3dios de Minecraft O SHOW aqui: https://youtube.com/playlist?list=PL65TwYblDYiZeGFge-QmUIFaTsrXAk4lB&si=vdYhv9hTYiGQ3byG\n\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Lggjotinha\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc55 Roupas do canal: https://www.lolja.com.br/lggj\n\ud83d\udc55 Roupas do canal (ENVIO INTERNACIONAL): https://www.lolja.com.br/lggj?language=en\n----------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd39Participantes\ud83d\udd39\nLggj, Apuh, Dino e Dina, Mendrake, Pedrux, Mente, Pantu, Bayo, Alexey, Zaniraw, Frezzy, Ameizim\n\n\ud83d\udce7 contato comercial: lggj@pulliginfluencers.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hkEnB9r9NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lggj",
                "tags": [
                    "Lggj",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Hardcore",
                    "hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O MELHOR IN\u00cdCIO DE TODOS - MINECRAFT O SHOW",
                    "description": "\ud83c\udf7fMinecraft O SHOW \u00e9 uma s\u00e9rie com youtubers, aonde a ideia \u00e9 sair muitos v\u00eddeos sempre! Contando com desenvolvimento de mods, rps e muita intera\u00e7\u00e3o engra\u00e7ada!\n\n\ud83e\udeb4 Meu canal de lives no youtube: @lajotayooo \n\ud83d\ude0e Assista todos os epis\u00f3dios de Minecraft O SHOW aqui: https://youtube.com/playlist?list=PL65TwYblDYiZeGFge-QmUIFaTsrXAk4lB&si=vdYhv9hTYiGQ3byG\n\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Lggjotinha\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc55 Roupas do canal: https://www.lolja.com.br/lggj\n\ud83d\udc55 Roupas do canal (ENVIO INTERNACIONAL): https://www.lolja.com.br/lggj?language=en\n----------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udd39Participantes\ud83d\udd39\nLggj, Apuh, Dino e Dina, Mendrake, Pedrux, Mente, Pantu, Bayo, Alexey, Zaniraw, Frezzy, Ameizim\n\n\ud83d\udce7 contato comercial: lggj@pulliginfluencers.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97560",
                "likeCount": "11308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BVd6Wdf3QrHSeBfYlMnLiiMwmps",
            "id": "UOw59AR9LiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:16:00Z",
                "channelId": "UCYqfeJhOLlR-zUk65G64TvQ",
                "title": "VERGONHA! ESSES CARAS NUNCA MAIS PODEM APITAR UM JOGO DO S\u00c3O PAULO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOw59AR9LiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Sgarbi",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VERGONHA! ESSES CARAS NUNCA MAIS PODEM APITAR UM JOGO DO S\u00c3O PAULO!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37317",
                "likeCount": "4029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CN2GuJdBe2Bef-LXdTanMQCweyQ",
            "id": "8XJY_S81vF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T03:25:42Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"\u00c9 VERGONHOSO!!! Um \u00c1RBITRO que MARCA esse P\u00caNALTI...\" Mauro Cezar DETONA ap\u00f3s Palmeiras x S\u00e3o Paulo",
                "description": "Mauro Cezar Pereira criticou o p\u00eanalti do Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo hoje. O VAR e a arbitragem n\u00e3o viram Vitor Roque se jogando e marcaram a penalidade m\u00e1xima para o Verd\u00e3o. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes. \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8XJY_S81vF8\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Yuri Murakami/Fotoarena/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XJY_S81vF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "spfc",
                    "s\u00e3o paulo x palmeiras",
                    "palmeiras x s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras e s\u00e3o paulo",
                    "gols de hoje",
                    "coletiva",
                    "hoje",
                    "spfc tv",
                    "zubeldia",
                    "ao vivo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "s\u00e3o paulo ao vivo",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "jovem pan esportes",
                    "barolo",
                    "arnaldo e tironi",
                    "semifinal",
                    "final",
                    "paulist\u00e3o",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar palmeiras",
                    "mauro cezar s\u00e3o paulo",
                    "vitor roque",
                    "p\u00eanalti",
                    "p\u00eanalti palmeiras",
                    "var",
                    "p\u00eanalti palmeiras contra s\u00e3o paulo",
                    "arbitragem",
                    "\u00e1rbitro",
                    "pilulacanelada",
                    "canelada",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"\u00c9 VERGONHOSO!!! Um \u00c1RBITRO que MARCA esse P\u00caNALTI...\" Mauro Cezar DETONA ap\u00f3s Palmeiras x S\u00e3o Paulo",
                    "description": "Mauro Cezar Pereira criticou o p\u00eanalti do Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo hoje. O VAR e a arbitragem n\u00e3o viram Vitor Roque se jogando e marcaram a penalidade m\u00e1xima para o Verd\u00e3o. Veja o debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes. \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8XJY_S81vF8\n\n#JovemPan #Canelada \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Yuri Murakami/Fotoarena/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o\n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583636",
                "likeCount": "19966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FivYi1KJejb2urJqDq7Z5yTJo-8",
            "id": "TamDOXponnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:22Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                    "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4544794",
                "likeCount": "383798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h0m0C9pXsfIFGc-fprYYOowKiVg",
            "id": "eMfqk_cfPdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T02:27:29Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS FOI BEM MARCADO? VEJA O LANCE PELO \u00c2NGULO DO VAR!",
                "description": "Veja o p\u00eanalti marcado para o Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo pelo \u00e2ngulo usado na revis\u00e3o do VAR\n\n#palmeiras #s\u00e3opaulo #paulist\u00e3o\n\n#Paulist\u00e3oNoUOL\n#LancesdoPaulist\u00e3oNoUOL\n\n\nAssista ao vivo aos 91 jogos do Paulist\u00e3o 2025 no UOL Play, entre fase de grupos, quartas, semis e finais. E voc\u00ea ainda assiste ao vivo a Champions League, Libertadores, Sulamericana, Campeonato Carioca, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eMfqk_cfPdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "palmeiras s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo x palmeiras",
                    "palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras x s\u00e3o paulo",
                    "jogo palmeiras",
                    "palmeiras sao paulo",
                    "jogo do palmeiras",
                    "palmeiras hoje",
                    "palmeiras x sao paulo",
                    "palmeiras e s\u00e3o paulo",
                    "jogo palmeiras hoje",
                    "s\u00e3o paulo palmeiras",
                    "jogo do s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo e palmeiras",
                    "s\u00e3o paulo hoje",
                    "jogo s\u00e3o paulo x palmeiras",
                    "paulist\u00e3o 2025",
                    "palmeiras e sao paulo",
                    "p\u00eanalti palmeiras",
                    "p\u00eanalti para o palmeiras",
                    "var p\u00eanalti palmeiras",
                    "palmeiras x s\u00e3o paulo p\u00eanalti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00caNALTI PARA O PALMEIRAS FOI BEM MARCADO? VEJA O LANCE PELO \u00c2NGULO DO VAR!",
                    "description": "Veja o p\u00eanalti marcado para o Palmeiras contra o S\u00e3o Paulo pelo \u00e2ngulo usado na revis\u00e3o do VAR\n\n#palmeiras #s\u00e3opaulo #paulist\u00e3o\n\n#Paulist\u00e3oNoUOL\n#LancesdoPaulist\u00e3oNoUOL\n\n\nAssista ao vivo aos 91 jogos do Paulist\u00e3o 2025 no UOL Play, entre fase de grupos, quartas, semis e finais. E voc\u00ea ainda assiste ao vivo a Champions League, Libertadores, Sulamericana, Campeonato Carioca, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220128",
                "likeCount": "581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mQHg-huHaySYD1BHkvj18e-jUTo",
            "id": "b3jfrSGU6YU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T21:07:48Z",
                "channelId": "UC-hA65Fjv5X8h-J92zc_L8Q",
                "title": "COLOQUEI 1 MILH\u00c3O DE REAIS NA CAIXINHA DO NUBANK POR UM M\u00caS! QUANTOU RENDEU?!",
                "description": "Comece a investir na Quantfury, e ganhe at\u00e9 US$250 em Bitcoin - https://quantfury.com/gemeos/\n\nBaixe o DinAi de GRA\u00c7A - https://onelink.to/dngsab\n\nNos acompanhe nas outras redes:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/gemeos.investem\n\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gemeos.investem\n\nTwitter - https://twitter.com/gemeosinvestem\n\nE-mail para contato: comercial@gemeosinvestem.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3jfrSGU6YU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00eameos Investem",
                "tags": [
                    "investir",
                    "finan\u00e7as",
                    "investimento",
                    "gemeos",
                    "gemeos investem",
                    "como ganhar dinheiro",
                    "renda extra",
                    "nubank",
                    "caixinha do nubank",
                    "como investir no nubank"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI 1 MILH\u00c3O DE REAIS NA CAIXINHA DO NUBANK POR UM M\u00caS! QUANTOU RENDEU?!",
                    "description": "Comece a investir na Quantfury, e ganhe at\u00e9 US$250 em Bitcoin - https://quantfury.com/gemeos/\n\nBaixe o DinAi de GRA\u00c7A - https://onelink.to/dngsab\n\nNos acompanhe nas outras redes:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/gemeos.investem\n\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gemeos.investem\n\nTwitter - https://twitter.com/gemeosinvestem\n\nE-mail para contato: comercial@gemeosinvestem.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200128",
                "likeCount": "10807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ux-VM4KNIFMt_FBbUOdp2LFtJ9c",
            "id": "e8AMOGG397g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T20:00:32Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "N\u00f3s...... TROCAMOS DE CORPO ???",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Desenhos do v\u00eddeo: @Saberaa \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @gaffy_12  \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #shorts #roblox #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8AMOGG397g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "N\u00f3s...... TROCAMOS DE CORPO ???",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pela: @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Desenhos do v\u00eddeo: @Saberaa \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @gaffy_12  \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #shorts #roblox #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "914265",
                "likeCount": "72487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ph3_A9aTH0AjBde-vcwLej-H_g",
            "id": "MEXZ_JIAWws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T15:00:32Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "ufc 313",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892887",
                "likeCount": "25192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NmBOif1d_jNS_g-vvQA9uUq4f3w",
            "id": "aHTI0SXGVS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:00Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "NEW DNA",
                    "HESONOO",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "ANESSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                    "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2645856",
                "likeCount": "215934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_t9IHPD0TgFYW4Nar6YMRr_bJgk",
            "id": "S-VLzICd2FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:28Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2ac\uae30",
                    "seulgi",
                    "\uc2ac\uae30 \uc194\ub85c",
                    "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3",
                    "red velvet",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Accidentally On Purpose",
                    "\uc561\uc2dc\ub374\ud138\ub9ac \uc628 \ud37c\ud3ec\uc988",
                    "\ubca0\uc774\ube44 \ub0ab \ubca0\uc774\ube44",
                    "Baby Not Baby",
                    "\uc2ac\uae30 \ubbf8\ub2c8 2\uc9d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                    "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1733197",
                "likeCount": "191566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yVoKvRDyY0TzWd4HbUSuoSyyUNg",
            "id": "LiJOYgXQe8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:13:44Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "VOLTA REDONDA X FLUMINENSE | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nO VOLTA REDONDA recebe o FLUMINENSE em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CARIOCA. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LiJOYgXQe8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "FLUMINENSE",
                    "VOLTA",
                    "REDONDA",
                    "CAMPEONATO",
                    "CARIOCA",
                    "SEMIFINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VOLTA REDONDA X FLUMINENSE | CAMPEONATO CARIOCA | SEMIFINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/4abs5Ns \n\nO VOLTA REDONDA recebe o FLUMINENSE em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CARIOCA. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "707917",
                "likeCount": "16124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DBTmWfpuTeRZvMj1znONJ7eYW8c",
            "id": "-wFoKp0ACGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:08:39Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CEAR\u00c1 X MARACAN\u00c3 | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 recebe o MARACAN\u00c3 em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE! Assista AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-wFoKp0ACGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "CEAR\u00c1",
                    "MARACAN\u00c3",
                    "CAMPEONATO",
                    "CEARENSE",
                    "SEMIFINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 X MARACAN\u00c3 | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 recebe o MARACAN\u00c3 em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE! Assista AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572099",
                "likeCount": "21630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}