{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "JYx5WCLDh75OgT6SDK6g1425254",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yj1TjYSsow0tXklLJg5n2yRX9O4",
            "id": "NkcT00FMTu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:26Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Destino Final Lazos de sangre | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                "description": "La muerte es una maldita hija de ****. #DestinoFinal #LazosDeSangre - 15 de mayo, solo en cines.\n\nEl nuevo cap\u00edtulo de la exitosa y sangrienta franquicia de New Line Cinema lleva a la audiencia de regreso al principio retorcido del sentido de justicia de la muerte\u2014\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d.\n\nAtemorizada por una pesadilla violenta recurrente, la estudiante universitaria Stefanie regresa a casa para localizar a la \u00fanica persona que podr\u00eda romper el ciclo y salvar a su familia de la espantosa muerte que inevitablemente les espera a todos.\n\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d est\u00e1 protagonizada por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, junto a Brec Bassinger y Tony Todd.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Adam Stein y Zach Lipovsky. El guion es de Guy Busick y Lori Evans Taylor, y la historia es de Jon Watts, Guy Busick y Lori Evans Taylor. Se basa en personajes creados por Jeffrey Reddick.\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d es producida por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle y Toby Emmerich. Los productores ejecutivos son David Siegel y Warren Zide. El talento detr\u00e1s de c\u00e1mara incluye al director de fotograf\u00eda Christian Sebaldt y a la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Rachel O\u2019Toole. La pel\u00edcula es editada por Sabrina Pitre. La m\u00fasica es de Tim Wynn. Los trajes est\u00e1n dise\u00f1ados por Michelle Hunter. El casting es de Rich Delia.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de A Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films: \u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida en cines en todo el mundo por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 15 de mayo de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Accidentes",
                    "Adam B Stein",
                    "Anna Lore",
                    "Brec Bassinger",
                    "DestinoFinal",
                    "DestinoFinalLazosDeSangre",
                    "Guy Busick",
                    "Horror",
                    "Jon Watts",
                    "Kaitlyn Santa Juana",
                    "Lori Evans Taylor",
                    "Mayo2025",
                    "Owen Patrick Joyner",
                    "Proximamente",
                    "Richard Harmon",
                    "Rya Kihlstedt",
                    "Teo Briones",
                    "Tony Todd",
                    "Trailer",
                    "Trailer2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "Zach Lipovsky"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Destino Final Lazos de sangre | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                    "description": "La muerte es una maldita hija de ****. #DestinoFinal #LazosDeSangre - 15 de mayo, solo en cines.\n\nEl nuevo cap\u00edtulo de la exitosa y sangrienta franquicia de New Line Cinema lleva a la audiencia de regreso al principio retorcido del sentido de justicia de la muerte\u2014\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d.\n\nAtemorizada por una pesadilla violenta recurrente, la estudiante universitaria Stefanie regresa a casa para localizar a la \u00fanica persona que podr\u00eda romper el ciclo y salvar a su familia de la espantosa muerte que inevitablemente les espera a todos.\n\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d est\u00e1 protagonizada por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, junto a Brec Bassinger y Tony Todd.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Adam Stein y Zach Lipovsky. El guion es de Guy Busick y Lori Evans Taylor, y la historia es de Jon Watts, Guy Busick y Lori Evans Taylor. Se basa en personajes creados por Jeffrey Reddick.\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d es producida por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle y Toby Emmerich. Los productores ejecutivos son David Siegel y Warren Zide. El talento detr\u00e1s de c\u00e1mara incluye al director de fotograf\u00eda Christian Sebaldt y a la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Rachel O\u2019Toole. La pel\u00edcula es editada por Sabrina Pitre. La m\u00fasica es de Tim Wynn. Los trajes est\u00e1n dise\u00f1ados por Michelle Hunter. El casting es de Rich Delia.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de A Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films: \u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida en cines en todo el mundo por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 15 de mayo de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "991676",
                "likeCount": "14355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLMc0yANJzR1x7MgFcqmJOXO3Cg",
            "id": "dxv_AgD5BzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T20:00:33Z",
                "channelId": "UCyPoj9iev97XUMroTHeZecA",
                "title": "COMPR\u00c9 EL GOLF GTI MANUAL DE SUBASTA M\u00c1S BARATO DE M\u00c9XICO | Nocturna",
                "description": "Nepo COMPRA su GOLF GTI en una subasta y har\u00e1 todo lo posible para dejarla funcional \u00bfLo conseguir\u00e1? \n\nEsperemos les guste este contenido, nos vemos en la pr\u00f3xima! \n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Nepo: https://www.instagram.com/_nepoooooo/?hl=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nocturna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 EL GOLF GTI MANUAL DE SUBASTA M\u00c1S BARATO DE M\u00c9XICO | Nocturna",
                    "description": "Nepo COMPRA su GOLF GTI en una subasta y har\u00e1 todo lo posible para dejarla funcional \u00bfLo conseguir\u00e1? \n\nEsperemos les guste este contenido, nos vemos en la pr\u00f3xima! \n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Nepo: https://www.instagram.com/_nepoooooo/?hl=es"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "556091",
                "likeCount": "43814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0P3azXZ6XDwdhpd-VTuV8idHc-Y",
            "id": "aN-oYpIBvyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T02:39:03Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191287",
                "likeCount": "19191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nx_EoiPb27-4ojJi-Le4yvsiO_I",
            "id": "aTsUlVIV66E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:07Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "j-hope 'MONA LISA' Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' in Mexico City",
                "description": "#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_CDMX #HOS_TOUR_CDMX\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope 'MONA LISA' Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' in Mexico City",
                    "description": "#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_CDMX #HOS_TOUR_CDMX\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605711",
                "likeCount": "140953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rLVV08VQVlzJruONfoNgKK0SQCk",
            "id": "mGGTyzeQNe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T04:38:33Z",
                "channelId": "UCe3Ev4a4Sm9L5aO9sJJ_WXw",
                "title": "Resumen M\u00e9xico 2-1 Panam\u00e1 | Final CONCACAF Nations League | Presentado por Flanax",
                "description": "Conoce el alivio r\u00e1pido y prolongado del dolor de Flanax\u00ae\ufe0f 550. #Desinflanax  https://www.flanax.com.mx/productos-alivio-del-dolor-muscular/flanax-550   @flanaxmexico \n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGGTyzeQNe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGGTyzeQNe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGGTyzeQNe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGGTyzeQNe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Azteca Deportes",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen M\u00e9xico 2-1 Panam\u00e1 | Final CONCACAF Nations League | Presentado por Flanax",
                    "description": "Conoce el alivio r\u00e1pido y prolongado del dolor de Flanax\u00ae\ufe0f 550. #Desinflanax  https://www.flanax.com.mx/productos-alivio-del-dolor-muscular/flanax-550   @flanaxmexico \n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1033285",
                "likeCount": "12821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XCKh9cvfIlvUtBcLueUUfFQK2ag",
            "id": "LvCmsOWPwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4",
                    "ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4",
                    "Bang Chan & Hyunjin",
                    "ESCAPE Bang Chan & Hyunjin",
                    "Bang Chan and Hyunjin",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "Bang Chan & Hyunjin Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE ESCAPE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6102661",
                "likeCount": "464639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nm4lF96xVoNWfFsL94EX3jLhxwE",
            "id": "Z2hwp3W_lak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T04:04:17Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417473",
                "likeCount": "26424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S42XKCsGUgjcIdIaTeaPxZiQhPo",
            "id": "6UxxAsHsrrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:00:31Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "ADIVINA EL ESTUDIANTE DE CONALEP | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:\n\n@arek._zzzz  \n@justtalxx  \n@sirlisterin \n@santiagoolmosc\n@eduardo_poncer\n@cristf02_\n@andreshernandez6255\n@dameunpedazodeesechocolate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL ESTUDIANTE DE CONALEP | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:\n\n@arek._zzzz  \n@justtalxx  \n@sirlisterin \n@santiagoolmosc\n@eduardo_poncer\n@cristf02_\n@andreshernandez6255\n@dameunpedazodeesechocolate"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693213",
                "likeCount": "50131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tvp_C8kkIbFHIvAVOHiVhCA3TQM",
            "id": "odOjFTEcGA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:41:50Z",
                "channelId": "UCfLTaP7dww1M8Vr5DKzzRZA",
                "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                    "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3414928",
                "likeCount": "298974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLuansv7KjR-zDFj0Op6mpWrXE4",
            "id": "diMyNjWyDW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "Truman",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "HAN & Felix",
                    "Truman HAN & Felix",
                    "HAN and Felix",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "HAN & Felix Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE Truman",
                    "HAN Felix Truman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6990889",
                "likeCount": "485669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qDJzAjpFMiczJmXUHbftZnt1zww",
            "id": "3Bsudkpn_bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:02:35Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                    "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257326",
                "likeCount": "21750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HfFPY5YBzMaIZQIIF_WtwJTaaMM",
            "id": "Hml6MaRRkn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:21:37Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese gp",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7055297",
                "likeCount": "140499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OGLEa_8Syfum06ZICriKSRr5yV8",
            "id": "eFQ0tj3t7v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:29:41Z",
                "channelId": "UClpazXmbF5wWxpsK-1XcCyw",
                "title": "UWAIE",
                "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo - Topic",
                "tags": [
                    "Kapo",
                    "UWAIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UWAIE",
                    "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "731378",
                "likeCount": "5363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XMku1_9d83-MSGJ05dEQGmsVeEc",
            "id": "Z1c3SXLmAUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:00:26Z",
                "channelId": "UCMKeI-yvqauoK9qKmJKOBwQ",
                "title": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No Es Tuyo (Video Oficial)",
                "description": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No es Tuyo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/ElNoEsTuyo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Bellakath en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@labellakath\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/labellakath/\n\nSigue a Uzielito Mix en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@uzielito_mix\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/\n\n#YeriMua #Bellakath #UzielitoMix #\u00c9lNoEsTuyo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z1c3SXLmAUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YeriMuaVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "yeri mua",
                    "yeri",
                    "mua",
                    "traka",
                    "bellakath",
                    "la bellakath",
                    "uzielito mix",
                    "uzielito",
                    "uzielito mits",
                    "uziel",
                    "cancion filtrada",
                    "cancion de yeri mua uzielito mix",
                    "el no es tuyo",
                    "enet",
                    "de chavas",
                    "musica de chavas",
                    "trakas",
                    "el no es tuyo yeri mua",
                    "Bittersweet",
                    "Blissful",
                    "Carefree",
                    "Confident",
                    "Cool",
                    "Empowered",
                    "Feeling Good",
                    "Reggaeton",
                    "Reggaeton Mexa",
                    "Urbano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No Es Tuyo (Video Oficial)",
                    "description": "Yeri Mua, Bellakath, Uzielito Mix - \u00c9l No es Tuyo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://YeriMuaa.lnk.to/ElNoEsTuyo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Yeri Mua: https://SonyMexico.lnk.to/YeriMuaPlExitos\n\nSigue a Yeri Mua en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@yerimuaa\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/yerimua/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/yerimua/\n\nSigue a Bellakath en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@labellakath\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/labellakath/\n\nSigue a Uzielito Mix en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@uzielito_mix\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/uzielito_mix/\n\n#YeriMua #Bellakath #UzielitoMix #\u00c9lNoEsTuyo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1951522",
                "likeCount": "107937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qw73fyP3v0NrDEqnYvpO-qvGe8k",
            "id": "cEPxOfGpNic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:28Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "$10 vs $1,000 Ecosistema de Terrario",
                "description": "\ud83d\uded2 Merch: https://terragreenstore.com/\n\nLos terrarios son una forma incre\u00edble de traer un pedazo de un ecosistema a tu habitaci\u00f3n. Pero pueden volverse extremadamente costosos. Por eso, hoy voy a construir el mejor terrario de $10 y el mejor de $1,000 para descubrir si realmente necesitas endeudarte para crear uno.\n\nSi eres el propietario de los derechos de autor de alg\u00fan material en este video y olvid\u00e9 acreditarte, por favor cont\u00e1ctame a trav\u00e9s de mi correo de negocios, el cual puedes encontrar en la descripci\u00f3n de mi canal.\n\n#terrario #ecosistema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "terrario",
                    "ecosistema",
                    "$1 vs",
                    "$10 vs",
                    "$1",
                    "$1000000",
                    "1 mill\u00f3n",
                    "d\u00f3lar",
                    "desaf\u00edo",
                    "terragreen",
                    "terra",
                    "terra green",
                    "dr plants",
                    "plantas"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$10 vs $1,000 Ecosistema de Terrario",
                    "description": "\ud83d\uded2 Merch: https://terragreenstore.com/\n\nLos terrarios son una forma incre\u00edble de traer un pedazo de un ecosistema a tu habitaci\u00f3n. Pero pueden volverse extremadamente costosos. Por eso, hoy voy a construir el mejor terrario de $10 y el mejor de $1,000 para descubrir si realmente necesitas endeudarte para crear uno.\n\nSi eres el propietario de los derechos de autor de alg\u00fan material en este video y olvid\u00e9 acreditarte, por favor cont\u00e1ctame a trav\u00e9s de mi correo de negocios, el cual puedes encontrar en la descripci\u00f3n de mi canal.\n\n#terrario #ecosistema"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406649",
                "likeCount": "8010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9PTsQN-l7RuhTewkGZmiAzQZKE",
            "id": "78Ry9iS-Yv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T23:52:06Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "VOY A SER MAM\u00c1!!",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY A SER MAM\u00c1!!",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339952",
                "likeCount": "31071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qFO58KNZ_NXcFst6wKPyxBhmSk",
            "id": "SbDOQAFQNQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:57:20Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                    "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5124647",
                "likeCount": "239776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lrxzUSVmoRziItcZJDjY3OdmwWk",
            "id": "V6AYT1s-qmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:00:56Z",
                "channelId": "UCgDAnKZngqzL2sJHTI7eUuA",
                "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telemetrico F1  Adrian Puente #TelemetricoF1",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                    "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237188",
                "likeCount": "9131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xnfzLsMzGn1Ljvq9uJX-ozAxXQs",
            "id": "vSPnf72JsCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "burnin tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin Tires",
                    "Changbin I.N Burnin' Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin' Tires",
                    "Changbin & I.N",
                    "\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7473484",
                "likeCount": "468377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLJ_Xeb-1raH0_WTDoMFoyvVONg",
            "id": "iWwsHLdKq8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:00:36Z",
                "channelId": "UCEP5aLKvW6TUaP-u20j4yFg",
                "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romisgomis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                    "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744268",
                "likeCount": "9043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i0VDUctG9clU9wQ7aJ20aPk79j0",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2447630",
                "likeCount": "175393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KUwoy3n5-8c_0mVfz7_yC50VVeI",
            "id": "RIbSQccKRwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T00:33:26Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "Lo que NO viste de UFF BABY",
                "description": "Las K4OS cuentan lo que no viste de UFF BABY durante sus cuatro jornadas de rodaje, desde la creaci\u00f3n hasta todas las situaciones que vivieron  para conseguir el resultado final.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\n@renzolu https://www.instagram.com/renzolu\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti\nhttps://www.instagram.com/@marugaribotti/\n--\n\n#k4os #uffbaby \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIbSQccKRwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIbSQccKRwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIbSQccKRwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIbSQccKRwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIbSQccKRwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lo que NO viste de UFF BABY",
                    "description": "Las K4OS cuentan lo que no viste de UFF BABY durante sus cuatro jornadas de rodaje, desde la creaci\u00f3n hasta todas las situaciones que vivieron  para conseguir el resultado final.\n\nSuscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"UFF BABY\" en todas las plataformas digitales!\nhttps://K4OS.lnk.to/uffbaby\n\nMir\u00e1 todos los videos oficiales en YouTube: https://K4OS.lnk.to/VideosOficiales \n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\n@renzolu https://www.instagram.com/renzolu\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti\nhttps://www.instagram.com/@marugaribotti/\n--\n\n#k4os #uffbaby \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261963",
                "likeCount": "28335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eBDGNx_Zh-k-LS97lWMBi7x48_0",
            "id": "UNNAdwNaIZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T01:00:07Z",
                "channelId": "UCjZH6k7eSRdcNOOUMTMWyBg",
                "title": "Neton Vega, Oscar Maydon - La Pi\u00f1a (Video Oficial)",
                "description": "Provided to YouTube by JosaRecords\n\nLa Pi\u00f1a \u00b7 Neton Vega Ft Oscar Maydon\n\n\u2117 2025 JosaRecords\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nProducer: Luis Ernesto Vega Carvajal \nProducer: Jesus Josafat Chavez Angulo\nProducer: L Prince \nProducer: Edson Jassiel Ramos Noriega\nMastering: L Prince \nLyricist: Luis Ernesto Vega Carvajal\n\n\n#NetonVega #JosaRecords #MiVidaMiMuerte #LaPi\u00f1a\n\nSpotify\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/338NDGMHtB4t5mp8RhMnh3\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/net0n__\nhttps://www.facebook.com/NetonVegaOficiall",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNNAdwNaIZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNNAdwNaIZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNNAdwNaIZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNNAdwNaIZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNNAdwNaIZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neton Vega",
                "tags": [
                    "Corridos",
                    "presidente",
                    "gallos y caballos",
                    "hollywood",
                    "el 3",
                    "yo vengo de la nada",
                    "on d gas",
                    "el mayor de los ranas",
                    "gervonta",
                    "con todo respetillo",
                    "primo",
                    "amiri",
                    "santal 33",
                    "el gabacho",
                    "ya fui negro ya fui blanco",
                    "mr internacional",
                    "Canciones",
                    "loco",
                    "7 dias",
                    "te queria ver",
                    "rosones",
                    "pika pika",
                    "nadie",
                    "me jalo",
                    "dos dias",
                    "amapola",
                    "por esos ojos",
                    "mi vida mi muerte",
                    "tu boda",
                    "5-7",
                    "bandida",
                    "ay mama",
                    "ese vato no te queda",
                    "el lokeron",
                    "escapate",
                    "morena canela",
                    "la patrulla",
                    "todo a su tiempo",
                    "linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neton Vega, Oscar Maydon - La Pi\u00f1a (Video Oficial)",
                    "description": "Provided to YouTube by JosaRecords\n\nLa Pi\u00f1a \u00b7 Neton Vega Ft Oscar Maydon\n\n\u2117 2025 JosaRecords\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nProducer: Luis Ernesto Vega Carvajal \nProducer: Jesus Josafat Chavez Angulo\nProducer: L Prince \nProducer: Edson Jassiel Ramos Noriega\nMastering: L Prince \nLyricist: Luis Ernesto Vega Carvajal\n\n\n#NetonVega #JosaRecords #MiVidaMiMuerte #LaPi\u00f1a\n\nSpotify\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/338NDGMHtB4t5mp8RhMnh3\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/net0n__\nhttps://www.facebook.com/NetonVegaOficiall"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856423",
                "likeCount": "22969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iWwBaOqvLO5NdJ5g4Dx5Gz-2Uos",
            "id": "bemMzsnVLuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "el amigo",
                    "christian nodal",
                    "nodal",
                    "christian nodal el amigo",
                    "banda",
                    "regional mexicano",
                    "musica mexicana",
                    "mariachi",
                    "el amigo nodal",
                    "el amigo christian nodal",
                    "pop mexicano",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "Latin Pop",
                    "Loving",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Nostalgic",
                    "Nuevo Pop",
                    "Pop",
                    "Regional Mexican",
                    "Romantic",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4763800",
                "likeCount": "88738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e97VQtDLuHUGfPQoBV3hudhJO0s",
            "id": "_xKTTYTKYhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPeGv4l3-gJvuJ4IJ47QC7Q",
                "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosAngelesAzulesVEVO",
                "tags": [
                    "Los \u00c1ngeles Azules",
                    "Kenia Os",
                    "Seitrack",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                    "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2675586",
                "likeCount": "174549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XbJPJZ3vk_NU_t3SPMsTdDMLbdA",
            "id": "nq_ocsXuG-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:01:06Z",
                "channelId": "UCeu77soaR2Ecp5OzTWB6xyA",
                "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nq_ocsXuG-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAYRON FIRE",
                "tags": [
                    "bayron fire",
                    "bayron fire envidioso remix",
                    "bayron fire la junta",
                    "byron fire",
                    "envidioso remix bayron fire",
                    "bayron fire oficial",
                    "bayron fire preview",
                    "bayron fire sinaloa",
                    "bayron fire letra",
                    "reaccion a bayron fire",
                    "bayron fire lyrics",
                    "yiordano ignacio y bayron fire",
                    "bayron fire peine 32",
                    "bayron fire hoy se rebelo",
                    "bayron fire x salgo",
                    "peine 32 bayron fire",
                    "se viraron bayron fire",
                    "bayron fire los peines 32",
                    "hoy se rebelo bayron fire",
                    "matias emilio bayron fire",
                    "Shorts",
                    "TikTok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pinoccho (Remix) - Omega El Fuerte Ft Bayron Fire (prod by Handy ,Alkamis,Napoles ,Miami oulet)",
                    "description": "Un Junte Legendario!!!\nOmega El Fuerte & Bayron Fire\n(PINOCHO REMIX)\n\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/BayronFire\n\n\u2728 S\u00edgueme en las redes: \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/bayronfire_oficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/omegaelfuerte/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@bayronfireoficiall\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/bayronfireoficiall\n\u25b6 Fire Company\n\n#BayronFire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "928897",
                "likeCount": "33767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRDD1rL6hyGNMurF83uohKERd_o",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22263002",
                "likeCount": "1383771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t5KbmhPPCEnPNy2d8qzQKOQZRIk",
            "id": "HAq6yszrRrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T22:57:16Z",
                "channelId": "UCqV65f26yjpQNhJEXyQiwog",
                "title": "INCOMODANDO A FER ALUCIN \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con ROGER ALUCIN?",
                "description": "Contacto: steff.loaiza.contacto@gmail.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/stefannyloaiza.m?igsh=bGc3b2ZtOGswd3dw\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tifannylm?_t=ZM-8trjpE6VVzD&_r=1\n\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1AG9EQppBX/?mibextid=wwXIfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAq6yszrRrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAq6yszrRrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAq6yszrRrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAq6yszrRrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAq6yszrRrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Steff Loaiza ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INCOMODANDO A FER ALUCIN \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con ROGER ALUCIN?",
                    "description": "Contacto: steff.loaiza.contacto@gmail.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/stefannyloaiza.m?igsh=bGc3b2ZtOGswd3dw\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tifannylm?_t=ZM-8trjpE6VVzD&_r=1\n\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1AG9EQppBX/?mibextid=wwXIfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276337",
                "likeCount": "7792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NUcJ-3KAE9WnKH3wkw2sf16weXk",
            "id": "aKq8bkY5eTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                    "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51375427",
                "likeCount": "1802172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3Swfy_JIl1-NzhTp-aU3cOLyjk",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8537994",
                "likeCount": "1152485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tEkIMeKj0F5VoArdTKST6k8koww",
            "id": "Ch6xdV_ZjdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Ojos Tristes (Official Lyric Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\njos\nLloviendo en oto\u00f1o \nY ahora son los m\u00edos\nComo cambi\u00f3, amor \nFelices \u00e9ramos los dos \nY ahora lloro, por Dios \nTristeza en mi amaneci\u00f3\n\nEl muchacho de los ojos tristes \nVive solo y necesita amor \nComo el aire necesita verme \nComo el sol lo necesito yo\nEl muchacho de los ojos tristes \nHa encontrado al fin una raz\u00f3n \nPara hacer que su mirada r\u00eda \nCon mis besos y mi gran amor \nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nEnglish-\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\nTwo years have passed,\nI still think of you with all my senses. \nBefore, it was your eyes\nRaining in fall,\nAnd now mine are\nHow it\u2019s changed, my love\nWe were so happy, the two of us, \nAnd now I cry, oh God,\nSadness dawned on me.\n\nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #OjosTristes #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Ojos Tristes (Lyric Video).\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ch6xdV_ZjdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "Ojos Tristes",
                    "Said Love You First",
                    "New Selena Music",
                    "New Selena Album",
                    "Selena and benny"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Ojos Tristes (Official Lyric Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\njos\nLloviendo en oto\u00f1o \nY ahora son los m\u00edos\nComo cambi\u00f3, amor \nFelices \u00e9ramos los dos \nY ahora lloro, por Dios \nTristeza en mi amaneci\u00f3\n\nEl muchacho de los ojos tristes \nVive solo y necesita amor \nComo el aire necesita verme \nComo el sol lo necesito yo\nEl muchacho de los ojos tristes \nHa encontrado al fin una raz\u00f3n \nPara hacer que su mirada r\u00eda \nCon mis besos y mi gran amor \nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nEnglish-\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\nTwo years have passed,\nI still think of you with all my senses. \nBefore, it was your eyes\nRaining in fall,\nAnd now mine are\nHow it\u2019s changed, my love\nWe were so happy, the two of us, \nAnd now I cry, oh God,\nSadness dawned on me.\n\nThe boy with the sad eyes \nLives alone and needs love \nLike the air, he needs to see me \nLike the sun, I need him.\n\nThe boy with the sad eyes\nHas finally found a reason\nTo make his gaze smile\nWith my kisses and my great love.\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #OjosTristes #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Ojos Tristes (Lyric Video).\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2778400",
                "likeCount": "181606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oILwVQY2Duv64EtaGIMj_zd2Obc",
            "id": "Y6txfGlJZC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T00:43:21Z",
                "channelId": "UC8drjdXJ7mAj8GBYK7wWnFg",
                "title": "Pase encerrado 12 HORAS en el Costco",
                "description": "Pase encerrado 12 HORAS en el Costco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6txfGlJZC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6txfGlJZC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6txfGlJZC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6txfGlJZC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6txfGlJZC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Crilon",
                "tags": [
                    "costco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pase encerrado 12 HORAS en el Costco",
                    "description": "Pase encerrado 12 HORAS en el Costco"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285023",
                "likeCount": "7681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B5porqHPUoORR_ADYfNN5Bv9JPo",
            "id": "0z1xkgYQLq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:00:06Z",
                "channelId": "UC9qS1YmkMWiYrAARW5LE2KQ",
                "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElMalillaTv",
                "tags": [
                    "El malilla",
                    "malilla",
                    "El Chamako De Valle",
                    "Elilluminari",
                    "La esquina Inc",
                    "valle de chalco",
                    "el maliya",
                    "laesquinainc",
                    "La Esquina",
                    "malibebe",
                    "cris mj",
                    "polima",
                    "tepito",
                    "chacalon",
                    "chaca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2193713",
                "likeCount": "99566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LKW9RfefJzY-lYguw0PF_kH17oU",
            "id": "6p9eLRAiiB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:16:08Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "arabe",
                    "moto",
                    "profugos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                    "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1864174",
                "likeCount": "124590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0lI_S-FRZT1kmJ97ZU2plSnY_s",
            "id": "MpZTo28IO50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:47:08Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Canad\u00e1 0-2 M\u00e9xico | CONCACAF Nations League 24/25 | TUDN",
                "description": "M\u00e9xico derrota a Canad\u00e1 en Los \u00c1ngeles con doblete de Ra\u00fal Jim\u00e9nez y avanza a la final de la Nations League.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MpZTo28IO50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Canad\u00e1 vs M\u00e9xico",
                    "highlights Canad\u00e1 vs M\u00e9xico",
                    "canad\u00e1 concacaf nations league",
                    "m\u00e9xico concacaf nations league",
                    "partidos hoy concacaf nations league",
                    "semifinal concacaf nations league",
                    "concacaf nations league",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "concacaf nations league gratis",
                    "vix",
                    "concacaf nations league vix",
                    "goles concacaf nations league",
                    "highlights concacaf nations league",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Canad\u00e1 vs M\u00e9xico",
                    "Canad\u00e1 0-2 M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Canad\u00e1 0-2 M\u00e9xico | CONCACAF Nations League 24/25 | TUDN",
                    "description": "M\u00e9xico derrota a Canad\u00e1 en Los \u00c1ngeles con doblete de Ra\u00fal Jim\u00e9nez y avanza a la final de la Nations League."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2019679",
                "likeCount": "20552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BlkMJaHF64OtVP2k6xlAlY2gWvs",
            "id": "3SYh8OdBsTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:06Z",
                "channelId": "UC3QOBVjkP-qzZtBkATpUn8A",
                "title": "HUMBE - 1960",
                "description": "1960 es un eco de una historia que se desvanece en el tiempo. Un amor, una obsesi\u00f3n o tal vez solo el reflejo de algo que alguna vez fui y ya no soy. Me aferr\u00e9 a una sombra, a un instante fugaz disfrazado de eternidad. En esta historia, la pasi\u00f3n y la nostalgia bailan en un ciclo vicioso, donde el deseo de retener lo imposible se convierte en una herida abierta. Pero, \u00bfes realmente el otro quien se escapa, o soy yo el que ya no puede quedarse?\n\nEscucha los \u00e9xitos de HUMBE: https://Humbe1.lnk.to/Linkfire\nVer m\u00e1s v\u00eddeos de HUMBE: https://shorturl.at/8uE8s\n\nSigue a HUMBE en:\n\u203a Instagram: https://t.ly/_Osg8\n\u203a TikTok: https://t.ly/BpOyd\n\u203a Facebook: https://n9.cl/mzl3km\n\u203a Spotify: https://t.ly/x24f-\n\u203a Apple Music: https://t.ly/x24f-\n\u203a Amazon Music: https://rb.gy/v4rnjx\n\n1960 \npor HUMBE\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nDespierta\nQue se me fue todo el sue\u00f1o\nY tengo propuestas que te quiero hacer\nQuiero rodearte en brazos\npara que sientas c\u00f3mo me trabaj\u00e9\nQuiero verte, sentirte, tocarte\nsin miedo besarte\nhacernos adictos para siempre\nAtenderte, admirarte\ndame poses para dibujarte\nComo la flor en Titanic\nDame algo de amor\nsiquiera un Lewinsky personal\nYo y el calor, uno mismo.\nA este ritmo se va a derretir\nel sistema solar\n\nMe siento en 1960\nSoy nuevo a tocarte\nlibre para amarte\nSe siente como algo prohibido\nSi esto es un delito, perd\u00f3n, pero solo contigo\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\n\nVoy a describir lo que haces en m\u00ed\nfuerte tentaci\u00f3n, tensi\u00f3n quitas de m\u00ed\nManipulas con fricci\u00f3n\ndespega en m\u00ed\nQue olvide los d\u00edas\nde cuando era mortal; pec\u00e1bamos\nsi quer\u00edamos estar juntos los dos\nPero ya no me importa\nya no me importa\nQue prendan fuego aqu\u00ed\nsi es junto a ti; que afilen sus dagas, carguen sus antorchas\nVengan por m\u00ed\nPrefiero vivir con el pecho lleno, saber que lo defend\u00ed\nque lo defend\u00ed, que me defend\u00ed\n\nFue tanto el tiempo perdido buscando alegr\u00eda\nNo era visible, pero me dol\u00eda\nPero contigo yo volv\u00ed a respirar\nsacrifico esta vida y la pasada si te logro alcanzar\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDAME AMOR\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3SYh8OdBsTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HUMBE",
                "tags": [
                    "1960",
                    "HUMBE",
                    "Armaged\u00f3n",
                    "VIDEO OFICIAL",
                    "Novatos",
                    "Kintsugi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HUMBE - 1960",
                    "description": "1960 es un eco de una historia que se desvanece en el tiempo. Un amor, una obsesi\u00f3n o tal vez solo el reflejo de algo que alguna vez fui y ya no soy. Me aferr\u00e9 a una sombra, a un instante fugaz disfrazado de eternidad. En esta historia, la pasi\u00f3n y la nostalgia bailan en un ciclo vicioso, donde el deseo de retener lo imposible se convierte en una herida abierta. Pero, \u00bfes realmente el otro quien se escapa, o soy yo el que ya no puede quedarse?\n\nEscucha los \u00e9xitos de HUMBE: https://Humbe1.lnk.to/Linkfire\nVer m\u00e1s v\u00eddeos de HUMBE: https://shorturl.at/8uE8s\n\nSigue a HUMBE en:\n\u203a Instagram: https://t.ly/_Osg8\n\u203a TikTok: https://t.ly/BpOyd\n\u203a Facebook: https://n9.cl/mzl3km\n\u203a Spotify: https://t.ly/x24f-\n\u203a Apple Music: https://t.ly/x24f-\n\u203a Amazon Music: https://rb.gy/v4rnjx\n\n1960 \npor HUMBE\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nDespierta\nQue se me fue todo el sue\u00f1o\nY tengo propuestas que te quiero hacer\nQuiero rodearte en brazos\npara que sientas c\u00f3mo me trabaj\u00e9\nQuiero verte, sentirte, tocarte\nsin miedo besarte\nhacernos adictos para siempre\nAtenderte, admirarte\ndame poses para dibujarte\nComo la flor en Titanic\nDame algo de amor\nsiquiera un Lewinsky personal\nYo y el calor, uno mismo.\nA este ritmo se va a derretir\nel sistema solar\n\nMe siento en 1960\nSoy nuevo a tocarte\nlibre para amarte\nSe siente como algo prohibido\nSi esto es un delito, perd\u00f3n, pero solo contigo\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\nCierra los ojos y esc\u00fachame solo a m\u00ed\n\nVoy a describir lo que haces en m\u00ed\nfuerte tentaci\u00f3n, tensi\u00f3n quitas de m\u00ed\nManipulas con fricci\u00f3n\ndespega en m\u00ed\nQue olvide los d\u00edas\nde cuando era mortal; pec\u00e1bamos\nsi quer\u00edamos estar juntos los dos\nPero ya no me importa\nya no me importa\nQue prendan fuego aqu\u00ed\nsi es junto a ti; que afilen sus dagas, carguen sus antorchas\nVengan por m\u00ed\nPrefiero vivir con el pecho lleno, saber que lo defend\u00ed\nque lo defend\u00ed, que me defend\u00ed\n\nFue tanto el tiempo perdido buscando alegr\u00eda\nNo era visible, pero me dol\u00eda\nPero contigo yo volv\u00ed a respirar\nsacrifico esta vida y la pasada si te logro alcanzar\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\nDAME AMOR, DAME AMOR, DAME AMOR\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDAME AMOR\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir\n\nSolo contigo\nSolo contigo puedo mostrar ese lado m\u00edo\nQuiero usarte de cobija si hace fr\u00edo\nNo me preguntes, dame todo lo que pido\nTal vez no lo sabes, pero t\u00fa eres para m\u00ed\nPara m\u00ed\nPara m\u00ed\nSabes que tengo raz\u00f3n para estar as\u00ed\nSabes que hay ah\u00ed\ny ahora todo mi tiempo es para ti\nPara ti, para ti\nDespiertos juntos toda la noche\nsi no puedes ir a dormir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428247",
                "likeCount": "53856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CVKV_h_cjzg1FYLsnZbbGE1T4NA",
            "id": "gOU9SSAkOzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:44:52Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767426",
                "likeCount": "12001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qFfTwm8M4XUhBJveHBuplPjo5XQ",
            "id": "KKrANH4Jwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:43:35Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                    "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "775777",
                "likeCount": "33242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pdIO1Z13BpC2-BGD4gffOgCNXFI",
            "id": "mLKa4Ezz2KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:37Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "nuevo payaso",
                    "el primer payaso de la deep web",
                    "fede payasos",
                    "fede terror",
                    "detector de mentiras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                    "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10083134",
                "likeCount": "511503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KYOeHxoeisnbJZy9fTk7p6-_aY",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.\n\nThe Gaslight District Pilot Trailer Credits:\n\u26ab Gaslight District is created by @part_time_seagull\n\u26abTrailer Lead-In Music \"EVERYTHING IS FINE\" (0:09 - 0:22) by @OliverBuckland https://www.youtube.com/watch?v=NI6z5_BZQ44\n\u26abTrailer Orchestral Music (0:31 - 1:07) by @Gooseworx\n\u26abFinal Trailer Cut by @DaveFonti\n\u26abWelcome Graphics by Ioannis Lazaras\n\u26abVisuals for each shot by the incredibly talented GLITCH team!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.\n\nThe Gaslight District Pilot Trailer Credits:\n\u26ab Gaslight District is created by @part_time_seagull\n\u26abTrailer Lead-In Music \"EVERYTHING IS FINE\" (0:09 - 0:22) by @OliverBuckland https://www.youtube.com/watch?v=NI6z5_BZQ44\n\u26abTrailer Orchestral Music (0:31 - 1:07) by @Gooseworx\n\u26abFinal Trailer Cut by @DaveFonti\n\u26abWelcome Graphics by Ioannis Lazaras\n\u26abVisuals for each shot by the incredibly talented GLITCH team!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2124366",
                "likeCount": "225354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y9iPQXbChZ-Fh0yG27SVNbMQET8",
            "id": "lvpM7ICbgCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:48:21Z",
                "channelId": "UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ",
                "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VSXProject",
                "tags": [
                    "Animaci\u00f3n",
                    "mala",
                    "rese\u00f1a",
                    "cr\u00edtica",
                    "opini\u00f3n",
                    "MrX",
                    "top comic",
                    "pol\u00e9mica",
                    "woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                    "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656777",
                "likeCount": "38956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5yGJoRkSqQGSbT-6MDdSp2BtjE",
            "id": "ATmuOprBZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                    "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580255",
                "likeCount": "28521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAJR2J_fBujytNWf6qg5dJK3Ljc",
            "id": "xEOhKU3C_p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:11Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "coches",
                    "JUCA",
                    "vlog",
                    "supra mk4",
                    "suprabhatam ms subbulakshmi",
                    "suprabhatam",
                    "supra sound",
                    "supra mk5",
                    "supra mk4 sound",
                    "supra vs gtr",
                    "toyota supra",
                    "jdm",
                    "2jz",
                    "toyota supra mk4",
                    "toyota",
                    "gtr r33 skyline",
                    "gtr r33 lm",
                    "gtr r33 sound",
                    "gtr r33 build",
                    "gtr r33 v spec",
                    "gtr r33 400r",
                    "gtr r33 car parking multiplayer",
                    "gtr r33 gearbox cpm",
                    "nissan",
                    "nissan gtr",
                    "gtr",
                    "nissan skyline gtr",
                    "skyline gtr",
                    "skyline",
                    "japan",
                    "stance",
                    "sucesor",
                    "TSURU v8",
                    "el TSURU de juca"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                    "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "702066",
                "likeCount": "38193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6hmaqZ6XHd03QrbmMjQlSbaFvQ",
            "id": "0M_vtCr-4zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                    "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3433255",
                "likeCount": "136513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1MpcV2yjQgb64W0ay27C80pH0d8",
            "id": "RzlHBr556qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:32:50Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tVU4ppyqb9DMZR3Ia17UNUq5OeM",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "734469",
                "likeCount": "50368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eSz1jby3FL1FufazoAv72RqoHLM",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685044",
                "likeCount": "15381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ii1QXZtnia05kHGvx-cvCAcWP1E",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787974",
                "likeCount": "38117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SXEltJl6hueu4wKk-SPd2bECmQI",
            "id": "60CU1lbeaII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "clips",
                    "cita",
                    "citas",
                    "citas rapidas",
                    "andresitow",
                    "andresitow westcol",
                    "cita a ciegas",
                    "20 vs 1",
                    "tendencia",
                    "bogota",
                    "billie eilish",
                    "andresosky la rosa de guadalupe",
                    "mujer",
                    "andresitow citas",
                    "citas a ciegas con la mama andresitow",
                    "10 citas",
                    "capitulo 1"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                    "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756543",
                "likeCount": "19789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5cnExbvT186u8UAPP_1PbbKZk9I",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701029",
                "likeCount": "62716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2339"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}