{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "76eIuk7aVKiqMXYbLaoxAauBofg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm8rUcrZ1-ASZOesGB21C1yS0As",
            "id": "U27gC8oLR9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:17:42Z",
                "channelId": "UCic48jpZWaG_kQ0sj9pTS1w",
                "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025",
                "description": "00:00:00 Willkommen\n00:29:09 Beginn der Pr\u00e4sentation\n00:29:39 Mario Kart World\n00:34:43 GameChat\n00:41:04 GameShare\n00:42:09 \u00dcbersicht \u00fcber Nintendo Switch 2\n00:46:59 Nintendo Switch 2 Welcome Tour\n00:49:04 Weitere Informationen zu Nintendo Switch 2\n00:50:54 Nintendo Switch 2 Edition-Spiele\n00:51:39 Super Mario Party Jamboree \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Jamboree TV\n00:54:31 Zwei verbesserte The Legend of Zelda-Abenteuer f\u00fcr Nintendo Switch 2\n00:55:56 Kirby und das vergessene Land \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Die Sternensplitter-Welt\n00:56:31 Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:57:09 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:58:04 Drag x Drive\n01:00:02 ELDEN RING Tarnished Edition\n01:00:49 Hades II\n01:01:19 Street Fighter 6\n01:01:54 DAEMON X MACHINA: Titanic Scion\n01:02:57 SPLIT FICTION\n01:03:31 EA Sports-Spiele\n01:03:50 Hogwarts Legacy\n01:04:19 Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:05:01 HITMAN World of Assassination \u2013 Signature Edition\n01:05:31 Project 007\n01:06:09 BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD Remaster\n01:06:55 Yakuza 0 Director's Cut\n01:07:39 Hyrule Warriors: Chronik der Versiegelung\n01:09:49 Nintendo GameCube \u2013 Nintendo Classics\n01:12:59 DELTARUNE\n01:13:59 Borderlands 4\n01:14:31 Ank\u00fcndigungen von 2K\n01:15:23 Survival Kids\n01:16:09 Enter the Gungeon 2\n01:16:38 Starseeker: Astroneer Expeditions\n01:17:38 Cyberpunk 2077: Ultimate Edition\n01:18:03 FINAL FANTASY VII REMAKE INTERGRADE\n01:18:38 Weitere Nintendo Switch 2-Spiele erscheinen!\n01:20:55 The Duskbloods\n01:25:19 Kirby Air Riders\n01:27:12 Donkey Kong Bananza\n01:30:05 Abschluss\n\nOffizielle Website f\u00fcr Nintendo Switch 2:\nhttps://www.nintendo.com/de-de/Hardware/Nintendo-Switch-2/Nintendo-Switch-2-2785301.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=NintendoDirect%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_gUG4xxYTrF%7C2785301\n\nSeht euch die Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025 an und werft einen genaueren Blick auf Nintendo Switch 2, die am 5. Juni erscheint.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo DE",
                "tags": [
                    "Nintendo Direct",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch2",
                    "News",
                    "Mario Kart World",
                    "Nintendo Switch 2 Edition",
                    "Hyrule Warriors",
                    "Chronik der Versiegelung",
                    "Kirby Air Riders",
                    "Donkey Kong Bananza",
                    "Drag x Drive",
                    "Jamboree TV",
                    "Mario Party",
                    "Kirby und das vergessene Land",
                    "Sternensplitter-Welt",
                    "The Duskbloods",
                    "Dusk Bloods",
                    "Elden Ring",
                    "Final Fantasy 7",
                    "Cyberpunk 2077",
                    "Hades 2",
                    "Zelda",
                    "Tears of the Kingdom",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Pokemon-Legenden ZA",
                    "Nintendo Switch Online",
                    "GameCube"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025",
                    "description": "00:00:00 Willkommen\n00:29:09 Beginn der Pr\u00e4sentation\n00:29:39 Mario Kart World\n00:34:43 GameChat\n00:41:04 GameShare\n00:42:09 \u00dcbersicht \u00fcber Nintendo Switch 2\n00:46:59 Nintendo Switch 2 Welcome Tour\n00:49:04 Weitere Informationen zu Nintendo Switch 2\n00:50:54 Nintendo Switch 2 Edition-Spiele\n00:51:39 Super Mario Party Jamboree \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Jamboree TV\n00:54:31 Zwei verbesserte The Legend of Zelda-Abenteuer f\u00fcr Nintendo Switch 2\n00:55:56 Kirby und das vergessene Land \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Die Sternensplitter-Welt\n00:56:31 Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:57:09 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:58:04 Drag x Drive\n01:00:02 ELDEN RING Tarnished Edition\n01:00:49 Hades II\n01:01:19 Street Fighter 6\n01:01:54 DAEMON X MACHINA: Titanic Scion\n01:02:57 SPLIT FICTION\n01:03:31 EA Sports-Spiele\n01:03:50 Hogwarts Legacy\n01:04:19 Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:05:01 HITMAN World of Assassination \u2013 Signature Edition\n01:05:31 Project 007\n01:06:09 BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD Remaster\n01:06:55 Yakuza 0 Director's Cut\n01:07:39 Hyrule Warriors: Chronik der Versiegelung\n01:09:49 Nintendo GameCube \u2013 Nintendo Classics\n01:12:59 DELTARUNE\n01:13:59 Borderlands 4\n01:14:31 Ank\u00fcndigungen von 2K\n01:15:23 Survival Kids\n01:16:09 Enter the Gungeon 2\n01:16:38 Starseeker: Astroneer Expeditions\n01:17:38 Cyberpunk 2077: Ultimate Edition\n01:18:03 FINAL FANTASY VII REMAKE INTERGRADE\n01:18:38 Weitere Nintendo Switch 2-Spiele erscheinen!\n01:20:55 The Duskbloods\n01:25:19 Kirby Air Riders\n01:27:12 Donkey Kong Bananza\n01:30:05 Abschluss\n\nOffizielle Website f\u00fcr Nintendo Switch 2:\nhttps://www.nintendo.com/de-de/Hardware/Nintendo-Switch-2/Nintendo-Switch-2-2785301.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=NintendoDirect%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_gUG4xxYTrF%7C2785301\n\nSeht euch die Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025 an und werft einen genaueren Blick auf Nintendo Switch 2, die am 5. Juni erscheint.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525920",
                "likeCount": "19952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RUrnoBaFiOTtDLr2Xf2nUvZWt0I",
            "id": "9kkd5A3dSSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:33:06Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1475994",
                "likeCount": "18190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NXPgGRO0F9lqxWHJjjFQ8FfUGBg",
            "id": "UkpKrqxy6Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:00:39Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Die Geheimnisse auf Bin Ladens Festplatte",
                "description": "Sicher dir jetzt exklusive 15% Rabatt auf Saily Datenpakete mit dem Code \"Simpli\": https://www.saily.com/simpli (Werbung)\n\nWas war auf der Festplatte von Osama Bin Laden?\n\nHier kommt ihr zu unserem letzten Video \"Die Wahrheit \u00fcber \u00d6tzi\": \nhttps://www.youtube.com/watch?v=rR_Hc97Aneo \n\nSchaut euch hier die Kurzdokus von @neoexplains an:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WrX2QVJ2c3Q \nhttps://nebula.tv/videos/neo-the-bin-laden-raid \n\nDas fantastische Buch zu diesem Thema von Nelly Lahoud:\nhttps://nellylahoud.com/\n\n\nCheckt Unfassbar ab:  @unfassbar    \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1Z3OFB8H9YYYTiiCx5QCmPazAWT8_ZoG45jxvrQLIGsE/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOr Causha - Flying Aces - No Orchestra\nOr Causha - Life Must Have Its Mysteries\nOr Causha - Identify\nAlon Ohana - Taxim 2\nOr Causha - A Twist Of Fate\nJulian Cassia - The Joke Is On You\nRonnie - Unconditionally - Instrumental Version\nOut Of Flux - Surrendered\nOut Of Flux - Clash of the Machines\nMax H. - Vicious Thoughts\nQuinten Coblentz - Didn\u2019t See That Coming\nOut of Flux - CLASH OF THE MACHINES\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Geheimnisse auf Bin Ladens Festplatte",
                    "description": "Sicher dir jetzt exklusive 15% Rabatt auf Saily Datenpakete mit dem Code \"Simpli\": https://www.saily.com/simpli (Werbung)\n\nWas war auf der Festplatte von Osama Bin Laden?\n\nHier kommt ihr zu unserem letzten Video \"Die Wahrheit \u00fcber \u00d6tzi\": \nhttps://www.youtube.com/watch?v=rR_Hc97Aneo \n\nSchaut euch hier die Kurzdokus von @neoexplains an:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WrX2QVJ2c3Q \nhttps://nebula.tv/videos/neo-the-bin-laden-raid \n\nDas fantastische Buch zu diesem Thema von Nelly Lahoud:\nhttps://nellylahoud.com/\n\n\nCheckt Unfassbar ab:  @unfassbar    \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1Z3OFB8H9YYYTiiCx5QCmPazAWT8_ZoG45jxvrQLIGsE/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOr Causha - Flying Aces - No Orchestra\nOr Causha - Life Must Have Its Mysteries\nOr Causha - Identify\nAlon Ohana - Taxim 2\nOr Causha - A Twist Of Fate\nJulian Cassia - The Joke Is On You\nRonnie - Unconditionally - Instrumental Version\nOut Of Flux - Surrendered\nOut Of Flux - Clash of the Machines\nMax H. - Vicious Thoughts\nQuinten Coblentz - Didn\u2019t See That Coming\nOut of Flux - CLASH OF THE MACHINES\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "533537",
                "likeCount": "36553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3q0q_s7_JjLbJmGXDnbZCHMuUs",
            "id": "thfhGTE9BJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:01:38Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "Yamal zaubert, Torres trifft - Bar\u00e7a bucht Cl\u00e1sico-Traumfinale gegen Real! | Atl\u00e9tico Madrid - Bar\u00e7a",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinals der Copa del Rey treffen Atl\u00e9tico Madrid und FC Barcelona aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nSpielverlauf:\n0:1 F. Torres (27\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "Atleti",
                    "Atletico",
                    "Atletico Madrid",
                    "Madrid",
                    "Flick",
                    "Yamal",
                    "Torres",
                    "Ferran Torres",
                    "Griezmann",
                    "Lewandowski"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Yamal zaubert, Torres trifft - Bar\u00e7a bucht Cl\u00e1sico-Traumfinale gegen Real! | Atl\u00e9tico Madrid - Bar\u00e7a",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinals der Copa del Rey treffen Atl\u00e9tico Madrid und FC Barcelona aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nSpielverlauf:\n0:1 F. Torres (27\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208286",
                "likeCount": "4640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wi__j__8f0fcyE2r-oFAy6V9S-U",
            "id": "Em3zMk3uubk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:01:06Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "Matchwinner R\u00fcdiger! Real nach wildem Spiel im Finale | Real Madrid - Real Sociedad",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinales der Copa del Rey treffen Real Madrid und Real Sociedad aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 Barrenetxea (6\u00b4)\n1:1 Endrick (30\u00b4)\n1:2 Alaba (72\u00b4) ET\n1:3 Alaba (80\u00b4) ET\n2:3 Bellingham (82\u00b4)\n3:3 Tchouameni (86\u00b4)\n3:4 Oyarzabal (90+3\u00b4)\n4:4 R\u00fcdiger (115\u00b4)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "r\u00fcdiger",
                    "antonio r\u00fcdiger",
                    "mbappe",
                    "vinicius jr.",
                    "vini",
                    "alaba",
                    "bellingham",
                    "jude bellingham",
                    "g\u00fcler",
                    "arda g\u00fcler",
                    "david alaba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Matchwinner R\u00fcdiger! Real nach wildem Spiel im Finale | Real Madrid - Real Sociedad",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinales der Copa del Rey treffen Real Madrid und Real Sociedad aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 Barrenetxea (6\u00b4)\n1:1 Endrick (30\u00b4)\n1:2 Alaba (72\u00b4) ET\n1:3 Alaba (80\u00b4) ET\n2:3 Bellingham (82\u00b4)\n3:3 Tchouameni (86\u00b4)\n3:4 Oyarzabal (90+3\u00b4)\n4:4 R\u00fcdiger (115\u00b4)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "954304",
                "likeCount": "15707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BuQujY8JvWsk1mxtKyRJ3aeFeMo",
            "id": "J2cpjby-XRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T11:00:28Z",
                "channelId": "UCu9MINYS18qM1WOc7Qm3uXg",
                "title": "Ich teste HOLLES D\u00d6NER! \ud83e\udd59",
                "description": "Endlich ist er da! Holle er\u00f6ffnet seinen D\u00f6nerladen.  \n\nChefs Battle JETZT auf JOYN online: https://t1p.de/ChefsBattle_BerndYT\n\nIn diesem Video habe ich den mittlerweile legend\u00e4ren eigenen  D\u00f6ner von Holger pers\u00f6nlich getestet und kann euch sagen: Es war einfach unbeschreiblich lecker! \ud83d\ude0b\n\nIch habe gleich zwei verschiedene D\u00f6ner-Varianten probiert und war absolut begeistert von der Qualit\u00e4t und dem Geschmack. Holger hat sich mit seinem D\u00f6nerladen selbst \u00fcbertroffen und beweist, warum sein D\u00f6ner schon jetzt Kultstatus hat. \ud83d\udd25\ud83c\udf7d\ufe0f\n\nWenn auch ihr den Geschmack von Holger\u2019s D\u00f6ner erleben wollt, dann kommt am Sonntag den 06.04 in der Europa Passage in Hamburg vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst! Ihr werdet es nicht bereuen! \ud83d\ude0d\n\nZur Location:\nHonest Kebab\nEuropa Passage\nBallindamm 40, 20095 Hamburg\nhttp://honest-kebab.com\n\nZu Holle/ Honest Kebab: \n\u200b\u2060@Holle21614 \n\nhttps://www.instagram.com/holle21614?igsh=MW1yMmgxejF3b3pxeg==\n\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=dG9hczJoeTcyMjl5\n\n\nAbu's Video:\nhttps://youtu.be/4qO9PrESNWA?si=KWVFx-43vra2AkXG\n\n__________\nWerbung\nUber Eats: \nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\nCode: Bernd f\u00fcr 2x 10\u20ac sparen (20\u20ac Mindestbestellwert) g\u00fcltig bis 30.06.2025 in Deutschland, nur f\u00fcr Neukunden, von max. 10,000 Nutzern anwendbar.\" \nBestelle in der Uber Eats App und spare mit meinem Code einen saftigen Betrag!\n\nWerbung\nKNUSPR: https://bit.ly/berndzehnerknuspr\nNutzt gerne meinen Rabattcode: ZEHNER10 (F\u00fcr 10\u20ac Rabatt auf deinen ersten Einkauf)\n\nWerbung\nPfannen & T\u00f6pfe - HOFFMANN Germany\nMit dem RABATTCODE: BERND10 bekommt ihr auf alle Aluguss Produkte im Shop einen Preisnachlass. Kauft ihr mehrere Produkte, erh\u00f6ht sich der Rabatt.\nhttps://hoffmann-germany.de/?ref=Zehner\n\nWerbung\nHier geht es zu meinem Messer Partner HEISO Solingen Germany: \nhttps://www.heiso-1870.de/bernd/\n\n!! Mit meinem Rabattcode BERND10 gibt es hier 10% !!\n\nWerbung\nHier gehts zu meinem SHOP:\nhttps://shop.areal82.de\n\n\n_\nKANALMITGLIED werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UCu9MINYS18qM1WOc7Qm3uXg/join\n\nWerbung\nWir bedanken uns f\u00fcr die Unterst\u00fctzung von:\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden / Ihr Fachmann f\u00fcr K\u00fcchen mit Steinarbeitsplatten. Ehrliche Angebote ohne Fake Rabatte! beste Qualit\u00e4t zu fairen und dauerhaft niedrigen Preisen !\n\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden: http://bit.ly/3XKyx6a\n\n_\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTikTok: https://bit.ly/BerndTikTok\nInstagram: https://www.instagram.com/bernd_zehner/\n\nWerbung\nKochkurse bei uns:\nhttps://www.kochschule-idstein.de\n\n_\nWerbung\nAmazon Affiliate Links f\u00fcr Produkte die ich nutze & die du gut gebrauchen kannst: https://www.amazon.de/shop/berndzehner\nDie Amazon-Links in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Kauft ihr etwas \u00fcber diese Links bekomme ich eine kleine Provision ab, f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! \n\n\nWenn ihr etwas \u00fcber die Affiliate Links kauft bekomme ich eine kleine Provision und f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Danke f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bernd Zehner",
                "tags": [
                    "Bernd Zehner",
                    "Bernd Zehner Koch",
                    "Rezepte",
                    "Rezeptvideos",
                    "Einfache Rezepte",
                    "Schnelle Rezepte",
                    "Foodguide",
                    "Foodtour",
                    "Bernd Zehner Foodguide",
                    "Bernd Zehner Streit",
                    "Vlog",
                    "Travel Vlog",
                    "Food Travel",
                    "Travel for Food",
                    "Cooking",
                    "Recipes",
                    "Asiafood",
                    "Asian Food",
                    "Asian Recipes",
                    "Asiatische Rezepte",
                    "Bernd Zehner Asiatisch",
                    "Bernd Zehner Frankfurt",
                    "Frankfurt Foodtour",
                    "Frankfurt Foodguide",
                    "Frankfurt Bahnhofsviertel",
                    "Holle",
                    "D\u00f6ner",
                    "Hamburg",
                    "Holles D\u00f6ner",
                    "Neu"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste HOLLES D\u00d6NER! \ud83e\udd59",
                    "description": "Endlich ist er da! Holle er\u00f6ffnet seinen D\u00f6nerladen.  \n\nChefs Battle JETZT auf JOYN online: https://t1p.de/ChefsBattle_BerndYT\n\nIn diesem Video habe ich den mittlerweile legend\u00e4ren eigenen  D\u00f6ner von Holger pers\u00f6nlich getestet und kann euch sagen: Es war einfach unbeschreiblich lecker! \ud83d\ude0b\n\nIch habe gleich zwei verschiedene D\u00f6ner-Varianten probiert und war absolut begeistert von der Qualit\u00e4t und dem Geschmack. Holger hat sich mit seinem D\u00f6nerladen selbst \u00fcbertroffen und beweist, warum sein D\u00f6ner schon jetzt Kultstatus hat. \ud83d\udd25\ud83c\udf7d\ufe0f\n\nWenn auch ihr den Geschmack von Holger\u2019s D\u00f6ner erleben wollt, dann kommt am Sonntag den 06.04 in der Europa Passage in Hamburg vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst! Ihr werdet es nicht bereuen! \ud83d\ude0d\n\nZur Location:\nHonest Kebab\nEuropa Passage\nBallindamm 40, 20095 Hamburg\nhttp://honest-kebab.com\n\nZu Holle/ Honest Kebab: \n\u200b\u2060@Holle21614 \n\nhttps://www.instagram.com/holle21614?igsh=MW1yMmgxejF3b3pxeg==\n\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=dG9hczJoeTcyMjl5\n\n\nAbu's Video:\nhttps://youtu.be/4qO9PrESNWA?si=KWVFx-43vra2AkXG\n\n__________\nWerbung\nUber Eats: \nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\nCode: Bernd f\u00fcr 2x 10\u20ac sparen (20\u20ac Mindestbestellwert) g\u00fcltig bis 30.06.2025 in Deutschland, nur f\u00fcr Neukunden, von max. 10,000 Nutzern anwendbar.\" \nBestelle in der Uber Eats App und spare mit meinem Code einen saftigen Betrag!\n\nWerbung\nKNUSPR: https://bit.ly/berndzehnerknuspr\nNutzt gerne meinen Rabattcode: ZEHNER10 (F\u00fcr 10\u20ac Rabatt auf deinen ersten Einkauf)\n\nWerbung\nPfannen & T\u00f6pfe - HOFFMANN Germany\nMit dem RABATTCODE: BERND10 bekommt ihr auf alle Aluguss Produkte im Shop einen Preisnachlass. Kauft ihr mehrere Produkte, erh\u00f6ht sich der Rabatt.\nhttps://hoffmann-germany.de/?ref=Zehner\n\nWerbung\nHier geht es zu meinem Messer Partner HEISO Solingen Germany: \nhttps://www.heiso-1870.de/bernd/\n\n!! Mit meinem Rabattcode BERND10 gibt es hier 10% !!\n\nWerbung\nHier gehts zu meinem SHOP:\nhttps://shop.areal82.de\n\n\n_\nKANALMITGLIED werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UCu9MINYS18qM1WOc7Qm3uXg/join\n\nWerbung\nWir bedanken uns f\u00fcr die Unterst\u00fctzung von:\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden / Ihr Fachmann f\u00fcr K\u00fcchen mit Steinarbeitsplatten. Ehrliche Angebote ohne Fake Rabatte! beste Qualit\u00e4t zu fairen und dauerhaft niedrigen Preisen !\n\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden: http://bit.ly/3XKyx6a\n\n_\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTikTok: https://bit.ly/BerndTikTok\nInstagram: https://www.instagram.com/bernd_zehner/\n\nWerbung\nKochkurse bei uns:\nhttps://www.kochschule-idstein.de\n\n_\nWerbung\nAmazon Affiliate Links f\u00fcr Produkte die ich nutze & die du gut gebrauchen kannst: https://www.amazon.de/shop/berndzehner\nDie Amazon-Links in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Kauft ihr etwas \u00fcber diese Links bekomme ich eine kleine Provision ab, f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! \n\n\nWenn ihr etwas \u00fcber die Affiliate Links kauft bekomme ich eine kleine Provision und f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Danke f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363437",
                "likeCount": "19512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S4Nyu8fSml_KxZIeKZbkHu__eAg",
            "id": "4qO9PrESNWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T11:00:06Z",
                "channelId": "UCRk2rqyUr7OpV77jaGLtXWw",
                "title": "ICH TESTE HOLLES NEUEN D\u00d6NERLADEN",
                "description": "HOLLE \u25b7 https://www.instagram.com/holle21614/ | https://www.instagram.com/honestkebab.de/ | @Holle21614 \nRUE \u25b7 https://www.instagram.com/rueclo.de/\n\nHONEST KEBAB \u25b7 Europapassage, Ballindamm 40, 20095 Hamburg\n\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AbuGoku",
                "tags": [
                    "abugoku",
                    "abugoku twitch",
                    "abu goku 9999",
                    "abugoku gta rp",
                    "abugoku9999 twitch",
                    "abugoku tiktok",
                    "abugoku gta",
                    "abugoku gta role play",
                    "gta roleplay",
                    "abugoku roleplay",
                    "immortal",
                    "gta immortal",
                    "gta server",
                    "mr bitcoin",
                    "mr btc",
                    "montana black",
                    "gta 5",
                    "gta v",
                    "Monte gta",
                    "mister bitcoin",
                    "gta rp",
                    "max sancho",
                    "trymacs",
                    "mckytv",
                    "mckytv gta rp",
                    "mcky gta rp",
                    "mr bitcoin gta rp",
                    "mrbitcoin gta",
                    "abu gta",
                    "abu gta rp",
                    "eliasn97",
                    "SidneyEweka",
                    "vitavate",
                    "cali cartel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH TESTE HOLLES NEUEN D\u00d6NERLADEN",
                    "description": "HOLLE \u25b7 https://www.instagram.com/holle21614/ | https://www.instagram.com/honestkebab.de/ | @Holle21614 \nRUE \u25b7 https://www.instagram.com/rueclo.de/\n\nHONEST KEBAB \u25b7 Europapassage, Ballindamm 40, 20095 Hamburg\n\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426805",
                "likeCount": "21828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ORUHASY6X0LTtI7KEcx7cQJFaUk",
            "id": "YrWj7QxXgpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T17:30:06Z",
                "channelId": "UCoBHyjPTvBxt87F6jfiEIEg",
                "title": "Ungeimpfte Sackratten. Das Gipfeltreffen (49) | MDR SPASSZONE",
                "description": "Alle neuen Gipfeltreffen in der Mediathek: www.spasszone.de \n\nGipfeltreffen-Fans fragen sich oft: Ist diese Sendung in einem chinesischen Labor oder aus einer verseuchten Fledermaus entstanden? Die schockierende Antwort: Beides stimmt. Olaf Schubert, Torsten Str\u00e4ter und Johann K\u00f6nig haben sich damals mit einer schweren Mutation von Bullshit-19 angesteckt. Der Rest ist Geschichte. \n\nHeute sprechen sie in derbstem Beamtendeutsch \u00fcber Olafs pullunderfarbene Augen, Torstens Wuppertal-Trauma und Johanns Idiotendreier ohne Gleitsicht-Creme. Wotzefack! Mit Fragen von Cathy Hummels, Frank Buschmann, Senna Gemmour, Anja Kling, Martina Hill und Gayle Tufts.\n\n00:00 Herzlich Willkommen beim Gipfeltreffen\n00:59 Cathy Hummels: Welche Folgen hatte die Corona-Krise f\u00fcr euch? \n05:15 Frank Buschmann: Welche #Dialekte k\u00f6nnt ihr? \n10:10 Senna Gemmour: Was ist eure unangenehmste Erinnerung aus der #Schulzeit? \n17:00 Anja Kling: Welche Rolle spielt das Internet in eurem Leben? \n21:17 Martina Hill: Welche Augenfarbe haben die anderen zwei? \n23:25 Gayle Tufts: WTF is going on?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YrWj7QxXgpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YrWj7QxXgpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YrWj7QxXgpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YrWj7QxXgpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YrWj7QxXgpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MDR SPASSZONE",
                "tags": [
                    "comedy",
                    "lockdown",
                    "h\u00fchner",
                    "brutkasten",
                    "vogelgrippe",
                    "Auslauf",
                    "klopapier",
                    "schw\u00e4bisch",
                    "k\u00f6lsch",
                    "leberk\u00e4se",
                    "s\u00e4chsisch",
                    "plattdeutsch",
                    "lisa Eckhart",
                    "cameltoe",
                    "Stra\u00dfen oder Internet",
                    "Bravo Dr. Sommer"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ungeimpfte Sackratten. Das Gipfeltreffen (49) | MDR SPASSZONE",
                    "description": "Alle neuen Gipfeltreffen in der Mediathek: www.spasszone.de \n\nGipfeltreffen-Fans fragen sich oft: Ist diese Sendung in einem chinesischen Labor oder aus einer verseuchten Fledermaus entstanden? Die schockierende Antwort: Beides stimmt. Olaf Schubert, Torsten Str\u00e4ter und Johann K\u00f6nig haben sich damals mit einer schweren Mutation von Bullshit-19 angesteckt. Der Rest ist Geschichte. \n\nHeute sprechen sie in derbstem Beamtendeutsch \u00fcber Olafs pullunderfarbene Augen, Torstens Wuppertal-Trauma und Johanns Idiotendreier ohne Gleitsicht-Creme. Wotzefack! Mit Fragen von Cathy Hummels, Frank Buschmann, Senna Gemmour, Anja Kling, Martina Hill und Gayle Tufts.\n\n00:00 Herzlich Willkommen beim Gipfeltreffen\n00:59 Cathy Hummels: Welche Folgen hatte die Corona-Krise f\u00fcr euch? \n05:15 Frank Buschmann: Welche #Dialekte k\u00f6nnt ihr? \n10:10 Senna Gemmour: Was ist eure unangenehmste Erinnerung aus der #Schulzeit? \n17:00 Anja Kling: Welche Rolle spielt das Internet in eurem Leben? \n21:17 Martina Hill: Welche Augenfarbe haben die anderen zwei? \n23:25 Gayle Tufts: WTF is going on?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117727",
                "likeCount": "5226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F4DGY8hFdWbH1bMy8t-eSkjUfTQ",
            "id": "7NTsMtTH1QY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:53:44Z",
                "channelId": "UC-4Tzd5lIRU7lcv7_5OO01Q",
                "title": "RUHE IN FRIEDEN SONNTAG",
                "description": "In meinem heutigen Video habe ich Mal wieder Kommentare von euch vorgelesen. Danke f\u00fcr den Support und auch ein gro\u00dfes Danke an das Wort und Tag \"Sonntag\". Es wird Zeit f\u00fcr ein neues Kapitel.\n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung) \n\nInsta: saschahellinger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "unsympathischTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RUHE IN FRIEDEN SONNTAG",
                    "description": "In meinem heutigen Video habe ich Mal wieder Kommentare von euch vorgelesen. Danke f\u00fcr den Support und auch ein gro\u00dfes Danke an das Wort und Tag \"Sonntag\". Es wird Zeit f\u00fcr ein neues Kapitel.\n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung) \n\nInsta: saschahellinger"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221243",
                "likeCount": "30506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D-d9bN0zcHp5b_LW_wOwOe6ghVg",
            "id": "_cr46G2K5Fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T10:31:01Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "The Man Who Almost Broke Math (And Himself...)",
                "description": "How do you make infinite choices? \ud83d\udc49 To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit http://brilliant.org/veritasium. You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Dr Asaf Karagila, Prof. Alex Kontorovich, Prof. Joel David Hamkins, Prof. Andrew Marks, Prof. Gabriel Goldberg and Prof. Elliot Glazer for their invaluable expertise and contributions to this video. \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What comes after one?\n2:42 Some infinities are bigger than others\n6:17 The Well Ordering Principle \n10:32 Zermelo And The Axiom Of Choice\n17:22 Why is the axiom of choice controversial?\n23:16 The Banach\u2013Tarski Paradox\n27:53 Obviously True, Obviously False\n29:58 Your Proof Your Choice \n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nUp and Atom - https://www.youtube.com/watch?v=X56zst79Xjg    \nMinutephysics -  https://www.youtube.com/watch?v=A-QoutHCu4o  \nPBS Infinite Series - https://www.youtube.com/watch?v=hcRZadc5KpI&t=125s    \nVsauce - https://www.youtube.com/watch?v=s86-Z-CbaHA&t=474s \nErnst Zermelo via Wikipedia - https://ve42.co/zermeloBio   \nAxiom of choice via Wikipedia - https://ve42.co/choiceAxiom  \nGeorg Cantor via Wikipedia - https://ve42.co/cantorMath \nGregory H. Moore (2013). Consequences of the Axiom of Choice. Dover Publications - https://ve42.co/choiceBook \nGeorg Cantor (1874). On a property of the class of all real algebraic numbers. Journal f\u00fcr die Reine und Angewandte Mathematik  - https://ve42.co/MeyerCantor1874 \nHeinz-Dieter Ebbinghaus (Dec 2012). Zermelo and the Heidelberg Congress 1904. Historia Mathematica - https://ve42.co/SciDirect1904 \nHerbert B. Enderton (1977). Elements of Set Theory.  - https://ve42.co/SciDirectGCH \n\nAdditional References - https://ve42.co/AoCAdRefs \n\nImages & Video: \n\nFoundations of a general theory of sets by Georg Cantor via ViaLibri - https://ve42.co/grundlagen \nAlfred Tarski by George Bergman via Wikimedia Commons - https://ve42.co/tarski \nAlfred Tarski Offprint Group by Alfred Tarski via Bonhams - https://ve42.co/tarskipaper \nLa mission strasbourgeoise de Maurice Fr\u00e9chet by Laurent Mazliak via Images des mathematiques - https://ve42.co/frechet \nKurt G\u00f6del by Alfred Eisenstaedt via New Yorker  - https://ve42.co/godel \nLeopold Kronecker by Granger  via Fine Art America - https://ve42.co/kronecker \nLashi Bandara (2006). Zermelo-Frankel Set Theory and Well Orderings. ResearchGate - https://ve42.co/zermelofrankel \nHeidelberg, Germany 1936 by Wagner & Debes via Ward Maps - https://ve42.co/heidelberg \nPythagoras  by J. Augustus Knapp via the marginalian - https://ve42.co/pythag \nPaul Cohen by C. J. Mozzochi via C. J. Mozzochi - https://ve42.co/paulcohen \nInstituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada. Lecture 01: Introduction: a non-measurable set via Youtube - https://www.youtube.com/watch?v=llnNaRzuvd4&t=834s \nSimons Foundation. Fields Medal: James Maynard. Youtube https://www.youtube.com/watch?v=un-z8kgOrV0&t=8s\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Kaela Albert\nWritten by Kaela Albert and Emily Zhang \nEdited by Jack Saxon and Luke Molloy\nAssistant Edited by James Stuart\nAnimated by Fabio Albertelli, Andrew Neet, Alex Zepharin, Mike Radjabov, Emma Wright and Ivy Tello\nIllustrations by Jakub Misiek, Maria Gusakovich, Cainejan Esperanza, Tommy A. Steven and Emma Wright\nAdditional research by Emilia Gyles, Gabe Bean, Geeta Thakur and Vincent Cheng \nProduced by Kaela Albert, Casper Mebius, Derek Muller, Emily Zhang, Zoe Heron, Rob Beasley Spence, and Tori Brittain\nAdditional Editing by Luke Molloy and James Stuart\n\nThumbnail contributions by Ben Powell, Peter Sheppard and Ren Hurley  \n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "math",
                    "sizeless",
                    "sizeless sets",
                    "Georg Cantor",
                    "Cantor",
                    "sets",
                    "numbers",
                    "paradox",
                    "axiom",
                    "banach tarski",
                    "banach",
                    "tarski",
                    "choice",
                    "axiom of choice",
                    "Zermelo",
                    "AC",
                    "Banach\u2013Tarski Paradox",
                    "Paradox",
                    "Mathematics",
                    "Alfred Tarski",
                    "Stefan Banach",
                    "maths",
                    "infinity",
                    "well ordering",
                    "well order",
                    "infinite sets",
                    "real numbers",
                    "natural numbers",
                    "integers",
                    "duplication"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Man Who Almost Broke Math (And Himself...)",
                    "description": "How do you make infinite choices? \ud83d\udc49 To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit http://brilliant.org/veritasium. You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Dr Asaf Karagila, Prof. Alex Kontorovich, Prof. Joel David Hamkins, Prof. Andrew Marks, Prof. Gabriel Goldberg and Prof. Elliot Glazer for their invaluable expertise and contributions to this video. \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What comes after one?\n2:42 Some infinities are bigger than others\n6:17 The Well Ordering Principle \n10:32 Zermelo And The Axiom Of Choice\n17:22 Why is the axiom of choice controversial?\n23:16 The Banach\u2013Tarski Paradox\n27:53 Obviously True, Obviously False\n29:58 Your Proof Your Choice \n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nUp and Atom - https://www.youtube.com/watch?v=X56zst79Xjg    \nMinutephysics -  https://www.youtube.com/watch?v=A-QoutHCu4o  \nPBS Infinite Series - https://www.youtube.com/watch?v=hcRZadc5KpI&t=125s    \nVsauce - https://www.youtube.com/watch?v=s86-Z-CbaHA&t=474s \nErnst Zermelo via Wikipedia - https://ve42.co/zermeloBio   \nAxiom of choice via Wikipedia - https://ve42.co/choiceAxiom  \nGeorg Cantor via Wikipedia - https://ve42.co/cantorMath \nGregory H. Moore (2013). Consequences of the Axiom of Choice. Dover Publications - https://ve42.co/choiceBook \nGeorg Cantor (1874). On a property of the class of all real algebraic numbers. Journal f\u00fcr die Reine und Angewandte Mathematik  - https://ve42.co/MeyerCantor1874 \nHeinz-Dieter Ebbinghaus (Dec 2012). Zermelo and the Heidelberg Congress 1904. Historia Mathematica - https://ve42.co/SciDirect1904 \nHerbert B. Enderton (1977). Elements of Set Theory.  - https://ve42.co/SciDirectGCH \n\nAdditional References - https://ve42.co/AoCAdRefs \n\nImages & Video: \n\nFoundations of a general theory of sets by Georg Cantor via ViaLibri - https://ve42.co/grundlagen \nAlfred Tarski by George Bergman via Wikimedia Commons - https://ve42.co/tarski \nAlfred Tarski Offprint Group by Alfred Tarski via Bonhams - https://ve42.co/tarskipaper \nLa mission strasbourgeoise de Maurice Fr\u00e9chet by Laurent Mazliak via Images des mathematiques - https://ve42.co/frechet \nKurt G\u00f6del by Alfred Eisenstaedt via New Yorker  - https://ve42.co/godel \nLeopold Kronecker by Granger  via Fine Art America - https://ve42.co/kronecker \nLashi Bandara (2006). Zermelo-Frankel Set Theory and Well Orderings. ResearchGate - https://ve42.co/zermelofrankel \nHeidelberg, Germany 1936 by Wagner & Debes via Ward Maps - https://ve42.co/heidelberg \nPythagoras  by J. Augustus Knapp via the marginalian - https://ve42.co/pythag \nPaul Cohen by C. J. Mozzochi via C. J. Mozzochi - https://ve42.co/paulcohen \nInstituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada. Lecture 01: Introduction: a non-measurable set via Youtube - https://www.youtube.com/watch?v=llnNaRzuvd4&t=834s \nSimons Foundation. Fields Medal: James Maynard. Youtube https://www.youtube.com/watch?v=un-z8kgOrV0&t=8s\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Kaela Albert\nWritten by Kaela Albert and Emily Zhang \nEdited by Jack Saxon and Luke Molloy\nAssistant Edited by James Stuart\nAnimated by Fabio Albertelli, Andrew Neet, Alex Zepharin, Mike Radjabov, Emma Wright and Ivy Tello\nIllustrations by Jakub Misiek, Maria Gusakovich, Cainejan Esperanza, Tommy A. Steven and Emma Wright\nAdditional research by Emilia Gyles, Gabe Bean, Geeta Thakur and Vincent Cheng \nProduced by Kaela Albert, Casper Mebius, Derek Muller, Emily Zhang, Zoe Heron, Rob Beasley Spence, and Tori Brittain\nAdditional Editing by Luke Molloy and James Stuart\n\nThumbnail contributions by Ben Powell, Peter Sheppard and Ren Hurley  \n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2617546",
                "likeCount": "92236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytwN4h0SIt60osE3DB2nTf906P0",
            "id": "4m6men975oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:15:00Z",
                "channelId": "UCFsViOtZE0cNVjqBkvetpmA",
                "title": "J\u00fcrgen Drews emotional wie nie: Exklusives Interview zum 80. Geburtstag I Frauke trifft",
                "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/exclusiv-das-starmagazin-178699?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews \nJ\u00fcrgen Drews feiert seinen 80. Geburtstag, und Frauke Ludowig hat die besondere Gelegenheit, mit ihm, seiner Frau Ramona und Tochter Joelina \u00fcber sein Leben, seine Karriere und seine Familie zu sprechen. In diesem ehrlichen und ber\u00fchrenden Interview erz\u00e4hlt der Schlagerstar, wie es sich anf\u00fchlt, 80 zu sein, ob er die B\u00fchne vermisst und woher er heute noch seine Energie sch\u00f6pft.\nDoch es geht nicht nur um J\u00fcrgen selbst \u2013 auch das Familienleben der Drews steht im Mittelpunkt. Wie sieht ihr Alltag heute aus, fernab des Rampenlichts? Wie hat sich ihr Zusammenhalt ver\u00e4ndert, und was bedeutet es f\u00fcr J\u00fcrgen, nicht mehr als \u201eK\u00f6nig von Mallorca\u201c auf der B\u00fchne zu stehen? \nEin besonders emotionaler Moment entsteht, als Tochter Joelina ihren Vater zu Tr\u00e4nen r\u00fchrt ein Augenblick, der zeigt, wie tief die Bindung in der Familie Drews ist. Doch auch schwierige Zeiten haben sie gepr\u00e4gt: Ramona Drews\u2019 Kampf gegen Hautkrebs war eine harte Pr\u00fcfung, doch gerade in dieser Phase hat die Familie bewiesen, was Zusammenhalt wirklich bedeutet. Mehr von den Drews, erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtl_news?sub_confirmation=1\u202f\u202f\u202f\u202f \n \n\ud83d\udccc INHALT  \n00:00 J\u00fcrgen Drews wird 80 Jahre alt  \n01:45 Abschied von der B\u00fchne: Was fehlt dem Schlagerstar am meisten? \n02:26 J\u00fcrgen Drews \u00fcber seine Krankheit \n03:24 Wie geht Familie Drews mit der Krankheit um? \n04:39 SO stark ist die Liebe zwischen J\u00fcrgen & Ramona  \n05:41 Schattenseiten des Showgesch\u00e4fts \n07:19 Joelina Drews r\u00fchrt Papa J\u00fcrgen zu Tr\u00e4nen \n08:12 Ramona Drews \u00fcber ihre gesundheitliche \"Down-Phase\"  \n10:18 Familie steht an erster Stelle\n\nIhr wollt noch mehr von den Geissens sehen? Die neue Staffel k\u00f6nnt ihr auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/die-geissens-eine-schrecklich-glamouroese-familie-1000002255&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews  \n\nRTL Exclusiv bei Instagram: https://www.instagram.com/rtl_exclusiv  \nRTL Exclusiv bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlexclusiv  \n\n#ytvip #J\u00fcrgenDrews #Mallorca #JoelinaDrews #Ballermann #Schlagers\u00e4nger #Krankheit #Comeback #Familie #Arenal #RamonaDrews #Schlager #Ikone #RTLNews #RTL #Home #J\u00fcrgenDrewsEmotional #LebenOhneB\u00fchne #MusikIkone #Karriereende #Familienzusammenhalt #VIPNews #PromisPrivat #StarInterview #DeutschlandsPromis #Musiklegende #BehindTheScenes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL News",
                "tags": [
                    "Fernsehen",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "RTL Aktuell",
                    "ntv.de",
                    "wetter.de",
                    "geo.de",
                    "rtl.de",
                    "stern.de",
                    "NOW",
                    "VoD",
                    "Livestream",
                    "ntv",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "n-tv",
                    "n-t-v",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "Aktuell",
                    "RTLPlus",
                    "Punkt 12",
                    "Geissens",
                    "RobertGeiss",
                    "CarmenGeiss",
                    "Familie",
                    "K\u00f6ln",
                    "Karneval",
                    "ShaniaGeiss",
                    "DavinaGeiss",
                    "Rosenmontag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "J\u00fcrgen Drews emotional wie nie: Exklusives Interview zum 80. Geburtstag I Frauke trifft",
                    "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/exclusiv-das-starmagazin-178699?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews \nJ\u00fcrgen Drews feiert seinen 80. Geburtstag, und Frauke Ludowig hat die besondere Gelegenheit, mit ihm, seiner Frau Ramona und Tochter Joelina \u00fcber sein Leben, seine Karriere und seine Familie zu sprechen. In diesem ehrlichen und ber\u00fchrenden Interview erz\u00e4hlt der Schlagerstar, wie es sich anf\u00fchlt, 80 zu sein, ob er die B\u00fchne vermisst und woher er heute noch seine Energie sch\u00f6pft.\nDoch es geht nicht nur um J\u00fcrgen selbst \u2013 auch das Familienleben der Drews steht im Mittelpunkt. Wie sieht ihr Alltag heute aus, fernab des Rampenlichts? Wie hat sich ihr Zusammenhalt ver\u00e4ndert, und was bedeutet es f\u00fcr J\u00fcrgen, nicht mehr als \u201eK\u00f6nig von Mallorca\u201c auf der B\u00fchne zu stehen? \nEin besonders emotionaler Moment entsteht, als Tochter Joelina ihren Vater zu Tr\u00e4nen r\u00fchrt ein Augenblick, der zeigt, wie tief die Bindung in der Familie Drews ist. Doch auch schwierige Zeiten haben sie gepr\u00e4gt: Ramona Drews\u2019 Kampf gegen Hautkrebs war eine harte Pr\u00fcfung, doch gerade in dieser Phase hat die Familie bewiesen, was Zusammenhalt wirklich bedeutet. Mehr von den Drews, erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtl_news?sub_confirmation=1\u202f\u202f\u202f\u202f \n \n\ud83d\udccc INHALT  \n00:00 J\u00fcrgen Drews wird 80 Jahre alt  \n01:45 Abschied von der B\u00fchne: Was fehlt dem Schlagerstar am meisten? \n02:26 J\u00fcrgen Drews \u00fcber seine Krankheit \n03:24 Wie geht Familie Drews mit der Krankheit um? \n04:39 SO stark ist die Liebe zwischen J\u00fcrgen & Ramona  \n05:41 Schattenseiten des Showgesch\u00e4fts \n07:19 Joelina Drews r\u00fchrt Papa J\u00fcrgen zu Tr\u00e4nen \n08:12 Ramona Drews \u00fcber ihre gesundheitliche \"Down-Phase\"  \n10:18 Familie steht an erster Stelle\n\nIhr wollt noch mehr von den Geissens sehen? Die neue Staffel k\u00f6nnt ihr auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/die-geissens-eine-schrecklich-glamouroese-familie-1000002255&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews  \n\nRTL Exclusiv bei Instagram: https://www.instagram.com/rtl_exclusiv  \nRTL Exclusiv bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlexclusiv  \n\n#ytvip #J\u00fcrgenDrews #Mallorca #JoelinaDrews #Ballermann #Schlagers\u00e4nger #Krankheit #Comeback #Familie #Arenal #RamonaDrews #Schlager #Ikone #RTLNews #RTL #Home #J\u00fcrgenDrewsEmotional #LebenOhneB\u00fchne #MusikIkone #Karriereende #Familienzusammenhalt #VIPNews #PromisPrivat #StarInterview #DeutschlandsPromis #Musiklegende #BehindTheScenes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84553",
                "likeCount": "1433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Q9o9HWDZHMvegBCAUddqRhm_4A",
            "id": "eGV7zwjvxKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:39Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                    "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3496381",
                "likeCount": "338855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EoJJDAToHljAjXtWh2dJtgoXpNA",
            "id": "mkLnyslH5r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:00:12Z",
                "channelId": "UCjOUYph-KNEMFPeT9dvlKUw",
                "title": "IT-SELBSTVERTEIDIGUNGSKURS | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 7",
                "description": "Dr. Bauer ist Out Of Office \u2013 und sein Apple-affiner Kollege plant eine besondere \u00dcberraschung zur R\u00fcckkehr: ein IT-Sicherheitszertifikat. Doch was als nette Geste gedacht war, entwickelt sich schnell zum handfesten Problem \u2026\n\nEin Video mit \u202a @dominik.artefex    und  @schnappatmig   !\n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Enginsight bietet eine ganzheitliche Cybersecurity-Plattform, mit der sich Sicherheitsma\u00dfnahmen zentral verwalten, Schwachstellen identifizieren, Webanwendungen absichern und Systeme effektiv h\u00e4rten lassen.\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist vollst\u00e4ndig in Deutschland entwickelt, garantiert backdoor-frei und kann 14 Tage lang kostenlos getestet werden \u2013 ganz ohne Kreditkarte oder Verpflichtungen.\n\n\ud83d\udc49 Testet Enginsight kostenlos und unverbindlich: https://app.enginsight.com/-/?utm_campaign=80030942-Dr.%20Bauer%20Security-Video%20Werbung&utm_source=youtube#/sites/sign-up\n____________________________________________________\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LET'S SKIP THE BLA",
                "tags": [
                    "it praxis dr bauer",
                    "it-praxis dr. bauer",
                    "dr bauer",
                    "lets skip the bla",
                    "let's skip the bla",
                    "dominik artefex",
                    "schnappatmig",
                    "tina goldschmidt",
                    "it support",
                    "first level support",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "satire",
                    "b\u00fcro",
                    "office",
                    "comedy",
                    "serie",
                    "tollschmidt",
                    "it sicherheitskurs",
                    "hackerangriff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IT-SELBSTVERTEIDIGUNGSKURS | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 7",
                    "description": "Dr. Bauer ist Out Of Office \u2013 und sein Apple-affiner Kollege plant eine besondere \u00dcberraschung zur R\u00fcckkehr: ein IT-Sicherheitszertifikat. Doch was als nette Geste gedacht war, entwickelt sich schnell zum handfesten Problem \u2026\n\nEin Video mit \u202a @dominik.artefex    und  @schnappatmig   !\n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Enginsight bietet eine ganzheitliche Cybersecurity-Plattform, mit der sich Sicherheitsma\u00dfnahmen zentral verwalten, Schwachstellen identifizieren, Webanwendungen absichern und Systeme effektiv h\u00e4rten lassen.\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist vollst\u00e4ndig in Deutschland entwickelt, garantiert backdoor-frei und kann 14 Tage lang kostenlos getestet werden \u2013 ganz ohne Kreditkarte oder Verpflichtungen.\n\n\ud83d\udc49 Testet Enginsight kostenlos und unverbindlich: https://app.enginsight.com/-/?utm_campaign=80030942-Dr.%20Bauer%20Security-Video%20Werbung&utm_source=youtube#/sites/sign-up\n____________________________________________________\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77687",
                "likeCount": "7967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nxvm1GyDQ01ZJ1QU-rxBcRn_7Fo",
            "id": "eZlFOSbgDlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:00:07Z",
                "channelId": "UCBSagCRdcnvF7v6n46WtQSA",
                "title": "Jazeek - AKON (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nDas Video zu \u201eAKON\u201c wurde produziert von LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\nB-Cam - Maximilian Gessel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek",
                "tags": [
                    "jazeek",
                    "akon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jazeek - AKON (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nDas Video zu \u201eAKON\u201c wurde produziert von LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\nB-Cam - Maximilian Gessel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32975",
                "likeCount": "3285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TcdpfjsQYT8Xt63sSvouJooEOCg",
            "id": "NpyLhgPxuCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:26:03Z",
                "channelId": "UCWVmTAYeA--m-6MDNsxp4Ow",
                "title": "Nintendo Switch 2 | FAQ | Das m\u00fcsst ihr zum Launch wissen!",
                "description": "Endlich hat Nintendo die Switch 2 vollst\u00e4ndig enth\u00fcllt und verraten, was sie kosten wird, welche Spiele erscheinen und noch mehr. Wir liefern euch alle wichtigen Infos!\n\n[Werbung]\nKrotus Computer steht f\u00fcr besonders hohe Qualit\u00e4t und individuellen Service. Bei uns bist Du keine Nummer im System, sondern wir m\u00f6chten Dir individuell deinen perfekten PC liefern mit dem Du lange gl\u00fccklich bist. Deswegen ber\u00e4t Dich unser Gr\u00fcnder Christian gerne pers\u00f6nlich und individuell f\u00fcr deinen Traum PC oder Du kannst Dir selber deinen PC aus unserer gro\u00dfen Auswahl konfigurieren und anpassen. Falls Du besondere W\u00fcnsche hast, besorgen wir deine Wunschkomponenten nat\u00fcrlich auch gerne speziell f\u00fcr Dich. Auch nach dem Kauf sind wir nat\u00fcrlich f\u00fcr Dich da. Unser Support ist auch hardwarebegeistert und hilft Dir bei Problemen mit gro\u00dfer Expertise weiter.\n \nWeitere Infos findest Du hier: https://www.pcgames.de/krotus_apr_25\n\n00:00 Intro\n00:39 Wann erscheint die Nintendo Switch 2?\n00:52 Wie viel kostet die Switch 2?\n01:19 Wann kann man die Switch 2 vorbestellen?\n01:47 Was macht die Switch 2 besser als die Switch? \n03:39 Unterst\u00fctzt die Switch 2 4K-Aufl\u00f6sung?\n04:10 Hat die Switch 2 ein OLED-Display? \n04:35 Was ist alles in der Verpackung drin?\n05:03 Kann ich alte Joy-Cons der Switch f\u00fcr Switch 2 nutzen? \n05:25 Kann ich Switch-Spiele auf der Switch 2 spielen? \n07:15 Kann ich meinen bestehenden Nintendo-Account auf Switch 2 nutzen? \n07:27 Kann ich Nintendo Switch Online auf Switch 2 nutzen? \n08:03 Kann ich meine Micro-SD-Karte f\u00fcr Switch 2 verwenden? \n08:25 Was sind die Launch-Spiele der Switch 2? \n09:49 Was sind die Exklusiv-Spiele der Switch 2? \n\n\u25b6 Aktuelle Spiele: https://amzn.to/2PFHsDX *\n\u25b6 PC Games Webseite: http://www.pcgames.de\n\n#pcg #nintendoswitch2 #nintendoswitch \n\n(*) Affiliate-Links haben wir mit einem Sternchen gekennzeichnet. Wir erhalten f\u00fcr einen Kauf \u00fcber unseren Link eine kleine Provision und k\u00f6nnen so die kostenlosen Videos teilweise mit diesen Einnahmen finanzieren. F\u00fcr den User entstehen hierbei keine Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpyLhgPxuCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpyLhgPxuCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpyLhgPxuCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpyLhgPxuCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NpyLhgPxuCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PC Games",
                "tags": [
                    "DEpcgames",
                    "Gameplay",
                    "Deutsch",
                    "Release",
                    "Trailer",
                    "Nintendo",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2",
                    "Erscheinungsdatum",
                    "Preis",
                    "Kosten",
                    "Vorbestellung",
                    "Bundle",
                    "Mario Kart World",
                    "Joy-Cons 2",
                    "Maus-Modus",
                    "GameChat",
                    "Voice-Chat",
                    "Video-Chat",
                    "Nintendo Switch Online",
                    "Abw\u00e4rtskompatibilit\u00e4t",
                    "4K-Aufl\u00f6sung",
                    "WQHD",
                    "HDR",
                    "OLED",
                    "LCD",
                    "Dock",
                    "Launch-Spiele",
                    "Exklusiv-Spiele",
                    "Donkey Kong Bananza",
                    "The Duskbloods",
                    "Kirby Air Riders",
                    "Metroid Prime 4",
                    "GameShare-Funktion",
                    "Pro Controller",
                    "Zubeh\u00f6r",
                    "Konsole",
                    "Hardware",
                    "Grafik",
                    "Performance-Modus",
                    "Qualit\u00e4tsmodus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 | FAQ | Das m\u00fcsst ihr zum Launch wissen!",
                    "description": "Endlich hat Nintendo die Switch 2 vollst\u00e4ndig enth\u00fcllt und verraten, was sie kosten wird, welche Spiele erscheinen und noch mehr. Wir liefern euch alle wichtigen Infos!\n\n[Werbung]\nKrotus Computer steht f\u00fcr besonders hohe Qualit\u00e4t und individuellen Service. Bei uns bist Du keine Nummer im System, sondern wir m\u00f6chten Dir individuell deinen perfekten PC liefern mit dem Du lange gl\u00fccklich bist. Deswegen ber\u00e4t Dich unser Gr\u00fcnder Christian gerne pers\u00f6nlich und individuell f\u00fcr deinen Traum PC oder Du kannst Dir selber deinen PC aus unserer gro\u00dfen Auswahl konfigurieren und anpassen. Falls Du besondere W\u00fcnsche hast, besorgen wir deine Wunschkomponenten nat\u00fcrlich auch gerne speziell f\u00fcr Dich. Auch nach dem Kauf sind wir nat\u00fcrlich f\u00fcr Dich da. Unser Support ist auch hardwarebegeistert und hilft Dir bei Problemen mit gro\u00dfer Expertise weiter.\n \nWeitere Infos findest Du hier: https://www.pcgames.de/krotus_apr_25\n\n00:00 Intro\n00:39 Wann erscheint die Nintendo Switch 2?\n00:52 Wie viel kostet die Switch 2?\n01:19 Wann kann man die Switch 2 vorbestellen?\n01:47 Was macht die Switch 2 besser als die Switch? \n03:39 Unterst\u00fctzt die Switch 2 4K-Aufl\u00f6sung?\n04:10 Hat die Switch 2 ein OLED-Display? \n04:35 Was ist alles in der Verpackung drin?\n05:03 Kann ich alte Joy-Cons der Switch f\u00fcr Switch 2 nutzen? \n05:25 Kann ich Switch-Spiele auf der Switch 2 spielen? \n07:15 Kann ich meinen bestehenden Nintendo-Account auf Switch 2 nutzen? \n07:27 Kann ich Nintendo Switch Online auf Switch 2 nutzen? \n08:03 Kann ich meine Micro-SD-Karte f\u00fcr Switch 2 verwenden? \n08:25 Was sind die Launch-Spiele der Switch 2? \n09:49 Was sind die Exklusiv-Spiele der Switch 2? \n\n\u25b6 Aktuelle Spiele: https://amzn.to/2PFHsDX *\n\u25b6 PC Games Webseite: http://www.pcgames.de\n\n#pcg #nintendoswitch2 #nintendoswitch \n\n(*) Affiliate-Links haben wir mit einem Sternchen gekennzeichnet. Wir erhalten f\u00fcr einen Kauf \u00fcber unseren Link eine kleine Provision und k\u00f6nnen so die kostenlosen Videos teilweise mit diesen Einnahmen finanzieren. F\u00fcr den User entstehen hierbei keine Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37441",
                "likeCount": "1147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EYFSLB5w0FBK5Ub793XjBtqKNp0",
            "id": "sFox13H6EFQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:01:13Z",
                "channelId": "UC7FeuS5wwfSR9IwOPkBV7SQ",
                "title": "Grenzenlose Gier: Big Business auf Amerikas Mega-Farmen | ZDFinfo Doku",
                "description": "Noch mehr Dokus gibt es hier \u27a1\ufe0f  https://kurz.zdf.de/bXgY/\nJeden Mittwoch und Samstag eine neue Doku? Dann abonniere ZDFinfo.\n\nMega-Farmen, Hightech-Traktoren, genetisch ver\u00e4ndertes Saatgut und in Europa verbotene Wachstumshormone \u2013 Amerikas Landwirtschaft setzt auf Masse und Effizienz um jeden Preis. Wie lange kann Amerikas XXL-Landwirtschaft so weitergehen? \n\nDie Ragland-Farm in Kentucky ist seit 200 Jahren ein Familienbetrieb \u2013 mit stolzen 2000 Hektar Land. Mais, Soja und Weizen werden darauf angebaut. In den vergangenen Jahren haben sich dort die Ertr\u00e4ge verdoppelt, und sie steigen weiter. Daf\u00fcr sorgen gentechnisch ver\u00e4ndertes und mit Herbiziden gebeiztes Saatgut, synthetischer D\u00fcnger und eine Bewirtschaftung mit Hightech-Traktoren. \n\nAuch die Rinderzucht ist hoch industrialisiert. 60 Prozent des amerikanischen Rindfleisches werden im sogenannten Cattle Country produziert. In gro\u00dfen Mastbetrieben stehen die Tiere eingepfercht auf kleinen, grasfreien Koppeln und werden dreimal t\u00e4glich mit Kraftfutter versorgt. \u00dcber 17 Kilo pro Rind und Tag, serviert von einem Kipplaster. \n\nJe schneller die K\u00e4lber an Gewicht zulegen, desto besser. In Europa seit den 1990er-Jahren verbotene Wachstumshormone sorgen dort f\u00fcr einen schnellen Erfolg. Verarbeitet wird das Fleisch in riesigen Schlachth\u00f6fen, die von den Giganten der amerikanischen fleischverarbeitenden Industrie betrieben werden. Vier multinationale Konzerne beherrschen die Fleischindustrie und dominieren mit Preisabsprachen den Markt. \n\nIn Kalifornien f\u00fchren die Produktionsmethoden der Agrarindustrie zu einem Kampf ums Wasser. In Cuyama pumpen die Weltmarktf\u00fchrer f\u00fcr Karotten 70 Prozent des Grundwassers ab. Kleinbauern sehen sich in ihrer Existenz bedroht, und die Einwohner f\u00fcrchten um ihren Zugang zu Wasser. Auch industrielle H\u00fchnerzucht f\u00fchrt zu massiven Umweltproblemen. Der n\u00e4hrstoffreiche Mist wird unkontrolliert auf die Felder gebracht, gelangt in die Wasserl\u00e4ufe und verseucht das Trinkwasser. \n\nEIN FILM VON \nC\u00e9line Missoffe\n\nKAMERA\nFanny Chauvin\n\nSCHNITT\nJ\u00e9r\u00e9mie Sok \n\nEINE PRODUKTION VON \nLigne de Front 2024\n\nIN ZUSAMMENARBEIT MIT\nCentre national du cin\u00e9ma et de l'image anim\u00e9e\n\nDEUTSCHE BEARBEITUNG\nKelvinfilm\n\nZDFinfo\n\n\u00a9 der Synchronfassung\nZDF 2024\n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo bei WhatsApp:\nhttps://kurz.zdf.de/jsB/\n\n#zdfinfo #usa #landwirtschaft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFox13H6EFQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFox13H6EFQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFox13H6EFQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFox13H6EFQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sFox13H6EFQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFinfo Dokus & Reportagen",
                "tags": [
                    "zdfinfo",
                    "doku",
                    "doku hd",
                    "zdf doku",
                    "doku deutsch",
                    "reportage",
                    "doku usa",
                    "leben usa",
                    "gesellschaft usa",
                    "usa dokumentation deutsch",
                    "mittlerer westen usa",
                    "usa extrem",
                    "usa landwirtschaft doku",
                    "gentechnik doku",
                    "gentechnik usa",
                    "gro\u00dfkonzerne doku",
                    "rinderzucht usa",
                    "rinderzucht doku",
                    "usa farmer",
                    "xxl farmen usa",
                    "republikaner usa",
                    "konservative usa",
                    "rinderfarmen usa",
                    "kalifornien landwirtschaft",
                    "kalifornien d\u00fcrre",
                    "wassermangel doku",
                    "wassermangel usa",
                    "d\u00fcrre usa",
                    "klimawandel",
                    "usa reportage"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Grenzenlose Gier: Big Business auf Amerikas Mega-Farmen | ZDFinfo Doku",
                    "description": "Noch mehr Dokus gibt es hier \u27a1\ufe0f  https://kurz.zdf.de/bXgY/\nJeden Mittwoch und Samstag eine neue Doku? Dann abonniere ZDFinfo.\n\nMega-Farmen, Hightech-Traktoren, genetisch ver\u00e4ndertes Saatgut und in Europa verbotene Wachstumshormone \u2013 Amerikas Landwirtschaft setzt auf Masse und Effizienz um jeden Preis. Wie lange kann Amerikas XXL-Landwirtschaft so weitergehen? \n\nDie Ragland-Farm in Kentucky ist seit 200 Jahren ein Familienbetrieb \u2013 mit stolzen 2000 Hektar Land. Mais, Soja und Weizen werden darauf angebaut. In den vergangenen Jahren haben sich dort die Ertr\u00e4ge verdoppelt, und sie steigen weiter. Daf\u00fcr sorgen gentechnisch ver\u00e4ndertes und mit Herbiziden gebeiztes Saatgut, synthetischer D\u00fcnger und eine Bewirtschaftung mit Hightech-Traktoren. \n\nAuch die Rinderzucht ist hoch industrialisiert. 60 Prozent des amerikanischen Rindfleisches werden im sogenannten Cattle Country produziert. In gro\u00dfen Mastbetrieben stehen die Tiere eingepfercht auf kleinen, grasfreien Koppeln und werden dreimal t\u00e4glich mit Kraftfutter versorgt. \u00dcber 17 Kilo pro Rind und Tag, serviert von einem Kipplaster. \n\nJe schneller die K\u00e4lber an Gewicht zulegen, desto besser. In Europa seit den 1990er-Jahren verbotene Wachstumshormone sorgen dort f\u00fcr einen schnellen Erfolg. Verarbeitet wird das Fleisch in riesigen Schlachth\u00f6fen, die von den Giganten der amerikanischen fleischverarbeitenden Industrie betrieben werden. Vier multinationale Konzerne beherrschen die Fleischindustrie und dominieren mit Preisabsprachen den Markt. \n\nIn Kalifornien f\u00fchren die Produktionsmethoden der Agrarindustrie zu einem Kampf ums Wasser. In Cuyama pumpen die Weltmarktf\u00fchrer f\u00fcr Karotten 70 Prozent des Grundwassers ab. Kleinbauern sehen sich in ihrer Existenz bedroht, und die Einwohner f\u00fcrchten um ihren Zugang zu Wasser. Auch industrielle H\u00fchnerzucht f\u00fchrt zu massiven Umweltproblemen. Der n\u00e4hrstoffreiche Mist wird unkontrolliert auf die Felder gebracht, gelangt in die Wasserl\u00e4ufe und verseucht das Trinkwasser. \n\nEIN FILM VON \nC\u00e9line Missoffe\n\nKAMERA\nFanny Chauvin\n\nSCHNITT\nJ\u00e9r\u00e9mie Sok \n\nEINE PRODUKTION VON \nLigne de Front 2024\n\nIN ZUSAMMENARBEIT MIT\nCentre national du cin\u00e9ma et de l'image anim\u00e9e\n\nDEUTSCHE BEARBEITUNG\nKelvinfilm\n\nZDFinfo\n\n\u00a9 der Synchronfassung\nZDF 2024\n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo bei WhatsApp:\nhttps://kurz.zdf.de/jsB/\n\n#zdfinfo #usa #landwirtschaft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75697",
                "likeCount": "1256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vmYOnX6DeDdKhxcXiWUPiN1N1yI",
            "id": "ksw3V8MXZKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:01:09Z",
                "channelId": "UCJLZe_NoiG0hT7QCX_9vmqw",
                "title": "Jet Engine Swing\u2026.worst thing ive ever made",
                "description": "You can download Revolut using this link: https://get.revolut.com/z4lF/IDAT and get $40 after your first purchase. T&Cs & End date apply. Spend min $1 to receive reward.\n\n\nSong by Stoto-space bunny https://www.youtube.com/watch?v=wmmzAUs7UY0\n\nTwitter: https://twitter.com/ididathing1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@ididathing\nInstagram: https://www.instagram.com/ididathing_official\nDiscord: https://discord.gg/mppfmHW\nPatreon: https://www.patreon.com/user?u=13180179\n\n\n\n\n\n\n\nConsider PDS & TMD at revolut.com/AU/. Revolut Payments Australia Pty Ltd (AFSL 517589)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "I did a thing",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jet Engine Swing\u2026.worst thing ive ever made",
                    "description": "You can download Revolut using this link: https://get.revolut.com/z4lF/IDAT and get $40 after your first purchase. T&Cs & End date apply. Spend min $1 to receive reward.\n\n\nSong by Stoto-space bunny https://www.youtube.com/watch?v=wmmzAUs7UY0\n\nTwitter: https://twitter.com/ididathing1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@ididathing\nInstagram: https://www.instagram.com/ididathing_official\nDiscord: https://discord.gg/mppfmHW\nPatreon: https://www.patreon.com/user?u=13180179\n\n\n\n\n\n\n\nConsider PDS & TMD at revolut.com/AU/. Revolut Payments Australia Pty Ltd (AFSL 517589)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1534001",
                "likeCount": "136433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RFuBQvAh-no5DDYM7gMIRtOpGGg",
            "id": "_vyKPFB8t3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:00:51Z",
                "channelId": "UCeWYsa2ynPc0VNwqL-vF2wQ",
                "title": "Forensische Psychiatrie: Hier landen psychisch kranke Straft\u00e4ter",
                "description": "Content Note: In diesem Video geht es um psychische Krankheiten und Mord.\n*Wir haben die Namen der Patienten ge\u00e4ndert.\n\nArbeiten unter M\u00f6rdern und anderen Straft\u00e4tern? F\u00fcr Julian (23) ist das Alltag. Er arbeitet als #Pfleger in der Forensischen #Psychiatrie. Hier landen Menschen, die Straftaten wie Mord oder K\u00f6rperverletzung begangen haben, aufgrund ihrer psychischen Erkrankung jedoch als schuldunf\u00e4hig gelten. Der Paragraph \u00a7 63 StGB legt fest, dass Menschen mit schweren psychischen Erkrankungen f\u00fcr Straftaten im Zustand der Schuldunf\u00e4higkeit in eine geschlossene Psychiatrie anstatt in ein Gef\u00e4ngnis kommen \u2013 so lange, bis sie keine Gefahr mehr f\u00fcr die Gesellschaft darstellen (Quelle: Bundesministerium der Justiz). \nUnser Host Pablo begleitet Julian in seiner Schicht, isst mit Insassen Mittag, l\u00e4sst sich ein Fixierbett zeigen \u2013 und darf am Ende sogar ein l\u00e4ngeres Gespr\u00e4ch mit einem Patienten der Station f\u00fchren, der wegen zweifachen Mordes in die Forensik gekommen ist. Wie ist der Klinikalltag f\u00fcr ihn? Bereut er seine Tat? Und: Wie stellt er sich seine Zukunft vor? \n\n\nHILFSANGEBOTE:\n\ud83d\udc49 Bei der Telefonseelsorge kannst du rund um die Uhr anrufen und deine Sorgen und Gedanken anonym mit jemandem teilen: 0800- 1110111\nhttps://www.telefonseelsorge.de/\n \n\ud83d\udc49 Die Nummer gegen Kummer richtet sich ganz besonders an Jugendliche. Dort findest du montags bis samstags von 14 - 20 Uhr anonym ein offenes Ohr: 0800-116111 \nhttps://www.nummergegenkummer.de/\n \n\ud83d\udc49 F\u00fcr schriftlichen Austausch, melde dich rund um die Uhr beim Krisenchat: https://krisenchat.de/?chat=true\n\n\nKAPITELMARKEN:\n00:00 - 01:11 Intro und Schleuse\n01:12 - 03:50 Was ist eine forensische Psychiatrie? Wer kommt hier hin?\n03:51 - 04:49 Klinikalltag & Sicherheit f\u00fcr Pfleger\n04:50 - 05:55 Medikamente stellen\n05:56 - 07:27 Mittagspause: Essen mit Patienten\n07:28 - 08:55 Ausgabe gef\u00e4hrlicher Gegenst\u00e4nde\n08:56 - 10:37 Fixierung & Beobachtungsraum: Was passiert im Notfall?\n10:38 - 11:53 Zimmerdurchsicht: Worauf wird geachtet?\n11:54 - 12:30 Wie wahrt man als Pfleger die Distanz?\n12:31 - 14:35 Schuld & Paragraph 63: Was besagt er? Wie lange bleiben Patienten? \n14:36 - 16:19 Treffen mit Patienten: Buchbinderei & Arbeit des Patienten\n16:20 - 19:06 Zimmer des Patienten: sein Besitz, seine Gedichte\n19:07 - 23:14 Tat und Krankheit des Patienten: Was denkt er dar\u00fcber?\n23:15 - 23:54 Pablos Fazit\n\n\nMUSIK: \nLil Peep - Star Shopping\nLil Peep - Save that shit\nMoritz - If I Don\u2019t Die Before\nLeRoyce - I Got Soul \nSin Davis - Hell of a Night \nPJ - Everything In Its Right Place (House)\nCunninlynguists ft. Kory Calico - Mic Like A Memory\nCRAZY FT. DAVID NGYAH - KRANKk\nRuederich feat. Meggy - Top of the world (Marek Hemmann Remix)\nCunninlynguists ft. Kory Calico - Mic Like A Memory\nHarrison Brome - Fill Your Brains\n\n\nQUELLEN:\nQ1 https://www.dwds.de/wb/etymwb/somatisch \nhttps://www.gbe-bund.de/glossar/Psychopharmaka.html \nQ2 https://www.bpb.de/kurz-knapp/lexika/recht-a-z/324006/schuldfaehigkeit/ \nhttps://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__20.html \nhttps://www.uni-potsdam.de/de/rechtskunde-online/rechtsgebiete/strafrecht/schuld \nQ3 Klinikum Bremen Nord\nQ4 https://www.neurologen-und-psychiater-im-netz.org/psychiatrie-psychosomatik-psychotherapie/stoerungen-erkrankungen/psychosen/ \nhttps://www.psychenet.de/images/Entscheidungshilfen/Psychosen/Entscheidungshilfe_Psychose_-_Was_ist_eine_Psychose_02-2024.pdf, S.2.\nQ5 https://www.bptk.de/psychische-krankheiten/schizophrenie/\n_______________\n\nCREDITS:\nAutorin: Isabelle Kr\u00e4mer\nHost: Don Pablo Mulemba\nKamera: Sven Kiesche\nTon: Max Bartusch\nSchnitt: Bojan Novic\nGrafik: Damaris Becker\nRedaktion ZDFinfo / funk: Julia Dreifuss, Liza Jane Wiedemann\nSocial Media Redaktion: Lea Wegener\nRedaktionsleitung Labo M: Julia Weinzierler, Patrick Blank\n_______________\n\nDu hast eine spannende Story? Dann schreib uns auf Insta:\nhttps://www.instagram.com/followme.reports/\n_______________\n\n\u25ba YEAH! #followmereports geh\u00f6rt auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net \n\nUnsere Netiquette: https://go.funk.net/netiquette \nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vyKPFB8t3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vyKPFB8t3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vyKPFB8t3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vyKPFB8t3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vyKPFB8t3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "follow me.reports",
                "tags": [
                    "forensik",
                    "gef\u00e4ngnis",
                    "gericht",
                    "hinter gittern",
                    "jva",
                    "klinik",
                    "krankenhaus",
                    "ma\u00dfregelvollzug",
                    "paragraph 36",
                    "pflege",
                    "pflegekraft",
                    "psyche",
                    "psychiatrie",
                    "psychische krankheit",
                    "schuld",
                    "strafe",
                    "straft\u00e4ter",
                    "unschuld"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forensische Psychiatrie: Hier landen psychisch kranke Straft\u00e4ter",
                    "description": "Content Note: In diesem Video geht es um psychische Krankheiten und Mord.\n*Wir haben die Namen der Patienten ge\u00e4ndert.\n\nArbeiten unter M\u00f6rdern und anderen Straft\u00e4tern? F\u00fcr Julian (23) ist das Alltag. Er arbeitet als #Pfleger in der Forensischen #Psychiatrie. Hier landen Menschen, die Straftaten wie Mord oder K\u00f6rperverletzung begangen haben, aufgrund ihrer psychischen Erkrankung jedoch als schuldunf\u00e4hig gelten. Der Paragraph \u00a7 63 StGB legt fest, dass Menschen mit schweren psychischen Erkrankungen f\u00fcr Straftaten im Zustand der Schuldunf\u00e4higkeit in eine geschlossene Psychiatrie anstatt in ein Gef\u00e4ngnis kommen \u2013 so lange, bis sie keine Gefahr mehr f\u00fcr die Gesellschaft darstellen (Quelle: Bundesministerium der Justiz). \nUnser Host Pablo begleitet Julian in seiner Schicht, isst mit Insassen Mittag, l\u00e4sst sich ein Fixierbett zeigen \u2013 und darf am Ende sogar ein l\u00e4ngeres Gespr\u00e4ch mit einem Patienten der Station f\u00fchren, der wegen zweifachen Mordes in die Forensik gekommen ist. Wie ist der Klinikalltag f\u00fcr ihn? Bereut er seine Tat? Und: Wie stellt er sich seine Zukunft vor? \n\n\nHILFSANGEBOTE:\n\ud83d\udc49 Bei der Telefonseelsorge kannst du rund um die Uhr anrufen und deine Sorgen und Gedanken anonym mit jemandem teilen: 0800- 1110111\nhttps://www.telefonseelsorge.de/\n \n\ud83d\udc49 Die Nummer gegen Kummer richtet sich ganz besonders an Jugendliche. Dort findest du montags bis samstags von 14 - 20 Uhr anonym ein offenes Ohr: 0800-116111 \nhttps://www.nummergegenkummer.de/\n \n\ud83d\udc49 F\u00fcr schriftlichen Austausch, melde dich rund um die Uhr beim Krisenchat: https://krisenchat.de/?chat=true\n\n\nKAPITELMARKEN:\n00:00 - 01:11 Intro und Schleuse\n01:12 - 03:50 Was ist eine forensische Psychiatrie? Wer kommt hier hin?\n03:51 - 04:49 Klinikalltag & Sicherheit f\u00fcr Pfleger\n04:50 - 05:55 Medikamente stellen\n05:56 - 07:27 Mittagspause: Essen mit Patienten\n07:28 - 08:55 Ausgabe gef\u00e4hrlicher Gegenst\u00e4nde\n08:56 - 10:37 Fixierung & Beobachtungsraum: Was passiert im Notfall?\n10:38 - 11:53 Zimmerdurchsicht: Worauf wird geachtet?\n11:54 - 12:30 Wie wahrt man als Pfleger die Distanz?\n12:31 - 14:35 Schuld & Paragraph 63: Was besagt er? Wie lange bleiben Patienten? \n14:36 - 16:19 Treffen mit Patienten: Buchbinderei & Arbeit des Patienten\n16:20 - 19:06 Zimmer des Patienten: sein Besitz, seine Gedichte\n19:07 - 23:14 Tat und Krankheit des Patienten: Was denkt er dar\u00fcber?\n23:15 - 23:54 Pablos Fazit\n\n\nMUSIK: \nLil Peep - Star Shopping\nLil Peep - Save that shit\nMoritz - If I Don\u2019t Die Before\nLeRoyce - I Got Soul \nSin Davis - Hell of a Night \nPJ - Everything In Its Right Place (House)\nCunninlynguists ft. Kory Calico - Mic Like A Memory\nCRAZY FT. DAVID NGYAH - KRANKk\nRuederich feat. Meggy - Top of the world (Marek Hemmann Remix)\nCunninlynguists ft. Kory Calico - Mic Like A Memory\nHarrison Brome - Fill Your Brains\n\n\nQUELLEN:\nQ1 https://www.dwds.de/wb/etymwb/somatisch \nhttps://www.gbe-bund.de/glossar/Psychopharmaka.html \nQ2 https://www.bpb.de/kurz-knapp/lexika/recht-a-z/324006/schuldfaehigkeit/ \nhttps://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__20.html \nhttps://www.uni-potsdam.de/de/rechtskunde-online/rechtsgebiete/strafrecht/schuld \nQ3 Klinikum Bremen Nord\nQ4 https://www.neurologen-und-psychiater-im-netz.org/psychiatrie-psychosomatik-psychotherapie/stoerungen-erkrankungen/psychosen/ \nhttps://www.psychenet.de/images/Entscheidungshilfen/Psychosen/Entscheidungshilfe_Psychose_-_Was_ist_eine_Psychose_02-2024.pdf, S.2.\nQ5 https://www.bptk.de/psychische-krankheiten/schizophrenie/\n_______________\n\nCREDITS:\nAutorin: Isabelle Kr\u00e4mer\nHost: Don Pablo Mulemba\nKamera: Sven Kiesche\nTon: Max Bartusch\nSchnitt: Bojan Novic\nGrafik: Damaris Becker\nRedaktion ZDFinfo / funk: Julia Dreifuss, Liza Jane Wiedemann\nSocial Media Redaktion: Lea Wegener\nRedaktionsleitung Labo M: Julia Weinzierler, Patrick Blank\n_______________\n\nDu hast eine spannende Story? Dann schreib uns auf Insta:\nhttps://www.instagram.com/followme.reports/\n_______________\n\n\u25ba YEAH! #followmereports geh\u00f6rt auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net \n\nUnsere Netiquette: https://go.funk.net/netiquette \nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66741",
                "likeCount": "2072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Il8hBA1BX9pZmLxvpXpaNITps-o",
            "id": "RjtVQANSQf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:29:10Z",
                "channelId": "UCoMdktPbSTixAyNGwb-UYkQ",
                "title": "Trump's tariffs: What just happened?",
                "description": "Donald Trump has announced a 10% trade tariff on all imports from the UK - as he unleashed sweeping tariffs across the globe.\n\nSky's Ed Conway takes a look at how economies across the world have been impacted.\n\n#trump #tariffs #skynews #usa #donaldtrump #uk #eu #europe #politics #economy #money \n\nRead more: https://news.sky.com/story/donald-trumps-tariffs-will-have-consequences-for-globalisation-the-us-economy-and-geopolitics-13340802\n\nSUBSCRIBE to our YouTube channel for more videos: http://www.youtube.com/skynews \nFollow us on Twitter: https://twitter.com/skynews \nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/skynews \nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/skynews \nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@skynews \n\nFor more content go to http://news.sky.com and download our apps: Apple https://itunes.apple.com/gb/app/sky-news/id316391924?mt=8 Android https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bskyb.skynews.android&hl=en_GB \n\nSky News Daily podcast is available for free here: https://podfollow.com/skynewsdaily/ \n\nSky News videos are now available in Spanish here/Los video de Sky News est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCzG5BnqHO8oNlrPDW9CYJog \n\nTo enquire about licensing Sky News content, you can find more information here: https://news.sky.com/info/library-sales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjtVQANSQf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjtVQANSQf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjtVQANSQf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjtVQANSQf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RjtVQANSQf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky News",
                "tags": [
                    "SKY NEWS",
                    "NEWS",
                    "ALUMINIUM",
                    "DONALD TRUMP",
                    "USA",
                    "TARIFFS",
                    "WEST VIRGINIA",
                    "WASHINGTON DC",
                    "STEEL",
                    "BREWERY",
                    "uk",
                    "politics"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump's tariffs: What just happened?",
                    "description": "Donald Trump has announced a 10% trade tariff on all imports from the UK - as he unleashed sweeping tariffs across the globe.\n\nSky's Ed Conway takes a look at how economies across the world have been impacted.\n\n#trump #tariffs #skynews #usa #donaldtrump #uk #eu #europe #politics #economy #money \n\nRead more: https://news.sky.com/story/donald-trumps-tariffs-will-have-consequences-for-globalisation-the-us-economy-and-geopolitics-13340802\n\nSUBSCRIBE to our YouTube channel for more videos: http://www.youtube.com/skynews \nFollow us on Twitter: https://twitter.com/skynews \nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/skynews \nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/skynews \nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@skynews \n\nFor more content go to http://news.sky.com and download our apps: Apple https://itunes.apple.com/gb/app/sky-news/id316391924?mt=8 Android https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bskyb.skynews.android&hl=en_GB \n\nSky News Daily podcast is available for free here: https://podfollow.com/skynewsdaily/ \n\nSky News videos are now available in Spanish here/Los video de Sky News est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCzG5BnqHO8oNlrPDW9CYJog \n\nTo enquire about licensing Sky News content, you can find more information here: https://news.sky.com/info/library-sales"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964260",
                "likeCount": "8774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yRfR4I517leM5ughK4ab36MSzmU",
            "id": "KTNrpXxJTq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:34:13Z",
                "channelId": "UCuIlu5oGIj1RzHOYmeSV5Eg",
                "title": "Resumo: Benfica 3-2 Farense (Liga 24/25 #27)",
                "description": "Segue o VSPORTS no Whatsapp: https://go.vsports.pt/whatsapp\nVit\u00f3ria suada do Benfica por 3-2 frente ao Farense, encontro que encerra a 27.\u00aa jornada da Liga Betclic. O bis de Akt\u00fcrko\u011flu (7' e 54') e o golo de Pavlidis (23') pareciam ter resolvido o jogo, mas Tom\u00e1s Ribeiro (43') e Rony Lopes (63') marcaram e mantiveram os algarvios na disputa do resultado at\u00e9 ao apito final, que ainda assim n\u00e3o conseguiram dar a volta e a equipa de Bruno Lage vence em v\u00e9speras do cl\u00e1ssico no Drag\u00e3o.\n\nVSPORTS na Rede: https://go.vsports.pt/0eUei\nVSPORTS no Youtube: https://go.vsports.pt/GmFYC\nVSPORTS no Twitter: https://go.vsports.pt/mOM6E\nVSPORTS no Instagram: https://go.vsports.pt/eSvKW\nVSPORTS no Facebook: https://go.vsports.pt/Fv3zU\nVSPORTS no Telegram: https://go.vsports.pt/yx7Qt\nVSPORTS no Threads: https://go.vsports.pt/zriul\nVSPORTS no TikTok: https://go.vsports.pt/PMhLg\nVSPORTS no Google News: https://go.vsports.pt/wtEqX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTNrpXxJTq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTNrpXxJTq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTNrpXxJTq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTNrpXxJTq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTNrpXxJTq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VSPORTS - Liga Portugal",
                "tags": [
                    "2024/25",
                    "football",
                    "futebol",
                    "goals",
                    "golos",
                    "highlights",
                    "liga portugal",
                    "liga portugal betclic",
                    "liga portuguesa",
                    "portugal",
                    "portuguese league",
                    "primeira liga",
                    "resumo",
                    "season 24/25",
                    "soccer",
                    "sp:dt=2025-04-02T19:15:00Z",
                    "sp:li=port",
                    "sp:st=soccer",
                    "sp:ti:away=SCF",
                    "sp:ti:home=SLB",
                    "sp:ty=high"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumo: Benfica 3-2 Farense (Liga 24/25 #27)",
                    "description": "Segue o VSPORTS no Whatsapp: https://go.vsports.pt/whatsapp\nVit\u00f3ria suada do Benfica por 3-2 frente ao Farense, encontro que encerra a 27.\u00aa jornada da Liga Betclic. O bis de Akt\u00fcrko\u011flu (7' e 54') e o golo de Pavlidis (23') pareciam ter resolvido o jogo, mas Tom\u00e1s Ribeiro (43') e Rony Lopes (63') marcaram e mantiveram os algarvios na disputa do resultado at\u00e9 ao apito final, que ainda assim n\u00e3o conseguiram dar a volta e a equipa de Bruno Lage vence em v\u00e9speras do cl\u00e1ssico no Drag\u00e3o.\n\nVSPORTS na Rede: https://go.vsports.pt/0eUei\nVSPORTS no Youtube: https://go.vsports.pt/GmFYC\nVSPORTS no Twitter: https://go.vsports.pt/mOM6E\nVSPORTS no Instagram: https://go.vsports.pt/eSvKW\nVSPORTS no Facebook: https://go.vsports.pt/Fv3zU\nVSPORTS no Telegram: https://go.vsports.pt/yx7Qt\nVSPORTS no Threads: https://go.vsports.pt/zriul\nVSPORTS no TikTok: https://go.vsports.pt/PMhLg\nVSPORTS no Google News: https://go.vsports.pt/wtEqX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146373",
                "likeCount": "2347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gksSWhwlwkET1-xdiMNfO1_d7RE",
            "id": "GkywNANueew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:00:30Z",
                "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q",
                "title": "Tales of the Underworld | Official Trailer | Available May 4 on Disney+",
                "description": "On May 4, return to a galaxy outside the law.\n\nSee the trailer for Tales of the Underworld, arriving with six all-new Star Wars Original shorts only on Disney+",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkywNANueew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkywNANueew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkywNANueew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkywNANueew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkywNANueew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tales of the Underworld | Official Trailer | Available May 4 on Disney+",
                    "description": "On May 4, return to a galaxy outside the law.\n\nSee the trailer for Tales of the Underworld, arriving with six all-new Star Wars Original shorts only on Disney+"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "939171",
                "likeCount": "64361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ssEcLDc4YLZXuntPVdUOpiEKask",
            "id": "PXIpm1g7pw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T21:09:45Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Arminia Bielefeld - Bayer 04 Leverkusen | DFB-Pokal, Halbfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Au\u00dfenseiter Arminia Bielefeld steht zum ersten Mal in ihrer Vereinsgeschichte im Endspiel des DFB-Pokals. Durch einen 2:1(2:1)-Heimerfolg schaltete der Fu\u00dfball-Drittligist \u00fcberraschend Titelverteidiger Bayer Leverkusen aus. Als vierter Drittligist jemals stehen sie am 24. Mai im Finale in Berlin.\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/  \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nVon Beginn an entwickelte sich ein packender Pokalfight. Leverkusen \u00fcbernahm die Kontrolle, Bielefeld hielt mit viel Einsatz dagegen. Dennoch nutzten die G\u00e4ste eine Ecke zur fr\u00fchen F\u00fchrung. Alejandro Grimaldo flankte, Amine Adli verl\u00e4ngerte und Nationalverteidiger Jonathan Tah traf aus kurzer Distanz. Wer nun aber dachte, Leverkusen h\u00e4tte der Arminia damit den Mut genommen, sah sich get\u00e4uscht. Fast im Gegenzug glich Bielefeld aus. Bayers Piero Hincapie legte unfreiwillig vor und Marius W\u00f6rl traf platziert ins Eck. F\u00fcr den 20-J\u00e4hrigen war es bereits der dritte Treffer im Wettbewerb. Und die Gastgeber machten weiter: Schon Noah Sarenren Bazee hatte das 2:1 auf dem Fu\u00df. Der St\u00fcrmer scheiterte aber frei an Bayer-Keeper Lukas Hradecky, der erstmals in dieser Pokalsaison den Vorzug vor Matej Kovar erhielt. Kurz vor der Pause wurde die Alm dann endg\u00fcltig zum Tollhaus. Louis Oppie schlug einen perfekten Freisto\u00df und Maximilian Gro\u00dfer dr\u00fcckte den Ball im Sprung \u00fcber die Linie. \n\nAuch nach der Pause fand Leverkusen nicht zu seinem Spiel. Bayer 04 bekam kaum Tempo in seine Aktionen und suchte vergeblich nach L\u00fccken in der gut sortierten Bielefelder Defensive. Nerv\u00f6s lief Xabi Alonso in seiner Coachingzone auf und ab. Immer wieder versuchte der Spanier korrigierend einzugreifen. Es half nicht. Bielefeld war dem dritten Tor lange n\u00e4her, als Leverkusen dem Ausgleich. Erst in der Schlussphase kamen die G\u00e4ste zu gef\u00e4hrlicheren Abschl\u00fcssen. Bielefelds Torwart Jonas Kersken und der Pfosten retteten der Arminia jedoch den knappen Vorsprung.\n\nDie Aufstellungen: \n\nArminia Bielefeld:  Kersken - Schneider, Russo, Gro\u00dfer - Hagmann, Schreck (90.+3 Young), Corboz, Oppie - Sarenren-Bazee (90.+3 Felix), W\u00f6rl - Grodowski (84. Biankadi)\nTrainer: Mich\u00e9l Kniat\n \nBayer 04 Leverkusen: Hr\u00e1deck\u00fd - Mukiele, Tah, Hincapie - Andrich, Xhaka, Frimpong, Grimaldo - Palacios (53. Boniface) - Schick, Adli (77. Tella)\nTrainer: Xabi Alonso \n \nSchiedsrichter: Harm Osmers (Hannover)\n \nKommentator:\u202fMoritz Zschau\n\n#zdfdfbpokal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXIpm1g7pw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXIpm1g7pw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXIpm1g7pw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXIpm1g7pw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PXIpm1g7pw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Pokal",
                    "DFB-Pokal Highlights",
                    "DFB-Pokal Zusammenfassung",
                    "Pokal Halbfinale",
                    "Arminia Bielefeld",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bielefeld Leverkusen",
                    "Arminia Bielefeld Bayer 04 Leverkusen",
                    "Arminia Bielefeld Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Arminia Bielefeld Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Jonathan Tah",
                    "Tah",
                    "Maximilian Gro\u00dfer",
                    "Gro\u00dfer",
                    "Marius W\u00f6rl",
                    "W\u00f6rl",
                    "Sieg Bielefeld",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arminia Bielefeld - Bayer 04 Leverkusen | DFB-Pokal, Halbfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Au\u00dfenseiter Arminia Bielefeld steht zum ersten Mal in ihrer Vereinsgeschichte im Endspiel des DFB-Pokals. Durch einen 2:1(2:1)-Heimerfolg schaltete der Fu\u00dfball-Drittligist \u00fcberraschend Titelverteidiger Bayer Leverkusen aus. Als vierter Drittligist jemals stehen sie am 24. Mai im Finale in Berlin.\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/  \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nVon Beginn an entwickelte sich ein packender Pokalfight. Leverkusen \u00fcbernahm die Kontrolle, Bielefeld hielt mit viel Einsatz dagegen. Dennoch nutzten die G\u00e4ste eine Ecke zur fr\u00fchen F\u00fchrung. Alejandro Grimaldo flankte, Amine Adli verl\u00e4ngerte und Nationalverteidiger Jonathan Tah traf aus kurzer Distanz. Wer nun aber dachte, Leverkusen h\u00e4tte der Arminia damit den Mut genommen, sah sich get\u00e4uscht. Fast im Gegenzug glich Bielefeld aus. Bayers Piero Hincapie legte unfreiwillig vor und Marius W\u00f6rl traf platziert ins Eck. F\u00fcr den 20-J\u00e4hrigen war es bereits der dritte Treffer im Wettbewerb. Und die Gastgeber machten weiter: Schon Noah Sarenren Bazee hatte das 2:1 auf dem Fu\u00df. Der St\u00fcrmer scheiterte aber frei an Bayer-Keeper Lukas Hradecky, der erstmals in dieser Pokalsaison den Vorzug vor Matej Kovar erhielt. Kurz vor der Pause wurde die Alm dann endg\u00fcltig zum Tollhaus. Louis Oppie schlug einen perfekten Freisto\u00df und Maximilian Gro\u00dfer dr\u00fcckte den Ball im Sprung \u00fcber die Linie. \n\nAuch nach der Pause fand Leverkusen nicht zu seinem Spiel. Bayer 04 bekam kaum Tempo in seine Aktionen und suchte vergeblich nach L\u00fccken in der gut sortierten Bielefelder Defensive. Nerv\u00f6s lief Xabi Alonso in seiner Coachingzone auf und ab. Immer wieder versuchte der Spanier korrigierend einzugreifen. Es half nicht. Bielefeld war dem dritten Tor lange n\u00e4her, als Leverkusen dem Ausgleich. Erst in der Schlussphase kamen die G\u00e4ste zu gef\u00e4hrlicheren Abschl\u00fcssen. Bielefelds Torwart Jonas Kersken und der Pfosten retteten der Arminia jedoch den knappen Vorsprung.\n\nDie Aufstellungen: \n\nArminia Bielefeld:  Kersken - Schneider, Russo, Gro\u00dfer - Hagmann, Schreck (90.+3 Young), Corboz, Oppie - Sarenren-Bazee (90.+3 Felix), W\u00f6rl - Grodowski (84. Biankadi)\nTrainer: Mich\u00e9l Kniat\n \nBayer 04 Leverkusen: Hr\u00e1deck\u00fd - Mukiele, Tah, Hincapie - Andrich, Xhaka, Frimpong, Grimaldo - Palacios (53. Boniface) - Schick, Adli (77. Tella)\nTrainer: Xabi Alonso \n \nSchiedsrichter: Harm Osmers (Hannover)\n \nKommentator:\u202fMoritz Zschau\n\n#zdfdfbpokal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1160490",
                "likeCount": "27073",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIK3H3KOkpUcK4i5UzSZi6dyxzU",
            "id": "V5SZYfvYF60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:00:37Z",
                "channelId": "UCPd3w26I-No_m3PGGJGWgVg",
                "title": "10 Singles Blind Daten Im Dunkeln",
                "description": "Unterst\u00fctze unsere Videos indem du dir air up selbst anschaust:\nhttps://airup.link/mikevallaszwei2\n*Werbung*\n\nAbonniere um nichts zu verpassen!\n\nWillst du oder ein/e Freund/in bei einem Video dabei sein?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube ist erst nach 30 Tagen erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT:   / mikevallas  \nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK:   / mikevallas  \n\nKommentiere wer beim n\u00e4chsten Minecraft Blind Date dabei sein muss!!\nLike & Abo da lassen, falls du Spa\u00df hattest! :)\n\nSINGLES IM BLIND DATE:\nBelschi - @belschiii\nDana - @danarampsl\nSandro - @sandrospiel\nMikael - @mikael_mon\nMichael - @ringl.michael\nPiere - @pierepaukovitsch\nAnna - @annibannnanni\nMona - @m0na.richter\nTim - @tim.marswalk\nMina - @miinayun\nHanna - @austriasginger\nDanke auch an Producerin Joyce Stiernon & Editor Steven Scherer f\u00fcr die Mithilfe!\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mehr mike vallas",
                "tags": [
                    "mike vallas",
                    "blind date",
                    "24 stunden blind date",
                    "100 stunden blind date",
                    "blind date in der box",
                    "blind date im dunkeln",
                    "date im dunkeln",
                    "singles blind daten im dunkeln",
                    "10 singles",
                    "dating format"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "10 Singles Blind Daten Im Dunkeln",
                    "description": "Unterst\u00fctze unsere Videos indem du dir air up selbst anschaust:\nhttps://airup.link/mikevallaszwei2\n*Werbung*\n\nAbonniere um nichts zu verpassen!\n\nWillst du oder ein/e Freund/in bei einem Video dabei sein?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube ist erst nach 30 Tagen erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT:   / mikevallas  \nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK:   / mikevallas  \n\nKommentiere wer beim n\u00e4chsten Minecraft Blind Date dabei sein muss!!\nLike & Abo da lassen, falls du Spa\u00df hattest! :)\n\nSINGLES IM BLIND DATE:\nBelschi - @belschiii\nDana - @danarampsl\nSandro - @sandrospiel\nMikael - @mikael_mon\nMichael - @ringl.michael\nPiere - @pierepaukovitsch\nAnna - @annibannnanni\nMona - @m0na.richter\nTim - @tim.marswalk\nMina - @miinayun\nHanna - @austriasginger\nDanke auch an Producerin Joyce Stiernon & Editor Steven Scherer f\u00fcr die Mithilfe!\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209078",
                "likeCount": "5754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L4flm53_q0N8bvlVLIkA-yBnY_k",
            "id": "yBpC_yiKbfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:53:26Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "VfB Stuttgart \u2013 RB Leipzig | DFB-Pokal, Halbfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Raus aus der Krise, ab nach Berlin: Der VfB Stuttgart hat nach zw\u00f6lf Jahren erstmals wieder das Finale im DFB-Pokal erreicht und RB Leipzigs neuem Trainer Zsolt L\u00f6w die Premiere gr\u00fcndlich verdorben. Die zuletzt arg gebeutelten Schwaben gewannen das Halbfinale gegen die Pokalspezialisten von RB nach hartem Kampf mit 3:1 (1:0) und setzten nach schwierigen Wochen das erhoffte Ausrufezeichen. Bei Leipzig bleibt die Lage trotz zahlreicher Chancen nach dem Rauswurf von Marco Rose brenzlig. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\u202f \nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/\u202f\u202f \n\u202f \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n \nLeipzig startete unter den Augen von J\u00fcrgen Klopp, der auf der Trib\u00fcne zwischen Mario Gomez und Oliver Mintzlaff mitfieberte, st\u00fcrmisch. RB hatte die erste Chance durch Lois Openda schon nach 31 Sekunden. Doch auch der VfB war hellwach: Angelo Stiller nahm eine abgewehrte Ecke volley und traf mit dem schw\u00e4cheren rechten Fu\u00df sehenswert. Kurz darauf hatte Ermedin Demirovic die gro\u00dfe Chance zum 2:0, scheiterte aber an Maarten Vandevoort. In der Szene h\u00e4tte es jedoch auch Elfmeter f\u00fcr den VfB geben k\u00f6nnen, nachdem Demirovic beim Abschluss gefoult worden war. Es entwickelte sich eine intensive Pokalpartie, ganz nach dem Geschmack von Sebastian Hoene\u00df. Die G\u00e4ste blieben mutig. Der VfB geriet immer mehr in Bedr\u00e4ngnis. Doch sowohl der auff\u00e4llige Openda (15., 17. und 35.) als auch Xavi Simons (31.) scheiterten jeweils am stark reagierenden Alexander N\u00fcbel. Zudem verfehlte Ridle Baku (37.) nur um Zentimeter das Ziel. So war die Pausenf\u00fchrung f\u00fcr den VfB \u00e4u\u00dferst schmeichelhaft. \n \nNach dem Wechsel wurde die Partie wieder offener. Nick Woltemade scheiterte zun\u00e4chst an Vandevoort, ehe er kurz darauf nach klugem Zuspiel von Demirovic \u00fcberlegt einschob. RB sch\u00fcttelte sich kurz und schlug durch Benjamin Sesko postwendend zur\u00fcck. Leipzig dr\u00e4ngte nun, Jamie Leweling bremste jedoch den Schwung und staubte nach einer Ecke ab. Sesko hatte auf der anderen Seite mit einem Lattentreffer Pech (87.). \n \nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n \nVfB Stuttgart:\u202f N\u00fcbel - Jeltsch, Al Dakhil, Chabot, Mittelst\u00e4dt - Karazor, Stiller - Leweling (77. Stergiou), Woltemade, Millot (76. Rieder) - Demirovic (90.+3 Tour\u00e9) \nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\u202f \nRB Leipzig: Vandevoordt - Nedeljkovic (70. Baumgartner), Orban, Bitshiabu, Raum - Baku (Gomis), Seiwald, Vermeeren, Xavi - Sesko, Openda \nTrainer: Zsolt L\u00f6w \n\u202f \nSchiedsrichter: Sven Jablonski (Bremen) \n\u202f \nKommentator:\u202f Oliver Schmidt \n \n#zdfdfbpokal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBpC_yiKbfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBpC_yiKbfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBpC_yiKbfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBpC_yiKbfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yBpC_yiKbfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Pokal",
                    "DFB-Pokal Highlights",
                    "DFB-Pokal Zusammenfassung",
                    "Pokal Halbfinale",
                    "VfB Stuttgart",
                    "RB Leipzig",
                    "Stuttgart Leipzig",
                    "VfB Stuttgart RB Leipzig",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "RB Leipzig Highlights",
                    "VfB Stuttgart RB Leipzig Highlights",
                    "Angelo Stiller",
                    "Stiller",
                    "Nick Woltemade",
                    "Woltemade",
                    "Benjamin Sesko",
                    "Sesko",
                    "Jamie Leweling",
                    "Leweling",
                    "Sieg Stuttgart",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VfB Stuttgart \u2013 RB Leipzig | DFB-Pokal, Halbfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Raus aus der Krise, ab nach Berlin: Der VfB Stuttgart hat nach zw\u00f6lf Jahren erstmals wieder das Finale im DFB-Pokal erreicht und RB Leipzigs neuem Trainer Zsolt L\u00f6w die Premiere gr\u00fcndlich verdorben. Die zuletzt arg gebeutelten Schwaben gewannen das Halbfinale gegen die Pokalspezialisten von RB nach hartem Kampf mit 3:1 (1:0) und setzten nach schwierigen Wochen das erhoffte Ausrufezeichen. Bei Leipzig bleibt die Lage trotz zahlreicher Chancen nach dem Rauswurf von Marco Rose brenzlig. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\u202f \nVom Abstiegskandidaten zum CL-Anw\u00e4rter in einem Jahr! Der 1. FSV Mainz 05 um Bo Henriksen, Nadiem Amiri und Co. ist DIE \u00dcberraschung der Saison. Doch w\u00e4re Europas B\u00fchne f\u00fcr die Mainzer tats\u00e4chlich ein Gewinn? Wir analysieren den Mainz-Hype und zeigen, wie die 05er so schnell nach oben kamen und von was ihr Erfolg noch abh\u00e4ngig ist \u2013 das siehst du in der neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/aKy/\u202f\u202f \n\u202f \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n \nLeipzig startete unter den Augen von J\u00fcrgen Klopp, der auf der Trib\u00fcne zwischen Mario Gomez und Oliver Mintzlaff mitfieberte, st\u00fcrmisch. RB hatte die erste Chance durch Lois Openda schon nach 31 Sekunden. Doch auch der VfB war hellwach: Angelo Stiller nahm eine abgewehrte Ecke volley und traf mit dem schw\u00e4cheren rechten Fu\u00df sehenswert. Kurz darauf hatte Ermedin Demirovic die gro\u00dfe Chance zum 2:0, scheiterte aber an Maarten Vandevoort. In der Szene h\u00e4tte es jedoch auch Elfmeter f\u00fcr den VfB geben k\u00f6nnen, nachdem Demirovic beim Abschluss gefoult worden war. Es entwickelte sich eine intensive Pokalpartie, ganz nach dem Geschmack von Sebastian Hoene\u00df. Die G\u00e4ste blieben mutig. Der VfB geriet immer mehr in Bedr\u00e4ngnis. Doch sowohl der auff\u00e4llige Openda (15., 17. und 35.) als auch Xavi Simons (31.) scheiterten jeweils am stark reagierenden Alexander N\u00fcbel. Zudem verfehlte Ridle Baku (37.) nur um Zentimeter das Ziel. So war die Pausenf\u00fchrung f\u00fcr den VfB \u00e4u\u00dferst schmeichelhaft. \n \nNach dem Wechsel wurde die Partie wieder offener. Nick Woltemade scheiterte zun\u00e4chst an Vandevoort, ehe er kurz darauf nach klugem Zuspiel von Demirovic \u00fcberlegt einschob. RB sch\u00fcttelte sich kurz und schlug durch Benjamin Sesko postwendend zur\u00fcck. Leipzig dr\u00e4ngte nun, Jamie Leweling bremste jedoch den Schwung und staubte nach einer Ecke ab. Sesko hatte auf der anderen Seite mit einem Lattentreffer Pech (87.). \n \nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n \nVfB Stuttgart:\u202f N\u00fcbel - Jeltsch, Al Dakhil, Chabot, Mittelst\u00e4dt - Karazor, Stiller - Leweling (77. Stergiou), Woltemade, Millot (76. Rieder) - Demirovic (90.+3 Tour\u00e9) \nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\u202f \nRB Leipzig: Vandevoordt - Nedeljkovic (70. Baumgartner), Orban, Bitshiabu, Raum - Baku (Gomis), Seiwald, Vermeeren, Xavi - Sesko, Openda \nTrainer: Zsolt L\u00f6w \n\u202f \nSchiedsrichter: Sven Jablonski (Bremen) \n\u202f \nKommentator:\u202f Oliver Schmidt \n \n#zdfdfbpokal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560522",
                "likeCount": "12602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Njp2ixx2mU_nWgaUWcfZRLIECvU",
            "id": "EOiaKunEKUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:00:12Z",
                "channelId": "UCjyi6by44TTH0j_U3vXEGpA",
                "title": "Hello",
                "description": "Project White Noise. 6 months later.\nhttps://whitenoise.store/\n\n0:00 Hello\n1:07 Entry 1 (Project White Noise)\n1:42 Entry 2 (It Begins)\n2:00 Entry 3 (Wreckage)\n2:29 Entry 4 (Progress)\n3:36 Entry 5 (Base Coat)\n4:36 Entry 6 (The Walls)\n5:30 Entry 7 (Sound)\n6:23 Entry 8 (Vibes)\n8:59 Entry 9 (End Times)\n11:28 Final Entry\n14:54 Jojo's Bizarre ASMR\n\n#asmr \n\nThank you to Ronan, Tritam, Joanne, Rolland Electrical, MIK, Mane Photography, Athos & Benny, Robbie, Neil, Virti, Gianni, Bianca, Johie, Mamun, Madi and you, the viewer.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jojo_asmr_/\n\nDisclaimer: *** This video is created for relaxation, entertainment and ASMR/tingles/chills inducing purposes only. For more information about ASMR phenomenon please click here: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/ASMR\nThis video cannot replace any medication or professional treatment. If you have sleep/anxiety/psychological troubles please consult your physician. Thank you :) ***Hello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo's ASMR",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "jojo asmr",
                    "hello"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hello",
                    "description": "Project White Noise. 6 months later.\nhttps://whitenoise.store/\n\n0:00 Hello\n1:07 Entry 1 (Project White Noise)\n1:42 Entry 2 (It Begins)\n2:00 Entry 3 (Wreckage)\n2:29 Entry 4 (Progress)\n3:36 Entry 5 (Base Coat)\n4:36 Entry 6 (The Walls)\n5:30 Entry 7 (Sound)\n6:23 Entry 8 (Vibes)\n8:59 Entry 9 (End Times)\n11:28 Final Entry\n14:54 Jojo's Bizarre ASMR\n\n#asmr \n\nThank you to Ronan, Tritam, Joanne, Rolland Electrical, MIK, Mane Photography, Athos & Benny, Robbie, Neil, Virti, Gianni, Bianca, Johie, Mamun, Madi and you, the viewer.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jojo_asmr_/\n\nDisclaimer: *** This video is created for relaxation, entertainment and ASMR/tingles/chills inducing purposes only. For more information about ASMR phenomenon please click here: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/ASMR\nThis video cannot replace any medication or professional treatment. If you have sleep/anxiety/psychological troubles please consult your physician. Thank you :) ***Hello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "731528",
                "likeCount": "67549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tQdts62QFnU_GRV1Fggg4H7HPKs",
            "id": "mYPgaMouUsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:33:52Z",
                "channelId": "UCu8hpp34D-1FjaEHmvq3KPQ",
                "title": "DFB-Pokal-Halbfinale, Bayer Leverkusen: Die Pressekonferenz nach dem Spiel",
                "description": "Xabi Alonso und Mitch Kniat nach unserem Halbfinalsieg gegen Bayer Leverkusen.\n\n\u25b6 Abonnieren & unseren Kanal aktivieren: https://bit.ly/3dQMDN2 \nHomepage: https://www.arminia.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/arminiaofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/arminia\nFacebook: https://www.facebook.com/dscarminiabielefeld\nFanshop: https://shop.arminia.de/arminia-bielefeld\nTicketshop: https://shop.arminia.de/arminia-bielefeld/eintrittskarten.htm\n\n\u25b6 Arminia Frauen\nInstagram: https://www.instagram.com/arminiafrauen\nFacebook: https://www.facebook.com/dscfrauen/\n\n\u25b6 AKADEMINIA\nInstagram: https://www.instagram.com/akademinia\n\n\u25b6 Arminis\nInstagram: https://www.instagram.com/lohmanns_arminis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYPgaMouUsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYPgaMouUsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYPgaMouUsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYPgaMouUsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mYPgaMouUsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSC Arminia Bielefeld",
                "tags": [
                    "DSC",
                    "arminia",
                    "arminia bielefeld",
                    "bielefeld",
                    "dsc arminia bielefeld",
                    "bundesliga",
                    "dfl",
                    "matchday",
                    "interview",
                    "pressekonferenz",
                    "arminis",
                    "arminia esports",
                    "arminiaesports",
                    "arminia frauen",
                    "lohmann",
                    "ostwestfalen",
                    "b\u00fcndnis owl",
                    "owl",
                    "sparrenburg",
                    "hermann"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "DFB-Pokal-Halbfinale, Bayer Leverkusen: Die Pressekonferenz nach dem Spiel",
                    "description": "Xabi Alonso und Mitch Kniat nach unserem Halbfinalsieg gegen Bayer Leverkusen.\n\n\u25b6 Abonnieren & unseren Kanal aktivieren: https://bit.ly/3dQMDN2 \nHomepage: https://www.arminia.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/arminiaofficial\nTwitter: https://www.twitter.com/arminia\nFacebook: https://www.facebook.com/dscarminiabielefeld\nFanshop: https://shop.arminia.de/arminia-bielefeld\nTicketshop: https://shop.arminia.de/arminia-bielefeld/eintrittskarten.htm\n\n\u25b6 Arminia Frauen\nInstagram: https://www.instagram.com/arminiafrauen\nFacebook: https://www.facebook.com/dscfrauen/\n\n\u25b6 AKADEMINIA\nInstagram: https://www.instagram.com/akademinia\n\n\u25b6 Arminis\nInstagram: https://www.instagram.com/lohmanns_arminis"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74076",
                "likeCount": "1177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6TYOgi1YeSKzzrmhlm9fxnlImKU",
            "id": "oUIK01ek-Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:59:49Z",
                "channelId": "UC7R27sAWc_DqOldtI1JcYhQ",
                "title": "South Park | Season 27 Teaser",
                "description": "South Park returns with all-new episodes on Wednesday, July 9 to Comedy Central.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oUIK01ek-Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oUIK01ek-Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oUIK01ek-Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oUIK01ek-Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oUIK01ek-Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "South Park Studios",
                "tags": [
                    "cartman",
                    "south park funniest moments",
                    "south park (tv program)",
                    "south park best moments",
                    "south park funny moments",
                    "south park full episodes",
                    "south park episodes",
                    "south park funniest",
                    "funny",
                    "comedy",
                    "cartoon",
                    "animation",
                    "hd",
                    "south park",
                    "South Park | Season 27 Teaser",
                    "south park season 27",
                    "South Park season 27",
                    "south park season 27 full episodes",
                    "south park new trailer",
                    "south park season 27 trailer",
                    "south park season 27 teaser",
                    "south park season 27 new trailer",
                    "south park show"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "South Park | Season 27 Teaser",
                    "description": "South Park returns with all-new episodes on Wednesday, July 9 to Comedy Central."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726604",
                "likeCount": "45965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vvCM7GBAQPP-O_7sReaNRJrT6uY",
            "id": "RuMZ4tJ2z2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:41Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "1 Tag im U-Boot: So ist es wirklich!",
                "description": "\ud83c\udf0f  Der exklusive NordVPN-Deal \u27bc https://NordVPN.com/Tomatolix Jetzt 4 Monate Extra sichern! (Werbung)\n\nIch habe einen Tag in einem der modernsten U-Boote der Deutschen Marine verbracht und hautnah erlebt, wie das Leben unter Wasser wirklich ist. Von den hochmodernen Waffensystemen bis zur engen Komb\u00fcse \u2013 ich habe jeden Bereich erkundet und mit der Besatzung \u00fcber ihren au\u00dfergew\u00f6hnlichen Alltag gesprochen.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Bundeswehr",
                    "Marine",
                    "U-Boot",
                    "Deutsche Marine",
                    "Milit\u00e4r",
                    "Ein Tag als Soldat",
                    "Bundeswehr Alltag",
                    "U-Boot Leben",
                    "Milit\u00e4r Doku",
                    "U-Boot Technik",
                    "NATO Marine",
                    "Sicherheitspolitik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 Tag im U-Boot: So ist es wirklich!",
                    "description": "\ud83c\udf0f  Der exklusive NordVPN-Deal \u27bc https://NordVPN.com/Tomatolix Jetzt 4 Monate Extra sichern! (Werbung)\n\nIch habe einen Tag in einem der modernsten U-Boote der Deutschen Marine verbracht und hautnah erlebt, wie das Leben unter Wasser wirklich ist. Von den hochmodernen Waffensystemen bis zur engen Komb\u00fcse \u2013 ich habe jeden Bereich erkundet und mit der Besatzung \u00fcber ihren au\u00dfergew\u00f6hnlichen Alltag gesprochen.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "953416",
                "likeCount": "52414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qkb5fTuHbD_8YCZw9z0GWBSfLTk",
            "id": "wwBJc5O9GKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:00:52Z",
                "channelId": "UCICNP0mvtr0prFwGUQIABfQ",
                "title": "RASHFORD, ASENSIO & MALEN \ud83c\udfaf | BRIGHTON 0-3 VILLA",
                "description": "Action from the Amex as Villa beat Brighton 3-0.\n\n__\n\nStay ahead of the game and be the first to know when we release new videos by hitting the *subscribe* button\n\nFor more Villa content head to the website \ud83d\udc49 https://video.avfc.co.uk/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwBJc5O9GKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwBJc5O9GKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwBJc5O9GKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwBJc5O9GKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwBJc5O9GKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aston Villa Football Club",
                "tags": [
                    "Aston Villa FC",
                    "Aston Villa Football Club",
                    "AVFC",
                    "UTV",
                    "Villa Park",
                    "Premier League",
                    "English football",
                    "EPL",
                    "Birmingham",
                    "VillaTV",
                    "Villa Fans",
                    "AVFC news",
                    "English Premier League",
                    "AstonVilla",
                    "Aston Villa",
                    "Football",
                    "Villa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "RASHFORD, ASENSIO & MALEN \ud83c\udfaf | BRIGHTON 0-3 VILLA",
                    "description": "Action from the Amex as Villa beat Brighton 3-0.\n\n__\n\nStay ahead of the game and be the first to know when we release new videos by hitting the *subscribe* button\n\nFor more Villa content head to the website \ud83d\udc49 https://video.avfc.co.uk/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868591",
                "likeCount": "20489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAtI2L-msHYjopiSURVkEi7FxfQ",
            "id": "zgjxFvY6y3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:51Z",
                "channelId": "UCywGl_BPp9QhD0uAcP2HsJw",
                "title": "Newcastle United 2 Brentford 1 | EXTENDED Premier League Highlights | A Sandro Stunner! \ud83e\udd2f",
                "description": "Extended highlights from Newcastle United's 2-1 win over Brentford at St. James' Park including Sandro Tonali's stunning strike\n\nFor more from Newcastle United, check out our Linktree! \n\n\u27a1\ufe0f https://linktr.ee/newcastleunited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgjxFvY6y3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgjxFvY6y3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgjxFvY6y3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgjxFvY6y3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgjxFvY6y3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Newcastle United",
                "tags": [
                    "newcastle united",
                    "nufc",
                    "football",
                    "premier league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Newcastle United 2 Brentford 1 | EXTENDED Premier League Highlights | A Sandro Stunner! \ud83e\udd2f",
                    "description": "Extended highlights from Newcastle United's 2-1 win over Brentford at St. James' Park including Sandro Tonali's stunning strike\n\nFor more from Newcastle United, check out our Linktree! \n\n\u27a1\ufe0f https://linktr.ee/newcastleunited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295317",
                "likeCount": "5184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hx0I6MvzQfAj28MJzLZdDVpYit0",
            "id": "GCUiWo5QTN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:45:03Z",
                "channelId": "UCfnNah9Q-A2OzcbqeZQiFhQ",
                "title": "Red Bull Jump & Run Event endet im KRANKENHAUS\u2026",
                "description": "Das Red Bull Jump & Run Event endete leider f\u00fcr mich im Krankenhaus... trotzdem ein mega Event und ich bin stolz auf Bro @papaplatte wegen des Sieges!\n\nKeine Streams verpassen: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nX: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@UCUPu9bnAZXalA7V7illF_kQ \n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rewigang",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside stream",
                    "rewi stream",
                    "stream highlights",
                    "rewi twitch",
                    "twitch rewinside",
                    "twitch highlights",
                    "highlight",
                    "reaktion",
                    "meinung",
                    "realtalk",
                    "real talk",
                    "ehre",
                    "genommen",
                    "red bull",
                    "event",
                    "krankenhaus",
                    "krank",
                    "verletzt",
                    "joey kelly",
                    "papaplatte",
                    "julia beautx",
                    "julia",
                    "trymacs",
                    "tomatolix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Bull Jump & Run Event endet im KRANKENHAUS\u2026",
                    "description": "Das Red Bull Jump & Run Event endete leider f\u00fcr mich im Krankenhaus... trotzdem ein mega Event und ich bin stolz auf Bro @papaplatte wegen des Sieges!\n\nKeine Streams verpassen: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nX: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@UCUPu9bnAZXalA7V7illF_kQ \n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166679",
                "likeCount": "11299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UkAqeNPQDlcxqCg1FcO7ECCnuyk",
            "id": "s2ehMomX4AY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:55:02Z",
                "channelId": "UC5LJVHQdB_WyTYMEbuFo-_w",
                "title": "Ich habe einen Porsche ersteigert...",
                "description": "Ich habe einen Porsche ersteigert. Ein perfekter Sommerflitzer in einer Traum Farbe. Wie ich das Auto ersteigern konnte und was mich am Ende erwartet hat, erfahrt ihr im Video!\n\n\ud83c\udfce\ufe0f Hast du ein Auto f\u00fcrs Event?: https://forms.gle/NoU8EJTwU7iYtvV4A\n_____________________________________________\n\ud83c\udf55 Tarmac Fast Cars & Hot Slices Event:\n06.04.25 11:00-16:00 \n\nSchanzenstra\u00dfe 6-20\n51063 K\u00f6ln\n(https://maps.app.goo.gl/pFhpjFRZ4oSwPaW26) \n\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MEHR DAVE",
                "tags": [
                    "dave",
                    "mehr dave",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe einen Porsche ersteigert...",
                    "description": "Ich habe einen Porsche ersteigert. Ein perfekter Sommerflitzer in einer Traum Farbe. Wie ich das Auto ersteigern konnte und was mich am Ende erwartet hat, erfahrt ihr im Video!\n\n\ud83c\udfce\ufe0f Hast du ein Auto f\u00fcrs Event?: https://forms.gle/NoU8EJTwU7iYtvV4A\n_____________________________________________\n\ud83c\udf55 Tarmac Fast Cars & Hot Slices Event:\n06.04.25 11:00-16:00 \n\nSchanzenstra\u00dfe 6-20\n51063 K\u00f6ln\n(https://maps.app.goo.gl/pFhpjFRZ4oSwPaW26) \n\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178482",
                "likeCount": "13132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BVvRN8WAVhdIFFPCynynQ6B8zwQ",
            "id": "uC8be11K0L8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T08:00:27Z",
                "channelId": "UCNJwYVhTNX23AULBnfwnc9A",
                "title": "LOL: Last One Laughing Staffel 6 \u2013 Trailer",
                "description": "Auf die Pl\u00e4tze, fertig, LOL! Last One Laughing mit Bully Herbig geht in die sechste Runde \u2013 diesmal mit: Riccardo Simonetti, J\u00fcrgen Vogel, Hazel Brugger, Till Reiners, Ariane Alter, Lutz van der Horst, Helene Bockhorst, Ralf Schmitz, Florian David Fitz und Giovanni Zarrella. \n\nAb dem 17.4. bei Prime Video! \n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uC8be11K0L8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uC8be11K0L8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uC8be11K0L8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uC8be11K0L8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uC8be11K0L8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video Deutschland",
                "tags": [
                    "amazon prime video deutschland",
                    "amazon prime",
                    "amazon prime de",
                    "prime",
                    "prime video",
                    "prime video deutsch",
                    "serien und filme",
                    "LOL",
                    "Last One Laughing",
                    "Bully Herbig",
                    "Trailer",
                    "Prime Video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOL: Last One Laughing Staffel 6 \u2013 Trailer",
                    "description": "Auf die Pl\u00e4tze, fertig, LOL! Last One Laughing mit Bully Herbig geht in die sechste Runde \u2013 diesmal mit: Riccardo Simonetti, J\u00fcrgen Vogel, Hazel Brugger, Till Reiners, Ariane Alter, Lutz van der Horst, Helene Bockhorst, Ralf Schmitz, Florian David Fitz und Giovanni Zarrella. \n\nAb dem 17.4. bei Prime Video! \n\nHier k\u00f6nnt ihr uns finden:\nWebsite: https://amazon.de/primevideo\nTikTok: https://tiktok.com/@primevideode\nInstagram: https://instagram.com/primevideode\nFacebook: https://facebook.com/PrimeVideoDE\nThreads: https://threads.net/@primevideode\n\nDie besten Filme und Serien gibts bei #PrimeVideo \ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105555",
                "likeCount": "775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U74QCMAbAmoL4tsP-EmL4Ba3Ays",
            "id": "aGIUEodfqeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:00:03Z",
                "channelId": "UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ",
                "title": "Solar-Heimspeicher & Dunkelflaute - Ich hab keinen BOCK mehr den Unsinn zu korrigieren!",
                "description": "Abonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\n**Werbung: Teste Readly jetzt 1 Monat gratis! Entdecke \u00fcber 8.000 Magazine und Zeitungen zu Wissenschaft, Technik, Politik und vielem mehr \u2013 jederzeit und \u00fcberall. Perfekt zum St\u00f6bern, Entdecken und Informieren! Hier geht\u2019s zum Angebot: https://hier.gg/ReadlyDoktor03\n**\nUnsere Petition: http://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos hier: https://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.ise.fraunhofer.de/de/veroeffentlichungen/studien/wege-zu-einem-klimaneutralen-energiesystem.html\n[2] https://www.energy-charts.info/\n[3] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/384\n[4] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/396\n[5] https://dashboards.eco-stor.de/dunkelflaute\n[6] https://www.next-kraftwerke.de/wissen/dunkelflaute\n[7] https://www.imk-tro.kit.edu/12085.php\n[8] https://de.wikipedia.org/wiki/Dunkelflaute#H%C3%A4ufigkeit_des_Auftretens\n[9] https://youtu.be/OUId8JzRoZQ\n[10] https://de.wikipedia.org/wiki/Datei:WEW_Walenstadt_Grossbatteriespeicher.jpg\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - WORUM GEHTS?\n02:19 - BULLSHIT 1 - AKKUS BRINGEN NIX, WEIL ZU WENIGE  \n07:53 - BULLSHIT 2 - DUNKELFLAUTE  \n16:27 - BULLSHIT 3 - DAS NETZ MUSS JEDE SEKUNDE GEREGELT WERDEN!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andreas Schmitz (Der Akku Doktor)",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Solaranlage",
                    "Batterie",
                    "LiFePo4",
                    "PV",
                    "Akku",
                    "NMC",
                    "Lithium",
                    "Andreas Schmitz",
                    "Akkudoktor",
                    "pv anlage selber bauen",
                    "perowskite",
                    "offgrid",
                    "inselanlage",
                    "autark",
                    "heimspeicher",
                    "batteriespeicher",
                    "energiewende",
                    "dunkelflaute",
                    "stromnetz",
                    "stromspeicher",
                    "akku",
                    "photovoltaik",
                    "stromkrise",
                    "energiekosten",
                    "strompreise",
                    "speicherl\u00f6sung",
                    "netzdienlichkeit",
                    "solarstrom",
                    "energiemythos",
                    "energiepolitik",
                    "stromversorgung",
                    "gaskraftwerk",
                    "blackout",
                    "erneuerbare",
                    "hausspeicher",
                    "stromausfall",
                    "energietechnik",
                    "LFP"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Solar-Heimspeicher & Dunkelflaute - Ich hab keinen BOCK mehr den Unsinn zu korrigieren!",
                    "description": "Abonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\n**Werbung: Teste Readly jetzt 1 Monat gratis! Entdecke \u00fcber 8.000 Magazine und Zeitungen zu Wissenschaft, Technik, Politik und vielem mehr \u2013 jederzeit und \u00fcberall. Perfekt zum St\u00f6bern, Entdecken und Informieren! Hier geht\u2019s zum Angebot: https://hier.gg/ReadlyDoktor03\n**\nUnsere Petition: http://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos hier: https://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.ise.fraunhofer.de/de/veroeffentlichungen/studien/wege-zu-einem-klimaneutralen-energiesystem.html\n[2] https://www.energy-charts.info/\n[3] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/384\n[4] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/396\n[5] https://dashboards.eco-stor.de/dunkelflaute\n[6] https://www.next-kraftwerke.de/wissen/dunkelflaute\n[7] https://www.imk-tro.kit.edu/12085.php\n[8] https://de.wikipedia.org/wiki/Dunkelflaute#H%C3%A4ufigkeit_des_Auftretens\n[9] https://youtu.be/OUId8JzRoZQ\n[10] https://de.wikipedia.org/wiki/Datei:WEW_Walenstadt_Grossbatteriespeicher.jpg\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - WORUM GEHTS?\n02:19 - BULLSHIT 1 - AKKUS BRINGEN NIX, WEIL ZU WENIGE  \n07:53 - BULLSHIT 2 - DUNKELFLAUTE  \n16:27 - BULLSHIT 3 - DAS NETZ MUSS JEDE SEKUNDE GEREGELT WERDEN!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123672",
                "likeCount": "9075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q4XR52fGpI0LAYP1cMEPJaX69vI",
            "id": "eJX_t7CA-w8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T09:19:57Z",
                "channelId": "UClyD1XDPWuV5Ygr57B6fw1w",
                "title": "Arminia Bielefeld zieht ins DFB-Pokal-Finale ein! Wie ist das passiert? | Das Themenfr\u00fchst\u00fcck",
                "description": "Louis und Nussi sprechen mit Philipp \u00fcber den sch\u00f6nsten Tag seines Lebens\n\n0:00 Begr\u00fc\u00dfung\n2:14 Das Wunder von Bielefeld\n12:17 der Mordanschlag \n18:26 Der emotionale Fabian Klos \n21:15 Die Leistung von Bayer Leverkusen\n30:00 Hessen Kassel \u2013 Kickers Offenbach\n\n#bielefeld #arminia #dfbpokal  \n___________________________________________________________ \n\nKontakt zum Thefr\u00fchfon: 0170 924 66 77\n\nUnsere Newsletter: https://11freunde.de/newsletter\n\nUnseren t\u00e4glichen Podcast \u201e11FREUNDE am Morgen\u201c findet ihr hier und \u00fcberall, wo es Podcasts gibt: https://plus.rtl.de/podcast/11freunde-taeglich-i31livhxfdva9\n\nDas Fu\u00dfballkulturkaufhaus: https://shop.11freunde.de\nhttps://www.youtube.com/11FREUNDE\r\nhttp://www.11freunde.de\r\nhttp://www.facebook.de/11freunde\r\nhttp://www.twitter.com/11freunde_de\r\nhttp://www.instagram.com/11freunde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "11FREUNDE",
                "tags": [
                    "11FREUNDE",
                    "Themenfr\u00fchst\u00fcck",
                    "Themenfruehstueck",
                    "Fu\u00dfballkultur",
                    "Magazin f\u00fcr Fu\u00dfballkultur",
                    "elf freunde",
                    "11 freunde",
                    "11freunde.de",
                    "Tobias Ahrens",
                    "Florian Nussdorfer",
                    "Louis Richter",
                    "2. Bundesliga",
                    "Spieltag",
                    "Stadion",
                    "Europa League",
                    "DFB",
                    "Deutschland",
                    "Bundesliga",
                    "mia guethe",
                    "highlights",
                    "zweite Liga",
                    "2. Liga",
                    "Derby",
                    "HSV",
                    "Torwart",
                    "1. FC Kaiserslautern",
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "1. FC N\u00fcrnberg",
                    "Aufstiegsrennen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arminia Bielefeld zieht ins DFB-Pokal-Finale ein! Wie ist das passiert? | Das Themenfr\u00fchst\u00fcck",
                    "description": "Louis und Nussi sprechen mit Philipp \u00fcber den sch\u00f6nsten Tag seines Lebens\n\n0:00 Begr\u00fc\u00dfung\n2:14 Das Wunder von Bielefeld\n12:17 der Mordanschlag \n18:26 Der emotionale Fabian Klos \n21:15 Die Leistung von Bayer Leverkusen\n30:00 Hessen Kassel \u2013 Kickers Offenbach\n\n#bielefeld #arminia #dfbpokal  \n___________________________________________________________ \n\nKontakt zum Thefr\u00fchfon: 0170 924 66 77\n\nUnsere Newsletter: https://11freunde.de/newsletter\n\nUnseren t\u00e4glichen Podcast \u201e11FREUNDE am Morgen\u201c findet ihr hier und \u00fcberall, wo es Podcasts gibt: https://plus.rtl.de/podcast/11freunde-taeglich-i31livhxfdva9\n\nDas Fu\u00dfballkulturkaufhaus: https://shop.11freunde.de\nhttps://www.youtube.com/11FREUNDE\r\nhttp://www.11freunde.de\r\nhttp://www.facebook.de/11freunde\r\nhttp://www.twitter.com/11freunde_de\r\nhttp://www.instagram.com/11freunde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28363",
                "likeCount": "1477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZZl3c9FK-Z7LrmueFyrZR7YhMsc",
            "id": "FURw5g5-0Ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:26Z",
                "channelId": "UC53bIpnef1pwAx69ERmmOLA",
                "title": "F\u00fcr 36 Mark vom Tr\u00f6del: Kiloschwere Silberschatulle erzielt unglaubliche Summe | Bares f\u00fcr Rares",
                "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/   \n\nDiese Silberschatulle hat das Verk\u00e4uferpaar f\u00fcr 36 Mark auf einem Flohmarkt gekauft. Wie viel sie wohl wert ist? \n\nMit \u00fcber 4 Kilogramm bringt die Silberschatulle ein ganz sch\u00f6nes Gewicht auf die Waage. Gearbeitet wurde die Schatulle aus 900er Silber, wie eine Punze am Boden verr\u00e4t. Sowohl die Platten als auch die F\u00fc\u00dfe der Schatulle sind laut Expertin Heide sehr einfach gegossen und relativ plump zusammengeschraubt worden. Vermutlich wurde sie als Dokumentenschatulle in einer Kanzlei genutzt und in den 1950er Jahren als Auftragsarbeit angefertigt. Das Wappen auf der Oberseite kann von Expertin Heide keinem genauen Adelsgeschlecht zugeordnet werden. Es wurde allerdings nach heraldischen Regeln angelegt. Das schr\u00e4g gestellte Wappen zeigt ein Beil, einen Fl\u00fcgel und eine Tudor-Rose. Dar\u00fcber hinaus sind zwei verschr\u00e4nkte Schwanenh\u00e4lse, ein K\u00fcbelhelm und eine weitere kleine Tudor-Rose zu erkennen. Heide interpretiert dies als Zeichen f\u00fcr eine neue Gesellschaft mit neuen Idealen in der Nachkriegszeit. Bereits der reine Silberwert der Schatulle bel\u00e4uft sich heute auf 3.340 Euro. Ob da im H\u00e4ndlerraum noch mehr drinnen ist? \n \n\nBares f\u00fcr Rares vom 01.04.2025: https://kurz.zdf.de/9JVdl8/\n\n00:00 Leckere Pl\u00e4tzchen \n01:13 Konferenztisch?    \n05:40 \u201eDer Burner!\u201c    \n06:26 Gewichtheben    \n07:55 Wertanlage  \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #silber #schatulle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FURw5g5-0Ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bares f\u00fcr Rares",
                "tags": [
                    "bares f\u00fcr rares",
                    "bares f\u00fcr rares neuste folge",
                    "bares f\u00fcr rares neue folge",
                    "Bares f\u00fcr Rares 2025",
                    "Horst Lichter",
                    "Bares f\u00fcr Rares Horst Lichter",
                    "Silber",
                    "Schatulle",
                    "Dokumentenschatulle",
                    "Silberschatulle",
                    "Flohmarkt",
                    "Tr\u00f6delmarkt",
                    "Tr\u00f6del",
                    "N\u00fcrnberg",
                    "Mark",
                    "36 Mark",
                    "1950",
                    "Nachkriegszeit",
                    "900er Silber",
                    "Silberm\u00fcnzen",
                    "Kaiserreich",
                    "Punze",
                    "Juwelier",
                    "Wappen",
                    "Adel",
                    "Fl\u00fcgel",
                    "Beil",
                    "Tudor-Rose",
                    "Tudor",
                    "Rose",
                    "Helm",
                    "Topfhelm",
                    "K\u00fcbelhelm",
                    "Ritter",
                    "Mut",
                    "Tapferkeit",
                    "Freiheit",
                    "Schutz",
                    "Schwan",
                    "Schwanenh\u00e4lse",
                    "Dokumente",
                    "Box",
                    "Kiste",
                    "Kanzlei",
                    "Konferenz",
                    "ZDF"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "F\u00fcr 36 Mark vom Tr\u00f6del: Kiloschwere Silberschatulle erzielt unglaubliche Summe | Bares f\u00fcr Rares",
                    "description": "Abonniere diesen tollen Kanal und streame jetzt Bares f\u00fcr Rares in der ZDF-App oder unter: https://kurz.zdf.de/dMW/   \n\nDiese Silberschatulle hat das Verk\u00e4uferpaar f\u00fcr 36 Mark auf einem Flohmarkt gekauft. Wie viel sie wohl wert ist? \n\nMit \u00fcber 4 Kilogramm bringt die Silberschatulle ein ganz sch\u00f6nes Gewicht auf die Waage. Gearbeitet wurde die Schatulle aus 900er Silber, wie eine Punze am Boden verr\u00e4t. Sowohl die Platten als auch die F\u00fc\u00dfe der Schatulle sind laut Expertin Heide sehr einfach gegossen und relativ plump zusammengeschraubt worden. Vermutlich wurde sie als Dokumentenschatulle in einer Kanzlei genutzt und in den 1950er Jahren als Auftragsarbeit angefertigt. Das Wappen auf der Oberseite kann von Expertin Heide keinem genauen Adelsgeschlecht zugeordnet werden. Es wurde allerdings nach heraldischen Regeln angelegt. Das schr\u00e4g gestellte Wappen zeigt ein Beil, einen Fl\u00fcgel und eine Tudor-Rose. Dar\u00fcber hinaus sind zwei verschr\u00e4nkte Schwanenh\u00e4lse, ein K\u00fcbelhelm und eine weitere kleine Tudor-Rose zu erkennen. Heide interpretiert dies als Zeichen f\u00fcr eine neue Gesellschaft mit neuen Idealen in der Nachkriegszeit. Bereits der reine Silberwert der Schatulle bel\u00e4uft sich heute auf 3.340 Euro. Ob da im H\u00e4ndlerraum noch mehr drinnen ist? \n \n\nBares f\u00fcr Rares vom 01.04.2025: https://kurz.zdf.de/9JVdl8/\n\n00:00 Leckere Pl\u00e4tzchen \n01:13 Konferenztisch?    \n05:40 \u201eDer Burner!\u201c    \n06:26 Gewichtheben    \n07:55 Wertanlage  \n\n\n#Baresf\u00fcrRares auf Facebook: http://facebook.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares\u200b auf Instagram: http://instagram.com/baresfuerrares \n#Baresf\u00fcrRares auf TikTok: https://www.tiktok.com/@baresfuerrareszdf  \n\n#baresf\u00fcrrares #silber #schatulle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558357",
                "likeCount": "2453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IR7rpzNVSDYmRKlka8y4SQ2UbaA",
            "id": "8Ou2HQOxSHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:07:13Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "THE CRAFTMINE UPDATE",
                "description": "They said it was impossible. No way it could be done! But today, we stand before you with an update which will revolutionize crafting as you know it. We give you the Craftmine Update! Because, why stop at diamond swords and barrels?\n\nGet the full scoop: https://www.minecraft.net/article/the-craftmine-update\n\nHow to try this update:\nSnapshots are available for Minecraft: Java Edition. To install the snapshot, open the Minecraft Launcher and enable snapshots in the \"Installations\" tab, then select the \"Latest Snapshot. You can even play the snapshot on your own Java Realms together with your friends!\n\nRemember, snapshots can corrupt your world, so please back up your world and/or run the snapshot in a different folder from your main worlds.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Ou2HQOxSHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "craftmine",
                    "aprilfools",
                    "minecraft update",
                    "april",
                    "fools"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE CRAFTMINE UPDATE",
                    "description": "They said it was impossible. No way it could be done! But today, we stand before you with an update which will revolutionize crafting as you know it. We give you the Craftmine Update! Because, why stop at diamond swords and barrels?\n\nGet the full scoop: https://www.minecraft.net/article/the-craftmine-update\n\nHow to try this update:\nSnapshots are available for Minecraft: Java Edition. To install the snapshot, open the Minecraft Launcher and enable snapshots in the \"Installations\" tab, then select the \"Latest Snapshot. You can even play the snapshot on your own Java Realms together with your friends!\n\nRemember, snapshots can corrupt your world, so please back up your world and/or run the snapshot in a different folder from your main worlds."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3400472",
                "likeCount": "207353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m6uLH5Humb1zp5tzCTZOvdZES1I",
            "id": "UUEZ8Jrh3hM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:39:52Z",
                "channelId": "UCjPvfXJmB0pVSYAgchVOTbA",
                "title": "2TON & ERMAL FEJZULLAHU - SI BORA",
                "description": "STREAM: https://stmg.app/c/si-bora\n\nMelody line: 2Ton\nLyrics: 2Ton, Ghulo\nProduced by: Ero\nVideo: XL Video\n\n------\nFollow 2TON:\nInstagram: https://www.instagram.com/2tonofficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@official2ton\nYouTube: https://www.youtube.com/@2TONoffical/\n\nFollow ERMAL FEJZULLAHU:\nInstagram: https://www.instagram.com/ermal.fejzullahu/\n\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#2ton \n#ermalfejzullahu\n#sibora\n#albanian",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUEZ8Jrh3hM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2TONoffical",
                "tags": [
                    "2TON",
                    "2ton",
                    "2Ton",
                    "ERMAL FEJZULLAHU",
                    "Ermal Fejzullahu",
                    "2Ton & Ermal Fejzullahu",
                    "2ton ermal fejzullahu",
                    "si bora",
                    "SI BORA",
                    "Si Bora",
                    "2TON SI BORA",
                    "2ton ermal fejzullahu si bora",
                    "2TON & ERMAL FEJZULLAHU - SI BORA",
                    "2Ton Ermal Fejzullahu - Si Bora",
                    "Shqip",
                    "Tirana",
                    "Prishtina",
                    "Kosova",
                    "Albania",
                    "Music",
                    "Hite shqip",
                    "Hite 2025",
                    "HipHop",
                    "shqip",
                    "hitet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2TON & ERMAL FEJZULLAHU - SI BORA",
                    "description": "STREAM: https://stmg.app/c/si-bora\n\nMelody line: 2Ton\nLyrics: 2Ton, Ghulo\nProduced by: Ero\nVideo: XL Video\n\n------\nFollow 2TON:\nInstagram: https://www.instagram.com/2tonofficial\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@official2ton\nYouTube: https://www.youtube.com/@2TONoffical/\n\nFollow ERMAL FEJZULLAHU:\nInstagram: https://www.instagram.com/ermal.fejzullahu/\n\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#2ton \n#ermalfejzullahu\n#sibora\n#albanian"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1092614",
                "likeCount": "10857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T_5x_P7sb7fCKZf1Gs5D7KbW604",
            "id": "FTYmNSo3K_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:17:16Z",
                "channelId": "UCPOwuguVjwfHDnijGlOEF7A",
                "title": "Das BESTE SPIEL in 2025 und ich \u00fcbertreibe nicht mal",
                "description": "\u2718Code \"Haptic\" f\u00fcr 5% auf LEVLUP: http://levlup.de?ref=haptic *\n\u2718Controller Partner (5% mit \"haptic\"): https://rocket-games.ch/discount/HAPTIC *\n\u2718Bis 37% auf DISPLATE mit Code \"haptic\": https://bit.ly/38MueQ5 *\n\n\u2718Stream: https://bit.ly/31VG9Iy\n\u2718Instagram: https://www.instagram.com/haptic\n\u2718Twitter: https://twitter.com/DC_Haptic\n\nMit * markierte Links sind Werbung.\n\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTYmNSo3K_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTYmNSo3K_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTYmNSo3K_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTYmNSo3K_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FTYmNSo3K_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HapticRush",
                "tags": [
                    "haptic"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das BESTE SPIEL in 2025 und ich \u00fcbertreibe nicht mal",
                    "description": "\u2718Code \"Haptic\" f\u00fcr 5% auf LEVLUP: http://levlup.de?ref=haptic *\n\u2718Controller Partner (5% mit \"haptic\"): https://rocket-games.ch/discount/HAPTIC *\n\u2718Bis 37% auf DISPLATE mit Code \"haptic\": https://bit.ly/38MueQ5 *\n\n\u2718Stream: https://bit.ly/31VG9Iy\n\u2718Instagram: https://www.instagram.com/haptic\n\u2718Twitter: https://twitter.com/DC_Haptic\n\nMit * markierte Links sind Werbung.\n\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89536",
                "likeCount": "9716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6iHfkg_1sgFmMgEWgUozss_YK1k",
            "id": "ExOp5nASW-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:30:05Z",
                "channelId": "UCmF_RVMKCAbmXnFTFw0aeRw",
                "title": "Essen im Zug? In Japan richtig geil! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Shinkansen Food Tour",
                "description": "Auf dem Weg nach TOKYO \u2013 zum gro\u00dfen Staffelfinale am 01. Mai! Bevor es im Finale komplett eskaliert, nehmen wir euch mit auf die Reise dorthin \u2013 und zeigen euch, wie in Japan sogar eine einfache Zugfahrt zum Food-Erlebnis wird. \ud83c\udf71\n\nZugfahren und geiles Essen \u2013 passt das \u00fcberhaupt zusammen? \ud83e\udd14 Wenn du nur an labbrige Sandwiches und traurige Bord-Bistros denkst, dann warst du noch nie in Japan! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\ude84\n\nNach unserem Osaka Food Guide ging\u2019s f\u00fcr uns mit dem Shinkansen weiter Richtung Tokio \u2013 und dabei wollten wir wissen: Wie l\u00e4uft das eigentlich mit dem Essen im japanischen Zug? Spoiler: Komplett anders als bei uns!\n\nAm Bahnhof haben wir uns erstmal ordentlich eingedeckt \u2013 von fancy Bento-Boxen bis zu abgefahrenen Snacks, die man in Deutschland nicht mal ansatzweise kennt. Im Zug selbst? Ruhe, Sauberkeit, Genusskultur. Hier wird gegessen, was der Bahnhof hergibt \u2013 und das auf einem Level, das wir so nicht erwartet h\u00e4tten.\n\n\ud83d\udd25 Habt ihr schon mal im Zug in Japan gegessen? Oder w\u00e4r das was f\u00fcr euch? Ab in die Kommentare damit! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Jeden Monat neue kulinarische Abenteuer \u2013 also abonniert den Kanal, liked das Video und helft uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\ud83d\uddd3\ufe0f Und nicht vergessen: Staffelfinale am 01. Mai \u2013 TOKYO eskaliert!\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Content? Hier geht\u2019s zum Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "delizi\u00f6s",
                "tags": [
                    "delizi\u00f6s",
                    "hse",
                    "delizioes",
                    "food",
                    "essen",
                    "delicious",
                    "shinkansen",
                    "shinkansen food",
                    "japan",
                    "japan food",
                    "train food",
                    "vlog",
                    "train food japan",
                    "osaka",
                    "tokio",
                    "tokyo",
                    "cinematic food guide",
                    "bernd zehner",
                    "asia",
                    "bernd zehner asien",
                    "zugfahren",
                    "zug",
                    "zugfahren essen",
                    "japan essen",
                    "essen japan zug",
                    "zug essen japan",
                    "shinkansen essen",
                    "japan vlog",
                    "japan food guide"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Essen im Zug? In Japan richtig geil! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Shinkansen Food Tour",
                    "description": "Auf dem Weg nach TOKYO \u2013 zum gro\u00dfen Staffelfinale am 01. Mai! Bevor es im Finale komplett eskaliert, nehmen wir euch mit auf die Reise dorthin \u2013 und zeigen euch, wie in Japan sogar eine einfache Zugfahrt zum Food-Erlebnis wird. \ud83c\udf71\n\nZugfahren und geiles Essen \u2013 passt das \u00fcberhaupt zusammen? \ud83e\udd14 Wenn du nur an labbrige Sandwiches und traurige Bord-Bistros denkst, dann warst du noch nie in Japan! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\ude84\n\nNach unserem Osaka Food Guide ging\u2019s f\u00fcr uns mit dem Shinkansen weiter Richtung Tokio \u2013 und dabei wollten wir wissen: Wie l\u00e4uft das eigentlich mit dem Essen im japanischen Zug? Spoiler: Komplett anders als bei uns!\n\nAm Bahnhof haben wir uns erstmal ordentlich eingedeckt \u2013 von fancy Bento-Boxen bis zu abgefahrenen Snacks, die man in Deutschland nicht mal ansatzweise kennt. Im Zug selbst? Ruhe, Sauberkeit, Genusskultur. Hier wird gegessen, was der Bahnhof hergibt \u2013 und das auf einem Level, das wir so nicht erwartet h\u00e4tten.\n\n\ud83d\udd25 Habt ihr schon mal im Zug in Japan gegessen? Oder w\u00e4r das was f\u00fcr euch? Ab in die Kommentare damit! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Jeden Monat neue kulinarische Abenteuer \u2013 also abonniert den Kanal, liked das Video und helft uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\ud83d\uddd3\ufe0f Und nicht vergessen: Staffelfinale am 01. Mai \u2013 TOKYO eskaliert!\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Content? Hier geht\u2019s zum Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125998",
                "likeCount": "4730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8_qSjyeOuBjWc3HBzVPtAaX-cag",
            "id": "1LH-TMBjv6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:00:06Z",
                "channelId": "UCLoWcRy-ZjA-Erh0p_VDLjQ",
                "title": "Inside Feeder-Szene - Zwischen Lust und Manipulation | Y-Kollektiv",
                "description": "Die ganze Reportage k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD Mediathek schauen:\nhttps://1.ard.de/Y-Kollektiv_Toxisches_Feeding?premiere\n----------------\n\u201eMeine letzte Frau habe ich auf 350kg begleitet\u201c - das schreibt ein Mann, der seine Frau gem\u00e4stet hat. Genau darauf steht er, denn er ist ein so genannter Feeder. F\u00fcr ihn ist nicht nur der K\u00f6rper einer stark \u00fcbergewichtigen Frau erregend, sondern vor allem die Tatsache, selbst f\u00fcr diese starke Zunahme verantwortlich zu sein: Durch F\u00fcttern.  \n\nAuf der Internetseite \u201eFeabie\u201c finden solche Feeder, meist m\u00e4nnlich, so genannte Feedees, meist weiblich. Denn auch gef\u00fcttert werden, kann ein Fetisch sein. Reporterin Carolin von der Groeben taucht in die Szene ein. Schon bald wollen etliche M\u00e4nner auch sie m\u00e4sten. Um herauszufinden, wie eine einvernehmliche Feeder-Beziehung funktioniert, trifft sie ein P\u00e4rchen, dass diesen Fetisch auslebt. Klar ist: Dauerhaftes Feeden ist stark gesundheitsgef\u00e4hrdend, manche Feeder f\u00fcttern ihre Feedees sogar in die Immobilit\u00e4t. \n\nVideos von Menschen, die sich f\u00fcttern lassen oder ihre dicken K\u00f6rper zeigen, sind in der Szene beliebt. Reporterin Carolin trifft drei Frauen, die sagen: Der selbe Mann habe sie dazu gebracht, Videos von sich beim F\u00fcttern zu erstellen und zu verkaufen - im Tausch mit Zuneigung. Denn immer wieder landen Frauen in der Szene, die nach eigenen Aussagen keine Liebe erfahren haben, auch aufgrund ihres \u00dcbergewichts, eine von Ihnen ist Veronika. Heute ist sie aus der Szene raus, die Spuren vom F\u00fcttern sieht man ihrem K\u00f6rper noch an. Das wirft die Frage auf: Wo ist die Grenze zwischen Fetisch und K\u00f6rperverletzung?   \n----------------\nAutorin: Carolin von der Groeben\nSchnitt: Laura Will\nKamera: Anna Thiele, Antoine Wendels, Laura Will\nRedaktion: Michaela Herold\nProducer:in: Dennis Leiffels, Leo Scoubart\n----------------\nMusik:\n50 Cent - Candy Shop // Cubicolor - Points beyond // Conic Rose - Gleisdreieck  // Sir Mix-a-lot - Baby got back // Conic Rose - Learn to be cool // Tiavo - Mein Bruder // Polaroid - 5 am // Plarra for Cuva - Ordel // Zu wahr - Sido // Baron - Bausa // MEUTE - Verden // Flawed Mangoes - Killswitch Lullaby\n----------------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba Y-ZWEI: www.youtube.com/@y-zwei\n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/  \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: https://www.ardaudiothek.de/sendung/y-kollektiv-der-podcast/83228286/\n----------------\nEine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH f\u00fcr Radio Bremen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y-Kollektiv",
                "tags": [
                    "Feeder",
                    "Feeding",
                    "Feedee",
                    "Feedie",
                    "Essen",
                    "Y-Kollektiv Reportage",
                    "Y-Kollektiv Feeding",
                    "Feeding Reportage",
                    "Kink",
                    "Fetisch",
                    "Fetisch Essen",
                    "Fetisch f\u00fcttern",
                    "Sex",
                    "Kink essen",
                    "Y-Kollektiv Fetisch",
                    "Kalorien",
                    "f\u00fcttern",
                    "M\u00e4sten",
                    "Manipulation",
                    "Geparke",
                    "geparrke",
                    "Beziehung",
                    "toxisch",
                    "Macht",
                    "Missbrauch",
                    "sexuell",
                    "kinky",
                    "Plattform",
                    "Feabie",
                    "Funnel Feeding",
                    "mukbang",
                    "mokbang",
                    "Videos",
                    "Internet",
                    "TikTok",
                    "F\u00fctterfetisch"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inside Feeder-Szene - Zwischen Lust und Manipulation | Y-Kollektiv",
                    "description": "Die ganze Reportage k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD Mediathek schauen:\nhttps://1.ard.de/Y-Kollektiv_Toxisches_Feeding?premiere\n----------------\n\u201eMeine letzte Frau habe ich auf 350kg begleitet\u201c - das schreibt ein Mann, der seine Frau gem\u00e4stet hat. Genau darauf steht er, denn er ist ein so genannter Feeder. F\u00fcr ihn ist nicht nur der K\u00f6rper einer stark \u00fcbergewichtigen Frau erregend, sondern vor allem die Tatsache, selbst f\u00fcr diese starke Zunahme verantwortlich zu sein: Durch F\u00fcttern.  \n\nAuf der Internetseite \u201eFeabie\u201c finden solche Feeder, meist m\u00e4nnlich, so genannte Feedees, meist weiblich. Denn auch gef\u00fcttert werden, kann ein Fetisch sein. Reporterin Carolin von der Groeben taucht in die Szene ein. Schon bald wollen etliche M\u00e4nner auch sie m\u00e4sten. Um herauszufinden, wie eine einvernehmliche Feeder-Beziehung funktioniert, trifft sie ein P\u00e4rchen, dass diesen Fetisch auslebt. Klar ist: Dauerhaftes Feeden ist stark gesundheitsgef\u00e4hrdend, manche Feeder f\u00fcttern ihre Feedees sogar in die Immobilit\u00e4t. \n\nVideos von Menschen, die sich f\u00fcttern lassen oder ihre dicken K\u00f6rper zeigen, sind in der Szene beliebt. Reporterin Carolin trifft drei Frauen, die sagen: Der selbe Mann habe sie dazu gebracht, Videos von sich beim F\u00fcttern zu erstellen und zu verkaufen - im Tausch mit Zuneigung. Denn immer wieder landen Frauen in der Szene, die nach eigenen Aussagen keine Liebe erfahren haben, auch aufgrund ihres \u00dcbergewichts, eine von Ihnen ist Veronika. Heute ist sie aus der Szene raus, die Spuren vom F\u00fcttern sieht man ihrem K\u00f6rper noch an. Das wirft die Frage auf: Wo ist die Grenze zwischen Fetisch und K\u00f6rperverletzung?   \n----------------\nAutorin: Carolin von der Groeben\nSchnitt: Laura Will\nKamera: Anna Thiele, Antoine Wendels, Laura Will\nRedaktion: Michaela Herold\nProducer:in: Dennis Leiffels, Leo Scoubart\n----------------\nMusik:\n50 Cent - Candy Shop // Cubicolor - Points beyond // Conic Rose - Gleisdreieck  // Sir Mix-a-lot - Baby got back // Conic Rose - Learn to be cool // Tiavo - Mein Bruder // Polaroid - 5 am // Plarra for Cuva - Ordel // Zu wahr - Sido // Baron - Bausa // MEUTE - Verden // Flawed Mangoes - Killswitch Lullaby\n----------------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba Y-ZWEI: www.youtube.com/@y-zwei\n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/  \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: https://www.ardaudiothek.de/sendung/y-kollektiv-der-podcast/83228286/\n----------------\nEine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH f\u00fcr Radio Bremen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377675",
                "likeCount": "6670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ttJfbtnwwspGUd_VfxYldXoFT8g",
            "id": "u2WDx6NU66w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T02:23:23Z",
                "channelId": "UCdqp0KK_Io7TwK5cJMBvB0Q",
                "title": "I Bought a Real Formula 1 Car",
                "description": "I was finally able to buy an F1 car after a few hours of saving my money  \ud83d\ude0d This was my dream car ever since last week and I\u2019m going to treat it nicely.  \nhttps://drinkalcolo.com\n\nSpecial thanks to @omid_mouazzen for showing me how to drive safely   \n\nMONSTERMAX QUALITY WORKWEAR:\nhttps://www.monstermax.com\n\nCHEAP WHISTLINDIESEL MERCH:\nhttps://whistlindiesel.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WhistlinDiesel",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought a Real Formula 1 Car",
                    "description": "I was finally able to buy an F1 car after a few hours of saving my money  \ud83d\ude0d This was my dream car ever since last week and I\u2019m going to treat it nicely.  \nhttps://drinkalcolo.com\n\nSpecial thanks to @omid_mouazzen for showing me how to drive safely   \n\nMONSTERMAX QUALITY WORKWEAR:\nhttps://www.monstermax.com\n\nCHEAP WHISTLINDIESEL MERCH:\nhttps://whistlindiesel.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5545244",
                "likeCount": "255388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mkn0aClK5eQt08RzmylSPor0bA0",
            "id": "cQG_i0g0m_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:06:46Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "iOS 18.4 ist da! - Was ist neu? | \u00dcber 32 Neuerungen & Apple Intelligence Deutsch",
                "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.4 & iPadOS 18.4 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad und Apple Intelligence in der EU bzw. auf Deutsch!\nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:30 iOS 18.3.2 vs iOS 18.4\n00:39 iOS 18.4 - Allgemein\n05:03 iOS 18.4 - Apple Intelligence\n10:55 Sicherheit & Fehler\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n\n( iOS 18.4 deutsch )\n( iPadOS 18.4 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 18.4 update",
                    "iOS 18.4 iPhone",
                    "18.4 iPad",
                    "iOS 18.4 bugs",
                    "iOS 18.4 review",
                    "iOS 18.4 Ver\u00e4nderungen",
                    "iOS 18.4 infos",
                    "iOS 18.4 \u00c4nderungen",
                    "iOS 18.4 was ist neu",
                    "iOS 18.4 performance",
                    "iOS 18.4 akku",
                    "iOS 18.4 Akkulaufzeit",
                    "iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 Neuerungen",
                    "iOS 18.4 neue Funktionen",
                    "iPadOS 18.4",
                    "iOS 18.4 test",
                    "apple intelligence",
                    "iOS 18.4 apple intelligence",
                    "iOS 18.3 vs 18.4",
                    "iOS 18.3.2 vs 18.4",
                    "apple intelligence deutsch",
                    "apple intelligence eu"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.4 ist da! - Was ist neu? | \u00dcber 32 Neuerungen & Apple Intelligence Deutsch",
                    "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.4 & iPadOS 18.4 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad und Apple Intelligence in der EU bzw. auf Deutsch!\nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:30 iOS 18.3.2 vs iOS 18.4\n00:39 iOS 18.4 - Allgemein\n05:03 iOS 18.4 - Apple Intelligence\n10:55 Sicherheit & Fehler\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n\n( iOS 18.4 deutsch )\n( iPadOS 18.4 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322326",
                "likeCount": "11591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8IcwMw0RVVN2RJa_HKhciBXIQ5o",
            "id": "crPABDEUJWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T04:29:45Z",
                "channelId": "UCdtXPiqI2cLorKaPrfpKc4g",
                "title": "Val Kilmer Dead at 65",
                "description": "Val Kilmer has died. The actor was known for his work in films like, \u2018Tombstone,\u2019 \u2018True Romance,' \u2018Heat\u2019 and 'Batman Forever.' He is best known for his role as Iceman in \u2018Top Gun\u2019 alongside Tom Cruise, and reprised his role in the 2022 sequel, \u2018Top Gun: Maverick.\u2019 He was 65",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crPABDEUJWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crPABDEUJWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crPABDEUJWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crPABDEUJWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crPABDEUJWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Entertainment Tonight",
                "tags": [
                    "Val Kilmer",
                    "Obituaries"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Val Kilmer Dead at 65",
                    "description": "Val Kilmer has died. The actor was known for his work in films like, \u2018Tombstone,\u2019 \u2018True Romance,' \u2018Heat\u2019 and 'Batman Forever.' He is best known for his role as Iceman in \u2018Top Gun\u2019 alongside Tom Cruise, and reprised his role in the 2022 sequel, \u2018Top Gun: Maverick.\u2019 He was 65"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1279769",
                "likeCount": "28304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKzmfwBEIZJeFIHbih8KxPxOEdQ",
            "id": "cZypFRdPS9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T12:33:01Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "I bought the Cheapest Tech on the internet.",
                "description": "I bought the Cheapest Tech on the internet....why was some of it actually so good? \ud83d\ude05\nCheck out the Opera Browser here: https://opr.as/04-Opera-browser-mrwhosetheboss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "tags": [
                    "cheapest",
                    "tech",
                    "gadgets",
                    "cheap",
                    "cheap tech",
                    "cheap gadgets",
                    "tech gifts",
                    "I bought"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I bought the Cheapest Tech on the internet.",
                    "description": "I bought the Cheapest Tech on the internet....why was some of it actually so good? \ud83d\ude05\nCheck out the Opera Browser here: https://opr.as/04-Opera-browser-mrwhosetheboss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2680248",
                "likeCount": "101928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tzdTmZDbEHJqIvdmWHcFE2jriiU",
            "id": "TKZk3eH4kV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:03:08Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "Ich war der Computer Nerd",
                "description": "\u25baPr\u00fcfe hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://goto.masterschool.com/o2j (Werbung)\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKZk3eH4kV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen",
                    "informatik",
                    "programmieren",
                    "computer science",
                    "java",
                    "python",
                    "css",
                    "html"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich war der Computer Nerd",
                    "description": "\u25baPr\u00fcfe hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: https://goto.masterschool.com/o2j (Werbung)\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554505",
                "likeCount": "34813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3go3qt4vJrnlK-k7MFPuS3UTiw",
            "id": "0kQXOTcEB_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:00:04Z",
                "channelId": "UCMOqf8ab-42UUQIdVoKwjlQ",
                "title": "Why Are Beach Holes So Deadly?",
                "description": "Just about every year, the news reports that someone was buried when a hole they dug collapsed on top of them\n\ud83c\udf0cGet Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/Practical-Engineering\n\ud83c\udfd9\ufe0fWatch The Logistics of Search and Rescue: https://nebula.tv/videos/wendover-the-logistics-of-search-and-rescue?ref=practical-engineering\n\nErrata/Addenda:\n-I didn't mention that digging holes on the beach can affect wildlife that live on the beach. If you dig a hole, always remember to fill it in afterward!\n\nUnderstanding some of the sneaky behaviors of beach sand can help you delight in the primitive joy of digging a big hole without putting your life at risk in the process.\n\nWatch this video ad-free on Nebula: https://nebula.tv/videos/practical-engineering-why-are-beach-holes-so-deadly\n\nSigned copies of my book (plus other cool stuff) are available here: https://store.practical.engineering/\n\nPractical Engineering is a YouTube channel about infrastructure and the human-made world around us. It is hosted, written, and produced by Grady Hillhouse. We have new videos posted regularly, so please subscribe for updates. If you enjoyed the video, hit that \u2018like\u2019 button, give us a comment, or watch another of our videos!\n\nCONNECT WITH ME\n____________________________________\nWebsite:         http://practical.engineering\nTwitter:           https://twitter.com/HillhouseGrady\nInstagram:     https://www.instagram.com/practicalengineering\nReddit:            https://www.reddit.com/r/PracticalEngineering\nFacebook:      https://www.facebook.com/PracticalEngineerGrady\u200b\nPatreon:         http://patreon.com/PracticalEngineering\n\nSPONSORSHIP INQUIRIES\n____________________________________\nPlease email my agent at practicalengineering@standard.tv\n\nDISCLAIMER\n____________________________________\nThis is not engineering advice. Everything here is for informational and entertainment purposes only. Contact an engineer licensed to practice in your area if you need professional advice or services. All non-licensed clips used for fair use commentary, criticism, and educational purposes.\n\nSPECIAL THANKS\n____________________________________\nThis video is sponsored by Nebula.\nStock video and imagery provided by Getty Images, Shutterstock, Pond5, and Videoblocks.\nMusic by Epidemic Sound: http://epidemicsound.com/creator\nTonic and Energy by Elexive is licensed under a Creative Commons Attribution License\nSource: https://www.youtube.com/watch?v=U6fBPdu8w9U\nVideo by Grady Hillhouse\nEdited by Wesley Crump\nProduced by Ralph Crewe\nGraphics by Nebula Studios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kQXOTcEB_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kQXOTcEB_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kQXOTcEB_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kQXOTcEB_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kQXOTcEB_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Practical Engineering",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why Are Beach Holes So Deadly?",
                    "description": "Just about every year, the news reports that someone was buried when a hole they dug collapsed on top of them\n\ud83c\udf0cGet Nebula using my link for 40% off an annual subscription: https://go.nebula.tv/Practical-Engineering\n\ud83c\udfd9\ufe0fWatch The Logistics of Search and Rescue: https://nebula.tv/videos/wendover-the-logistics-of-search-and-rescue?ref=practical-engineering\n\nErrata/Addenda:\n-I didn't mention that digging holes on the beach can affect wildlife that live on the beach. If you dig a hole, always remember to fill it in afterward!\n\nUnderstanding some of the sneaky behaviors of beach sand can help you delight in the primitive joy of digging a big hole without putting your life at risk in the process.\n\nWatch this video ad-free on Nebula: https://nebula.tv/videos/practical-engineering-why-are-beach-holes-so-deadly\n\nSigned copies of my book (plus other cool stuff) are available here: https://store.practical.engineering/\n\nPractical Engineering is a YouTube channel about infrastructure and the human-made world around us. It is hosted, written, and produced by Grady Hillhouse. We have new videos posted regularly, so please subscribe for updates. If you enjoyed the video, hit that \u2018like\u2019 button, give us a comment, or watch another of our videos!\n\nCONNECT WITH ME\n____________________________________\nWebsite:         http://practical.engineering\nTwitter:           https://twitter.com/HillhouseGrady\nInstagram:     https://www.instagram.com/practicalengineering\nReddit:            https://www.reddit.com/r/PracticalEngineering\nFacebook:      https://www.facebook.com/PracticalEngineerGrady\u200b\nPatreon:         http://patreon.com/PracticalEngineering\n\nSPONSORSHIP INQUIRIES\n____________________________________\nPlease email my agent at practicalengineering@standard.tv\n\nDISCLAIMER\n____________________________________\nThis is not engineering advice. Everything here is for informational and entertainment purposes only. Contact an engineer licensed to practice in your area if you need professional advice or services. All non-licensed clips used for fair use commentary, criticism, and educational purposes.\n\nSPECIAL THANKS\n____________________________________\nThis video is sponsored by Nebula.\nStock video and imagery provided by Getty Images, Shutterstock, Pond5, and Videoblocks.\nMusic by Epidemic Sound: http://epidemicsound.com/creator\nTonic and Energy by Elexive is licensed under a Creative Commons Attribution License\nSource: https://www.youtube.com/watch?v=U6fBPdu8w9U\nVideo by Grady Hillhouse\nEdited by Wesley Crump\nProduced by Ralph Crewe\nGraphics by Nebula Studios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2040538",
                "likeCount": "68513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wmIkmaKsOi-7oNGJ3GLx7iuFjM4",
            "id": "lpfuOYmdQew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:35:11Z",
                "channelId": "UChU3JRloULzdFX3aCu7BiSA",
                "title": "Minecraft Speedrunner VS 3 Hunters (April Fools Edition)",
                "description": "Minecraft Speedrunner VS 3 Hunters. This is the real version of the April Fools VS 3 hunters Minecraft Manhunt. Did we fool you?\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dream\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nMerch: https://www.dreams.is\n\nWe decided to call this series Minecraft Manhunt. This video is a different rendition of it, where there are three hunters instead of just one. This was recorded for April Fools, so there are some interesting things changed in order to make the main channel video possible. That's why item's can't be picked up and anything else that might be weird.\n\nThis is a new Minecraft but, 1.16 challenge that we have decided to try. I try to beat the game, while my friend GeorgeNotFound AND my friend Sapnap AND my friend Awesamdude tries to prevent me from doing it. It's a race, and it's super intense and we had a lot of laughs. I love doing these challenges.\n\nIf this video gets 1,000,000 likes we'll do a rematch!\n\nNot Minecraft, But Water Rises or Minecraft, But Lava Rises, or any other but challenge like that. This is a speed run / speed runner of Minecraft against a killer / assassin\n\n#MinecraftManhunt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpfuOYmdQew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpfuOYmdQew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpfuOYmdQew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpfuOYmdQew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lpfuOYmdQew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DreamXD",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Speedrunner VS 3 Hunters (April Fools Edition)",
                    "description": "Minecraft Speedrunner VS 3 Hunters. This is the real version of the April Fools VS 3 hunters Minecraft Manhunt. Did we fool you?\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dream\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nMerch: https://www.dreams.is\n\nWe decided to call this series Minecraft Manhunt. This video is a different rendition of it, where there are three hunters instead of just one. This was recorded for April Fools, so there are some interesting things changed in order to make the main channel video possible. That's why item's can't be picked up and anything else that might be weird.\n\nThis is a new Minecraft but, 1.16 challenge that we have decided to try. I try to beat the game, while my friend GeorgeNotFound AND my friend Sapnap AND my friend Awesamdude tries to prevent me from doing it. It's a race, and it's super intense and we had a lot of laughs. I love doing these challenges.\n\nIf this video gets 1,000,000 likes we'll do a rematch!\n\nNot Minecraft, But Water Rises or Minecraft, But Lava Rises, or any other but challenge like that. This is a speed run / speed runner of Minecraft against a killer / assassin\n\n#MinecraftManhunt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1113331",
                "likeCount": "74375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BN5bw452bZr-4PYHPz66iMQpzIU",
            "id": "WH4g1ptJ-70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:00:44Z",
                "channelId": "UC6IxnFzHofFJ5X2PycSMsww",
                "title": "What if the Earth rotated 90 degrees?",
                "description": "Get a copy of What If? 2 and Randall\u2019s other books at: https://xkcd.com/books\nMore serious answers to absurd questions at: https://what-if.xkcd.com/\n\nWhat would the world be like if the land masses were spread out the same way as now, but rotated by 90 degrees?\n\nCredits\n*******\nRandall Munroe | Narrator\nHenry Reich | Writer & Director \nLizah van der Aart | Illustration and Video Editing\nEver Salazar | Chief Chaos Controller\nKnow Art Studios | Music & Sound Effects\n\nWhat If? The Video Series is the official adaptation of the What If? books by Randall Munroe and is produced by Neptune Studios LLC. \n\nRandall Munroe is the author of the New York Times bestsellers What If? 2, How To, What If?, and Thing Explainer; the science question-and-answer blog What If?; and the popular web comic xkcd (https://xkcd.com). A former NASA roboticist, he left the agency in 2006 to draw comics on the internet full time.\n\nHenry Reich is the creator of MinutePhysics and executive producer of MinuteEarth and MinuteFood and founder of Neptune Studios LLC (the parent company for all three youtube channels). \n\n\u00a92025 xkcd, inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4g1ptJ-70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4g1ptJ-70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4g1ptJ-70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4g1ptJ-70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WH4g1ptJ-70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xkcd's What If?",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What if the Earth rotated 90 degrees?",
                    "description": "Get a copy of What If? 2 and Randall\u2019s other books at: https://xkcd.com/books\nMore serious answers to absurd questions at: https://what-if.xkcd.com/\n\nWhat would the world be like if the land masses were spread out the same way as now, but rotated by 90 degrees?\n\nCredits\n*******\nRandall Munroe | Narrator\nHenry Reich | Writer & Director \nLizah van der Aart | Illustration and Video Editing\nEver Salazar | Chief Chaos Controller\nKnow Art Studios | Music & Sound Effects\n\nWhat If? The Video Series is the official adaptation of the What If? books by Randall Munroe and is produced by Neptune Studios LLC. \n\nRandall Munroe is the author of the New York Times bestsellers What If? 2, How To, What If?, and Thing Explainer; the science question-and-answer blog What If?; and the popular web comic xkcd (https://xkcd.com). A former NASA roboticist, he left the agency in 2006 to draw comics on the internet full time.\n\nHenry Reich is the creator of MinutePhysics and executive producer of MinuteEarth and MinuteFood and founder of Neptune Studios LLC (the parent company for all three youtube channels). \n\n\u00a92025 xkcd, inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599264",
                "likeCount": "38426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yM_31g3J_oq1a4WIPAu2XzNM0FU",
            "id": "ZWDvqJs21qM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:01Z",
                "channelId": "UC78yJH3WrmLE6AyL0OgPV7g",
                "title": "Ich habe f\u00fcr EDEKA einen Song geschrieben \u2013 und er l\u00e4uft jetzt \u00fcberall!",
                "description": "Ich habe einen brandneuen Song f\u00fcr EDEKA geschrieben und produziert. Mit kreativer Unterst\u00fctzung meiner eigenen Community und den gro\u00dfartigen EDEKAnern ist ein Track entstanden, der nicht nur Werbung macht, sondern auch richtig Bock bringt. Ihr m\u00fcsst jetzt nur noch daf\u00fcr sorgen, dass er ab sofort in jedem EDEKA auf Dauerschleife l\u00e4uft.\n\nHier kommt ihr zum aktuellen EDEKA Werbespot: https://www.youtube.com/watch?v=8Z5rxdxjxio \n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug\n\nKapitel:\n\n00:00 Intro!\n00:19 Was bisher geschah!\n01:48 Wie man den besten Werbesong aller Zeiten baut!\n05:46 Musik ab!\n\n#martifischer #edeka #song",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZWDvqJs21qM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Fischer",
                "tags": [
                    "marti",
                    "fischer",
                    "marti fischer",
                    "edeka",
                    "beste werbung",
                    "first time watching",
                    "rocket beans tv",
                    "edeka werbung",
                    "edeka spot",
                    "werbung",
                    "wie geht eigentlich musik",
                    "rocket beans",
                    "handoftrash",
                    "tiktok",
                    "study music",
                    "funk",
                    "music",
                    "music reaction",
                    "marti reacts",
                    "trending",
                    "musik",
                    "eigentlich",
                    "bodo wartke",
                    "bauch beine po",
                    "doku",
                    "lebensmittel",
                    "rezepte",
                    "reaction video",
                    "food challenge",
                    "challenge",
                    "song",
                    "billie eilish",
                    "country",
                    "country music",
                    "country roads",
                    "take me home",
                    "country songs",
                    "josh turner",
                    "michael jackson"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe f\u00fcr EDEKA einen Song geschrieben \u2013 und er l\u00e4uft jetzt \u00fcberall!",
                    "description": "Ich habe einen brandneuen Song f\u00fcr EDEKA geschrieben und produziert. Mit kreativer Unterst\u00fctzung meiner eigenen Community und den gro\u00dfartigen EDEKAnern ist ein Track entstanden, der nicht nur Werbung macht, sondern auch richtig Bock bringt. Ihr m\u00fcsst jetzt nur noch daf\u00fcr sorgen, dass er ab sofort in jedem EDEKA auf Dauerschleife l\u00e4uft.\n\nHier kommt ihr zum aktuellen EDEKA Werbespot: https://www.youtube.com/watch?v=8Z5rxdxjxio \n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug\n\nKapitel:\n\n00:00 Intro!\n00:19 Was bisher geschah!\n01:48 Wie man den besten Werbesong aller Zeiten baut!\n05:46 Musik ab!\n\n#martifischer #edeka #song"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145300",
                "likeCount": "13042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}