{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "jedNk6ehWeGrinUJIXFPbnSfzQQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oxdxPTbm57bNoJQwc6uPYNtZ7gs",
            "id": "4wcbJGoDvqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T05:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "TE CANTO BAJITO (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c SOG",
                "description": "TE CANTO BAJITO |  BLESSD \u274c @AnuelAA \u274c @sogproducer \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\nARGENTINA \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=C07CUZEvdBc\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nMami, t\u00fa quieres que yo te cante bajito (Bajito)\nY que te toque el totito ese bien rico (Bien rico)\nEs que te juro que lo hicimo' tan bonito\nNo hay otra que me haga sentir como contigo\nY si la conoces yo te pido un favor (Un favor)\nQue la traigas pa' que me haga el amor (Amor)\nSe lo juro que usted me enamor\u00f3\nNo hay otra que me haga sentir como contigo (Uah)\n\nSailorr 'Cut Up' (Live Performance) | Genius Open Mic\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame para perr\u0435ar (Perrear)\nEs que contigo qui\u0435ro pecar (Pecar) a poca ropa en la intimidad (-idad)\nY si de pronto quieres verme sin nada (Sin nada)\nComo a poca ropa yo te quiero ver a ti (Ver a ti)\nEse culo suyo, mami, yo lo fantaseaba\nY ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed\n\nBlessd\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1? Se lo juro, yo no s\u00e9\nPero quiero pegarla contra la pared\nCon los tema' de Tego, de \u00d1ejo y Plan B\nAy qu\u00e9 rico, mamacita, yo ya me enamor\u00e9\nUna noche de carpa, una casa prestada\nLos dos en mi cama, qu\u00e9 rico pasaba\nSolo fue un momento 'e los dos\nQue no voy a encontrar con otra, coraz\u00f3n\nDime que s\u00ed, no me diga' que no\nQue esto es un flow nuevo del Bendito\n\nAnuel AA & Blessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame pa' yakalear (Uah)\nEs que contigo quiero pecar (Pecar; Anuel) a poca ropa en la intimidad (Brr)\nY si de pronto quieres bailar (La AA), b\u00fascame pa' yakalear (Uah, uah)\nEs que contigo quiero pecar a poca ropa en mi cama (Oh-oh, oh-oh)\n\nAnuel AA\nYo me enamor\u00e9, baby, como Nodal\nMami, ando bien b\u00e9lico con una Scar\nElla es la m\u00e1s rica de todo tik tok como pablo escobar le explote el Instagram,bellaca tokischa,chicha o no chicha tu novio es salchicha te doy flow Rene \u2026 \nyo le meto el bicho hasta las vallas los morenos dicen Anuel a midnight\nMami dime que si,mami dime que si que te voy a lamber el culo y el clictoris (duroo)\ntu eres mi reina beb\u00e9 por tu amor\n yo bajo enmascarado halloween trick or treat.\n\nYo le mando a dar 100 tiros a tu ex \nSi pregunta quien fue vete y dile de mi,que no est\u00e9 roncando que despu\u00e9s lo matan y dicen pero si el era tan bueno porque? \nEl problema es que a ti te desaparecemos en M\u00e9xico e iran  se lo llev\u00f3 el cartel.\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar b\u00fascame para perrear,es que contigo quiero pecar a poca ropa en la intimidad.\n\nY si de pronto quieres verme sin nada con tan poca ropa yo te quiero ver a ti,ese culo suyo mami yo lo fantaseaba y ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed.\n\nReal hasta la muerte Baby! \nMera dime Blessd\n\n#Latin \n#TECANTOBAJITO\n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuelaa \n#SOG\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "DeLaGhetto",
                    "KrisR",
                    "Hades66"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TE CANTO BAJITO (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c SOG",
                    "description": "TE CANTO BAJITO |  BLESSD \u274c @AnuelAA \u274c @sogproducer \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\nARGENTINA \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=C07CUZEvdBc\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nMami, t\u00fa quieres que yo te cante bajito (Bajito)\nY que te toque el totito ese bien rico (Bien rico)\nEs que te juro que lo hicimo' tan bonito\nNo hay otra que me haga sentir como contigo\nY si la conoces yo te pido un favor (Un favor)\nQue la traigas pa' que me haga el amor (Amor)\nSe lo juro que usted me enamor\u00f3\nNo hay otra que me haga sentir como contigo (Uah)\n\nSailorr 'Cut Up' (Live Performance) | Genius Open Mic\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame para perr\u0435ar (Perrear)\nEs que contigo qui\u0435ro pecar (Pecar) a poca ropa en la intimidad (-idad)\nY si de pronto quieres verme sin nada (Sin nada)\nComo a poca ropa yo te quiero ver a ti (Ver a ti)\nEse culo suyo, mami, yo lo fantaseaba\nY ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed\n\nBlessd\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1? Se lo juro, yo no s\u00e9\nPero quiero pegarla contra la pared\nCon los tema' de Tego, de \u00d1ejo y Plan B\nAy qu\u00e9 rico, mamacita, yo ya me enamor\u00e9\nUna noche de carpa, una casa prestada\nLos dos en mi cama, qu\u00e9 rico pasaba\nSolo fue un momento 'e los dos\nQue no voy a encontrar con otra, coraz\u00f3n\nDime que s\u00ed, no me diga' que no\nQue esto es un flow nuevo del Bendito\n\nAnuel AA & Blessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame pa' yakalear (Uah)\nEs que contigo quiero pecar (Pecar; Anuel) a poca ropa en la intimidad (Brr)\nY si de pronto quieres bailar (La AA), b\u00fascame pa' yakalear (Uah, uah)\nEs que contigo quiero pecar a poca ropa en mi cama (Oh-oh, oh-oh)\n\nAnuel AA\nYo me enamor\u00e9, baby, como Nodal\nMami, ando bien b\u00e9lico con una Scar\nElla es la m\u00e1s rica de todo tik tok como pablo escobar le explote el Instagram,bellaca tokischa,chicha o no chicha tu novio es salchicha te doy flow Rene \u2026 \nyo le meto el bicho hasta las vallas los morenos dicen Anuel a midnight\nMami dime que si,mami dime que si que te voy a lamber el culo y el clictoris (duroo)\ntu eres mi reina beb\u00e9 por tu amor\n yo bajo enmascarado halloween trick or treat.\n\nYo le mando a dar 100 tiros a tu ex \nSi pregunta quien fue vete y dile de mi,que no est\u00e9 roncando que despu\u00e9s lo matan y dicen pero si el era tan bueno porque? \nEl problema es que a ti te desaparecemos en M\u00e9xico e iran  se lo llev\u00f3 el cartel.\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar b\u00fascame para perrear,es que contigo quiero pecar a poca ropa en la intimidad.\n\nY si de pronto quieres verme sin nada con tan poca ropa yo te quiero ver a ti,ese culo suyo mami yo lo fantaseaba y ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed.\n\nReal hasta la muerte Baby! \nMera dime Blessd\n\n#Latin \n#TECANTOBAJITO\n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuelaa \n#SOG\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3124972",
                "likeCount": "160144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JjVGDrjwstjr2kA88mq4-KGnhBY",
            "id": "b3H8K5V3yg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:14:13Z",
                "channelId": "UCFSm4js2tSoH7ZpOcl2yktQ",
                "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Recetas del Sur",
                "tags": [
                    "ahumador",
                    "barato",
                    "economico",
                    "gratis",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "bbq",
                    "barbecue",
                    "carne",
                    "la capital",
                    "oscar meza",
                    "recetas del sur",
                    "klocker",
                    "profesor klocker",
                    "locos por el asado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                    "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92319",
                "likeCount": "4854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VeKdiax9_jxvqDMu55RXdQh4Vmw",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543250",
                "likeCount": "41459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6s-X0qz-9ZpaL8L6YapkfHUnUfM",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592079",
                "likeCount": "30975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1lw6Om_wlf_CqLfiF2fSwtjvZuo",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363880",
                "likeCount": "9299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9JHYZAPD55Avwx5JntM1QIG65I",
            "id": "IJleICsDOnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Abro m\u00e1s CAJITAS MISTERIOSAS - Peach Riot (popmart)",
                "description": "Les dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nGracias, Popmart, por las cajitas, las am\u00e9\n\nLa marca de las cajas es POPMART, lo pueden buscar as\u00ed.\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "popmart",
                    "peach riot",
                    "cajitas misteriosas",
                    "cajas misteriosas",
                    "cajas popmart",
                    "hironos",
                    "labubu",
                    "cry baby",
                    "pau bolzan",
                    "sonny angel",
                    "gigi",
                    "poppy",
                    "frankie",
                    "rush hour",
                    "peach riot rush hour",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula",
                    "videos de pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "sziga",
                    "labubus"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abro m\u00e1s CAJITAS MISTERIOSAS - Peach Riot (popmart)",
                    "description": "Les dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nGracias, Popmart, por las cajitas, las am\u00e9\n\nLa marca de las cajas es POPMART, lo pueden buscar as\u00ed.\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308275",
                "likeCount": "8610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "802"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZ1PFyKhU1mRtclaqQ0hvUGVzu8",
            "id": "60CU1lbeaII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "25 SOLTEROS BUSCAN PAREJA...",
                "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "clips",
                    "cita",
                    "citas",
                    "citas rapidas",
                    "andresitow",
                    "andresitow westcol",
                    "cita a ciegas",
                    "20 vs 1",
                    "tendencia",
                    "bogota",
                    "billie eilish",
                    "andresosky la rosa de guadalupe",
                    "mujer"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "25 SOLTEROS BUSCAN PAREJA...",
                    "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498100",
                "likeCount": "15964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2C-1VFETjeiF1HTAy1npEopyUWY",
            "id": "0bUdOikBtI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "locosporelasado",
                    "restaurante",
                    "peru",
                    "miraflores",
                    "asadoargentino",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "laucha",
                    "carne"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                    "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378575",
                "likeCount": "14647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jmO3tOZRrpdQrwbObKCkX2RnVLg",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446031",
                "likeCount": "53061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WiaqKdZpQnS6NJm14CAZvpxVz60",
            "id": "53Ay1WS6Nmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:45:42Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "ATL\u00c9TICO DE MADRID 2 - 4 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "Extraordinaria remontada del FC Barcelona en casa del Atl\u00e9tico de Madrid para seguir siendo l\u00edder gracias al doblete de Ferran Torres y a los goles de Lewandowski y Lamine Yamal #AtletiBar\u00e7a J28 LALIGA EA Sports 2024/2025 \n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "liga easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "juli\u00e1n \u00e1lvarez",
                    "Ferran",
                    "Lamine Yamal",
                    "Lewandowski",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid FC Barcelona",
                    "Atleti Bar\u00e7a",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid 2 - 4 FC Barcelona",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid - FC Barcelona",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid - FC Barcelona resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO DE MADRID 2 - 4 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "Extraordinaria remontada del FC Barcelona en casa del Atl\u00e9tico de Madrid para seguir siendo l\u00edder gracias al doblete de Ferran Torres y a los goles de Lewandowski y Lamine Yamal #AtletiBar\u00e7a J28 LALIGA EA Sports 2024/2025 \n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5275988",
                "likeCount": "92611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1k7sxidM6-JC9LEnQq_Pp_g0h8",
            "id": "tdg1q7B4WzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T00:01:28Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "LLEVE A ANNYA A ESCOGER SUS REGALOS Y AS\u00cd PASAMOS LA TARDE \ud83c\udf81\ud83e\udd73 /MAYVE CASTRO\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEVE A ANNYA A ESCOGER SUS REGALOS Y AS\u00cd PASAMOS LA TARDE \ud83c\udf81\ud83e\udd73 /MAYVE CASTRO\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "580684",
                "likeCount": "23873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NAFEgdKc7xb2xJ6c3qJu_xaSKT8",
            "id": "md9-jG4RzXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:38:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix",
                    "Lando Norris",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10218806",
                "likeCount": "226407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7xIa3UxrI_L9guXol4glcwgukjM",
            "id": "baoqAH8iSSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:42:44Z",
                "channelId": "UC1buWeuewcKED-R4cGW84XA",
                "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateo & Lisanna",
                "tags": [
                    "mateo y lisanna",
                    "casamiento",
                    "boda",
                    "novia",
                    "novios",
                    "bodas",
                    "cosas de novios",
                    "latino en usa",
                    "as\u00ed que bueno",
                    "organizar una boda",
                    "matrimonio",
                    "tik tok",
                    "app bodas",
                    "international couple",
                    "pareja internacional",
                    "learning spanish",
                    "organizar boda",
                    "aprendiendo espanol",
                    "boda de mateo y lisanna"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                    "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1058019",
                "likeCount": "93744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTxCDD1Znpf8KIs9TcGKk7Y372E",
            "id": "CDmSrhLEBdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:05Z",
                "channelId": "UCa3jp09F9qG4SaHIeHEdcKA",
                "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThiagoIUTU",
                "tags": [
                    "thiago",
                    "robleis",
                    "rushlai",
                    "thiagoiutu",
                    "robleisiutu",
                    "among us 3d",
                    "jugando",
                    "thiago juega",
                    "gameplay",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "juegos 3d",
                    "juegos gratis de steam",
                    "juegos gratis",
                    "juegos cooperativos",
                    "juegos de pc",
                    "juegos para jugar con amigos",
                    "thiago y robleis",
                    "mejores momentos",
                    "recopilacion",
                    "games",
                    "gaming",
                    "among us",
                    "actualizacion",
                    "en familia",
                    "para la familia",
                    "juegos para jugar en familia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                    "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102586",
                "likeCount": "6376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BkNx_AklfWKnfHfo-7ZIontgFb4",
            "id": "auHoG1cLxrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952282",
                "likeCount": "238321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t9o6UuxUK025svgPU2Q1LxYJ2xc",
            "id": "o1-yqsweGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:46:01Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s extra\u00f1os del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "restaurantes extra\u00f1os",
                    "restaurantes 5 estrellas",
                    "espa\u00f1a",
                    "restaurantes de espa\u00f1a",
                    "restaurante submarino",
                    "dinner in the sky",
                    "visit\u00e9 marruecos",
                    "marruecos",
                    "espa\u00f1a restaurantes",
                    "mejores restaurantes del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s extra\u00f1os del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266473",
                "likeCount": "13804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Snt7kr7Ifbi49WmRYOWPlxTjPDY",
            "id": "X7oxYMi2Kp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:14:01Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Minecraft",
                    "Apocalipsis",
                    "Apocalipsis solar",
                    "fin del mundo",
                    "sol explota",
                    "mod solar",
                    "Farfalands",
                    "Pesadilla",
                    "Supervivencia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                    "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626191",
                "likeCount": "57500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BIofpxqgf5ik3Q4jx5Ifvv_1G7c",
            "id": "CH_lF1kHHSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:17:44Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "EL XENEIZE GOLE\u00d3 AL HALC\u00d3N EN LA BOMBONERA Y ES \u00daNICO L\u00cdDER | Boca 4-0 Defensa y Justicia | RESUMEN",
                "description": "Disfruta La Liga por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nLa Liga 2024/25\nFecha 10\nGoles: 9' E. Cavani (B); 32' M. Gim\u00e9nez (B); 50' M. Gim\u00e9nez (B); 80' M. Merentiel (B).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Goles",
                    "Torneo Apertura",
                    "Fecha 10",
                    "Boca",
                    "Defensa y Justicia",
                    "Cavani",
                    "Milton Gim\u00e9nez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL XENEIZE GOLE\u00d3 AL HALC\u00d3N EN LA BOMBONERA Y ES \u00daNICO L\u00cdDER | Boca 4-0 Defensa y Justicia | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta La Liga por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nLa Liga 2024/25\nFecha 10\nGoles: 9' E. Cavani (B); 32' M. Gim\u00e9nez (B); 50' M. Gim\u00e9nez (B); 80' M. Merentiel (B).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "866772",
                "likeCount": "13352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D62_mUl_nv0NffMWI_VvOmgTbVs",
            "id": "T1nAmxnTvII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:49:19Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp australia 2025",
                    "f1 australia 2025",
                    "resumen australia 2025",
                    "resumen f1 australia 2025",
                    "resumen f1 2025",
                    "f1 2025 australia",
                    "gp australia 2025 carrera",
                    "f1 australia 2025 carrera",
                    "gp australia 2025 resumen",
                    "carlos sainz",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "alonso australia",
                    "accidente gp australia",
                    "alonso accidente",
                    "sainz accidente",
                    "lando norris",
                    "liam lawson",
                    "lawson accidente",
                    "oscar piastri",
                    "f1 hoy",
                    "f1 opinion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                    "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328011",
                "likeCount": "10290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R_abUC-uxupk0g7j9yE9-eozWSg",
            "id": "mSBO6c5ca_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:00:07Z",
                "channelId": "UCSVuKn4pwE8_f7rhWVDvdiQ",
                "title": "Tot* Lindo - Huan62 X Tokischa (Video Oficial)",
                "description": "Sigue a HUAN 62:\nhttps://www.instagram.com/huan6eis2/\nhttps://www.tiktok.com/@huan62_\nhttps://www.youtube.com/@huan62\n\n\n\n\n\nFILMAKER: @BreidyFilms \nANIMACION DE VFX AND TITTLE: @astrosculture  ( Dariel Rivas )\nCREACION 3D: @KMpolancoproduciendo ( KmPolanco )\nIDEAN PRINCIPAL: HUAN\n\n\u00a9 2024 Trappstarsrd, distributed by 1844",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Huan62",
                "tags": [
                    "huan62",
                    "lil naay",
                    "de la calle",
                    "little homie",
                    "rochy rd",
                    "el alfa",
                    "luis brown",
                    "braulio fogon",
                    "bad bunny",
                    "huan",
                    "lito kirino",
                    "anuel",
                    "yailin la mas viral",
                    "tokischa",
                    "tokischa linda",
                    "tokischa rosalia",
                    "tokischa perra",
                    "latin trap",
                    "latin trap mix",
                    "latin trap remix",
                    "new latin trap songs",
                    "best latin trap songs",
                    "myke towers",
                    "trap latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tot* Lindo - Huan62 X Tokischa (Video Oficial)",
                    "description": "Sigue a HUAN 62:\nhttps://www.instagram.com/huan6eis2/\nhttps://www.tiktok.com/@huan62_\nhttps://www.youtube.com/@huan62\n\n\n\n\n\nFILMAKER: @BreidyFilms \nANIMACION DE VFX AND TITTLE: @astrosculture  ( Dariel Rivas )\nCREACION 3D: @KMpolancoproduciendo ( KmPolanco )\nIDEAN PRINCIPAL: HUAN\n\n\u00a9 2024 Trappstarsrd, distributed by 1844"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419997",
                "likeCount": "39596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nR3fEvGvmPDQhdc3MNvjZ3vHqbU",
            "id": "mxPnFfTrSKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:30:04Z",
                "channelId": "UCJxv80y78XTCUqfiplmDyRw",
                "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Tri-line",
                "tags": [
                    "triline",
                    "videos chistosos",
                    "youtub",
                    "videos graciosos",
                    "videos",
                    "youtube videos",
                    "cosas que no sabias",
                    "interesante",
                    "entretenimiento",
                    "ocio",
                    "historia",
                    "resumen del a\u00f1o 2014",
                    "lo mejor y lo peor de 2024",
                    "cosas que no sabias 2024",
                    "noticias 2024",
                    "lo mas buscado 2024",
                    "eurovision 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                    "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679658",
                "likeCount": "58843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yz39HEAcmfX5DPKZHnT4fNunJkg",
            "id": "eL8xN-Sad-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:43:11Z",
                "channelId": "UCklUGqDiqiIak4PWh-qbhxQ",
                "title": "Las FABRENOTAS del GP de Australia de F1",
                "description": "Hab\u00eda muchas ganas de empezar la temporada 2025 y el GP de Australia no ha decepcionado! Gran carrera de Formula 1 en la que ha pasado de todo. La lluvia ha sido protagonista y nos ha dejado un fant\u00e1stico espect\u00e1culo! Y claro,  hab\u00eda que ponerle notas! Aqu\u00ed van del 1 , bueno no, del 0 al 10 o al 11! Las Fabrenotas \ud83d\ude0a\n#f1 #formula1 #australiangp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Albert Fabrega",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formula1",
                    "australiagp",
                    "gpaustralia",
                    "norris",
                    "mclaren",
                    "landonorris",
                    "piastri",
                    "oscarpiastri",
                    "lando norris",
                    "verstappen",
                    "sainz",
                    "antonelli",
                    "red bull",
                    "fia",
                    "albert park",
                    "melbourne",
                    "haas",
                    "mx verstappen",
                    "alonso",
                    "fernando alonso",
                    "aston martin"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las FABRENOTAS del GP de Australia de F1",
                    "description": "Hab\u00eda muchas ganas de empezar la temporada 2025 y el GP de Australia no ha decepcionado! Gran carrera de Formula 1 en la que ha pasado de todo. La lluvia ha sido protagonista y nos ha dejado un fant\u00e1stico espect\u00e1culo! Y claro,  hab\u00eda que ponerle notas! Aqu\u00ed van del 1 , bueno no, del 0 al 10 o al 11! Las Fabrenotas \ud83d\ude0a\n#f1 #formula1 #australiangp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165683",
                "likeCount": "10470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9aV9NjWOOK-jcu2H5L1Qvw-IrEg",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15941181",
                "likeCount": "560849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQYIgWLuWwSokW24LA2MkZaWdak",
            "id": "RXeJzbb2nmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:15Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598713",
                "likeCount": "42137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QGwmcTEnYGrwuPV3TuuXlo6k8Cg",
            "id": "tYJrl0aJUgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:13Z",
                "channelId": "UCHnL5HNtD7V_n0PEEQOIl-g",
                "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sofi mu\u00f1oz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                    "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410208",
                "likeCount": "20211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hl0rlpDuxWNXBto6sET4c_ZnnZs",
            "id": "E0_2IX-zw1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:10:40Z",
                "channelId": "UCwm_7WWX8mQ1kjSRzAnD0iQ",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARIANA",
                "tags": [
                    "mariana avila",
                    "mariana",
                    "mariana mi amorch",
                    "kimberly loaiza",
                    "yolo aventuras",
                    "colombia",
                    "mexico",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "kim loaiza",
                    "tendencia",
                    "Tiktok",
                    "Tiktokers",
                    "kenia os",
                    "domelipa",
                    "daniela rodrice",
                    "Karla Bustillos",
                    "alejo igoa",
                    "team caos",
                    "yolo y mariana",
                    "gonzok",
                    "team karmas",
                    "skabeche",
                    "viajando de un solo color",
                    "viajando rosado",
                    "viajando morado",
                    "viajando amarillo",
                    "vuelo amarillo",
                    "ropa amarilla",
                    "maquillaje amarillo",
                    "maleta amarilla",
                    "comprando todo amarillo",
                    "casa amarilla"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                    "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "692988",
                "likeCount": "16167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ForqIaGPLaKURZwbf-n-lEi8cmQ",
            "id": "RzlHBr556qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:32:50Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ms2Jm30PwYHVeGgz2T-FnnwKM3Q",
            "id": "wQqfrTV_Mnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T13:52:02Z",
                "channelId": "UCsYvd051eGcbVU6iO3CWfZw",
                "title": "Doble de Luis Miguel es el gran ganador de la primera temporada de \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                "description": "Brahiron Ch\u00e1vez alcanz\u00f3 el primer lugar del programa de dobles de TVN, seguido por los tributos de Robert Plant (Danilo Olmos), David Bowie (Christian Tolozza) y Raphael (Ignacio Jerez).\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mi Nombre Es - TVN Chile",
                "tags": [
                    "Mi nombre es",
                    "mi nombre",
                    "nombre es",
                    "minombre es",
                    "karaoke",
                    "dobles cantando",
                    "jean philippe cretton",
                    "jean filip cret\u00f3n",
                    "luis jara",
                    "amaya forch",
                    "lucho jara",
                    "gonzalo valenzuela",
                    "dobles cantante",
                    "competencia dobles",
                    "los mejores dobles de artistas",
                    "doble de artistas",
                    "doble oficial",
                    "doble de"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Doble de Luis Miguel es el gran ganador de la primera temporada de \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                    "description": "Brahiron Ch\u00e1vez alcanz\u00f3 el primer lugar del programa de dobles de TVN, seguido por los tributos de Robert Plant (Danilo Olmos), David Bowie (Christian Tolozza) y Raphael (Ignacio Jerez).\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193260",
                "likeCount": "2705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQnb7wOgvqFpsqp_EtY_E2ToaF8",
            "id": "4qwNPrrkbL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:33:31Z",
                "channelId": "UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA",
                "title": "Vocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO",
                "description": "\ud83d\udea8 Delincuentes atacaron el bus de la orquesta Armon\u00eda 10, causando la muerte de Paul Flores, vocalista del grupo. Seg\u00fan informaci\u00f3n preliminar, los criminales habr\u00edan intentado asaltar a las personas dentro del veh\u00edculo.\n\n#BREAKING\nSomos el canal oficial en YouTube de RPP, confianza y credibilidad por todos los medios.\n\nVocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO\n\n\ud83d\udcfbEscucha nuestra radio en vivo: https://lnk.bio/s/rppaudio\n\ud83d\udcfa Suscr\u00edbete: https://www.youtube.com/channel/UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcbb Vis\u00edtanos en: https://rpp.pe\n\n\ud83d\udcfb Escucha RPP en vivo aqu\u00ed: https://rpp.pe/audio/\n\n\ud83c\udfea Las \u00faltimas noticias del Per\u00fa y el mundo, las 24 horas del d\u00eda, aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://rpp.pe/ultimas-noticias\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al Club FCC y gana grandes premios cada semana! \u27a1\ufe0f clubfcc.com\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/rppnoticias\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/rppnoticias/\nTwitter\u2002\u27a1 https://twitter.com/RPPNoticias\nTikTok\u2002\u27a1 https://www.tiktok.com/@rppnoticias?lang=es\nThreads\u2002\u27a1 https://www.threads.net/@rppnoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RPP Noticias",
                "tags": [
                    "RPP",
                    "RPP Noticias",
                    "Noticias Peru",
                    "Per\u00fa",
                    "Vocalista de Armon\u00eda 10 fallece",
                    "armonia 10",
                    "paul flores",
                    "paul flores asesinado",
                    "paul flores el ruso armonia 10",
                    "paul flores armonia 10 muerte",
                    "ataque armado armonia 10",
                    "ataque al bus de armonia 10",
                    "delincuencia",
                    "cantante de cumbia",
                    "cantante de cumbia peruano asesinado",
                    "muerte de paul flores",
                    "breaking",
                    "ultimo minuto",
                    "cantante de armonia 10 muere",
                    "cantante de armonia 10 el ruso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Vocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO",
                    "description": "\ud83d\udea8 Delincuentes atacaron el bus de la orquesta Armon\u00eda 10, causando la muerte de Paul Flores, vocalista del grupo. Seg\u00fan informaci\u00f3n preliminar, los criminales habr\u00edan intentado asaltar a las personas dentro del veh\u00edculo.\n\n#BREAKING\nSomos el canal oficial en YouTube de RPP, confianza y credibilidad por todos los medios.\n\nVocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO\n\n\ud83d\udcfbEscucha nuestra radio en vivo: https://lnk.bio/s/rppaudio\n\ud83d\udcfa Suscr\u00edbete: https://www.youtube.com/channel/UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcbb Vis\u00edtanos en: https://rpp.pe\n\n\ud83d\udcfb Escucha RPP en vivo aqu\u00ed: https://rpp.pe/audio/\n\n\ud83c\udfea Las \u00faltimas noticias del Per\u00fa y el mundo, las 24 horas del d\u00eda, aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://rpp.pe/ultimas-noticias\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al Club FCC y gana grandes premios cada semana! \u27a1\ufe0f clubfcc.com\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/rppnoticias\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/rppnoticias/\nTwitter\u2002\u27a1 https://twitter.com/RPPNoticias\nTikTok\u2002\u27a1 https://www.tiktok.com/@rppnoticias?lang=es\nThreads\u2002\u27a1 https://www.threads.net/@rppnoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310559",
                "likeCount": "2860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYrnul1mvzWyPTIOGgJG536_2dk",
            "id": "2xyTwWCwMZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T18:00:03Z",
                "channelId": "UCEP5aLKvW6TUaP-u20j4yFg",
                "title": "Atrapada Con CHUYMINE en una ISLA DESIERTA de Roblox!",
                "description": "Hoy vamos a Atrapado Con MIS AMIGOS en ISLA DESIERTA de Roblox!\n Sobreviviendo 24 HORAS en una ISLA DESIERTA de Roblox\n\u00a1Paso +100 D\u00cdAS N\u00c1UFRAGO en Una Isla en Roblox!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romisgomis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atrapada Con CHUYMINE en una ISLA DESIERTA de Roblox!",
                    "description": "Hoy vamos a Atrapado Con MIS AMIGOS en ISLA DESIERTA de Roblox!\n Sobreviviendo 24 HORAS en una ISLA DESIERTA de Roblox\n\u00a1Paso +100 D\u00cdAS N\u00c1UFRAGO en Una Isla en Roblox!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622600",
                "likeCount": "6514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TojQpnMp1IG2CiHiKWt14JicItc",
            "id": "Wtd0dr9eZw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:39:29Z",
                "channelId": "UCsYvd051eGcbVU6iO3CWfZw",
                "title": "Revisa la rutina completa de Stefan Kramer en \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                "description": "En la pen\u00faltima noche del programa el destacado comediante hizo re\u00edr al p\u00fablico sorprendiendo incluso a los jurados y  a Jean Philippe Cretton.\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mi Nombre Es - TVN Chile",
                "tags": [
                    "Mi nombre es",
                    "mi nombre",
                    "nombre es",
                    "minombre es",
                    "karaoke",
                    "dobles cantando",
                    "jean philippe cretton",
                    "jean filip cret\u00f3n",
                    "luis jara",
                    "amaya forch",
                    "lucho jara",
                    "gonzalo valenzuela",
                    "dobles cantante",
                    "competencia dobles",
                    "los mejores dobles de artistas",
                    "doble de artistas",
                    "doble oficial",
                    "doble de",
                    "Humor",
                    "Stefan Kramer",
                    "Kramer",
                    "Imitaci\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Revisa la rutina completa de Stefan Kramer en \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                    "description": "En la pen\u00faltima noche del programa el destacado comediante hizo re\u00edr al p\u00fablico sorprendiendo incluso a los jurados y  a Jean Philippe Cretton.\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "638074",
                "likeCount": "8681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hm70Tv8kcjbNHWA7PQbJwNI3_Vo",
            "id": "KoB2cqmYZNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:00:06Z",
                "channelId": "UCbKWv2x9t6u8yZoB3KcPtnw",
                "title": "Animation vs. Addiction",
                "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Becker",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Animation vs. Addiction",
                    "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5373861",
                "likeCount": "351019",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNjn9nrGVrQ7e5NQqxk-CYY7Qh4",
            "id": "B6qXbHBFo8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:00:06Z",
                "channelId": "UCXqE3K0fL0j16V5lzJY4kJQ",
                "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Standly",
                "tags": [
                    "standly",
                    "standly letra",
                    "standly pegate",
                    "pegate standly",
                    "standly mi gata",
                    "p\u00e9gate standly",
                    "standly 2022",
                    "standly mi gata letra",
                    "standly letra mi gata",
                    "mi gata standly letra",
                    "standly el barto mi gata",
                    "mi gata standly el barto",
                    "standly dj",
                    "mi gata standly",
                    "reaccion standly",
                    "standly el barto mi gata letra",
                    "mi gata letra standly el barto",
                    "standly el barto letra mi gata",
                    "mi gata standly el barto letra",
                    "marisola standly",
                    "cris mj standly",
                    "standly marisola",
                    "estandly",
                    "standy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1901730",
                "likeCount": "63543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pY6E-cMv86Z-NVjRZrqrh6C6EC4",
            "id": "y6ajUmH2I08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:00:07Z",
                "channelId": "UC2Bs77KfEetFzoQjqYqU67A",
                "title": "Cocin\u00e9 el PASTEL de MINECRAFT con TURBO!",
                "description": "Suscr\u00edbete porfa \ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ItsSara",
                "tags": [
                    "itssaraa",
                    "its sara mc",
                    "sara y turbo",
                    "itssara",
                    "its sara",
                    "roblox",
                    "sara roblox",
                    "xturbo roblox"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cocin\u00e9 el PASTEL de MINECRAFT con TURBO!",
                    "description": "Suscr\u00edbete porfa \ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475545",
                "likeCount": "13590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XP1YjJqR0ghX-KwTjZXt-cEdx7o",
            "id": "JHKPhIuwRyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:06Z",
                "channelId": "UC9vR20I0Qp-FRZvF4iXjcfQ",
                "title": "Lucky Brown, Darell, Ovy On The Drums - NUBES (Visualizer)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: @OvyOnTheDrums @darellofficial @Luckybrown.official \n\nConnect with Ovy: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nTwitter: https://twitter.com/ovyonthedrums\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ovyonthedrums\nFacebook: https://www.facebook.com/ovyonthedrums\n\nLetra / Lyrics:\n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Ovy",
                    "Dr Drums",
                    "Karol G"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Lucky Brown, Darell, Ovy On The Drums - NUBES (Visualizer)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: @OvyOnTheDrums @darellofficial @Luckybrown.official \n\nConnect with Ovy: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nTwitter: https://twitter.com/ovyonthedrums\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ovyonthedrums\nFacebook: https://www.facebook.com/ovyonthedrums\n\nLetra / Lyrics:\n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229073",
                "likeCount": "9111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZE_0Ngt1SObx1ELJ3WEUi2SIYUM",
            "id": "llGIUlXZv_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:00:41Z",
                "channelId": "UCTizbQ7IDPngI50uyI3pcbA",
                "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (17/03/2025): Hasta que apareci\u00f3 el Bar\u00e7a",
                "description": "Una remontada que puede valer una Liga. La machada del Bar\u00e7a en el Metropolitano.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llGIUlXZv_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El D\u00eda Despu\u00e9s por Movistar Plus+",
                "tags": [
                    "el dia despues",
                    "movistar+",
                    "movistar plus",
                    "movistar",
                    "el dia despues 12 plus",
                    "eldiadespues12plus",
                    "edd",
                    "canal plus",
                    "canalplus",
                    "canal+",
                    "deportes",
                    "futbol",
                    "football",
                    "dia despues",
                    "maldini",
                    "cl\u00e1sico",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "#0",
                    "cero",
                    "movistar cero",
                    "movistar 0",
                    "el dia despues movistar",
                    "atletico de madrid vs barcelona",
                    "barcelona vs atletico de madrid",
                    "atletico de madrid",
                    "atl\u00e9tico de madrid",
                    "barcelona vs atletico madrid",
                    "fc barcelona",
                    "atletico de madrid barcelona",
                    "atletico de madrid 2 barcelona 4"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (17/03/2025): Hasta que apareci\u00f3 el Bar\u00e7a",
                    "description": "Una remontada que puede valer una Liga. La machada del Bar\u00e7a en el Metropolitano.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540946",
                "likeCount": "21746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tZUNsp45rOCfxSYUWnio6WtLg_A",
            "id": "2cLc35oXHHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T00:00:34Z",
                "channelId": "UC_Qxg4vR9uBeUIyHaX8H3nA",
                "title": "Julianno Sosa | BELLAQUERA FT @JereKlein (Visualizer) | FINALMENTE FELIZ",
                "description": "#juliannososa  #sosamafia #finalmentefeliz\n\nFINALMENTE FELIZ es el nuevo disco de JULIANNO SOSA, y esta es la canci\u00f3n n\u00famero 5 del tracklist: \"BELLAQUERA\" junto a Jere Klein.\nUn tema cargado de energ\u00eda y ritmo, donde Julianno Sosa y @JereKlein  combinan sus estilos para un hit imprescindible de Reggaeton.\n\nEsc\u00fachalo ahora y s\u00e9 parte de la historia.\n\n\ud83d\udd17 Sigue a Julianno Sosa en sus redes sociales:\nInstagram: @898sosamafia\nTikTok: @juliannososa1\nSpotify: Escucha aqu\u00ed\n\nCREDITS / INVOLUCRADOS\n\nARTISTA PRINCIPAL:\nJulianno Sosa\n\nARTISTA INVITADO:\nJere Klein\n\nCOMPOSICI\u00d3N & LETRA:\nCesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nJerem\u00edas Benjamin Tobar Llevul (Lyricist)\nMart\u00edn Pablo Quiroz Lucero (Productor)\n\nPRODUCCI\u00d3N & SONIDO:\n\nVocales:\nCesar Alejandro Pozo Martinez\nJerem\u00edas Benjamin Tobar Llevul\n\nRecording Engineer: Benjam\u00edn Ignacio L\u00f3pez Burgos\nCo-Mixing Engineer: Mart\u00edn Pablo Quiroz Lucero\nMixing Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\nMastering Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\nProducer: Pablo Feli\u00fa\nProducer: Mart\u00edn Pablo Quiroz Lucero \n\nVIDEOCLIP / PRODUCCI\u00d3N VISUAL\nDirecci\u00f3n: Mr. Sebaas x Focus Picture\nDirecci\u00f3n de Foto: Mr. Sebaas\nFoquista: Emanuel Correa\nC\u00e1mara Asistente: Mat\u00edas Rodr\u00edguez\nFoto Fija: Jking\n\nEQUIPO DE DISCOGR\u00c1FICA & MANAGEMENT\nProduction Manager: Pablo Cochi\nExecutive Producer: Ignacio Voigt Cordova & Yadranka Yaksic Besoain\nProduction Secretary: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Coordinator: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Administrator: Yadranka Yaksic Besoain\nOtros: Roberto Ignacio Pozo Martinez\n\nContacto: contacto@sosamafia.cl\n\nComenta qu\u00e9 te pareci\u00f3 esta canci\u00f3n y cu\u00e1l es tu favorita de FINALMENTE FELIZ.\n\nNo olvides suscribirte para m\u00e1s m\u00fasica.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2cLc35oXHHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2cLc35oXHHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2cLc35oXHHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2cLc35oXHHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Julianno Sosa",
                "tags": [
                    "Julianno Sosa",
                    "Jere Klein",
                    "reggaet\u00f3n de bellaquera",
                    "perreo intenso",
                    "perreo 2025",
                    "m\u00fasica para discoteca",
                    "reggaet\u00f3n chile",
                    "reggaet\u00f3n underground",
                    "reggaet\u00f3n sucio",
                    "perreo bellaco",
                    "Jere Klein 2025",
                    "Julianno Sosa 2025",
                    "reggaet\u00f3n caliente",
                    "m\u00fasica para bailar",
                    "Latin urban",
                    "reggaet\u00f3n explosivo",
                    "reggaet\u00f3n sensual",
                    "perreo para la disco",
                    "perreo con flow",
                    "reggaet\u00f3n duro",
                    "Julianno Sosa Jere Klein",
                    "Jere Klein hits",
                    "reggaet\u00f3n calle",
                    "reggaet\u00f3n viral 2025",
                    "perreo latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julianno Sosa | BELLAQUERA FT @JereKlein (Visualizer) | FINALMENTE FELIZ",
                    "description": "#juliannososa  #sosamafia #finalmentefeliz\n\nFINALMENTE FELIZ es el nuevo disco de JULIANNO SOSA, y esta es la canci\u00f3n n\u00famero 5 del tracklist: \"BELLAQUERA\" junto a Jere Klein.\nUn tema cargado de energ\u00eda y ritmo, donde Julianno Sosa y @JereKlein  combinan sus estilos para un hit imprescindible de Reggaeton.\n\nEsc\u00fachalo ahora y s\u00e9 parte de la historia.\n\n\ud83d\udd17 Sigue a Julianno Sosa en sus redes sociales:\nInstagram: @898sosamafia\nTikTok: @juliannososa1\nSpotify: Escucha aqu\u00ed\n\nCREDITS / INVOLUCRADOS\n\nARTISTA PRINCIPAL:\nJulianno Sosa\n\nARTISTA INVITADO:\nJere Klein\n\nCOMPOSICI\u00d3N & LETRA:\nCesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nJerem\u00edas Benjamin Tobar Llevul (Lyricist)\nMart\u00edn Pablo Quiroz Lucero (Productor)\n\nPRODUCCI\u00d3N & SONIDO:\n\nVocales:\nCesar Alejandro Pozo Martinez\nJerem\u00edas Benjamin Tobar Llevul\n\nRecording Engineer: Benjam\u00edn Ignacio L\u00f3pez Burgos\nCo-Mixing Engineer: Mart\u00edn Pablo Quiroz Lucero\nMixing Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\nMastering Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\nProducer: Pablo Feli\u00fa\nProducer: Mart\u00edn Pablo Quiroz Lucero \n\nVIDEOCLIP / PRODUCCI\u00d3N VISUAL\nDirecci\u00f3n: Mr. Sebaas x Focus Picture\nDirecci\u00f3n de Foto: Mr. Sebaas\nFoquista: Emanuel Correa\nC\u00e1mara Asistente: Mat\u00edas Rodr\u00edguez\nFoto Fija: Jking\n\nEQUIPO DE DISCOGR\u00c1FICA & MANAGEMENT\nProduction Manager: Pablo Cochi\nExecutive Producer: Ignacio Voigt Cordova & Yadranka Yaksic Besoain\nProduction Secretary: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Coordinator: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Administrator: Yadranka Yaksic Besoain\nOtros: Roberto Ignacio Pozo Martinez\n\nContacto: contacto@sosamafia.cl\n\nComenta qu\u00e9 te pareci\u00f3 esta canci\u00f3n y cu\u00e1l es tu favorita de FINALMENTE FELIZ.\n\nNo olvides suscribirte para m\u00e1s m\u00fasica."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "882230",
                "likeCount": "17611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ED1QO_QBx5IagdDfXY0cXbX4kk4",
            "id": "k61ffs-e42k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:28Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "van",
                    "viviendo en una van",
                    "marti benza tdt",
                    "tdt van",
                    "motorhome",
                    "van por argentina",
                    "72HS EN LA VAN",
                    "nico",
                    "cami jara",
                    "giani",
                    "giamila",
                    "broma extrema",
                    "a mi amigo",
                    "marti benza amigos",
                    "viaje con mis amigos",
                    "argentina",
                    "ruta argentina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                    "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147081",
                "likeCount": "14310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "puXx-8zUNXKHYrsgNpd48R4GsR4",
            "id": "Mr7T8TC-cZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:35:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6544564",
                "likeCount": "149468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b0inQ_LEB574WFtEzkWcvNT1mjU",
            "id": "E0Onxk8MFzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:10:06Z",
                "channelId": "UCxwSazZU5NE1zk8Ldiy6j0A",
                "title": "Miguel Bueno x Juan Duque - Solcito | Video Oficial",
                "description": "\u26a1 Miguel Bueno x @wawaduque  - Solcito\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/solcito.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/amazon\nDEEZER: https://ytrocket.app/solcito.KND/deezer\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcdeContrataciones y Publicidad: https://wa.link/bookingwaytirecords\nProducci\u00f3n audiovisual by  @ytrocket_  \u25b6 https://ytrocket.app/sac.KND\n\nMira mi m\u00e1s reciente video\nSE\u00d1ALES \u25b6 https://ytrocket.app/senales.KND/youtube\nLO QUE TE DUELE  \u25b6 https://naeku.app/loqueteduele.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@miguelbuenoficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/miguelbuenoficial/\n\n#Latin \n#Solcito\n#Urban  \n#MiguelBueno \n#JuanDuque\n#music \n\nMIGUEL BUENO\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0Onxk8MFzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguel Bueno",
                "tags": [
                    "marbella",
                    "mar bella",
                    "miguel bueno",
                    "miguel",
                    "bueno",
                    "nivel de perreo",
                    "j balvin",
                    "balvin",
                    "ryan castro",
                    "medellin",
                    "reggaeton",
                    "bachata",
                    "turizo",
                    "manuel turizo",
                    "urban",
                    "latin",
                    "pipe bueno",
                    "feid",
                    "hermano de pipe bueno",
                    "Myke Towers",
                    "la casa de los famosos",
                    "luna",
                    "mi palabra contra la de ellos",
                    "segun quien",
                    "ornella",
                    "Ferxxo",
                    "blessd",
                    "Mirame",
                    "Kapo",
                    "ILY",
                    "Andy Rivera",
                    "Flaca",
                    "Juan Duque",
                    "Lo Que Te Duele",
                    "juan duque",
                    "juan duque maria",
                    "Verano 23",
                    "Solcito",
                    "Beele",
                    "Frente al mar",
                    "Cara",
                    "Isabella Ladera",
                    "Un tal fredo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miguel Bueno x Juan Duque - Solcito | Video Oficial",
                    "description": "\u26a1 Miguel Bueno x @wawaduque  - Solcito\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://ytrocket.app/solcito.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://ytrocket.app/solcito.KND/amazon\nDEEZER: https://ytrocket.app/solcito.KND/deezer\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcdeContrataciones y Publicidad: https://wa.link/bookingwaytirecords\nProducci\u00f3n audiovisual by  @ytrocket_  \u25b6 https://ytrocket.app/sac.KND\n\nMira mi m\u00e1s reciente video\nSE\u00d1ALES \u25b6 https://ytrocket.app/senales.KND/youtube\nLO QUE TE DUELE  \u25b6 https://naeku.app/loqueteduele.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@miguelbuenoficial\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/miguelbuenoficial/\n\n#Latin \n#Solcito\n#Urban  \n#MiguelBueno \n#JuanDuque\n#music \n\nMIGUEL BUENO\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2293964",
                "likeCount": "60997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TPRX7mR0dzttfLGezprsj5cIJjs",
            "id": "FfKzJbeNlBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T16:18:40Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                    "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4726577",
                "likeCount": "246876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sGZ8bletuCpN6wFET_clhjnixxE",
            "id": "c1bUn306jBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:33:32Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "ATL vs. MIA",
                    "Alexey Miranchuk",
                    "Bartosz Slisz",
                    "E. Latte Lath",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Jordi Alba",
                    "Lionel Messi",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Tristan Muyumba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1384288",
                "likeCount": "32675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iD7Ex7pBhiSiaE4S23ooWaivrIY",
            "id": "oPAUc9jYTcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T00:00:25Z",
                "channelId": "UC_Qxg4vR9uBeUIyHaX8H3nA",
                "title": "Julianno Sosa | SOY EL MEJOR EN ESTO (Visualizer) | FINALMENTE FELIZ",
                "description": "#juliannososa  #sosamafia #finalmentefeliz\n\nFINALMENTE FELIZ es el nuevo disco de JULIANNO SOSA, y esta es la canci\u00f3n n\u00famero 3 del tracklist: \"SOY EL MEJOR EN ESTO\" junto a Distobal.\n\nTE AMO HIJA \u2764\ufe0f\n\nEsc\u00fachalo ahora y s\u00e9 parte de la historia.\n\n\ud83d\udd17 Sigue a Julianno Sosa en sus redes sociales:\nInstagram: @898sosamafia\nTikTok: @juliannososa1\n\nCREDITS / INVOLUCRADOS\n\nARTISTA PRINCIPAL:\nJulianno Sosa\n\nPROD:\nDistobal\n\nCOMPOSICI\u00d3N & LETRA:\nCesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nCristobal Benjamin Villena Aguilante (Productor)\n\nPRODUCCI\u00d3N & SONIDO:\nVocales: Cesar Alejandro Pozo Martinez\nRecording Engineer: Benjam\u00edn Ignacio L\u00f3pez Burgos\nMixing Engineer: Cristobal Benjamin Villena Aguilante\nCo-Mixing Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\nMastering Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\n\nVIDEOCLIP / PRODUCCI\u00d3N VISUAL\nDirecci\u00f3n: Mr. Sebaas x Focus Picture\nDirecci\u00f3n de Foto: Mr. Sebaas\nFoquista: Emanuel Correa\nC\u00e1mara Asistente: Mat\u00edas Rodr\u00edguez\nFoto Fija: Jking\n\nEQUIPO DE DISCOGR\u00c1FICA & MANAGEMENT\nProduction Manager y Manager: Pablo Cochi\nExecutive Producer: Ignacio Voigt Cordova & Yadranka Yaksic Besoain\nProduction Secretary: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Coordinator: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Administrator: Yadranka Yaksic Besoain\nOtros: Roberto Ignacio Pozo Martinez\n\nContacto: contacto@sosamafia.cl\n\nComenta qu\u00e9 te pareci\u00f3 esta canci\u00f3n y cu\u00e1l es tu favorita de FINALMENTE FELIZ.\n\nNo olvides suscribirte para m\u00e1s m\u00fasica.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPAUc9jYTcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPAUc9jYTcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPAUc9jYTcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPAUc9jYTcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Julianno Sosa",
                "tags": [
                    "Julianno Sosa",
                    "Soy el Mejor en Esto",
                    "Julianno Sosa Soy el Mejor en Esto",
                    "Soy el Mejor en Esto letra",
                    "trap latino",
                    "trap chileno",
                    "m\u00fasica urbana",
                    "Julianno Sosa 2025",
                    "Julianno Sosa nuevo \u00e1lbum",
                    "Julianno Sosa m\u00fasica",
                    "Julianno Sosa nuevo tema",
                    "trap con sentimiento",
                    "m\u00fasica con mensaje",
                    "Julianno Sosa flow",
                    "Julianno Sosa emotivo",
                    "Julianno Sosa hija",
                    "Julianno Sosa padre",
                    "Julianno Sosa familia",
                    "Julianno Sosa real life",
                    "trap motivacional",
                    "superaci\u00f3n personal",
                    "historia real"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julianno Sosa | SOY EL MEJOR EN ESTO (Visualizer) | FINALMENTE FELIZ",
                    "description": "#juliannososa  #sosamafia #finalmentefeliz\n\nFINALMENTE FELIZ es el nuevo disco de JULIANNO SOSA, y esta es la canci\u00f3n n\u00famero 3 del tracklist: \"SOY EL MEJOR EN ESTO\" junto a Distobal.\n\nTE AMO HIJA \u2764\ufe0f\n\nEsc\u00fachalo ahora y s\u00e9 parte de la historia.\n\n\ud83d\udd17 Sigue a Julianno Sosa en sus redes sociales:\nInstagram: @898sosamafia\nTikTok: @juliannososa1\n\nCREDITS / INVOLUCRADOS\n\nARTISTA PRINCIPAL:\nJulianno Sosa\n\nPROD:\nDistobal\n\nCOMPOSICI\u00d3N & LETRA:\nCesar Alejandro Pozo Martinez (Julianno Sosa)\nCristobal Benjamin Villena Aguilante (Productor)\n\nPRODUCCI\u00d3N & SONIDO:\nVocales: Cesar Alejandro Pozo Martinez\nRecording Engineer: Benjam\u00edn Ignacio L\u00f3pez Burgos\nMixing Engineer: Cristobal Benjamin Villena Aguilante\nCo-Mixing Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\nMastering Engineer: Ignacio Portales Sanfuentes\n\nVIDEOCLIP / PRODUCCI\u00d3N VISUAL\nDirecci\u00f3n: Mr. Sebaas x Focus Picture\nDirecci\u00f3n de Foto: Mr. Sebaas\nFoquista: Emanuel Correa\nC\u00e1mara Asistente: Mat\u00edas Rodr\u00edguez\nFoto Fija: Jking\n\nEQUIPO DE DISCOGR\u00c1FICA & MANAGEMENT\nProduction Manager y Manager: Pablo Cochi\nExecutive Producer: Ignacio Voigt Cordova & Yadranka Yaksic Besoain\nProduction Secretary: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Coordinator: Ignacio Voigt Cordova\nA&R Administrator: Yadranka Yaksic Besoain\nOtros: Roberto Ignacio Pozo Martinez\n\nContacto: contacto@sosamafia.cl\n\nComenta qu\u00e9 te pareci\u00f3 esta canci\u00f3n y cu\u00e1l es tu favorita de FINALMENTE FELIZ.\n\nNo olvides suscribirte para m\u00e1s m\u00fasica."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558266",
                "likeCount": "15562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w1IuDACPFO-qEHxdIsKgxFa0ptw",
            "id": "iD6B1BTGKdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:07Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)",
                "description": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/TATU-MariaBecerra\n\nLETRA/LYRICS\n\nEn poco tiempo, te adue\u00f1aste de todos mis pensamientos\nC\u00f3mo te explico en una canci\u00f3n lo que siento? \nEse primer beso fue como salido de un cuento\nDel que nunca despierto\n\nY.. Pa' qu\u00e9 quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nTe vi, y un bolero de amor son\u00f3 dentro de m\u00ed\nme robaste el aliento que puedo decir\nsi desde que somos dos, la vida suena como esta canci\u00f3n \nTe dedico cada atardecer, desde que te encontr\u00e9 \n\nY.. Pa' que quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nHoy me hice un tattoo oh..\ny si se acaba el mundo t\u00fa y yo,\nt\u00fa y yo, t\u00fa y yo..\n \nUuh aah\nUuh aah\nTengo algo nuevo que contar\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iD6B1BTGKdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)",
                    "description": "Maria Becerra - TAT\u00da (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/TATU-MariaBecerra\n\nLETRA/LYRICS\n\nEn poco tiempo, te adue\u00f1aste de todos mis pensamientos\nC\u00f3mo te explico en una canci\u00f3n lo que siento? \nEse primer beso fue como salido de un cuento\nDel que nunca despierto\n\nY.. Pa' qu\u00e9 quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nTe vi, y un bolero de amor son\u00f3 dentro de m\u00ed\nme robaste el aliento que puedo decir\nsi desde que somos dos, la vida suena como esta canci\u00f3n \nTe dedico cada atardecer, desde que te encontr\u00e9 \n\nY.. Pa' que quiero despertar\nSi contigo comenc\u00e9 a so\u00f1ar\nhoy como el primer d\u00eda nos volvimo' a enamorar\ny hace un mill\u00f3n de a\u00f1os luz, s\u00e9 que tambi\u00e9n fuiste t\u00fa\ntengo algo nuevo que contar..\n\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\nHoy me hice un tattoo que dice solo t\u00fa y yo\nNo importa lo que pase siempre fuimos t\u00fa y yo\ny si se acaba el mundo, quedaremos t\u00fa y yo\nel amor verdadero lo inventamos t\u00fa y yo\n\nHoy me hice un tattoo oh..\ny si se acaba el mundo t\u00fa y yo,\nt\u00fa y yo, t\u00fa y yo..\n \nUuh aah\nUuh aah\nTengo algo nuevo que contar\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2249865",
                "likeCount": "93146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "71vay71PZyw2HpBNq1TfAaWNBr8",
            "id": "-z4gXczun2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:28:13Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "LA QUE DECORE MEJOR EL PASTEL GANA! Ft @denissearjona",
                "description": "Comenten si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos este video pero con pasteles gigantes! \ud83c\udf82 #miel #alejoigoa #bromas #kevinbenedetti #humor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-z4gXczun2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA QUE DECORE MEJOR EL PASTEL GANA! Ft @denissearjona",
                    "description": "Comenten si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos este video pero con pasteles gigantes! \ud83c\udf82 #miel #alejoigoa #bromas #kevinbenedetti #humor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "912241",
                "likeCount": "19686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2gmEOCNefypObrB83Mr2f931kcs",
            "id": "nJG5CWsne8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5177290",
                "likeCount": "297066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjpXFuBQyuoJ7bc3DRg5zHgbrUs",
            "id": "Er_cb6UhlAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:37:48Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN BOXEO - TheGrefg",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/6HiYZP7U77c\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Er_cb6UhlAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez en boxeo",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "velada",
                    "byviruzz",
                    "viruzz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN BOXEO - TheGrefg",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/6HiYZP7U77c\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1833625",
                "likeCount": "96537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7BnuZh328ayLI716ud_V0nQCqQc",
            "id": "CfqBi1HO8y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T19:29:56Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Prob\u00e9 El Mejor Taco del Mundo",
                "description": "\u200b@Rivers_gg \n@JuanSGuarnizo \n@Karchez \n\nMI CANAL DE DIRECTOS: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\nTWITCH: https://www.twitch.tv/ibai/\nMI PODCAST: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC6jNDNkoOKQfB5djK2IBDoA\nTWITTER: https://twitter.com/IbaiLlanos/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nMI CANAL DE DISCORD: https://discord.gg/ibai\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nREDDIT: https://www.reddit.com/r/Ibai/\nContacto: ibai@koisquad.com\n\nEditor: https://twitter.com/Rickyexp/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfqBi1HO8y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Kings League",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Porcinos FC",
                    "Ibai futbol",
                    "Ibai presidente",
                    "polemica kings league",
                    "Porcinos",
                    "equipos kings league",
                    "Mexico",
                    "Juan guarnizo",
                    "mejores tacos",
                    "rivers"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 El Mejor Taco del Mundo",
                    "description": "\u200b@Rivers_gg \n@JuanSGuarnizo \n@Karchez \n\nMI CANAL DE DIRECTOS: https://www.youtube.com/@Ibai_TV\nTWITCH: https://www.twitch.tv/ibai/\nMI PODCAST: \nhttps://www.youtube.com/channel/UC6jNDNkoOKQfB5djK2IBDoA\nTWITTER: https://twitter.com/IbaiLlanos/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nMI CANAL DE DISCORD: https://discord.gg/ibai\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nREDDIT: https://www.reddit.com/r/Ibai/\nContacto: ibai@koisquad.com\n\nEditor: https://twitter.com/Rickyexp/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3010122",
                "likeCount": "142822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1qe8mZEE_tHm4vOFJKFEpHo3ug",
            "id": "MUJLXhpnqzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:00:31Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "LE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE \ud83d\udc36\ud83e\ude77",
                "description": "Le regal\u00e9 de sorpresa una perrita a mi novia y as\u00ed reaccion\u00f3.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nCarolina \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MUJLXhpnqzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SORPRENDEMOS A NUESTRO MEJOR AMIGO CON UNA CACHORRITA",
                    "NUEVO INTEGRANTE EN EL SKUAD",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI VECINO POR SU CUMPLEA\u00d1OS",
                    "LE REGALO DOS PERRITOS BEB\u00c9S A MI NOVIA",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI HERMANA DE CUMPLEA\u00d1OS",
                    "LE REGALO A MI NOVIA EL PERRITO DE SUS SUE\u00d1OS",
                    "LE REGALO UN PERRO A MI AMIGO PARA SU NUEVA CASA",
                    "MI MAM\u00c1 CASI LLORA CON ESTA SORPRESA",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE \ud83d\udc36\ud83e\ude77",
                    "description": "Le regal\u00e9 de sorpresa una perrita a mi novia y as\u00ed reaccion\u00f3.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nCarolina \u25ba https://www.instagram.com/soycarolinadiaz\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nLE REGAL\u00c9 UNA PERRITA A MI NOVIA - LA FAMILIA CRECE | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042480",
                "likeCount": "47351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O52_C-kWedqioUpIaysvuzAv3EI",
            "id": "2NkjQDT8hwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T18:00:02Z",
                "channelId": "UCsR7mvxkZ2GeENRqR6z7P_g",
                "title": "AS\u00cd ES LA COMIDA R\u00c1PIDA en CHINA",
                "description": "Whatsapp de Evobike Polanco\n55 3500 0790\nWhatsapp de Coreano Inmuebles\n55 1695 6900\n\nVE CASAS MILLONARIAS\nhttps://www.youtube.com/@CoreanoInmuebles\n\n\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193   Mis redes sociales    \u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/coreanovlogs/\nFacebook: https://www.facebook.com/coreanovlogs/\n\n\u2193\u2193\u2193 Redes sociales de Shannon (mi esposa) \u2193\u2193\u2193\nhttps://www.youtube.com/c/holasoyshannon\nhttps://www.instagram.com/shannonleeman/\n\n*Un poquito sobre m\u00ed*\n\nMe llamo Cristian Kim y tengo 31 a\u00f1os.\n\nEmpec\u00e9 a hacer v\u00eddeos de YouTube para practicar mi Espa\u00f1ol.\n\nY ahora lo hago porque me encanta.\n\nEn mi canal comparto cosas que pasan en mi d\u00eda a d\u00eda.\n\nEspero que disfruten!\n\n-------------------------------------------\n\nContacto: Coreanovlogs@wearedw.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2NkjQDT8hwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coreano Vlogs",
                "tags": [
                    "coreano",
                    "coreanovlogs",
                    "coreano vlogs",
                    "coreano habla espa\u00f1ol",
                    "coreano espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "comida",
                    "viaje",
                    "coreano inmuebles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES LA COMIDA R\u00c1PIDA en CHINA",
                    "description": "Whatsapp de Evobike Polanco\n55 3500 0790\nWhatsapp de Coreano Inmuebles\n55 1695 6900\n\nVE CASAS MILLONARIAS\nhttps://www.youtube.com/@CoreanoInmuebles\n\n\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193   Mis redes sociales    \u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\nInstagram: https://www.instagram.com/coreanovlogs/\nFacebook: https://www.facebook.com/coreanovlogs/\n\n\u2193\u2193\u2193 Redes sociales de Shannon (mi esposa) \u2193\u2193\u2193\nhttps://www.youtube.com/c/holasoyshannon\nhttps://www.instagram.com/shannonleeman/\n\n*Un poquito sobre m\u00ed*\n\nMe llamo Cristian Kim y tengo 31 a\u00f1os.\n\nEmpec\u00e9 a hacer v\u00eddeos de YouTube para practicar mi Espa\u00f1ol.\n\nY ahora lo hago porque me encanta.\n\nEn mi canal comparto cosas que pasan en mi d\u00eda a d\u00eda.\n\nEspero que disfruten!\n\n-------------------------------------------\n\nContacto: Coreanovlogs@wearedw.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483873",
                "likeCount": "11821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}