{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Ll8wcCLVEk5ozVsSIgGVNKdEdBE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oz3MctlHaHNv77mg4wbsIvgn834",
            "id": "OMcpdozs688",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?! (Jugglerz)",
                "description": "bissu dumm \u00bf hier presaven \u25ba https://bonezmcxnate57.lnk.to/bissudumm \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez MC folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \nNate57 folgen \u25ba https://www.instagram.com/nate57rl/?hl=de \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \n\nMix by Jugglerz\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/\n\nMaster by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030\n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV\n\n#bonezmc #nate57 #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "Bonez MC - Tilidin weg",
                    "bonez tilidin",
                    "Tilidin weg",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5",
                    "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?!",
                    "Bissu dumm ?!",
                    "Bonez Mc Bissu dumm",
                    "Nate57 Bissu dumm",
                    "Bissu dumm",
                    "Nate57 Bonez Mc",
                    "Nate57"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?! (Jugglerz)",
                    "description": "bissu dumm \u00bf hier presaven \u25ba https://bonezmcxnate57.lnk.to/bissudumm \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez MC folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \nNate57 folgen \u25ba https://www.instagram.com/nate57rl/?hl=de \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \n\nMix by Jugglerz\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/\n\nMaster by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030\n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV\n\n#bonezmc #nate57 #deutschrap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307594",
                "likeCount": "27904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M_HM_1cdf42lKj8ZE43U9FyaSkI",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3352063",
                "likeCount": "311366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PmWcAKuDSfd1Z1ha1jDV7JAh80s",
            "id": "EnMtXqAi5Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T05:00:06Z",
                "channelId": "UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw",
                "title": "Karina hat trotz horror-Finale ihr Happy End gefunden \ud83d\ude33\ud83e\udd79 | Make Love, Fake Love",
                "description": "*\"Make Love, Fake Love\"* \u2013 Drama, Liebe, T\u00e4uschung. Jetzt auf RTL+ streamen\ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/make-love-fake-love-936477/staffel-3-1007772?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_term=rtlplus* \nIhr wollt auch Teil von \"Make Love, Fake Love\" sein? Hier geht\u00b4s zur Bewerbung \ud83d\udc49 https://www.itvstudios.de/makelovefakelove \n\nWer die Reunion gesehen hat wei\u00df, dass Karina am Ende einen spannenden Teaser gegeben hat auf all das, was ihr hier exklusiv erfahrt. \ud83d\udd25 \n\n\ud83d\udcc5 12 Folgen ab dem 02. Januar\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTLPlus \n\n\ud83c\udf89 *Cast der Staffel*\n\u2022 Die neue Single Lady Karina Wagner\n\u2022 Moderatorin Janin Ullman\n\u2022 Alexander\n\u2022 Antonio\n\u2022 Cansin\n\u2022 Cengiz\n\u2022 Dominik\n\u2022 Emre\n\u2022 Felix\n\u2022 Jim\n\u2022 Kevin\n\u2022 Lucas\n\u2022 Maurice\n\u2022 Oliver\n\u2022 Paul\n\u2022 Pit\n\u2022 Thoren\n\u2022 Victor\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus\nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\n\u25ac Infos zum Format \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKarina Wagner, eine 28-j\u00e4hrige Kosmetikerin und Influencerin aus L\u00fcneburg, sucht nach der gro\u00dfen Liebe. Mit dem Wunsch, bald Mutter zu werden und eine feste Partnerschaft einzugehen, wagt sie sich in ein aufregendes Abenteuer. Karina ist famili\u00e4r, bodenst\u00e4ndig und lebt in ihrem Eigenheim zusammen mit ihrem Zwergspitz, nur unweit ihrer Familie. F\u00fcr die wahre Liebe w\u00e4re sie jedoch bereit, ihr Leben umzukrempeln und sogar umzuziehen.\nDa sie Online-Dating aufgegeben hat und selten ausgeht, setzt sie nun ihre Hoffnungen darauf, in der Show endlich ihren Traummann zu finden. Begleitet wird sie dabei von Moderatorin Janin Ullmann, die Karina dabei unterst\u00fctzt, echte Gef\u00fchle von falschen zu unterscheiden. Wird sie die wahre Liebe finden? \n\n#RTLPlus #RealityTV #TVShow #MakeLoveFakeLove #KarinaWagner #JaninUllmann #MLFL #Staffel3 #REJU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL+",
                "tags": [
                    "TV",
                    "NOW",
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "VoD",
                    "RTL",
                    "Livestream",
                    "Stream",
                    "VOX",
                    "RTL2",
                    "ntv",
                    "RTL Plus",
                    "Nitro",
                    "Toggo",
                    "Super RTL",
                    "Temptation Island",
                    "Love Island",
                    "Take Me Out",
                    "Bachelor in Paradise",
                    "Der Bachelor",
                    "Die Bachelorette",
                    "Paradise Hotel",
                    "Prince Charming",
                    "Are You The One?",
                    "Ex on the Beach",
                    "Love Reality",
                    "Temptation Island V.I.P.",
                    "Love",
                    "Dating",
                    "Liebe",
                    "Singles",
                    "Bachelor Paradise",
                    "Reality",
                    "Sommerhaus der Stars",
                    "Dschungelcamp",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "Princess Charming",
                    "rtlplus.com"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Karina hat trotz horror-Finale ihr Happy End gefunden \ud83d\ude33\ud83e\udd79 | Make Love, Fake Love",
                    "description": "*\"Make Love, Fake Love\"* \u2013 Drama, Liebe, T\u00e4uschung. Jetzt auf RTL+ streamen\ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/make-love-fake-love-936477/staffel-3-1007772?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_term=rtlplus* \nIhr wollt auch Teil von \"Make Love, Fake Love\" sein? Hier geht\u00b4s zur Bewerbung \ud83d\udc49 https://www.itvstudios.de/makelovefakelove \n\nWer die Reunion gesehen hat wei\u00df, dass Karina am Ende einen spannenden Teaser gegeben hat auf all das, was ihr hier exklusiv erfahrt. \ud83d\udd25 \n\n\ud83d\udcc5 12 Folgen ab dem 02. Januar\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTLPlus \n\n\ud83c\udf89 *Cast der Staffel*\n\u2022 Die neue Single Lady Karina Wagner\n\u2022 Moderatorin Janin Ullman\n\u2022 Alexander\n\u2022 Antonio\n\u2022 Cansin\n\u2022 Cengiz\n\u2022 Dominik\n\u2022 Emre\n\u2022 Felix\n\u2022 Jim\n\u2022 Kevin\n\u2022 Lucas\n\u2022 Maurice\n\u2022 Oliver\n\u2022 Paul\n\u2022 Pit\n\u2022 Thoren\n\u2022 Victor\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus\nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\n\u25ac Infos zum Format \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKarina Wagner, eine 28-j\u00e4hrige Kosmetikerin und Influencerin aus L\u00fcneburg, sucht nach der gro\u00dfen Liebe. Mit dem Wunsch, bald Mutter zu werden und eine feste Partnerschaft einzugehen, wagt sie sich in ein aufregendes Abenteuer. Karina ist famili\u00e4r, bodenst\u00e4ndig und lebt in ihrem Eigenheim zusammen mit ihrem Zwergspitz, nur unweit ihrer Familie. F\u00fcr die wahre Liebe w\u00e4re sie jedoch bereit, ihr Leben umzukrempeln und sogar umzuziehen.\nDa sie Online-Dating aufgegeben hat und selten ausgeht, setzt sie nun ihre Hoffnungen darauf, in der Show endlich ihren Traummann zu finden. Begleitet wird sie dabei von Moderatorin Janin Ullmann, die Karina dabei unterst\u00fctzt, echte Gef\u00fchle von falschen zu unterscheiden. Wird sie die wahre Liebe finden? \n\n#RTLPlus #RealityTV #TVShow #MakeLoveFakeLove #KarinaWagner #JaninUllmann #MLFL #Staffel3 #REJU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84225",
                "likeCount": "1124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pADIGiI50qNpXgYWanVUNFkgtS8",
            "id": "s9aGh3ZuWYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:02:31Z",
                "channelId": "UCS9cNQRHjxp46FjDAk7PWZQ",
                "title": "AKON",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nAKON \u00b7 Jazeek\n\nMOST VALUABLE PLAYA\n\n\u2117 2025 NINETYNINE MUSIC\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Alexander Isaak\nProducer, Composer: MENJU\nProducer, Composer: Jens Schneider\nComposer, Producer: Jules Kalmbacher\nLyricist: Jazeek\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek - Topic",
                "tags": [
                    "Jazeek",
                    "MOST VALUABLE PLAYA",
                    "AKON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AKON",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nAKON \u00b7 Jazeek\n\nMOST VALUABLE PLAYA\n\n\u2117 2025 NINETYNINE MUSIC\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Alexander Isaak\nProducer, Composer: MENJU\nProducer, Composer: Jens Schneider\nComposer, Producer: Jules Kalmbacher\nLyricist: Jazeek\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115886",
                "likeCount": "4541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3FTRv7H9mv9fiJSmd40FyZxYTwQ",
            "id": "iWG1ajFO6p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:00:23Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Das Ziel von THE RACE Staffel 2 - Folge 02",
                "description": "Jeder der Teilnehmer k\u00e4mpft mit dem R\u00e4tsel in Paris, um als erstes den Zielort f\u00fcr THE RACE Staffel 2 zu erfahren und sich einen wertvollen Vorsprung zu verschaffen. Sie klappern Ort f\u00fcr Ort ab, doch eins der vier R\u00e4tsel bringt einige Teilnehmer an den Rand der Verzweiflung. Als die Teilnehmer endlich erfahren, wohin die Reise geht, verschl\u00e4gt es ihnen die Sprache.\n\nWerbung: Entdecke alle praktischen Mahlzeiten von Huel hier: https://my.huel.com/DaveTheRace25\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das Ziel von THE RACE Staffel 2 - Folge 02",
                    "description": "Jeder der Teilnehmer k\u00e4mpft mit dem R\u00e4tsel in Paris, um als erstes den Zielort f\u00fcr THE RACE Staffel 2 zu erfahren und sich einen wertvollen Vorsprung zu verschaffen. Sie klappern Ort f\u00fcr Ort ab, doch eins der vier R\u00e4tsel bringt einige Teilnehmer an den Rand der Verzweiflung. Als die Teilnehmer endlich erfahren, wohin die Reise geht, verschl\u00e4gt es ihnen die Sprache.\n\nWerbung: Entdecke alle praktischen Mahlzeiten von Huel hier: https://my.huel.com/DaveTheRace25\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380135",
                "likeCount": "27860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HoaTNolgT2enHp0Ug5_l2oHhqio",
            "id": "iWKkfRmAEog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCBSagCRdcnvF7v6n46WtQSA",
                "title": "Jazeek x Samira - CRAZYYY (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nBundles, CDs und Vinyl: https://jazeek.universal-music.de/\nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151\nhttps://www.tiktok.com/@samiraaax\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nExecutive Producer - @lucca.mille\nCreative - @lauravoyelle\nProduction Assistant - @og.strom\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\n1st AC - @domenolasini\nVFX - @ih_motion\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#jazeek #samira #crazyyy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jazeek x Samira - CRAZYYY (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nBundles, CDs und Vinyl: https://jazeek.universal-music.de/\nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151\nhttps://www.tiktok.com/@samiraaax\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nExecutive Producer - @lucca.mille\nCreative - @lauravoyelle\nProduction Assistant - @og.strom\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\n1st AC - @domenolasini\nVFX - @ih_motion\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#jazeek #samira #crazyyy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105281",
                "likeCount": "5971",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lewHLFL73hzJ8_6S2FkONz3s3c0",
            "id": "L1UzXI61_-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:44:44Z",
                "channelId": "UCic48jpZWaG_kQ0sj9pTS1w",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27.03.2025",
                "description": "00:00:00 Willkommen\n00:20:16 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:22:26 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:23:56 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:25:36 Shadow Labyrinth\n00:27:04 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:28:18 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:30:01 Metroid Prime 4: Beyond\n00:33:31 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n00:34:32 Witchbrook\n00:35:52 The Eternal Life of Goldman\n00:36:24 GRADIUS ORIGINS\n00:37:10 Rift of the NecroDancer\n00:37:45 Tamagotchi Plaza\n00:38:52 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A\n00:42:20 Rhythm Paradise Groove\n00:44:33 Die virtuelle Softwarekarte\n00:47:27 Und noch mehr Spiele erscheinen auf Nintendo Switch!\n00:48:32 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:49:44 Monument Valley, Monument Valley 2 und Monument Valley 3\n00:50:56 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:52:11 MARVEL Cosmic Invasion\n00:53:21 Tomodachi Life: Wo Tr\u00e4ume wahr werden\n00:54:57 Wir pr\u00e4sentieren Nintendo Today!\n\nSeht euch diese etwa 30-min\u00fctige Nintendo Direct-Pr\u00e4sentation an mit Infos zu kommenden Spielen f\u00fcr Nintendo Switch. Es wird in dieser Pr\u00e4sentation keine neuen Informationen zu Nintendo Switch 2 geben.\n\nInformationen zu Nintendo Switch 2 werden wir am 2. April um 15:00 Uhr in der Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025-Pr\u00e4sentation mit euch teilen.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\n\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo DE",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "spiele",
                    "videospiele",
                    "offiziell",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch",
                    "Nintendo Direct",
                    "M\u00e4rz-Direct",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "Neuheiten",
                    "Nintendo-Neuigkeiten",
                    "NIntendo News",
                    "Nintendo Ank\u00fcndigungen",
                    "Ank\u00fcndigungen",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Pokemon-Legenden Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "virtuelle Softwarekarte",
                    "virtuelle Softwarekarten",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27.03.2025",
                    "description": "00:00:00 Willkommen\n00:20:16 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:22:26 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:23:56 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:25:36 Shadow Labyrinth\n00:27:04 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:28:18 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:30:01 Metroid Prime 4: Beyond\n00:33:31 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n00:34:32 Witchbrook\n00:35:52 The Eternal Life of Goldman\n00:36:24 GRADIUS ORIGINS\n00:37:10 Rift of the NecroDancer\n00:37:45 Tamagotchi Plaza\n00:38:52 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A\n00:42:20 Rhythm Paradise Groove\n00:44:33 Die virtuelle Softwarekarte\n00:47:27 Und noch mehr Spiele erscheinen auf Nintendo Switch!\n00:48:32 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:49:44 Monument Valley, Monument Valley 2 und Monument Valley 3\n00:50:56 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:52:11 MARVEL Cosmic Invasion\n00:53:21 Tomodachi Life: Wo Tr\u00e4ume wahr werden\n00:54:57 Wir pr\u00e4sentieren Nintendo Today!\n\nSeht euch diese etwa 30-min\u00fctige Nintendo Direct-Pr\u00e4sentation an mit Infos zu kommenden Spielen f\u00fcr Nintendo Switch. Es wird in dieser Pr\u00e4sentation keine neuen Informationen zu Nintendo Switch 2 geben.\n\nInformationen zu Nintendo Switch 2 werden wir am 2. April um 15:00 Uhr in der Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025-Pr\u00e4sentation mit euch teilen.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\n\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214105",
                "likeCount": "7138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x4itPM0P1jHKxRvovmynLHDgmC0",
            "id": "AnunLhhLfgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:59:06Z",
                "channelId": "UCy9Nbtsu7QzefrNsT9nYkzQ",
                "title": "NICO K.I.Z & DRUNKEN MASTERS \u2013 UNDERTHEKER (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Den Song \u201eUndertheker\u201c \u00fcberall h\u00f6ren \nhttps://drunkenmastersxnicokiz.lnk.to/Undertheker\n\nMehr von Nico K.I.Z \nhttps://www.instagram.com/kekupdate/\nhttps://www.instagram.com/kizofficial\nhttps://www.tiktok.com/@kizofficial\nhttps://www.facebook.com/KIZ\nhttps://twitter.com/k_i_z_\n\nMehr von Drunken Masters\nhttps://www.instagram.com/drunken_masters\nhttps://www.tiktok.com/@drunken_masters\nhttps://www.facebook.com/drunkenmasters\nhttps://x.com/drunken_masters\n\n\nS O N G\n \nDer Song \u201eUndertheker\u201c ist produziert von Drunken Masters.\nMix und Master von tommymontana089.\n\n\nV I D E O\n\nA silkrock production / http://www.silkrock.de\n\nDirector: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nDP: Pablo Sahin https://instagram.com/pablo.sa1\nExecutive Producer: Louis Pawlik https://instagram.com/louispwlk\nPA: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter https://instagram.com/welleumjoelle\nPA: Jerry Seghal https://instagram.com/geromaxx\nOn Set PA: Vincent Jaeck \n1st AC: Jacob Bestgen https://instagram.com/jacob_bestgen\n2nd AC: Annika Scherer\n1st AD: Lionel Reinhardt https://instagram.com/lionel_reinhardt\n\nGaffer: Ludwig Schulz https://instagram.com/luwigs\nBest Boy: Leo Kuhn https://instagram.com/leokfkuhn\nElectrician: Leander Dietel\n\nSzenenbild: Christophe Higli\nH/M: Alicia Porsche https://instagram.com/tollkirschen\n\nEdit: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nGrading: Aljoscha Hoffmann\n\nCast:\nhttps://instagram.com/tonydemaeyer\nhttps://instagram.com/das_rahelwesen\nhttps://instagram.com/nils_dueren_wiediestadt\nhttps://instagram.com/amira_demirkiran\nhttps://instagram.com/karlotta.emilie\nhttps://instagram.com/tobsivonhamburg\nhttps://instagram.com/julian_staab\nLiane\nG\u00fcnther\n\nZus\u00e4tzlicher Cast:\nhttps://instagram.com/jo3l_030\nhttps://instagram.com/sophie.schmieder\nhttps://instagram.com/canelias030\nhttps://instagram.com/3emil61\nhttps://instagram.com/julian.damm\nSimon Ferber\nLasse Zimmer\nhttps://instagram.com/yssck44\nKettens\u00e4ge\nSamso \nJulian Gorski\nMike Weng \nhttps://instagram.com/gonzoreport\nGabo Freiherr Von Marzial \nhttps://instagram.com/krillemitpromille\nhttps://instagram.com/jakobderatze\nhttps://instagram.com/y3nnna\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nsee you RENT\nAnke and Petra from Teupitzer Klause",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K.I.Z",
                "tags": [
                    "kiz",
                    "k.i.z.",
                    "Hurra die Welt geht unter",
                    "Urlaub f\u00fcrs Gehirn",
                    "Vertigo",
                    "Hip Hop",
                    "Kannibalenlied",
                    "rap \u00fcber hass",
                    "bordellrechnung",
                    "vip",
                    "danke merkel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NICO K.I.Z & DRUNKEN MASTERS \u2013 UNDERTHEKER (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Den Song \u201eUndertheker\u201c \u00fcberall h\u00f6ren \nhttps://drunkenmastersxnicokiz.lnk.to/Undertheker\n\nMehr von Nico K.I.Z \nhttps://www.instagram.com/kekupdate/\nhttps://www.instagram.com/kizofficial\nhttps://www.tiktok.com/@kizofficial\nhttps://www.facebook.com/KIZ\nhttps://twitter.com/k_i_z_\n\nMehr von Drunken Masters\nhttps://www.instagram.com/drunken_masters\nhttps://www.tiktok.com/@drunken_masters\nhttps://www.facebook.com/drunkenmasters\nhttps://x.com/drunken_masters\n\n\nS O N G\n \nDer Song \u201eUndertheker\u201c ist produziert von Drunken Masters.\nMix und Master von tommymontana089.\n\n\nV I D E O\n\nA silkrock production / http://www.silkrock.de\n\nDirector: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nDP: Pablo Sahin https://instagram.com/pablo.sa1\nExecutive Producer: Louis Pawlik https://instagram.com/louispwlk\nPA: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter https://instagram.com/welleumjoelle\nPA: Jerry Seghal https://instagram.com/geromaxx\nOn Set PA: Vincent Jaeck \n1st AC: Jacob Bestgen https://instagram.com/jacob_bestgen\n2nd AC: Annika Scherer\n1st AD: Lionel Reinhardt https://instagram.com/lionel_reinhardt\n\nGaffer: Ludwig Schulz https://instagram.com/luwigs\nBest Boy: Leo Kuhn https://instagram.com/leokfkuhn\nElectrician: Leander Dietel\n\nSzenenbild: Christophe Higli\nH/M: Alicia Porsche https://instagram.com/tollkirschen\n\nEdit: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nGrading: Aljoscha Hoffmann\n\nCast:\nhttps://instagram.com/tonydemaeyer\nhttps://instagram.com/das_rahelwesen\nhttps://instagram.com/nils_dueren_wiediestadt\nhttps://instagram.com/amira_demirkiran\nhttps://instagram.com/karlotta.emilie\nhttps://instagram.com/tobsivonhamburg\nhttps://instagram.com/julian_staab\nLiane\nG\u00fcnther\n\nZus\u00e4tzlicher Cast:\nhttps://instagram.com/jo3l_030\nhttps://instagram.com/sophie.schmieder\nhttps://instagram.com/canelias030\nhttps://instagram.com/3emil61\nhttps://instagram.com/julian.damm\nSimon Ferber\nLasse Zimmer\nhttps://instagram.com/yssck44\nKettens\u00e4ge\nSamso \nJulian Gorski\nMike Weng \nhttps://instagram.com/gonzoreport\nGabo Freiherr Von Marzial \nhttps://instagram.com/krillemitpromille\nhttps://instagram.com/jakobderatze\nhttps://instagram.com/y3nnna\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nsee you RENT\nAnke and Petra from Teupitzer Klause"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125698",
                "likeCount": "11324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YA4Sz9SuqNCRSDVSEyTCGtaDN0c",
            "id": "tYnKhEsPKMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "YAKARY - 4EVER (Official Video)",
                "description": "Jetzt Yakary - 4EVER streamen:\nYakary.lnk.to/4ever\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector\nKevin Jerome\n@kev_dop\n\n1AC\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nDOP\nKevin Jerome & Maximilian Milosevic\n\nGaffer\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nCrane Operator\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nEdit\nKevin Jerome\n\nVFX\nThomas Gellert \n@thomas.gellert\n\nModel Agency\nJay Models | Events\n@Jaymodels_events",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKARY - 4EVER (Official Video)",
                    "description": "Jetzt Yakary - 4EVER streamen:\nYakary.lnk.to/4ever\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector\nKevin Jerome\n@kev_dop\n\n1AC\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nDOP\nKevin Jerome & Maximilian Milosevic\n\nGaffer\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nCrane Operator\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nEdit\nKevin Jerome\n\nVFX\nThomas Gellert \n@thomas.gellert\n\nModel Agency\nJay Models | Events\n@Jaymodels_events"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69720",
                "likeCount": "3990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G31G-eYPQqxgIgGWBYxrOfINcig",
            "id": "fwnTYjgq-XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T10:00:07Z",
                "channelId": "UCOSuXx0kB-vHNsVY222B3lQ",
                "title": "Bogdan DLP \u2764\ufe0f Cristina Pucean - Macarena | Official Video",
                "description": "\u2b50 Aboneaza-te la canalul meu oficial sa primesti notificari cand postez:\nhttps://smarturl.it/BogdanDeLaPloiestiYT\n\nConcerte \ud83d\udcf1 Booking:\nCatalin Rotaru | 0723.591.595 | catalin.rotaru@rocamusic.ro \nManagement \ud83d\udce7 Contact@bigupmusic.ro \ud83d\udcf1 0726 081 765 (Razvan)\n\n\ud83d\udd25 Follow Bogdan DLP:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bogdandelaploiesti.haz\nInstagram: http://www.instagram.com/bogdandelaploiesti\nFacebook: https://www.facebook.com/bogdandelaploiestioficial\n\n\ud83d\udd25 Follow Cristina Pucean:\nINSTA: https://www.instagram.com/cristinapuceann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cristinapuceann.haz\n\nFollow Big Up Music:\n\ud83d\udcf7 INSTA:https://www.instagram.com/bigupmusic\u200b\n\ud83d\udc4d FB: https://www.facebook.com/bigupmusicproduction\n\ud83c\udf10 https://bigupmusic.ro\n\nMuzica & Text - Zenys\nOrchestratie / Mix - Edy Talent\nVideo By:\u00a0Andrei\u00a0Vrasmas\n\n(C) & (P) 2025  Big UP\u00a0Music\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.\n\n#BogdanDLP #CristinaPucean #BDLPvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bogdan DLP",
                "tags": [
                    "bogdan dlp",
                    "cristina pucean",
                    "bogdan dlp macarena",
                    "bogdan dlp afacere",
                    "bogdan dlp inima",
                    "cine n-a gresit vreodata",
                    "bogdan dlp karmen complicat",
                    "manele 2025",
                    "inima sau banii",
                    "centura rosie",
                    "bogdan dlp adrian minune",
                    "galileo galilei",
                    "bogdan dlp habibi",
                    "bogdan dlp rares",
                    "gulli gulli",
                    "la tine si la bani",
                    "manele pop",
                    "bax banii",
                    "bogdan de la ploiesti",
                    "bogdan dlp roma",
                    "manele",
                    "manele noi",
                    "bogdan dlp fara tine",
                    "tarabanele",
                    "bogdan dlp yny sebi",
                    "cele mai noi manele",
                    "manele hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ro",
                "localized": {
                    "title": "Bogdan DLP \u2764\ufe0f Cristina Pucean - Macarena | Official Video",
                    "description": "\u2b50 Aboneaza-te la canalul meu oficial sa primesti notificari cand postez:\nhttps://smarturl.it/BogdanDeLaPloiestiYT\n\nConcerte \ud83d\udcf1 Booking:\nCatalin Rotaru | 0723.591.595 | catalin.rotaru@rocamusic.ro \nManagement \ud83d\udce7 Contact@bigupmusic.ro \ud83d\udcf1 0726 081 765 (Razvan)\n\n\ud83d\udd25 Follow Bogdan DLP:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bogdandelaploiesti.haz\nInstagram: http://www.instagram.com/bogdandelaploiesti\nFacebook: https://www.facebook.com/bogdandelaploiestioficial\n\n\ud83d\udd25 Follow Cristina Pucean:\nINSTA: https://www.instagram.com/cristinapuceann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cristinapuceann.haz\n\nFollow Big Up Music:\n\ud83d\udcf7 INSTA:https://www.instagram.com/bigupmusic\u200b\n\ud83d\udc4d FB: https://www.facebook.com/bigupmusicproduction\n\ud83c\udf10 https://bigupmusic.ro\n\nMuzica & Text - Zenys\nOrchestratie / Mix - Edy Talent\nVideo By:\u00a0Andrei\u00a0Vrasmas\n\n(C) & (P) 2025  Big UP\u00a0Music\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.\n\n#BogdanDLP #CristinaPucean #BDLPvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653229",
                "likeCount": "31237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpqongkNAalRrx9U3Lf6icIgrsg",
            "id": "yjaXlLkwFeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:59:07Z",
                "channelId": "UC6F9JDAamE4sQ2LzRCxRLLA",
                "title": "Cashmo - Patriot (Official Video) prod Milez & StanTuned",
                "description": "Die vierte Single zu dem kommenden Album \u201eAlman\u201c\n\nBox vorbestellen: https://distributionz.com/alman-ltd.-deluxebox\n\nAlman auf die 1\n\nAnfragen aller Art: info@rapperausprinzip.de\n\nCashmo folgen:\nInstagram:   / cashmomusik  \nTiktok:   / cashmomusik  \n\nProd by: Milez & StanTuned\n\nMilez Instagram: https://www.instagram.com/milez_beats?igsh=ZnQ2NDhoY3R4NDNs\n\nStantTuned Instagram: https://www.instagram.com/stantuned?igsh=MTN4dHczM3ZiZzd4eg==\n\n\nMix & Master: Emin\nInstagram:   / prod.byemin  \n\nVideo by Tk Cinematics & Poah\nInstagram:   / tk.cinematics_videos\n\nhttps://www.instagram.com/perspectiveofahustler?igsh=MThmMno5a2ludWo0ag==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CASHMO",
                "tags": [
                    "cashmo",
                    "video",
                    "brudi",
                    "hecklah",
                    "64bars",
                    "rapper",
                    "aus",
                    "prinzip",
                    "echte",
                    "storys",
                    "im",
                    "visier",
                    "blokkmukke",
                    "stories",
                    "spielsucht",
                    "ich",
                    "suche",
                    "dich",
                    "halt",
                    "distanz",
                    "kies",
                    "leben",
                    "fame",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "1994",
                    "griff",
                    "offiziell",
                    "twin",
                    "kollegah",
                    "bushido",
                    "eno",
                    "dardan",
                    "187",
                    "strassenbande",
                    "mexwell",
                    "bonez",
                    "mc",
                    "raf",
                    "camora",
                    "xatar",
                    "motrip",
                    "ssio",
                    "olexesh",
                    "farid",
                    "bang",
                    "kc",
                    "rebel",
                    "18",
                    "karat",
                    "shindy",
                    "summer",
                    "cem",
                    "schwesta",
                    "ewa",
                    "freunde",
                    "von",
                    "niemand",
                    "bosca",
                    "vega",
                    "kmn",
                    "gang",
                    "miami",
                    "yacine",
                    "zuna",
                    "azet",
                    "capital",
                    "bra",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "sido",
                    "kool",
                    "savas",
                    "pa",
                    "sports",
                    "kianush",
                    "kurdo",
                    "haftbefehl",
                    "luciano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cashmo - Patriot (Official Video) prod Milez & StanTuned",
                    "description": "Die vierte Single zu dem kommenden Album \u201eAlman\u201c\n\nBox vorbestellen: https://distributionz.com/alman-ltd.-deluxebox\n\nAlman auf die 1\n\nAnfragen aller Art: info@rapperausprinzip.de\n\nCashmo folgen:\nInstagram:   / cashmomusik  \nTiktok:   / cashmomusik  \n\nProd by: Milez & StanTuned\n\nMilez Instagram: https://www.instagram.com/milez_beats?igsh=ZnQ2NDhoY3R4NDNs\n\nStantTuned Instagram: https://www.instagram.com/stantuned?igsh=MTN4dHczM3ZiZzd4eg==\n\n\nMix & Master: Emin\nInstagram:   / prod.byemin  \n\nVideo by Tk Cinematics & Poah\nInstagram:   / tk.cinematics_videos\n\nhttps://www.instagram.com/perspectiveofahustler?igsh=MThmMno5a2ludWo0ag=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79668",
                "likeCount": "10704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLlCmlbF0LIkimuX6GnYfqa409A",
            "id": "w-AyRBR4Qe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:57:58Z",
                "channelId": "UCc_5NZ8_J8y3f343GQfWJLA",
                "title": "Find the Pro Auswahl vs. VFB Stuttgart U19 | Alle Highlights!",
                "description": "Vielen Dank an unseren Partner Jako f\u00fcr die tolle Unterst\u00fctzung Vorort, ohne Jako w\u00e4re dieses gro\u00dfe Event nicht m\u00f6glich gewesen.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n__________________________________________________________________________________________\n\nBrustsponsor:\nFahrschule Sevim seit 2009 erfolgreich in Berlin.\nBerlins gr\u00f6sste Fahrschule.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fahrschule_sevim\n\n*Werbung\n__________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25Willkommen zur Spezialausgabe von Find The Pro vs. VFB Stuttgart U19!\n\nBei diesem Format geht es darum das wir aus allen Find Pro Teilnehmern eine Find The Pro Mannschaft gebastelt haben und diese Mannschaft duelliert sich mit den ganz gro\u00dfen Clubs!\n\nDiese Find the Pro Mannschaft wird sich in den n\u00e4chsten Wochen und Monaten gegen professionelle Mannschaften beweisen d\u00fcrfen!\n\nHaben Sie wirklich das Zeug sich durchzusetzen?\n\n\u2709\ufe0f Kontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmanagement@ka-office.de\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\nTrainerbank :\n\nDiyar : https://instagram.com/diyar_ac_\nDeniz Undav: https://www.instagram.com/denizundav\nAtakan Karazor: https://www.instagram.com/atakarazor\nJulian Schieber: https://www.instagram.com/schieber_schieber\n\nSchiedsrichter: https://www.instagram.com/quallexd001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diyar Ac",
                "tags": [
                    "find the pro",
                    "ftp",
                    "road to pro",
                    "spiel",
                    "vfbstuttgart",
                    "profi",
                    "profis",
                    "championsleauge",
                    "CL",
                    "youthleauge",
                    "delay",
                    "denizundav",
                    "atakankarazor",
                    "t\u00fcrksiche nationalmannschaft",
                    "deutsche nationalmannschaft",
                    "DFB",
                    "frimpong",
                    "allespielealletore",
                    "stuttgart",
                    "VFB",
                    "freundschaftspiel",
                    "jako"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Find the Pro Auswahl vs. VFB Stuttgart U19 | Alle Highlights!",
                    "description": "Vielen Dank an unseren Partner Jako f\u00fcr die tolle Unterst\u00fctzung Vorort, ohne Jako w\u00e4re dieses gro\u00dfe Event nicht m\u00f6glich gewesen.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n__________________________________________________________________________________________\n\nBrustsponsor:\nFahrschule Sevim seit 2009 erfolgreich in Berlin.\nBerlins gr\u00f6sste Fahrschule.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fahrschule_sevim\n\n*Werbung\n__________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25Willkommen zur Spezialausgabe von Find The Pro vs. VFB Stuttgart U19!\n\nBei diesem Format geht es darum das wir aus allen Find Pro Teilnehmern eine Find The Pro Mannschaft gebastelt haben und diese Mannschaft duelliert sich mit den ganz gro\u00dfen Clubs!\n\nDiese Find the Pro Mannschaft wird sich in den n\u00e4chsten Wochen und Monaten gegen professionelle Mannschaften beweisen d\u00fcrfen!\n\nHaben Sie wirklich das Zeug sich durchzusetzen?\n\n\u2709\ufe0f Kontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmanagement@ka-office.de\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\nTrainerbank :\n\nDiyar : https://instagram.com/diyar_ac_\nDeniz Undav: https://www.instagram.com/denizundav\nAtakan Karazor: https://www.instagram.com/atakarazor\nJulian Schieber: https://www.instagram.com/schieber_schieber\n\nSchiedsrichter: https://www.instagram.com/quallexd001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181990",
                "likeCount": "6907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5AB1kQ05WDKip6-QnoYcejGGxbs",
            "id": "k6I33nWDngU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:59:07Z",
                "channelId": "UCvnCXuh_zhm75EJ89qJ95Kw",
                "title": "Olexesh - 64. Stock (prod. von m3) [Official Video]",
                "description": "\"64. Stock\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfe2 https://umg.lnk.to/64stock \ud83c\udfe2\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von m3, FoxxOne:\n  https://www.instagram.com/ham3burg\n  https://www.instagram.com/foxxonemusic/\n\n\ud83c\udfa5 ein100Kfilm:\n  https://www.instagram.com/ein100kfilm  \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover von GOGA:\n https://www.instagram.com/goran.gardas\n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Olexiykosarev  #64Stock #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "385id\u00e9al",
                "tags": [
                    "385ideal",
                    "olexesh",
                    "nimo",
                    "azzlackz",
                    "celoabdi",
                    "haftbefehl",
                    "bornheim",
                    "frankfurt",
                    "rap",
                    "bushido",
                    "kollegah",
                    "farid bang",
                    "xatar",
                    "video",
                    "hanybal",
                    "og",
                    "feuerbach",
                    "sis kat",
                    "aje",
                    "64",
                    "leonberg",
                    "229",
                    "official video",
                    "offiziell",
                    "Krime",
                    "freiburg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olexesh - 64. Stock (prod. von m3) [Official Video]",
                    "description": "\"64. Stock\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfe2 https://umg.lnk.to/64stock \ud83c\udfe2\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von m3, FoxxOne:\n  https://www.instagram.com/ham3burg\n  https://www.instagram.com/foxxonemusic/\n\n\ud83c\udfa5 ein100Kfilm:\n  https://www.instagram.com/ein100kfilm  \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover von GOGA:\n https://www.instagram.com/goran.gardas\n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Olexiykosarev  #64Stock #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67668",
                "likeCount": "5680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ux1gKJ7TxhyfyEGjQJMjSa1mRyE",
            "id": "Wib81MBWMM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:11:53Z",
                "channelId": "UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w",
                "title": "Meine erste Wohnung\ud83e\udd2f mit Freundin",
                "description": "Ladet euch hier Match Masters \u00fcber meinen Link runter:\nhttps://go.matchmasters.com/hCkF/dhb7o6y8\n#matchmasters \nSocials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5\n\nDieses Video wird von Match Masters gesponsert. Es gelten die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ash",
                "tags": [
                    "Ash",
                    "Ash5ive",
                    "A5",
                    "Fun",
                    "Spa\u00df"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meine erste Wohnung\ud83e\udd2f mit Freundin",
                    "description": "Ladet euch hier Match Masters \u00fcber meinen Link runter:\nhttps://go.matchmasters.com/hCkF/dhb7o6y8\n#matchmasters \nSocials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5\n\nDieses Video wird von Match Masters gesponsert. Es gelten die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266898",
                "likeCount": "10212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l-o-lRsDV0mjxaSJboQTSRfboQM",
            "id": "pJoZGC14t9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:01:07Z",
                "channelId": "UCT87TG9Rt5ThxMfAkjAJznw",
                "title": "\"Ich teile keine Workouts mehr, weil...\" | Sophia Thiel im Talk",
                "description": "Sophia Thiel gilt als eine der erfolgreichsten Fitness-Influencerinnen des Landes. Doch genau mit diesem Begriff hadert sie. \u00dcber Jahre war ihr Leben gepr\u00e4gt von strikten Di\u00e4ten, immensen Trainingspl\u00e4nen und sozialer Isolation. Heute schaut sie kritisch auf diese Zeit zur\u00fcck. Wie sie jetzt auf ihren K\u00f6rper blickt und wie sie den Weg zu einem ges\u00fcnderen \u201eIch\u201c gefunden hat, das erz\u00e4hlt sie bei deep und deutlich.\n\nKapitel:\n00:00 \u2013 00:22 Intro\n00:22 \u2013 02:30 Der 30. Geburtstag\n02:30 \u2013 04:37 Bin ich \u00fcberhaupt Fitnessinfluencerin?\n04:37 \u2013 07:46 Der Hate im Netz von allen Seiten\n07:46 \u2013 10:54 Die eigene K\u00f6rperwahrnehmung\n10:54 \u2013 14:55 Warum Sophia kaum noch Youtube macht\n14:55 \u2013 18:01 Bin ich sch\u00f6n? (2) und Sch\u00f6nheitseingriffe\n18:01 \u2013 18:47 Was macht Sophia gl\u00fccklich?\n18:47 \u2013 18:57 Outro\n\n#funk #deepunddeutlich #sophiathiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "deep und deutlich",
                "tags": [
                    "sophia thiel 2025",
                    "sophia thiel transformation",
                    "sophia thiel deep und deutlich",
                    "fitness influencer deutschland",
                    "selbstliebe und k\u00f6rperwahrnehmung",
                    "mentale gesundheit influencer",
                    "sophia thiel kritik",
                    "sophia thiel di\u00e4t erfahrung",
                    "influencer burnout",
                    "k\u00f6rperbild social media",
                    "sophia thiel fr\u00fcher und heute",
                    "influencer sch\u00f6nheitswahn",
                    "funk interview sophia thiel",
                    "selbstakzeptanz lernen",
                    "frauen im fitnesswahn",
                    "sch\u00f6nheitsideale social media"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Ich teile keine Workouts mehr, weil...\" | Sophia Thiel im Talk",
                    "description": "Sophia Thiel gilt als eine der erfolgreichsten Fitness-Influencerinnen des Landes. Doch genau mit diesem Begriff hadert sie. \u00dcber Jahre war ihr Leben gepr\u00e4gt von strikten Di\u00e4ten, immensen Trainingspl\u00e4nen und sozialer Isolation. Heute schaut sie kritisch auf diese Zeit zur\u00fcck. Wie sie jetzt auf ihren K\u00f6rper blickt und wie sie den Weg zu einem ges\u00fcnderen \u201eIch\u201c gefunden hat, das erz\u00e4hlt sie bei deep und deutlich.\n\nKapitel:\n00:00 \u2013 00:22 Intro\n00:22 \u2013 02:30 Der 30. Geburtstag\n02:30 \u2013 04:37 Bin ich \u00fcberhaupt Fitnessinfluencerin?\n04:37 \u2013 07:46 Der Hate im Netz von allen Seiten\n07:46 \u2013 10:54 Die eigene K\u00f6rperwahrnehmung\n10:54 \u2013 14:55 Warum Sophia kaum noch Youtube macht\n14:55 \u2013 18:01 Bin ich sch\u00f6n? (2) und Sch\u00f6nheitseingriffe\n18:01 \u2013 18:47 Was macht Sophia gl\u00fccklich?\n18:47 \u2013 18:57 Outro\n\n#funk #deepunddeutlich #sophiathiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197075",
                "likeCount": "3591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kvPtxxehAeI9APC_YK5mKunM54I",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5715012",
                "likeCount": "161728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-gwqlrpYiuM1dtvS3V6QBjWBvbQ",
            "id": "eHSsSv9Z7Sg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T07:15:03Z",
                "channelId": "UC52X5wxOL_s5yw0dQk7NtgA",
                "title": "Strong 7.7 magnitude earthquake rocks Myanmar and Thailand",
                "description": "A strong 7.7 magnitude earthquake rocked the Thai capital Friday, causing buildings to sway. Germany\u2019s GFZ center for geosciences said the midday temblor was a shallow 10 kilometers, with an epicenter in neighboring Myanmar, according to temporary reports. There were no immediate reports of damage or casualties. Read more: https://bit.ly/429iaVh\n\r\n#thailand #bangkok #myanmar #earthquake \n\r\nSubscribe: http://smarturl.it/AssociatedPress\r\nRead more: https://apnews.com\u200b\r\n\r\nThis video may be available for archive licensing via https://newsroom.ap.org/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Associated Press",
                "tags": [
                    "4564902",
                    "69d9a321c1554c4789568ea03dd57917",
                    "6bbc36bf7a514a63b64421fd5736c1a3",
                    "Associated Press",
                    "Bangkok",
                    "Germany",
                    "Myanmar",
                    "Thailand",
                    "Thailand Earthquake Bangkok (CR)",
                    "news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Strong 7.7 magnitude earthquake rocks Myanmar and Thailand",
                    "description": "A strong 7.7 magnitude earthquake rocked the Thai capital Friday, causing buildings to sway. Germany\u2019s GFZ center for geosciences said the midday temblor was a shallow 10 kilometers, with an epicenter in neighboring Myanmar, according to temporary reports. There were no immediate reports of damage or casualties. Read more: https://bit.ly/429iaVh\n\r\n#thailand #bangkok #myanmar #earthquake \n\r\nSubscribe: http://smarturl.it/AssociatedPress\r\nRead more: https://apnews.com\u200b\r\n\r\nThis video may be available for archive licensing via https://newsroom.ap.org/home"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013933",
                "likeCount": "3029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8qArPldLeT2ljl2LzivQYkUxeWQ",
            "id": "so1hAOvpmh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T12:20:40Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Honkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" Special Program",
                "description": "The Special Program live stream has ended. Thank you to all the Trailblazers for watching!\nHonkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" will release on 2025/04/09. Stay in touch and follow our official social media channels for the latest game information!\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/mxH9laSeK\n\n* All characters, narratives, and settings in the program are solely portrayals limited to this program only, and are unrelated to the official Honkai: Star Rail game. The displayed scenes and rewards likewise are content that is in-development and are not the final versions. Please regard the launch version as final.\n\n#Castorice #Anaxa\n#HonkaiStarRail #HSRSpecialProgram",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Honkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" Special Program",
                    "description": "The Special Program live stream has ended. Thank you to all the Trailblazers for watching!\nHonkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" will release on 2025/04/09. Stay in touch and follow our official social media channels for the latest game information!\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/mxH9laSeK\n\n* All characters, narratives, and settings in the program are solely portrayals limited to this program only, and are unrelated to the official Honkai: Star Rail game. The displayed scenes and rewards likewise are content that is in-development and are not the final versions. Please regard the launch version as final.\n\n#Castorice #Anaxa\n#HonkaiStarRail #HSRSpecialProgram"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684986",
                "likeCount": "34352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eczDxKrfr0ic3nxU9wH814eTyis",
            "id": "FVo4nnMVO80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:20:23Z",
                "channelId": "UCGCW1jMQWafnrPDLgNwEnsQ",
                "title": "BMW\u2019s Ansage an China! Akku-Generation 6 serienreif!",
                "description": "BMW bringt die 6. Generation ihrer Hochvolt-Batterie mit eigener Zelltechnik designed in Germany auf den Markt. Damit sollen ihre E-Autos h\u00f6here Reichweiten haben, h\u00f6here Schnellladef\u00e4higkeit und g\u00fcnstiger werden. Was steckt dahinter und wie gut ist die Technik wirklich? Ich besuche\u00a0die BMW Group, um das herauszufinden. #BMWGroup #bmw\n\nDieses Video entstand in Zusammenarbeit mit der\u00a0BMW Group, die mich in ihre sogenannte Energy-Master-Produktion nach Landshut eingeladen haben.\n\nWerdet zum Akku-Profi mit meinem Lern-Programm Battery Essentials:\u00a0https://www.batteryessentials.de/\u00a0\n(Anzeige f\u00fcr eigenes Produkt)\n\n\u25ac \u00dcber mich \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nIch hei\u00dfe Tom, ich bin studierter Chemiker und forsche an den Akkus von morgen. Ich habe in einem der anerkanntesten und besten Akku-Forschungslabore der Welt unter Prof. Dr. Jeff Dahn gearbeitet und von ihm als Pionier der Branche gelernt. Ich habe in diesem Labor in Kanada f\u00fcr Tesla geforscht und unsere Ergebnisse in hochklassigen Fachjournalen publiziert (u.a. nature materials). Dabei konnten wir ein weltweites Problem in der Herstellung von Batterien l\u00f6sen. Zusammen mit einem Freund haben wir unser eigenes (Natrium-Ionen-) Akku-Startup gegr\u00fcndet. Auf YouTube teile mein exklusives Wissen mit meiner Community. Wenn euch das interessiert, w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber ein Abonnement freuen. Im August 2024 habe ich meine Batterie-Schule, \u201cBattery Essentials\u201d gegr\u00fcndet, mit dem ihr euch ein tiefes Wissen in der Batterie-Technik erlernen k\u00f6nnt.\n\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: tom@espmedia.de\n\n\u25ac Kapitelmarken \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n0:00 Intro\n0:46 BMW\u2019s Elektro-Strategie\n1:46 Akku Gen5\n2:30 Zelltechnik Gen6\n6:37 Strategie zur Zellproduktion\n9:32 Akku-Pack-Technik Gen6\n12:24 Steuereinheit: Der \u201cEnergy Master\u201d\n13:45 E-Motoren der 6. Generation\n16:32 Fazit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom B\u00f6tticher",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BMW\u2019s Ansage an China! Akku-Generation 6 serienreif!",
                    "description": "BMW bringt die 6. Generation ihrer Hochvolt-Batterie mit eigener Zelltechnik designed in Germany auf den Markt. Damit sollen ihre E-Autos h\u00f6here Reichweiten haben, h\u00f6here Schnellladef\u00e4higkeit und g\u00fcnstiger werden. Was steckt dahinter und wie gut ist die Technik wirklich? Ich besuche\u00a0die BMW Group, um das herauszufinden. #BMWGroup #bmw\n\nDieses Video entstand in Zusammenarbeit mit der\u00a0BMW Group, die mich in ihre sogenannte Energy-Master-Produktion nach Landshut eingeladen haben.\n\nWerdet zum Akku-Profi mit meinem Lern-Programm Battery Essentials:\u00a0https://www.batteryessentials.de/\u00a0\n(Anzeige f\u00fcr eigenes Produkt)\n\n\u25ac \u00dcber mich \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nIch hei\u00dfe Tom, ich bin studierter Chemiker und forsche an den Akkus von morgen. Ich habe in einem der anerkanntesten und besten Akku-Forschungslabore der Welt unter Prof. Dr. Jeff Dahn gearbeitet und von ihm als Pionier der Branche gelernt. Ich habe in diesem Labor in Kanada f\u00fcr Tesla geforscht und unsere Ergebnisse in hochklassigen Fachjournalen publiziert (u.a. nature materials). Dabei konnten wir ein weltweites Problem in der Herstellung von Batterien l\u00f6sen. Zusammen mit einem Freund haben wir unser eigenes (Natrium-Ionen-) Akku-Startup gegr\u00fcndet. Auf YouTube teile mein exklusives Wissen mit meiner Community. Wenn euch das interessiert, w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber ein Abonnement freuen. Im August 2024 habe ich meine Batterie-Schule, \u201cBattery Essentials\u201d gegr\u00fcndet, mit dem ihr euch ein tiefes Wissen in der Batterie-Technik erlernen k\u00f6nnt.\n\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: tom@espmedia.de\n\n\u25ac Kapitelmarken \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n0:00 Intro\n0:46 BMW\u2019s Elektro-Strategie\n1:46 Akku Gen5\n2:30 Zelltechnik Gen6\n6:37 Strategie zur Zellproduktion\n9:32 Akku-Pack-Technik Gen6\n12:24 Steuereinheit: Der \u201cEnergy Master\u201d\n13:45 E-Motoren der 6. Generation\n16:32 Fazit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218760",
                "likeCount": "8303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PKHN5fM8f8IFUSSbcQJgaJ3-iOw",
            "id": "q8hQvGbGfIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:00:07Z",
                "channelId": "UC8qgvgRbbZuCq9W4VRVe1dA",
                "title": "MOZZIK - FLOK\u00cbT",
                "description": "STREAM: https://stmg.app/c/mozzik-floket\n\nProduced by: Mixey \nLyrics: Mozzik \nVideo: Sekuenc\u00eb\n\n-------\nFollow MOZZIK:\nInstagram: https://www.instagram.com/mozzik/ \nSpotify: https://spoti.fi/3yKajQQ  \n\nMozzik, by Yellowcake Inc.\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#mozzik\n#flok\u00ebt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOZZIK",
                "tags": [
                    "mozzik",
                    "MOZZIK",
                    "Mozzik",
                    "MOZZIK - FLOK\u00cbT",
                    "Mozzik - Flok\u00ebt",
                    "mozzik floket",
                    "MOZZIK - FLOKET",
                    "floket",
                    "shqip",
                    "albania",
                    "kosovo",
                    "hiphop",
                    "hitet 2025",
                    "Hitet e Reja 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOZZIK - FLOK\u00cbT",
                    "description": "STREAM: https://stmg.app/c/mozzik-floket\n\nProduced by: Mixey \nLyrics: Mozzik \nVideo: Sekuenc\u00eb\n\n-------\nFollow MOZZIK:\nInstagram: https://www.instagram.com/mozzik/ \nSpotify: https://spoti.fi/3yKajQQ  \n\nMozzik, by Yellowcake Inc.\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#mozzik\n#flok\u00ebt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "914295",
                "likeCount": "25223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OZzvUjJ9REOcOnIfw8ACc2gYJe8",
            "id": "L98FTH_3sEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:49:25Z",
                "channelId": "UCKQTX-NQmyOV_Uo-xFvlhcQ",
                "title": "Wir besuchen eure verr\u00fccktesten BAUMH\u00c4USER | Teil 1",
                "description": "Willkommen zu unserer ersten Community Baumhaus Serie, in der wir uns eure 3 krassesten Baumh\u00e4user angucken. Es ist echt absolut beeindruckend, was ihr f\u00fcr Baumhauser gebaut habt. Von einer H\u00e4ngebr\u00fccke zu gem\u00fctlichen R\u00e4umen und sogar verstecke Highlights war echt alles mit dabei. \nAlso seid gespannt auf unsere kleine Mini Baumhaus Serie. \n\nViel Spa\u00df beim Angucken, \neure Real Life Guys \n\nPS: Du hast auch etwas Cooles gebaut und m\u00f6chtest im n\u00e4chsten Video dabei sein? \ud83d\udee0\ufe0f\nDann zeig uns dein Projekt und trag es hier ein: https://do-something.perspectivefunnel.com/\n\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n_________\n\nSocial Media:\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nPhil: https://www.instagram.com/phil_graphy/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Life Guys Vlogs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir besuchen eure verr\u00fccktesten BAUMH\u00c4USER | Teil 1",
                    "description": "Willkommen zu unserer ersten Community Baumhaus Serie, in der wir uns eure 3 krassesten Baumh\u00e4user angucken. Es ist echt absolut beeindruckend, was ihr f\u00fcr Baumhauser gebaut habt. Von einer H\u00e4ngebr\u00fccke zu gem\u00fctlichen R\u00e4umen und sogar verstecke Highlights war echt alles mit dabei. \nAlso seid gespannt auf unsere kleine Mini Baumhaus Serie. \n\nViel Spa\u00df beim Angucken, \neure Real Life Guys \n\nPS: Du hast auch etwas Cooles gebaut und m\u00f6chtest im n\u00e4chsten Video dabei sein? \ud83d\udee0\ufe0f\nDann zeig uns dein Projekt und trag es hier ein: https://do-something.perspectivefunnel.com/\n\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n_________\n\nSocial Media:\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nPhil: https://www.instagram.com/phil_graphy/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206742",
                "likeCount": "8828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V86M3jKMVhvGSe-ZoN8zWg1hG7Q",
            "id": "vEfgeS4Rhvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T11:23:31Z",
                "channelId": "UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog",
                "title": "D\u00d6NER TESTEN MIT ELI IN K\u00d6LN \ud83d\udd25\ud83e\udd59",
                "description": "@EliasN97 \n\n\u2718SOCIALS:\nTwitch: https://www.twitch.tv/niklaswilson\nInstagram: https://www.instagram.com/niklas.wilson\nSnapchat : princewilson9\nTwitter: https://twitter.com/Niklas_Wilson_\n\nCutter: https://www.instagram.com/devencutter\n\n\u2718FOLGT UNS:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niklaswilsonh...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niklas Wilson",
                "tags": [
                    "niklas wilson",
                    "willy",
                    "eli",
                    "d\u00f6nerk\u00f6ln d\u00f6ner",
                    "food",
                    "foodpsot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00d6NER TESTEN MIT ELI IN K\u00d6LN \ud83d\udd25\ud83e\udd59",
                    "description": "@EliasN97 \n\n\u2718SOCIALS:\nTwitch: https://www.twitch.tv/niklaswilson\nInstagram: https://www.instagram.com/niklas.wilson\nSnapchat : princewilson9\nTwitter: https://twitter.com/Niklas_Wilson_\n\nCutter: https://www.instagram.com/devencutter\n\n\u2718FOLGT UNS:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niklaswilsonh..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140028",
                "likeCount": "7756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NxHMBaondYR4xYeVzPPZU29D65o",
            "id": "ZN4BUzKeImQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:14Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "SCHLECHTE NINTENDO DIRECT = Ich bin GL\u00dcCKLICH!",
                "description": "Domtendo reagiert auf Nintendo Direct vom 27.03.2025 [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS]\n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83e\udd1d Trinkgeld geben: https://bit.ly/DomtendoTrinkgeld\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f NINTENDO SWITCH kaufen*: https://amzn.to/39lhjV5\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Reaktionen Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoyo4QgTTtFuuQOgx-sTF23V\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nReaktion auf die Nintendo Direct vom 27.03.2025.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEine Nintendo Direct ist ein von Nintendo produziertes und ausgestrahltes Videoformat, in dem das Unternehmen Neuigkeiten und Ank\u00fcndigungen zu seinen Spielen, Konsolen und anderen Produkten pr\u00e4sentiert. Diese Videos sind in der Regel 20 bis 50 Minuten lang und enthalten Trailer, Gameplay-Demos, Ver\u00f6ffentlichungsdaten und oft auch \u00dcberraschungsank\u00fcndigungen. Nintendo Directs sind direkt an die Fans gerichtet und dienen dazu, diese regelm\u00e4\u00dfig \u00fcber kommende Produkte zu informieren.\nDie erste Nintendo Direct wurde am 21. Oktober 2011 ver\u00f6ffentlicht. Sie wurde damals von Satoru Iwata, dem damaligen Pr\u00e4sidenten von Nintendo, moderiert. Seitdem hat sich das Format zu einem zentralen Kommunikationsmittel f\u00fcr Nintendo entwickelt, das oft von Fans und der Spieleindustrie mit gro\u00dfer Spannung erwartet wird. Nintendo Directs werden regelm\u00e4\u00dfig ausgestrahlt, mit speziellen Ausgaben, die sich auf bestimmte Spiele, Franchises oder Anl\u00e4sse wie Messen oder Feiertage konzentrieren.\n\n\u25aa HASHTAGS: #Nintendo, #NintendoDirect, #nintendoswitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Domtendo",
                    "Nintendo Direct",
                    "Nintendo Direct Reaktion",
                    "Nintendo Direct Domtendo",
                    "Nintendo Direct Reaktion Domtendo",
                    "Mario Odyssey 2",
                    "Mario Kart 9",
                    "Nintendo Switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SCHLECHTE NINTENDO DIRECT = Ich bin GL\u00dcCKLICH!",
                    "description": "Domtendo reagiert auf Nintendo Direct vom 27.03.2025 [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS]\n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83e\udd1d Trinkgeld geben: https://bit.ly/DomtendoTrinkgeld\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f NINTENDO SWITCH kaufen*: https://amzn.to/39lhjV5\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Reaktionen Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoyo4QgTTtFuuQOgx-sTF23V\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nReaktion auf die Nintendo Direct vom 27.03.2025.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEine Nintendo Direct ist ein von Nintendo produziertes und ausgestrahltes Videoformat, in dem das Unternehmen Neuigkeiten und Ank\u00fcndigungen zu seinen Spielen, Konsolen und anderen Produkten pr\u00e4sentiert. Diese Videos sind in der Regel 20 bis 50 Minuten lang und enthalten Trailer, Gameplay-Demos, Ver\u00f6ffentlichungsdaten und oft auch \u00dcberraschungsank\u00fcndigungen. Nintendo Directs sind direkt an die Fans gerichtet und dienen dazu, diese regelm\u00e4\u00dfig \u00fcber kommende Produkte zu informieren.\nDie erste Nintendo Direct wurde am 21. Oktober 2011 ver\u00f6ffentlicht. Sie wurde damals von Satoru Iwata, dem damaligen Pr\u00e4sidenten von Nintendo, moderiert. Seitdem hat sich das Format zu einem zentralen Kommunikationsmittel f\u00fcr Nintendo entwickelt, das oft von Fans und der Spieleindustrie mit gro\u00dfer Spannung erwartet wird. Nintendo Directs werden regelm\u00e4\u00dfig ausgestrahlt, mit speziellen Ausgaben, die sich auf bestimmte Spiele, Franchises oder Anl\u00e4sse wie Messen oder Feiertage konzentrieren.\n\n\u25aa HASHTAGS: #Nintendo, #NintendoDirect, #nintendoswitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174194",
                "likeCount": "12243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkU9tZ5IetlZZy5o8mU7AZAokeQ",
            "id": "2ZmBQBd4xbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T12:19:18Z",
                "channelId": "UCqEUo0hgb3H4zIqUFJ6whMg",
                "title": "Der TRAURIGE ABSTURZ von SCHALKE 04!",
                "description": "Gibt es eine deutsche Fu\u00dfballmannschaft, die innerhalb weniger Jahre so brutal abgest\u00fcrzt ist wie Schalke 04? Es ist schon echtes Drama, was aus diesem Traditionsverein mit seinen vielen treuen Fans in den letzten Jahren geworden ist. Vom Champions League-Klub zum Zweitligisten in nur drei Jahren \u2013 das muss man erstmal so hinbekommen. F\u00fcr alle Schalker unter euch wird das hier heute sicher keine einfache Nummer. Deshalb schnappt euch en Tee, ne T\u00fcte Chips oder irgendwas, das die Nerven beruhigt. Denn da m\u00fcssen wir jetzt gemeinsam durch. Hier kommt der brutale Absturz des FC Schalke 04. \n\n\u25ba Abonnieren: https://www.youtube.com/@Kick11LIVE\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/kick11_official\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaWltzoD38CQ6sOYQ430\n\u25ba E-Mail-Adresse: infokick11@gmail.com\n\nBilder: maxppp\nVideos: pressbox by Stats Perform\nMusik: Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kick11 LIVE",
                "tags": [
                    "Kick11",
                    "Kick11LIVE",
                    "Bundesliga",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Schalke",
                    "Schalke 04",
                    "Der Downfall des FC Schalke",
                    "Schalke zweite Liga",
                    "Wie Schalke kaputt gemacht wurde",
                    "Uth",
                    "grammozis",
                    "terodde",
                    "jochen schneider"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der TRAURIGE ABSTURZ von SCHALKE 04!",
                    "description": "Gibt es eine deutsche Fu\u00dfballmannschaft, die innerhalb weniger Jahre so brutal abgest\u00fcrzt ist wie Schalke 04? Es ist schon echtes Drama, was aus diesem Traditionsverein mit seinen vielen treuen Fans in den letzten Jahren geworden ist. Vom Champions League-Klub zum Zweitligisten in nur drei Jahren \u2013 das muss man erstmal so hinbekommen. F\u00fcr alle Schalker unter euch wird das hier heute sicher keine einfache Nummer. Deshalb schnappt euch en Tee, ne T\u00fcte Chips oder irgendwas, das die Nerven beruhigt. Denn da m\u00fcssen wir jetzt gemeinsam durch. Hier kommt der brutale Absturz des FC Schalke 04. \n\n\u25ba Abonnieren: https://www.youtube.com/@Kick11LIVE\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/kick11_official\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaWltzoD38CQ6sOYQ430\n\u25ba E-Mail-Adresse: infokick11@gmail.com\n\nBilder: maxppp\nVideos: pressbox by Stats Perform\nMusik: Epidemic Sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80017",
                "likeCount": "2427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CADB94Hs6e30oTNUhup4RtdLNjU",
            "id": "KeinPIozgLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:30:06Z",
                "channelId": "UC8Qjek9WqjFrTefeXxYmWDQ",
                "title": "ICON BARS | VOL. 9 | Ein letztes Mal",
                "description": "Icon Music x BzetBros pr\u00e4sentieren \u201cICON BARS VOL.9\u201c\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\u25ba \ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nLezzart - Blockanarchie:\nhttps://lnk.site/blockanarchie\n\nIlo - Gecelerde:\nhttps://lnk.site/gecelerde\n\nBiggie, D1NO & Mowgli - Diskotheka:\nhttps://lnk.site/diskotheka\n\nSalah - La Vie:\nhttps://lnk.site/lavie\n\nKubik & Don Lion - Didi:\nhttps://lnk.site/didi-made-kubik-donlion\n\nAsya - D\u00f6n Bana:\nhttps://lnk.site/doenbana\n\nAlbozz & Mowgli - Ibiza:\nhttps://lnk.site/ibiza\n\nNebbo & Lezzart - Misere:\nhttps://lnk.site/misere\n\nMufasa - Runterfahren:\nhttps://lnk.site/runterfahren\n\nDelil, Raqi & Brudi - Duft der Stra\u00dfe:\nhttps://lnk.site/duftderstrasse\n\nMasavell & Randale - Remontada:\nhttps://lnk.site/remontada\n\n\n\u27a4 ICON MUSIC: http://icon-music.de/\n\n\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\uddd8\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iconxmade?_t=ZN-8sk4OChAWBC&_r=1\nInstagram: https://www.instagram.com/iconmusicde/\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/2EahEAOUPPXAcncTr8laCj?si=4dzgSMMNTMCo2zIdJlC20g\n\n\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\nArtists: Delil, Raqi, Mowgli, Biggie68, Asya, Ilo, Lezzart, Randale, Masavell,\nDon Lion, Kubik, Salah, Mufasa069, Albozz, Nebbo, Brudi030\n\nVideo directed by Chaka REC\nVideo Cut by MumfiiVFX\n\nK\u00fcnstler-Management & Vertrieb: Dreamhall\nOrganisation, Planung, Scouting, Artwork & Design: Bleron Veliqi\nIcon Music Projektmanagement: Bzet & Emre\n\n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  / @Bzet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICON MUSIC",
                "tags": [
                    "icon bars",
                    "icon 6",
                    "icon music",
                    "arlinda",
                    "ilo",
                    "dani681",
                    "mufasa069",
                    "hassuna",
                    "almo",
                    "noah amano",
                    "biggie68",
                    "rampampam",
                    "goodbye",
                    "bzetbros",
                    "icon 6 reaction",
                    "icon 6 ep 5 reaction",
                    "icon 6 ep 5",
                    "icon 6 ep 6",
                    "icon 6 reaction ep5",
                    "icon 6 masra",
                    "icon 6 delil",
                    "delil",
                    "masra",
                    "icon 6 vlog",
                    "icon 6 reaction 2bough",
                    "icon 6 reaction mert",
                    "icon 6 asya",
                    "icon 6 mufasa",
                    "icon 6 albozz",
                    "icon 6 nuhat",
                    "icon 6 arlinda",
                    "icon 6 ilo",
                    "icon bars 3",
                    "reaction icon 6",
                    "icon 6 reaktion",
                    "icon 6 icon bars",
                    "icon music vol 3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICON BARS | VOL. 9 | Ein letztes Mal",
                    "description": "Icon Music x BzetBros pr\u00e4sentieren \u201cICON BARS VOL.9\u201c\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\u25ba \ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nLezzart - Blockanarchie:\nhttps://lnk.site/blockanarchie\n\nIlo - Gecelerde:\nhttps://lnk.site/gecelerde\n\nBiggie, D1NO & Mowgli - Diskotheka:\nhttps://lnk.site/diskotheka\n\nSalah - La Vie:\nhttps://lnk.site/lavie\n\nKubik & Don Lion - Didi:\nhttps://lnk.site/didi-made-kubik-donlion\n\nAsya - D\u00f6n Bana:\nhttps://lnk.site/doenbana\n\nAlbozz & Mowgli - Ibiza:\nhttps://lnk.site/ibiza\n\nNebbo & Lezzart - Misere:\nhttps://lnk.site/misere\n\nMufasa - Runterfahren:\nhttps://lnk.site/runterfahren\n\nDelil, Raqi & Brudi - Duft der Stra\u00dfe:\nhttps://lnk.site/duftderstrasse\n\nMasavell & Randale - Remontada:\nhttps://lnk.site/remontada\n\n\n\u27a4 ICON MUSIC: http://icon-music.de/\n\n\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\uddd8\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iconxmade?_t=ZN-8sk4OChAWBC&_r=1\nInstagram: https://www.instagram.com/iconmusicde/\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/2EahEAOUPPXAcncTr8laCj?si=4dzgSMMNTMCo2zIdJlC20g\n\n\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\nArtists: Delil, Raqi, Mowgli, Biggie68, Asya, Ilo, Lezzart, Randale, Masavell,\nDon Lion, Kubik, Salah, Mufasa069, Albozz, Nebbo, Brudi030\n\nVideo directed by Chaka REC\nVideo Cut by MumfiiVFX\n\nK\u00fcnstler-Management & Vertrieb: Dreamhall\nOrganisation, Planung, Scouting, Artwork & Design: Bleron Veliqi\nIcon Music Projektmanagement: Bzet & Emre\n\n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  / @Bzet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54625",
                "likeCount": "2694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XsfTFCVhm8JMN91FJC_i_LOO9Io",
            "id": "u4GWCKGuZjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:30:29Z",
                "channelId": "UCNtBXP5XYTHClg6ovoTGVKg",
                "title": "DAVIE JONES vs BEASTBOY\u23aaRap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY / 2Bough REACTION",
                "description": "\ud83d\udd3a Zum Original: https://youtu.be/2gujsLjMnU0?si=Y6yoBAIkfcPu9VO0\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\nCut by: https://www.instagram.com/_hvzle \n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nDavie Jones vs BEASTBOY \u23aa Rap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY // 2Bough REACTION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2Bough",
                "tags": [
                    "2bough",
                    "producer",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "2bough reagiert",
                    "2bough reaktion",
                    "2bough reaction",
                    "taddl comeback",
                    "tj_beastboy",
                    "tj_beastboy rap battle",
                    "beastboy reaction",
                    "beastboy rap battle reaction",
                    "beastboy dltlly",
                    "reaktion taddl comeback",
                    "reaktion auf tj_beastboy",
                    "rap battle",
                    "battlerap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "DAVIE JONES vs BEASTBOY\u23aaRap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY / 2Bough REACTION",
                    "description": "\ud83d\udd3a Zum Original: https://youtu.be/2gujsLjMnU0?si=Y6yoBAIkfcPu9VO0\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\nCut by: https://www.instagram.com/_hvzle \n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nDavie Jones vs BEASTBOY \u23aa Rap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY // 2Bough REACTION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69074",
                "likeCount": "4555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIOVe47lHHe1sU1KaTUOwDEHGVg",
            "id": "rF0cqSZPuik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:01:07Z",
                "channelId": "UCK6jlnWA8t-XgUxwZJJHkQA",
                "title": "Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei | SWR Doku",
                "description": "Das Mannheimer Ordnungsamt sorgt f\u00fcr Sicherheit in der Stadt - in den vergangenen Jahren ist das ein besonderes Thema in Mannheim geworden. Die SWR-Reportage begleitet die Ordnungsh\u00fcter auf bei ihren Eins\u00e4tzen. Die City-Polizisten sind Tag und Nacht in den Brennpunkten der Stadt im Einsatz, egal ob bei Gastst\u00e4ttenkontrollen, auf Spielpl\u00e4tzen oder in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone. Sie kennen Mannheim wie ihre Westentasche und wissen sich auch in Problemvierteln zu behaupten. Ebenfalls dazu geh\u00f6rt eine M\u00fclldetektivin, denn Ordnung fange im Kleinen an. Das gemeinsame Ziel der Frauen und M\u00e4nner vom \"besonderen Ordnungsdienst\": Die Mannheimer:innen sollen sich in ihrer Stadt sicher f\u00fchlen.\n\nDiese Doku tr\u00e4gt den Originaltitel: Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei, Ausstrahlungsdatum: 17.03.35 #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Doku",
                "tags": [
                    "Frauen",
                    "Gro\u00dfstadt",
                    "Mannheim",
                    "M\u00e4nner",
                    "M\u00fclldetektivin",
                    "Ordnung",
                    "Ordnungsamt",
                    "Ordnungsdienst",
                    "Problemvierteln",
                    "Stra\u00dfe",
                    "SWR Doku",
                    "Doku",
                    "betrifft SWR",
                    "SWR Filme auf dem Dokukanal",
                    "ARD Dokus",
                    "Dokus Das Erste",
                    "7 Tage",
                    "Mensch Leute",
                    "SWR Story",
                    "SWR Portr\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei | SWR Doku",
                    "description": "Das Mannheimer Ordnungsamt sorgt f\u00fcr Sicherheit in der Stadt - in den vergangenen Jahren ist das ein besonderes Thema in Mannheim geworden. Die SWR-Reportage begleitet die Ordnungsh\u00fcter auf bei ihren Eins\u00e4tzen. Die City-Polizisten sind Tag und Nacht in den Brennpunkten der Stadt im Einsatz, egal ob bei Gastst\u00e4ttenkontrollen, auf Spielpl\u00e4tzen oder in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone. Sie kennen Mannheim wie ihre Westentasche und wissen sich auch in Problemvierteln zu behaupten. Ebenfalls dazu geh\u00f6rt eine M\u00fclldetektivin, denn Ordnung fange im Kleinen an. Das gemeinsame Ziel der Frauen und M\u00e4nner vom \"besonderen Ordnungsdienst\": Die Mannheimer:innen sollen sich in ihrer Stadt sicher f\u00fchlen.\n\nDiese Doku tr\u00e4gt den Originaltitel: Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei, Ausstrahlungsdatum: 17.03.35 #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80378",
                "likeCount": "1935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZbbfYedAul1GpkHWgWASivS6ww",
            "id": "1PQbbCIP9BI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:32:06Z",
                "channelId": "UCAEwCfBRlB3jIY9whEfSP5Q",
                "title": "Vertile - Where Legends Rise (Defqon.1 2025 Anthem)",
                "description": "The moment has arrived! The official Defqon.1 2025 Anthem, \u2018Where Legends Rise\u2019 by Vertile, has been unleashed and is officially out now on Defqon.1 Records. A tribute to 25 years of hardstyle, forged in fire and built to echo through eternity. \n\n\u25ba Stream it now via https://dq1records.lnk.to/DQ024-WhereLegendsRiseYT\n\n\u2694\ufe0f See you all at Defqon.1 from June 26th to June 29th, 2025.\n\ud83d\udd25 Tickets for Defqon.1 2025 is now available via https://bit.ly/DQ1-Tickets-2025\n\n\u25ba Visit the Defqon.1 Merchandise Store at http://store.q-dance.com\n\n\u25bc Follow Defqon.1 online:\nFacebook: https://www.facebook.com/Defqon1\nInstagram: https://www.instagram.com/defqon1/\nWebsite: https://defqon1.com/\nSpotify playlist: https://spoti.fi/3xMTcMz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@defqon1\nDiscord: https://discord.gg/u764NUqHHg\n\n\u25bc Become a DEDIQATED Member and get access to:\n- Early access to Defqon.1 ticket sales\n- Exclusive access to Defqon.1 experiences\n- Join online Defqon.1 specials\n- Participate in monthly raffles with the chance to win unique prizes\n- Access to exclusive Defqon.1 merchandise\n- Both editions of the Defqon.1 Magazine in 2025\n- Co-creation through DEDIQATED panels and surveys\n- Early access to limited merchandise collections\n- Discounts on Defqon.1 experiences\n\n#defqon1 #anthem #vertile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Q-dance",
                "tags": [
                    "Q-dance",
                    "Qdance",
                    "hardstyle",
                    "hardstyle (musical genre)",
                    "hardstyle songs",
                    "hardstyle mix",
                    "//hardstyle//",
                    "popular hardstyle",
                    "Hard Dance",
                    "defqon.1",
                    "qlimax",
                    "Defqon.1 Festival",
                    "Power Hour",
                    "Hardstyle 2024",
                    "The Endshow",
                    "Defqon.1",
                    "Vertile",
                    "Where Legends Rise",
                    "Defqon.1 2025",
                    "Defqon.1 2024",
                    "Ran-D",
                    "Defqon.1 2025 anthem",
                    "Hardstyle 2025",
                    "Rebirth anthem",
                    "Intents Festival",
                    "Golden Hour",
                    "D-Block & S-te-Fan",
                    "RAW Hardstyle",
                    "The Spotlight",
                    "The Opening Ceremony",
                    "Hardstyle mix",
                    "Dual Damage",
                    "Headhunterz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vertile - Where Legends Rise (Defqon.1 2025 Anthem)",
                    "description": "The moment has arrived! The official Defqon.1 2025 Anthem, \u2018Where Legends Rise\u2019 by Vertile, has been unleashed and is officially out now on Defqon.1 Records. A tribute to 25 years of hardstyle, forged in fire and built to echo through eternity. \n\n\u25ba Stream it now via https://dq1records.lnk.to/DQ024-WhereLegendsRiseYT\n\n\u2694\ufe0f See you all at Defqon.1 from June 26th to June 29th, 2025.\n\ud83d\udd25 Tickets for Defqon.1 2025 is now available via https://bit.ly/DQ1-Tickets-2025\n\n\u25ba Visit the Defqon.1 Merchandise Store at http://store.q-dance.com\n\n\u25bc Follow Defqon.1 online:\nFacebook: https://www.facebook.com/Defqon1\nInstagram: https://www.instagram.com/defqon1/\nWebsite: https://defqon1.com/\nSpotify playlist: https://spoti.fi/3xMTcMz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@defqon1\nDiscord: https://discord.gg/u764NUqHHg\n\n\u25bc Become a DEDIQATED Member and get access to:\n- Early access to Defqon.1 ticket sales\n- Exclusive access to Defqon.1 experiences\n- Join online Defqon.1 specials\n- Participate in monthly raffles with the chance to win unique prizes\n- Access to exclusive Defqon.1 merchandise\n- Both editions of the Defqon.1 Magazine in 2025\n- Co-creation through DEDIQATED panels and surveys\n- Early access to limited merchandise collections\n- Discounts on Defqon.1 experiences\n\n#defqon1 #anthem #vertile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78299",
                "likeCount": "4493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3MiMD2VTQRKXGGGmpH78awMtNt0",
            "id": "ZiEh6GXwTAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:15:03Z",
                "channelId": "UC1GSWeLsWRIpr39_jCBteSA",
                "title": "OSCARS 2025 FASHION ROAST",
                "description": "Hallo meine Salamander \n\nViel Spa\u00df beim diesj\u00e4hrigen Oscars Fashion schajse labern in einem fiktionalen Band T Shirt von Gregs Tagebuch. \n\nHoffe bei euch ist alles gut, love you \nF\u00fchlt euch gedr\u00fcckt x\n\n\nKOMMT ZU MEINEN RELEASE KONZERTEN IM MAI:\n\nBERLIN: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-bundle-mit-cd-und-ticket-fur-das-releasekonzert-in-berlin\n\nHAMBURG: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg\n\nALBUMBOX mit Vinyl, Konzertrelease Ticket, CD und exklusiver Storytime Kassette:\nhttps://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kayla Shyx",
                "tags": [
                    "Kayla",
                    "Shyx",
                    "Fashion",
                    "Roast",
                    "Oscars",
                    "Kyla",
                    "Shx",
                    "Mwg",
                    "Cringe",
                    "Outfits",
                    "Outfit",
                    "Marke",
                    "Influencer",
                    "Stars",
                    "Kritik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OSCARS 2025 FASHION ROAST",
                    "description": "Hallo meine Salamander \n\nViel Spa\u00df beim diesj\u00e4hrigen Oscars Fashion schajse labern in einem fiktionalen Band T Shirt von Gregs Tagebuch. \n\nHoffe bei euch ist alles gut, love you \nF\u00fchlt euch gedr\u00fcckt x\n\n\nKOMMT ZU MEINEN RELEASE KONZERTEN IM MAI:\n\nBERLIN: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-bundle-mit-cd-und-ticket-fur-das-releasekonzert-in-berlin\n\nHAMBURG: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg\n\nALBUMBOX mit Vinyl, Konzertrelease Ticket, CD und exklusiver Storytime Kassette:\nhttps://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86147",
                "likeCount": "6725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6F45gp4jLRqcNSMnAMikeKdHmiA",
            "id": "Zr3o-1NN5Xk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:00:45Z",
                "channelId": "UC2cJbBzyHM48MVFB6eOW9og",
                "title": "Undercover im Frankfurter Bahnhofsviertel: 7 Tage im Milieu | stern TV",
                "description": "Hinter den Kulissen einer verborgenen Szene: stern TV-Reporterin Nicole Cosic taucht tief in das Frankfurter #Bahnhofsviertel ein \u2013 und erlebt eine Welt, die vielen verborgen bleibt. Ihre #Undercover-Reportage zeigt, was sich wirklich hinter den T\u00fcren abspielt.\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 26.03.2025\n\n#sternTV #Reportage #Frankfurt #FrankfurterBahnhofsviertel #Brennpunkt\n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zr3o-1NN5Xk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zr3o-1NN5Xk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zr3o-1NN5Xk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zr3o-1NN5Xk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zr3o-1NN5Xk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "stern TV",
                "tags": [
                    "stern TV",
                    "sternTV",
                    "stern TV RTL",
                    "stern TV Reportage",
                    "RTL",
                    "Reportage",
                    "Reportagen",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku Deutsch",
                    "Reportage Deutsch",
                    "Deutsch",
                    "TV",
                    "TV Sendung",
                    "Television Program (Media Genre)",
                    "2025",
                    "Frankfurt",
                    "Bahnhofsviertel",
                    "Frankfurter Bahnhofsviertel",
                    "Brennpunkt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Undercover im Frankfurter Bahnhofsviertel: 7 Tage im Milieu | stern TV",
                    "description": "Hinter den Kulissen einer verborgenen Szene: stern TV-Reporterin Nicole Cosic taucht tief in das Frankfurter #Bahnhofsviertel ein \u2013 und erlebt eine Welt, die vielen verborgen bleibt. Ihre #Undercover-Reportage zeigt, was sich wirklich hinter den T\u00fcren abspielt.\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 26.03.2025\n\n#sternTV #Reportage #Frankfurt #FrankfurterBahnhofsviertel #Brennpunkt\n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419838",
                "likeCount": "6308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1014"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_CJXkq74SFkJ40-blM8SibIQrhM",
            "id": "_y3fS6_hsi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:08:28Z",
                "channelId": "UCE_--R1P5-kfBzHTca0dsnw",
                "title": "Billie Eilish & Quenlin Blackwell Debate the Best & Worst Things Ever | GOAT Talk",
                "description": "Shop the Billie Eilish collection on Complex Shop: https://cmplx.it/4c5ih8Y\n\nBillie Eilish & Quenlin Blackwell reveal their GOAT fictional character crush, streamer, album to cry to, as well as their Worst of All Time purchase. \n\nThis is GOAT Talk, a show where we ask today\u2019s greats to crown their all-time greats.\n\nSubscribe to Complex on YouTube: https://www.youtube.com/c/Complex\n\nCheck out more of Complex here:\nhttp://www.complex.com\nhttps://twitter.com/Complex\nhttps://www.facebook.com/complex\nhttp://instagram.com/complex\n\nCOMPLEX is a community of creators and curators, armed with the Internet, committed to surfacing and sharing the voices and conversations that define our new America. Our videos exemplify convergence culture, exploring topics that include music, sneakers, style, sports, and pop culture through original shows and Complex News segments. Featuring your favorite celebrities, authoritative commentary, and a unique voice, our videos make culture pop.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_y3fS6_hsi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_y3fS6_hsi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_y3fS6_hsi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_y3fS6_hsi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_y3fS6_hsi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Complex",
                "tags": [
                    "sneakerhead",
                    "complex",
                    "complex originals",
                    "sneakers",
                    "news",
                    "entertainment",
                    "culture",
                    "complex media",
                    "complex networks",
                    "sneaker shopping",
                    "goat talk",
                    "hype news",
                    "pop culture",
                    "billie eilish",
                    "quenlin blackwell"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Billie Eilish & Quenlin Blackwell Debate the Best & Worst Things Ever | GOAT Talk",
                    "description": "Shop the Billie Eilish collection on Complex Shop: https://cmplx.it/4c5ih8Y\n\nBillie Eilish & Quenlin Blackwell reveal their GOAT fictional character crush, streamer, album to cry to, as well as their Worst of All Time purchase. \n\nThis is GOAT Talk, a show where we ask today\u2019s greats to crown their all-time greats.\n\nSubscribe to Complex on YouTube: https://www.youtube.com/c/Complex\n\nCheck out more of Complex here:\nhttp://www.complex.com\nhttps://twitter.com/Complex\nhttps://www.facebook.com/complex\nhttp://instagram.com/complex\n\nCOMPLEX is a community of creators and curators, armed with the Internet, committed to surfacing and sharing the voices and conversations that define our new America. Our videos exemplify convergence culture, exploring topics that include music, sneakers, style, sports, and pop culture through original shows and Complex News segments. Featuring your favorite celebrities, authoritative commentary, and a unique voice, our videos make culture pop."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294338",
                "likeCount": "106482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "101UCU5-Zcga1dGx7xYOfVOUFbg",
            "id": "ocOkSD8UCag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:06Z",
                "channelId": "UCoBHyjPTvBxt87F6jfiEIEg",
                "title": "Wehrpflicht bei Vollmond. Das Gipfeltreffen (48) | MDR SPASSZONE",
                "description": "ALLE NEUEN Gipfeltreffen jetzt schon in der Mediathek: https://1.ard.de/das-gipfeltreffen-alle-folgen \n\nWer braucht mehr Spa\u00df im Leben? Fragt Olaf Schubert, Johann K\u00f6nig und Torsten Str\u00e4ter. Das Experten-Duo verdreht euch mit ihrem Wissen die Augen - garantiert. Heute im Men\u00fc: Warum gibt's die Wehrpflicht nur bei Vollmond? Ist der braune Strich der Realit\u00e4t schlimmer als Pippi in der Villa Kunterbunt? Und wie lang ist eigentlich der Willy vom Johannes? Mit der subtilen Axt der Erkenntnis dringen unsere drei Party-Rausschmei\u00dfer einmal mehr durch den dichten Nebel der Verg\u00e4nglichkeit. Mit Fragen von Anja Kling, Luise Befort, Cathy Hummels, Jan Hofer, Martina Hill, Marlene Lufen und Frank Buschmann.\n\n00:00 Herzlich Willkommen\n00:56 Anja Kling: Welches Zitat ist euer Lieblingszitat? \n04:25 Luise Befort: Welche moralischen Ansichten findet ihr \u00fcberbewertet? \n07:42 Cathy Hummels: Kommt ein Str\u00e4ter auf ne Party und kennt niemanden. Was nun? \n11:13 Jan Hofer: Werpflicht? Nur bei Vollmond! \n17:20 Martina Hill: Hat ein Sache, die sie sehr umtreibt ... \n22:27 Marlene Lufen: Warum ist das Leben sch\u00f6n? \n26:20 Frank Buschmann: Sitz, bitte sch\u00f6n! \n\n#dasistdochdergipfel #dasgipfeltreffen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MDR SPASSZONE",
                "tags": [
                    "comedy",
                    "Party",
                    "Tierschutz",
                    "Mats Hummels",
                    "schach",
                    "Jackenstapel",
                    "Halloween",
                    "werwolf",
                    "BUndesfreiwilligendienst",
                    "Musterung",
                    "Beziehungstipps",
                    "Gewaltfreie Kommunikation",
                    "klare Botschaften",
                    "codewort von Olaf schubert",
                    "ballett mit Anfang 60",
                    "Gefl\u00fcgel",
                    "spedition"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wehrpflicht bei Vollmond. Das Gipfeltreffen (48) | MDR SPASSZONE",
                    "description": "ALLE NEUEN Gipfeltreffen jetzt schon in der Mediathek: https://1.ard.de/das-gipfeltreffen-alle-folgen \n\nWer braucht mehr Spa\u00df im Leben? Fragt Olaf Schubert, Johann K\u00f6nig und Torsten Str\u00e4ter. Das Experten-Duo verdreht euch mit ihrem Wissen die Augen - garantiert. Heute im Men\u00fc: Warum gibt's die Wehrpflicht nur bei Vollmond? Ist der braune Strich der Realit\u00e4t schlimmer als Pippi in der Villa Kunterbunt? Und wie lang ist eigentlich der Willy vom Johannes? Mit der subtilen Axt der Erkenntnis dringen unsere drei Party-Rausschmei\u00dfer einmal mehr durch den dichten Nebel der Verg\u00e4nglichkeit. Mit Fragen von Anja Kling, Luise Befort, Cathy Hummels, Jan Hofer, Martina Hill, Marlene Lufen und Frank Buschmann.\n\n00:00 Herzlich Willkommen\n00:56 Anja Kling: Welches Zitat ist euer Lieblingszitat? \n04:25 Luise Befort: Welche moralischen Ansichten findet ihr \u00fcberbewertet? \n07:42 Cathy Hummels: Kommt ein Str\u00e4ter auf ne Party und kennt niemanden. Was nun? \n11:13 Jan Hofer: Werpflicht? Nur bei Vollmond! \n17:20 Martina Hill: Hat ein Sache, die sie sehr umtreibt ... \n22:27 Marlene Lufen: Warum ist das Leben sch\u00f6n? \n26:20 Frank Buschmann: Sitz, bitte sch\u00f6n! \n\n#dasistdochdergipfel #dasgipfeltreffen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279646",
                "likeCount": "8352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSwrHl_h2w1SluOTQmF4YYjRfNc",
            "id": "KHOSr53EPCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:26Z",
                "channelId": "UCEzDdNqNkT-7rSfSGSr1hWg",
                "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burna Boy",
                "tags": [
                    "burna boy",
                    "burner boy",
                    "burnaboy",
                    "Damini Ogulu",
                    "Atlantic Records",
                    "reggae",
                    "reggae dancehall",
                    "Nigerian",
                    "Lagos",
                    "sekkle down",
                    "heaven's gate",
                    "nigerian music",
                    "ye song",
                    "ye ye",
                    "love damini",
                    "new albm",
                    "last last",
                    "burna",
                    "love",
                    "damini",
                    "afrobeats"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                    "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579120",
                "likeCount": "48237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "To3ZQkbMYtVfdixNAwa9aqnXhT4",
            "id": "A9kqcnP6Hyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T04:43:34Z",
                "channelId": "UCKjEtnnXEHsXE9IvCb92V7g",
                "title": "Duke vs. Arizona - Sweet 16 NCAA tournament extended highlights",
                "description": "Watch the highlights from No. 1 Duke and No. 4 Arizona's matchup in the Sweet 16 of the 2025 men\u2019s NCAA tournament.\n\nWatch highlights, game recaps and much more from the NCAA Division I men\u2019s and women\u2019s basketball tournaments on the official NCAA March Madness YouTube channel.\n\nSubscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/marchmadness\n\nConnect with March Madness:\n\nFollow March Madness MBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessMBB\n\nFollow March Madness WBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessWBB\n\nLike March Madness MBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessMBB\n\nLike March Madness WBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessWBB/\n\nFollow March Madness MBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnessmbb/\n\nFollow March Madness WBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnesswbb/\n\nFollow March Madness MBB on Snapchat: https://www.snapchat.com/add/\nmarchmadnessmbb\n\n#marchmadness #collegebasketball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9kqcnP6Hyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9kqcnP6Hyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9kqcnP6Hyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9kqcnP6Hyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A9kqcnP6Hyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "March Madness",
                "tags": [
                    "2024 NCAA Men's Division I Basketball Tournament (Sports League Championship Event)",
                    "Arizona Wildcats",
                    "Duke Blue Devils",
                    "Duke Blue Devils vs. Arizona Wildcats",
                    "college basketball",
                    "college hoops",
                    "march madness",
                    "ncaa",
                    "ncaa basketball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Duke vs. Arizona - Sweet 16 NCAA tournament extended highlights",
                    "description": "Watch the highlights from No. 1 Duke and No. 4 Arizona's matchup in the Sweet 16 of the 2025 men\u2019s NCAA tournament.\n\nWatch highlights, game recaps and much more from the NCAA Division I men\u2019s and women\u2019s basketball tournaments on the official NCAA March Madness YouTube channel.\n\nSubscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/marchmadness\n\nConnect with March Madness:\n\nFollow March Madness MBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessMBB\n\nFollow March Madness WBB on Twitter: https://twitter.com/MarchMadnessWBB\n\nLike March Madness MBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessMBB\n\nLike March Madness WBB on Facebook: https://www.facebook.com/MarchMadnessWBB/\n\nFollow March Madness MBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnessmbb/\n\nFollow March Madness WBB on Instagram: https://www.instagram.com/marchmadnesswbb/\n\nFollow March Madness MBB on Snapchat: https://www.snapchat.com/add/\nmarchmadnessmbb\n\n#marchmadness #collegebasketball"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984922",
                "likeCount": "9322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ex5-DFDJdBW-VDn_gSPJXh1hc8",
            "id": "x0nSFVT-hs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:15:07Z",
                "channelId": "UC9Kq-yEt1iYsbUzNOoIRK0g",
                "title": "Snow White Pitch Meeting",
                "description": "Step inside the pitch meeting that led to Snow White!\n\nSubscribe for more Pitch Meetings: https://www.youtube.com/channel/UC9Kq-yEt1iYsbUzNOoIRK0g\n\nDisney continues its mission to churn out annual live-action remakes of their classic animated films, which we have to assume someone asked for. The latest is Snow White, the remake of the classic 1937 film.\n\nSnow White does raise some questions. Like what\u2019s up with her hair? Why did the Queen even keep her alive? Why are the dwarves magic and why are they so nightmare-enducing?\n\nTo answer all these questions and more, step inside Ryan George\u2019s Pitch Meeting for Snow White!\n\nCheck Out These Other Videos:\n\nKraven The Hunter Pitch Meeting\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vQOYgKePQK0\n\nBest Pitch Meetings Of 2024\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-TQPE1wxe1M\n\n#pitchmeeting #ryangeorge #snowwhite #disney #disneyremake #liveaction #rachelzegler #galgadot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Meeting",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Snow White Pitch Meeting",
                    "description": "Step inside the pitch meeting that led to Snow White!\n\nSubscribe for more Pitch Meetings: https://www.youtube.com/channel/UC9Kq-yEt1iYsbUzNOoIRK0g\n\nDisney continues its mission to churn out annual live-action remakes of their classic animated films, which we have to assume someone asked for. The latest is Snow White, the remake of the classic 1937 film.\n\nSnow White does raise some questions. Like what\u2019s up with her hair? Why did the Queen even keep her alive? Why are the dwarves magic and why are they so nightmare-enducing?\n\nTo answer all these questions and more, step inside Ryan George\u2019s Pitch Meeting for Snow White!\n\nCheck Out These Other Videos:\n\nKraven The Hunter Pitch Meeting\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vQOYgKePQK0\n\nBest Pitch Meetings Of 2024\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-TQPE1wxe1M\n\n#pitchmeeting #ryangeorge #snowwhite #disney #disneyremake #liveaction #rachelzegler #galgadot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1096153",
                "likeCount": "84518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3KakxkYPNf0P1ZFmymXJR-2YpY",
            "id": "s0ab0CdGWMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:57:42Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Selecci\u00f3n Argentina",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Argentina vs Brasil",
                    "Argentina x Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil goles",
                    "resumen Argentina 4 x 1 Brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                    "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17968193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLWH3Q4P7Ay_UlBauEK87LL8H7A",
            "id": "5UE2kT5LxE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T04:00:04Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - twilight zone (lyric visualizer)",
                "description": "The official \u201ctwilight zone\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #twilightzone #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone (Lyric Visualizer).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UE2kT5LxE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - twilight zone (lyric visualizer)",
                    "description": "The official \u201ctwilight zone\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #twilightzone #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing twilight zone (Lyric Visualizer).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969282",
                "likeCount": "90665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5WD8ZB8KZqYUgyE5tHujTepMUPM",
            "id": "6lT-eXOKnH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:00:07Z",
                "channelId": "UCxdaFKaMlRHtVkBeGygsYTw",
                "title": "Wir spielen den Breaking Bad Simulator...",
                "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte Gaming",
                "tags": [
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte games",
                    "papaplatte lets play",
                    "papalatte gaming",
                    "gaming channel papaplatte",
                    "gaming papaplatte",
                    "lets play",
                    "gaming deutsch",
                    "twitch highlights",
                    "twitch gaming",
                    "twitch games",
                    "livestreamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir spielen den Breaking Bad Simulator...",
                    "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856133",
                "likeCount": "53669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BJE80IwwOfDoH4tyR9xksoGTxl4",
            "id": "87Jor5G_NBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:19Z",
                "channelId": "UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ",
                "title": "The World's Largest Cave (It Has a Forest, a River, and Clouds Inside)",
                "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhi \u00c7enet",
                "tags": [
                    "ruhi \u00e7enet",
                    "ruhi cenet",
                    "documentary",
                    "ruhi cenet documentary",
                    "ruhi",
                    "cenet",
                    "\u00e7enet",
                    "education",
                    "travel",
                    "flight",
                    "plane ticket",
                    "son doong",
                    "Son Doong cave",
                    "Son Doong cave tour",
                    "cave tour",
                    "oxalis",
                    "vietnam cave",
                    "vietnam cave tour",
                    "buy cave tour",
                    "touristic cave",
                    "hang son doong",
                    "biggest cave",
                    "largest cave",
                    "biggest cave in the world",
                    "largest cave in the world",
                    "biggest cave on earth",
                    "largest cave on earth",
                    "deepest cave",
                    "krubera cave",
                    "ruhi cenet cave",
                    "ruhi \u00e7enet cave"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The World's Largest Cave (It Has a Forest, a River, and Clouds Inside)",
                    "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6232115",
                "likeCount": "296275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "711mSZCyF9uAiFUOjWQBHI8YXKQ",
            "id": "wB4V1j88Z-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:10:54Z",
                "channelId": "UCeEp52asMZLHFCRUqsc9eww",
                "title": "Auf euren Wunsch: Neue Technik \u00e4ndert ALLES in der LEGO Stadt!",
                "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brickman Brothers",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Auf euren Wunsch: Neue Technik \u00e4ndert ALLES in der LEGO Stadt!",
                    "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117272",
                "likeCount": "9684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SQe87dcJoVzjZniZQspf_271bw8",
            "id": "_hAG5PhIZwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:00:30Z",
                "channelId": "UChFur_NwVSbUozOcF_F2kMg",
                "title": "I made Minecraft mechanical",
                "description": "In this Mumbo Jumbo Minecraft redstone, Mumbo builds mechanical cogs and gears in VANILLA MINECRAFT. There are no Minecraft mods being used here, this is pure redstone. This follows on from my recent working Minecraft fan video, which showcased animating Minecraft builds with redstone.\n\nI got recommended this video after uploading this. Some of these gear designs are INSANELY COOL. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=t4g_D2xnKKA\n\nJAKE KELTON CRAFTS FAN VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeUm8_ESD30\n\n\n\nFilming channel: https://www.youtube.com/user/ThatMumboJumbo2\nInstagram: https://www.instagram.com/officialmumbo/\nTwitter: https://twitter.com/ThatMumboJumbo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mumbo Jumbo",
                "tags": [
                    "ideas",
                    "creative",
                    "build",
                    "survival",
                    "tutorial",
                    "How to",
                    "MumboJumbo",
                    "ThatMumboJumbo",
                    "Minecraft",
                    "Building",
                    "Mumbo",
                    "Redstone",
                    "Technical",
                    "Piston",
                    "1.9",
                    "1.8",
                    "1.10",
                    "1.11",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "spotlight",
                    "showcase",
                    "challenge",
                    "command",
                    "mini-game",
                    "gameplay",
                    "playthrough",
                    "Let's Play",
                    "No Swearing",
                    "Family Friendly",
                    "mc",
                    "mcpe",
                    "vanilla",
                    "Xbox",
                    "360",
                    "PS4",
                    "PE",
                    "pocket edition",
                    "mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I made Minecraft mechanical",
                    "description": "In this Mumbo Jumbo Minecraft redstone, Mumbo builds mechanical cogs and gears in VANILLA MINECRAFT. There are no Minecraft mods being used here, this is pure redstone. This follows on from my recent working Minecraft fan video, which showcased animating Minecraft builds with redstone.\n\nI got recommended this video after uploading this. Some of these gear designs are INSANELY COOL. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=t4g_D2xnKKA\n\nJAKE KELTON CRAFTS FAN VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeUm8_ESD30\n\n\n\nFilming channel: https://www.youtube.com/user/ThatMumboJumbo2\nInstagram: https://www.instagram.com/officialmumbo/\nTwitter: https://twitter.com/ThatMumboJumbo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "894287",
                "likeCount": "63183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aRn9gv2azClypDNEh_9FD-3Kpyk",
            "id": "DqWt-riIbMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:00:16Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "M\u00c4NNER BESTE FREUNDE TAG mit @papaplatte @zarbex @Faister",
                "description": "Echte M\u00e4nner machen einen M\u00c4NNERTAG! Dieser Tag wird in die Geschichte eingehen. \nMit dabei: @papaplatte, @zarbex, @Faister und unser toller Fahrer Tobi: https://www.instagram.com/tobifas\nDisclaimer: Das Video dient nur der Unterhaltung und soll kein Geschlecht diskriminieren.\n\nVielen Dank an unsere Locations:\nRaph\u2018s BBQ: https://www.raphs-bbq-truck.de\nThe Grid Bar: https://www.thegridbar.de\nwe care a lot: https://www.wecarealot.studio\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster",
                    "papaplatte",
                    "kevin",
                    "papaplatte rewi",
                    "zarbex",
                    "maik",
                    "zarbex papaplatte",
                    "zarbex rewi",
                    "kevin maik",
                    "kevin rewi",
                    "maik rewi",
                    "m\u00e4nner",
                    "m\u00e4nnertag",
                    "faister",
                    "rewi faister"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00c4NNER BESTE FREUNDE TAG mit @papaplatte @zarbex @Faister",
                    "description": "Echte M\u00e4nner machen einen M\u00c4NNERTAG! Dieser Tag wird in die Geschichte eingehen. \nMit dabei: @papaplatte, @zarbex, @Faister und unser toller Fahrer Tobi: https://www.instagram.com/tobifas\nDisclaimer: Das Video dient nur der Unterhaltung und soll kein Geschlecht diskriminieren.\n\nVielen Dank an unsere Locations:\nRaph\u2018s BBQ: https://www.raphs-bbq-truck.de\nThe Grid Bar: https://www.thegridbar.de\nwe care a lot: https://www.wecarealot.studio\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579127",
                "likeCount": "39252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HsGnt21Dz4nJuYeKQKXd3NhsDXg",
            "id": "8kGJXINzEFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:45:00Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Wenn Spiritualit\u00e4t und Life-Coaching zum Scam wird",
                "description": "Anzeige | Lade dir Revolut kostenlos herunter und erhalte \u00fcber\nmeinen Link einen 20 \u20ac Willkommensbonus: https://get.revolut.com/z4lF/desy2 (18+, AGB gelten. G\u00fcltig bis 17/05/2025) \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\nMit gro\u00dfen Versprechen, kannst du mit Life-Coaching endlich deine Tr\u00e4ume erf\u00fcllen. Aber zwischen der ganzen Spiritualit\u00e4t, steckt mittlerweile auch ein milliardenschweres Gesch\u00e4ft. Zwischen Pseudowissenschaft und Scams, stellt sich die Frage: Geht es hier um deine Heilung? Oder darum mit Verkaufsmaschen, aus deiner Sehnsucht m\u00f6glichst viel Profit zu schlagen? \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1ZkcS2AboO2uhdPHitVevpCcJuYfuSe-gpkFUkaZ2ygg/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:   @desyuncut    \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "Zwischen Spiritualit\u00e4t & Scam: Wenn Life-Coaching zur Verkaufsmasche wird",
                    "life coaches",
                    "business",
                    "gesch\u00e4ft",
                    "pseudowissenschaft",
                    "manifestation",
                    "law of attactrion",
                    "the secret",
                    "wissenschaftlich",
                    "Quantenphysik",
                    "laura malina seiler",
                    "kritik",
                    "esoterik",
                    "spirituelle influencer",
                    "Raffael Bettencourt",
                    "gefahren",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "dokumentation",
                    "doku",
                    "kurse",
                    "zara secret",
                    "energy pearls",
                    "Glaskugeln",
                    "schumann frequenz",
                    "Therapie",
                    "psychologie",
                    "Heilsteine",
                    "kristalle",
                    "spiritualit\u00e4t",
                    "scam",
                    "betrug",
                    "abzocke",
                    "heilung",
                    "verkaufsmasche"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wenn Spiritualit\u00e4t und Life-Coaching zum Scam wird",
                    "description": "Anzeige | Lade dir Revolut kostenlos herunter und erhalte \u00fcber\nmeinen Link einen 20 \u20ac Willkommensbonus: https://get.revolut.com/z4lF/desy2 (18+, AGB gelten. G\u00fcltig bis 17/05/2025) \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\nMit gro\u00dfen Versprechen, kannst du mit Life-Coaching endlich deine Tr\u00e4ume erf\u00fcllen. Aber zwischen der ganzen Spiritualit\u00e4t, steckt mittlerweile auch ein milliardenschweres Gesch\u00e4ft. Zwischen Pseudowissenschaft und Scams, stellt sich die Frage: Geht es hier um deine Heilung? Oder darum mit Verkaufsmaschen, aus deiner Sehnsucht m\u00f6glichst viel Profit zu schlagen? \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1ZkcS2AboO2uhdPHitVevpCcJuYfuSe-gpkFUkaZ2ygg/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:   @desyuncut    \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125721",
                "likeCount": "6459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_vXjUFEKZefZbCcaJuGoCefKTvc",
            "id": "MYRMUnqlUMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T16:00:21Z",
                "channelId": "UC78yJH3WrmLE6AyL0OgPV7g",
                "title": "POK\u00e9MON in 5 anderen STYLES",
                "description": "Ich habe f\u00fcnf legend\u00e4re Pok\u00e9mon-Soundtracks neu interpretiert und in frische, musikalische Gew\u00e4nder gekleidet. Ein nostalgischer Leckerbissen f\u00fcr echte Pok\u00e9mon-Fans und Musikliebhaber! Egal, ob ihr damals die rote, blaue oder sp\u00e4ter die gelbe Edition auf eurem Nintendo Gameboy gezockt habt \u2013 ihr werdet die ikonischen Melodien garantiert wieder erkennen. Taucht mit mir ein in die Welt von Pikachu, Glurak und Co. und erlebt die besten Pok\u00e9mon-Tracks in einem v\u00f6llig neuen Sound! \n\nSquarespace - Dein Website Designs warten auf dich!\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Fischer",
                "tags": [
                    "marti",
                    "fischer",
                    "marti fischer",
                    "pokemon",
                    "musik",
                    "soundtrack",
                    "pokemon tcg",
                    "music",
                    "pokemon soundtrack",
                    "anime soundtrack",
                    "first time watching",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "backing track",
                    "handoftrash",
                    "tiktok",
                    "funk",
                    "music reaction",
                    "comedy",
                    "michael jackson",
                    "lady gaga",
                    "world wide wohnzimmer",
                    "trending",
                    "how to",
                    "chill video game music",
                    "modern talking",
                    "pokemon music",
                    "video game music",
                    "pok\u00e9mon",
                    "study music",
                    "8bit music",
                    "8-bit music theory",
                    "chiptune",
                    "nintendo switch",
                    "8bit",
                    "pokemon go",
                    "pokemon unite"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "POK\u00e9MON in 5 anderen STYLES",
                    "description": "Ich habe f\u00fcnf legend\u00e4re Pok\u00e9mon-Soundtracks neu interpretiert und in frische, musikalische Gew\u00e4nder gekleidet. Ein nostalgischer Leckerbissen f\u00fcr echte Pok\u00e9mon-Fans und Musikliebhaber! Egal, ob ihr damals die rote, blaue oder sp\u00e4ter die gelbe Edition auf eurem Nintendo Gameboy gezockt habt \u2013 ihr werdet die ikonischen Melodien garantiert wieder erkennen. Taucht mit mir ein in die Welt von Pikachu, Glurak und Co. und erlebt die besten Pok\u00e9mon-Tracks in einem v\u00f6llig neuen Sound! \n\nSquarespace - Dein Website Designs warten auf dich!\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117498",
                "likeCount": "12393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DSJ_AExo0MKGft8OvVBDH3gSCxY",
            "id": "sZ4CxDYRI3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T10:30:24Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Das kann schon mal passieren, oder? 2 Freunde - 1 Tausch!",
                "description": "Ruhrpott Autotr\u00f6del kann ja nur gut werden.. oder?!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ4CxDYRI3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ4CxDYRI3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ4CxDYRI3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ4CxDYRI3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sZ4CxDYRI3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "tr\u00f6del",
                    "dawirdmeindegenhart"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Das kann schon mal passieren, oder? 2 Freunde - 1 Tausch!",
                    "description": "Ruhrpott Autotr\u00f6del kann ja nur gut werden.. oder?!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524788",
                "likeCount": "35312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oLP_H3rUlE7APyBEFk8TJCnLtuk",
            "id": "UbEyp7xL8ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T13:00:06Z",
                "channelId": "UC2YB2mkrznekfZICDsSgPVA",
                "title": "Sa4 \u00fcber 187 Strassenbande, \"Allstars\", Hamburg, Reeperbahn & Ticker-Rap \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                "description": "Mit \"Neue Deutsche Quelle\" und \"Organisiert\" hat Sa4 schon zwei au\u00dferordentlich starke Ticker-Rap-Alben abgeliefert. Der Hamburger, der seit Tag 1 ein Teil der legend\u00e4ren 187 Strassenbande ist, sitzt jetzt zum ersten Mal in einem Interview und spricht mit Aria \u00fcber seine Karriere. Dabei geht es nat\u00fcrlich um die 187 Gang, die ikonischen \"Allstars\"-Songs, seine Kindheit auf der Reeperbahn in Hamburg und wann man ein neues Album von Sa4 erwarten kann.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nSa4 auf Instagram: http://www.instagram.com/sa4_187ers\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nSa4 auf Apple Music: https://apple.co/4j1cSlv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UbEyp7xL8ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UbEyp7xL8ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UbEyp7xL8ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UbEyp7xL8ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UbEyp7xL8ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARIA NEJATI",
                "tags": [
                    "Sa4 \u00fcber 187 Strassenbande Allstars Hamburg Reeperbahn Ticker-Rap Interview mit Aria Nejati",
                    "Sa4 Interview Aria Nejati",
                    "Sa4 Interview Aria",
                    "Sa4 Interview",
                    "Sa4 Aria Nejati",
                    "Sa4 187 Strassenbande",
                    "Sa4 187",
                    "Sa4 Allstars",
                    "Sa4 Bonez MC",
                    "Sa4 Gzuz",
                    "Sa4 LX",
                    "Sa4 Hamburg",
                    "Sa4 Reeperbahn",
                    "Sa4 Neue Deutsche Quelle",
                    "Sa4 Organisiert",
                    "Sa4 Is Machen",
                    "Sa4 Observiert",
                    "Aria Nejati",
                    "Interviews mit Aria Nejati",
                    "HYPED Radio",
                    "HYPED Radio mit Aria",
                    "Deutschrap Interview",
                    "Aria Apple Music"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sa4 \u00fcber 187 Strassenbande, \"Allstars\", Hamburg, Reeperbahn & Ticker-Rap \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                    "description": "Mit \"Neue Deutsche Quelle\" und \"Organisiert\" hat Sa4 schon zwei au\u00dferordentlich starke Ticker-Rap-Alben abgeliefert. Der Hamburger, der seit Tag 1 ein Teil der legend\u00e4ren 187 Strassenbande ist, sitzt jetzt zum ersten Mal in einem Interview und spricht mit Aria \u00fcber seine Karriere. Dabei geht es nat\u00fcrlich um die 187 Gang, die ikonischen \"Allstars\"-Songs, seine Kindheit auf der Reeperbahn in Hamburg und wann man ein neues Album von Sa4 erwarten kann.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nSa4 auf Instagram: http://www.instagram.com/sa4_187ers\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nSa4 auf Apple Music: https://apple.co/4j1cSlv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108864",
                "likeCount": "6003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z-D8wcG0BX5bWlGg2wrB_7titeU",
            "id": "t7vjiko_tFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T18:13:00Z",
                "channelId": "UCxOzbkk0bdVl6-tH1Fcajfg",
                "title": "Beta Squad: The Return (Official Trailer)",
                "description": "First video this Saturday. 6pm UK time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vjiko_tFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vjiko_tFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vjiko_tFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vjiko_tFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7vjiko_tFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beta Squad",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Beta Squad: The Return (Official Trailer)",
                    "description": "First video this Saturday. 6pm UK time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1928591",
                "likeCount": "208774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xWmvb6yxg0lWPAGkUTXySZrr4ss",
            "id": "kkcjrb3gEPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:07:22Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir bauen einen MINI PANZER aus unserem BOBBY CAR!",
                "description": "Wir haben Offroad-Ketten f\u00fcr unser Bobby Car gebaut \u2013 damit wir im Gel\u00e4nde nicht mehr stecken bleiben! \ud83d\ude0e\nDas Fahren macht schon richtig viel Spa\u00df, aber es gibt noch ein paar Baustellen: Die Lenkung ist funktioniert noch nicht, und die Ketten fliegen st\u00e4ndig auseinander. \nWie wir diese Probleme l\u00f6sen, seht ihr im zweiten Teil unserer Mini-Panzer-Serie!\n\nBis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wenn ihr euch f\u00fcr unsere selbstgemachten Schrauber-Ketten interessiert, dann schaut mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://do-something.de/products/schrauber-kette\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkcjrb3gEPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir bauen einen MINI PANZER aus unserem BOBBY CAR!",
                    "description": "Wir haben Offroad-Ketten f\u00fcr unser Bobby Car gebaut \u2013 damit wir im Gel\u00e4nde nicht mehr stecken bleiben! \ud83d\ude0e\nDas Fahren macht schon richtig viel Spa\u00df, aber es gibt noch ein paar Baustellen: Die Lenkung ist funktioniert noch nicht, und die Ketten fliegen st\u00e4ndig auseinander. \nWie wir diese Probleme l\u00f6sen, seht ihr im zweiten Teil unserer Mini-Panzer-Serie!\n\nBis bald,\neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Wenn ihr euch f\u00fcr unsere selbstgemachten Schrauber-Ketten interessiert, dann schaut mal hier vorbei:\n\ud83d\udc49 https://do-something.de/products/schrauber-kette\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417044",
                "likeCount": "14747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eTXLOOtzfrnR-8wfwyR-Qrj571o",
            "id": "Bn1jBRP899g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:22Z",
                "channelId": "UCnGzJIUgwZmvixL5WzxIwbg",
                "title": "LUCA VS SANDRA #2",
                "description": "Luca vs Sandra: https://on.rtlplus.com/9/lucrew\n\nwerbung -  Mit dem Code \"LUCA30\" k\u00f6nnt ihr bis zum 30.04.2025 30% auf das RTL+ Premium Paket sparen:  https://on.rtlplus.com/9/Laserluca\n\nWenn euch das Video gef\u00e4llt, dann lasst gern einen DAUMEN HOCH da, ABONNIERT meinen Kanal und klickt auf die \ud83d\udd14  um neue Videos nicht zu verpassen! \ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udd34 TWITCH\n\u21aa\ufe0e http://twitch.tv/laserluca\n\n\ud83c\udfa5 HAUPTKANAL\n\u21aa\ufe0e http://youtube.com/luca\n\n\ud83c\udfa8 INSTAGRAM\n\u21aa\ufe0e http://instagram.com/laserluca\n\n\ud83c\udf99\ufe0f PODCAST\n\u21aa\ufe0e https://plus.rtl.de/podcast/dick-doof-wy9qhi0v5jf5k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn1jBRP899g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn1jBRP899g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn1jBRP899g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn1jBRP899g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn1jBRP899g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCREW",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "lucrew",
                    "concrafter",
                    "reaction",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "live"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUCA VS SANDRA #2",
                    "description": "Luca vs Sandra: https://on.rtlplus.com/9/lucrew\n\nwerbung -  Mit dem Code \"LUCA30\" k\u00f6nnt ihr bis zum 30.04.2025 30% auf das RTL+ Premium Paket sparen:  https://on.rtlplus.com/9/Laserluca\n\nWenn euch das Video gef\u00e4llt, dann lasst gern einen DAUMEN HOCH da, ABONNIERT meinen Kanal und klickt auf die \ud83d\udd14  um neue Videos nicht zu verpassen! \ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udd34 TWITCH\n\u21aa\ufe0e http://twitch.tv/laserluca\n\n\ud83c\udfa5 HAUPTKANAL\n\u21aa\ufe0e http://youtube.com/luca\n\n\ud83c\udfa8 INSTAGRAM\n\u21aa\ufe0e http://instagram.com/laserluca\n\n\ud83c\udf99\ufe0f PODCAST\n\u21aa\ufe0e https://plus.rtl.de/podcast/dick-doof-wy9qhi0v5jf5k"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290824",
                "likeCount": "13468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BruViK5wWk6zYuVN4BB-LWpkCWw",
            "id": "mCnTtGpLcSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:59:14Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "RIESEN VERLUST! Autoh\u00e4ndler bewertet meinen Bentley mit Unfallschaden \ud83d\udcb8",
                "description": "Hat sich die Unfallinstandsetzung des Bentley Mansory gelohnt? Ich gehe in harte Verhandlungen mit @DieAutogesellschaftDresden !\nG\u00f6nnt euch 5% auf eure Autoteile mit dem Code \"Maeximiliano\"!\nZur AUTODOC App: https://bit.ly/41Pbj35 (werbung)\n\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/dVhl3i47qzU\n\u25ba Zweitkanal:  @Maex2  \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\n00:00 Intro\n01:30 Begutachtung des Fahrzeugs\n22:25 Probefahrt\n32:25 Wie steht das Fahrzeug im Markt?\n50:42 Preisermittlung\n58:45 Outtake\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mCnTtGpLcSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "autoh\u00e4ndler",
                    "autogesellschaft-dresden",
                    "bentley",
                    "bentley-mansory",
                    "auto-verkaufen",
                    "gebrauchtwagen",
                    "luxusauto",
                    "wirtschaft"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "RIESEN VERLUST! Autoh\u00e4ndler bewertet meinen Bentley mit Unfallschaden \ud83d\udcb8",
                    "description": "Hat sich die Unfallinstandsetzung des Bentley Mansory gelohnt? Ich gehe in harte Verhandlungen mit @DieAutogesellschaftDresden !\nG\u00f6nnt euch 5% auf eure Autoteile mit dem Code \"Maeximiliano\"!\nZur AUTODOC App: https://bit.ly/41Pbj35 (werbung)\n\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/dVhl3i47qzU\n\u25ba Zweitkanal:  @Maex2  \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\n00:00 Intro\n01:30 Begutachtung des Fahrzeugs\n22:25 Probefahrt\n32:25 Wie steht das Fahrzeug im Markt?\n50:42 Preisermittlung\n58:45 Outtake\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227055",
                "likeCount": "10144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}