{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "qZ2fxFDq9ADHpeSDmrmPyODiNpA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UTAWsiDcZZm_5gsTYODGv5MljQA",
            "id": "EWlsH7cKhII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:01:34Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ESPANHA 3 (5) X (4) 3 HOLANDA | MELHORES MOMENTOS + P\u00caNALTIS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                "description": "Espanha vence a Holanda nos p\u00eanaltis e est\u00e1 na semifinal da Liga das Na\u00e7\u00f5es.\nDepois de empate no tempo normal e na prorroga\u00e7\u00e3o, com equil\u00edbrio tamb\u00e9m nas penalidades, Pedri acerta a cobran\u00e7a decisiva.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-\nnacoes/jogo/23-03-2025/espanha-holanda.ghtml\n\n#melhoresmomentos #futebol\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EWlsH7cKhII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "espanha",
                    "holanda",
                    "espanha x holanda",
                    "holanda x espanha",
                    "yamal",
                    "oyarzabal",
                    "simons",
                    "maatsen",
                    "memphis",
                    "depay",
                    "memphis depay",
                    "liga das nacoes",
                    "liga das na\u00e7\u00f5es",
                    "nations league",
                    "eliminatorias",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "selecao",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "sele\u00e7\u00f5es",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "#shorts",
                    "shorts",
                    "penaltis",
                    "p\u00eanaltis",
                    "penalti",
                    "p\u00eanalti"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESPANHA 3 (5) X (4) 3 HOLANDA | MELHORES MOMENTOS + P\u00caNALTIS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                    "description": "Espanha vence a Holanda nos p\u00eanaltis e est\u00e1 na semifinal da Liga das Na\u00e7\u00f5es.\nDepois de empate no tempo normal e na prorroga\u00e7\u00e3o, com equil\u00edbrio tamb\u00e9m nas penalidades, Pedri acerta a cobran\u00e7a decisiva.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-\nnacoes/jogo/23-03-2025/espanha-holanda.ghtml\n\n#melhoresmomentos #futebol\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1289782",
                "likeCount": "43847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W2D-A3u9J1nHr0vuLLUQFehOv9c",
            "id": "YwBfp9i1ffU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:17:12Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "DONNARUMMA leva gol bizarro, ALEMANHA empata com a IT\u00c1LIA e vai \u00e0 semifinal da Nations League",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Alemanha #It\u00e1lia #NationsLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YwBfp9i1ffU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Alemanha x It\u00e1lia",
                    "It\u00e1lia x Alemanha",
                    "Nations League",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gols",
                    "Gola\u00e7o",
                    "Donnarumma",
                    "Lances It\u00e1lia",
                    "Alemanha",
                    "Sele\u00e7\u00f5es",
                    "Kimmich",
                    "Musiala",
                    "Melhores Momentos It\u00e1lia",
                    "Melhores Momentos Alemanha",
                    "San\u00e9",
                    "Leroy San\u00e9",
                    "Moise Kean",
                    "Copa do Mundo",
                    "Eliminat\u00f3rias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DONNARUMMA leva gol bizarro, ALEMANHA empata com a IT\u00c1LIA e vai \u00e0 semifinal da Nations League",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Alemanha #It\u00e1lia #NationsLeague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "869917",
                "likeCount": "35604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2wkaKSlun4j_13PAwbIpykpdNPM",
            "id": "rP2bMLo2DzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:59:42Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FRAN\u00c7A 2 (5)X(4) 0 CRO\u00c1CIA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                "description": "Fran\u00e7a devolve placar da ida, vence a Cro\u00e1cia nos p\u00eanaltis e avan\u00e7a na Liga das Na\u00e7\u00f5es. Gols de Olise e Demb\u00e9l\u00e9 n\u00e3o impedem prorroga\u00e7\u00e3o e p\u00eanaltis; Maignan defende duas cobran\u00e7as\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-nacoes/jogo/23-03-2025/franca-croacia.ghtml\n\n#nationsleague #fran\u00e7a #cro\u00e1cia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rP2bMLo2DzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Fran\u00e7a",
                    "Cro\u00e1cia",
                    "UEFA",
                    "Nation Legue",
                    "Euro",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FRAN\u00c7A 2 (5)X(4) 0 CRO\u00c1CIA | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                    "description": "Fran\u00e7a devolve placar da ida, vence a Cro\u00e1cia nos p\u00eanaltis e avan\u00e7a na Liga das Na\u00e7\u00f5es. Gols de Olise e Demb\u00e9l\u00e9 n\u00e3o impedem prorroga\u00e7\u00e3o e p\u00eanaltis; Maignan defende duas cobran\u00e7as\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/futebol-internacional/liga-das-nacoes/jogo/23-03-2025/franca-croacia.ghtml\n\n#nationsleague #fran\u00e7a #cro\u00e1cia \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458274",
                "likeCount": "17694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIAYrAR9ffnyEjWP4Om5ECICua8",
            "id": "Hml6MaRRkn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:21:37Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese gp",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6304793",
                "likeCount": "130579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fsNjvrzGoaOI55u0B0WBgMhgu4k",
            "id": "OkUewuYCuuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:10:55Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "LUKAKU FAZ GOLA\u00c7O, De Bruyne d\u00e1 toque de g\u00eanio, e B\u00e9lgica vence Ucr\u00e2nia | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "A B\u00e9lgica recebeu a Ucr\u00e2nia precisando vencer por 3 a 0 para n\u00e3o cair de divis\u00e3o na Nations League. Ap\u00f3s come\u00e7o apagado da equipe, terminando o primeiro tempo sem estufar as redes, a equipe da casa renasceu na segunda metade da partida, anotando todos os tr\u00eas tentos, com direito a pintura de voleio por parte de Lukaku, que anotou duas vezes na partida. De Bruyne tamb\u00e9m foi instrumental na vit\u00f3ria, com assist\u00eancia e belo passe de calcanhar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#B\u00e9lgica #DeBruyne #Lukaku",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkUewuYCuuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "ESPN Brasil",
                    "ESPN",
                    "Futebol",
                    "CONMEBOL",
                    "Libertadores",
                    "Copa Libertadores",
                    "Sudamericana",
                    "Copa Sudamericana",
                    "Disney+",
                    "Disney",
                    "Disney Plus",
                    "Wimbledon",
                    "Roland Garros",
                    "US Open",
                    "Australian Open",
                    "NBA",
                    "NFL",
                    "MLB",
                    "NHL",
                    "Basquete",
                    "T\u00eanis",
                    "Sportscenter",
                    "Resenha ESPN",
                    "Linha de Passe",
                    "Bola da Vez",
                    "ESPN FC",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Boxe",
                    "Zinho",
                    "F\u00e1bio Santos",
                    "Lugano",
                    "F\u00e1bio Luciano",
                    "Meligeni",
                    "Luis Fabiano",
                    "Z\u00e9 Elias",
                    "Mauro Naves",
                    "Abel Neto",
                    "Mariana Spinelli",
                    "Paulo Antunes",
                    "Antony Curti",
                    "Bruno Vicari",
                    "Leonardo Bertozzi",
                    "Puxeta",
                    "ATP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LUKAKU FAZ GOLA\u00c7O, De Bruyne d\u00e1 toque de g\u00eanio, e B\u00e9lgica vence Ucr\u00e2nia | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "A B\u00e9lgica recebeu a Ucr\u00e2nia precisando vencer por 3 a 0 para n\u00e3o cair de divis\u00e3o na Nations League. Ap\u00f3s come\u00e7o apagado da equipe, terminando o primeiro tempo sem estufar as redes, a equipe da casa renasceu na segunda metade da partida, anotando todos os tr\u00eas tentos, com direito a pintura de voleio por parte de Lukaku, que anotou duas vezes na partida. De Bruyne tamb\u00e9m foi instrumental na vit\u00f3ria, com assist\u00eancia e belo passe de calcanhar.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#B\u00e9lgica #DeBruyne #Lukaku"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351350",
                "likeCount": "13676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qkJiIx_78WCeDYqIWwrmjoXbDKo",
            "id": "K1eupZ-32zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:13:37Z",
                "channelId": "UCvm40-L5lbzlxQSbVnfX8pQ",
                "title": "LECLERC, HAMILTON E GASLY DESCLASSIFICADOS NA CHINA! Lawson NA BERLINDA",
                "description": "Ap\u00f3s o GP da China de F1, Charles Leclerc, Lewis Hamilton e Pierre Gasly foram desclassificados da corrida de Xangai por irregularidades t\u00e9cnicas. Carlos Costa (@ocarlos_costa) e Isa Fernandes (@isamfer_) explicam neste 'Fast News'.\n\nAssista, curta, compartilhe e comente, al\u00e9m de se inscrever no canal e ativar notifica\u00e7\u00f5es. Seja tamb\u00e9m assinante: clique em \"SEJA MEMBRO\", abaixo do player, e confira nossos pacotes de conte\u00fados, que incluem lives exclusivas com Rico Penteado, ex-chefe de motores da Renault F1!\n\nFa\u00e7a parte tamb\u00e9m do nosso canal no WhatsApp: clique no link abaixo e se junte a n\u00f3s no aplicativo! https://www.whatsapp.com/channel/0029Va9rgAbFMqrVG9okPM3J\n\n#F1 #Hamilton #Leclerc #Ferrari #Alpine #Gasly #Tsunoda #RedBull #MotorsportBrasil #GPdaChina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1eupZ-32zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motorsport Brasil",
                "tags": [
                    "ferrari",
                    "hamilton",
                    "lewis hamilton",
                    "leclerc",
                    "charles leclerc",
                    "ferrari f1",
                    "scuderia ferrari",
                    "pierre gasly",
                    "gasly",
                    "alpine",
                    "alpine f1",
                    "liam lawson",
                    "lawson",
                    "red bull",
                    "red bull racing",
                    "yuki tsunoda",
                    "tsunoda",
                    "f1",
                    "f1 2025",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "gp da china",
                    "gp china",
                    "motorsport.com",
                    "motorsport.com brasil",
                    "motorsport",
                    "motorsport brasil",
                    "gabriel bortoleto",
                    "bortoleto",
                    "gabriel bortoleto f1",
                    "bortoleto f1",
                    "sauber",
                    "sauber audi",
                    "audi",
                    "audi f1",
                    "xangai",
                    "carlos costa",
                    "isa fernandes",
                    "motorsport.tv",
                    "gp",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LECLERC, HAMILTON E GASLY DESCLASSIFICADOS NA CHINA! Lawson NA BERLINDA",
                    "description": "Ap\u00f3s o GP da China de F1, Charles Leclerc, Lewis Hamilton e Pierre Gasly foram desclassificados da corrida de Xangai por irregularidades t\u00e9cnicas. Carlos Costa (@ocarlos_costa) e Isa Fernandes (@isamfer_) explicam neste 'Fast News'.\n\nAssista, curta, compartilhe e comente, al\u00e9m de se inscrever no canal e ativar notifica\u00e7\u00f5es. Seja tamb\u00e9m assinante: clique em \"SEJA MEMBRO\", abaixo do player, e confira nossos pacotes de conte\u00fados, que incluem lives exclusivas com Rico Penteado, ex-chefe de motores da Renault F1!\n\nFa\u00e7a parte tamb\u00e9m do nosso canal no WhatsApp: clique no link abaixo e se junte a n\u00f3s no aplicativo! https://www.whatsapp.com/channel/0029Va9rgAbFMqrVG9okPM3J\n\n#F1 #Hamilton #Leclerc #Ferrari #Alpine #Gasly #Tsunoda #RedBull #MotorsportBrasil #GPdaChina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188982",
                "likeCount": "7884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DSM1eNW9qo0t6PUIaJmNx1Ie5rY",
            "id": "LavH58KxolQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T01:36:52Z",
                "channelId": "UCIZ5Hlf0VS9maPcVOjCKYIA",
                "title": "\ud83c\udf1fBrawl Stars Championship 2025 - Final Mensal de Mar\u00e7o - AM\u00c9RICA DO NORTE",
                "description": "LIVE PIX: https://livepix.gg/kingjoe\n\nQUEM GANHA A FINAL MENSAL DO MAIOR CAMPEONATO DE BRAWL STARS DO MUNDO? ESTAMOS AO VIVO PARA TRAZER TODAS AS EMO\u00c7\u00d5ES PRA VOC\u00caS!\n\nTribe Gamig vs Eternal\nPioners vs OG\nBC Gaming vs STMN\nElevate vs Space Station\n\n\ud83c\udf1fBrawl Stars Championship 2025 - Final Mensal de Fevereiro - AM\u00c9RICA DO NORTE\n\nCANAL DO BRUNO: https://www.youtube.com/@UC0yIihwEPGUmUXAptlWkIeA \r\n\r\n\u25c6C\u00d3DIGO DE CRIADOR: kingjoe\r\n________________________________________________________________\r\n\r\n\u2714\ufe0fInscreva no Canal:  https://www.youtube.com/channel/UCIZ5Hlf0VS9maPcVOjCKYIA?sub_confirmation=1\r\n\r\n\u2714\ufe0f VIRE MEMBRO DO NOSSO CANAL E TENHA ACESSO A BENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS: https://www.youtube.com/channel/UCIZ5Hlf0VS9maPcVOjCKYIA/join\r\n\r\n#BSC25 #brawlstars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LavH58KxolQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LavH58KxolQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LavH58KxolQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LavH58KxolQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LavH58KxolQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KING JOE",
                "tags": [
                    "king joe",
                    "brawl stars",
                    "king joe brawl stars",
                    "king joe bs",
                    "loud",
                    "loud no brawl stars",
                    "edinho brawl stars",
                    "fire crow brawl stars",
                    "kaio dog brawl stars",
                    "loud edinho",
                    "bruno play hard",
                    "campeonato mundial de brawl",
                    "finais mensais mundial de brawl stars",
                    "vtzin",
                    "pitbull fera",
                    "igu brawl",
                    "tufa brawl",
                    "toodyz brawl",
                    "juan carlos",
                    "sans",
                    "zhar",
                    "ezlivi",
                    "chino",
                    "ikaoss",
                    "lenain",
                    "drage brawl",
                    "space station",
                    "elevate brawl",
                    "stmn brawl stars",
                    "tribe gaming rawl stars",
                    "bobby",
                    "final mensal NA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf1fBrawl Stars Championship 2025 - Final Mensal de Mar\u00e7o - AM\u00c9RICA DO NORTE",
                    "description": "LIVE PIX: https://livepix.gg/kingjoe\n\nQUEM GANHA A FINAL MENSAL DO MAIOR CAMPEONATO DE BRAWL STARS DO MUNDO? ESTAMOS AO VIVO PARA TRAZER TODAS AS EMO\u00c7\u00d5ES PRA VOC\u00caS!\n\nTribe Gamig vs Eternal\nPioners vs OG\nBC Gaming vs STMN\nElevate vs Space Station\n\n\ud83c\udf1fBrawl Stars Championship 2025 - Final Mensal de Fevereiro - AM\u00c9RICA DO NORTE\n\nCANAL DO BRUNO: https://www.youtube.com/@UC0yIihwEPGUmUXAptlWkIeA \r\n\r\n\u25c6C\u00d3DIGO DE CRIADOR: kingjoe\r\n________________________________________________________________\r\n\r\n\u2714\ufe0fInscreva no Canal:  https://www.youtube.com/channel/UCIZ5Hlf0VS9maPcVOjCKYIA?sub_confirmation=1\r\n\r\n\u2714\ufe0f VIRE MEMBRO DO NOSSO CANAL E TENHA ACESSO A BENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS: https://www.youtube.com/channel/UCIZ5Hlf0VS9maPcVOjCKYIA/join\r\n\r\n#BSC25 #brawlstars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45396",
                "likeCount": "3125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1gHV6NmxqVMQg8sVrC3rPSO18Q",
            "id": "4_-4Ch6pf28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:21:47Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 2 X 2 OPER\u00c1RIO | FINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025 | NSPORTS",
                "description": "CHEGOU A GRANDE DECIS\u00c3O DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nMaring\u00e1 e Oper\u00e1rio-PR ficaram no empate no primeiro jogo da decis\u00e3o do Campeonato Paranaense, na tarde deste s\u00e1bado, no Willie Davids. A partida terminou em 2 a 2.\n\nQuem saiu na frente foi o Oper\u00e1rio -PR, aos 5 minutos com Boschilia em cobran\u00e7a de falta. Neto Para\u00edba, aos 24 minutos com belo chute, abriu 2 x 0. O Dog\u00e3o n\u00e3o desistiu e ainda na primeira etapa descontou com Max Miller, aos 30 minutos, ap\u00f3s lance do gol ser revisado pelo VAR. E colocou n\u00fameros finais a partida com Matheus Moraes, aos 6 minutos, da etapa complementar.\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4_-4Ch6pf28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "nsports paranaense",
                    "nsports paranaense ao vivo",
                    "tv nsports",
                    "campeonato paranaense",
                    "paranaense",
                    "paranaense ao vivo",
                    "final paranaense",
                    "final paranaense ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "maring\u00e1",
                    "maring\u00e1 ao vivo",
                    "maringa",
                    "maringa ao vivo",
                    "oper\u00e1rio",
                    "operario",
                    "oper\u00e1rio ao vivo",
                    "operario ao vivo",
                    "maringa operario",
                    "maringa operario ao vivo",
                    "operario maringa",
                    "operario maringa ao vivo",
                    "maring\u00e1 x oper\u00e1rio ao vivo",
                    "maring\u00e1 x oper\u00e1rio ao vivo com imagens",
                    "athletico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MARING\u00c1 2 X 2 OPER\u00c1RIO | FINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025 | NSPORTS",
                    "description": "CHEGOU A GRANDE DECIS\u00c3O DO CAMPEONATO PARANAENSE! VOC\u00ca ACOMPANHA TUDO NA NSPORTS!\n\nMaring\u00e1 e Oper\u00e1rio-PR ficaram no empate no primeiro jogo da decis\u00e3o do Campeonato Paranaense, na tarde deste s\u00e1bado, no Willie Davids. A partida terminou em 2 a 2.\n\nQuem saiu na frente foi o Oper\u00e1rio -PR, aos 5 minutos com Boschilia em cobran\u00e7a de falta. Neto Para\u00edba, aos 24 minutos com belo chute, abriu 2 x 0. O Dog\u00e3o n\u00e3o desistiu e ainda na primeira etapa descontou com Max Miller, aos 30 minutos, ap\u00f3s lance do gol ser revisado pelo VAR. E colocou n\u00fameros finais a partida com Matheus Moraes, aos 6 minutos, da etapa complementar.\n\nTudo do Campeonato Paranaense voc\u00ea acompanha ao vivo na Nsports! \n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS:\nX: @nsports\nInstagram: @nsports\nFacebook: @nsportsoficial\nLinkedIn: @tv-nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448217",
                "likeCount": "11589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a40kqJiFze6DZ_Mb4LqZR9zlnhY",
            "id": "w32W5IV70mI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T21:10:38Z",
                "channelId": "UC1uTr17uVNZDh7IJ9hKTKpQ",
                "title": "Top 16 - 1\u00aa Etapa - Mega Space - MG",
                "description": "Ultimate Drift - A nova era do esporte a motor re\u00fane o que h\u00e1 de melhor: entretenimento com emo\u00e7\u00e3o!\n\nSiga as redes sociais da Ultimate Drift e acompanhe todas as novidades do Campeonato e Pilotos \ud83d\udd25 \n\n\u00bb Instagram - https://instagram.com/ultimatedriftbr\n \n\u00bb Facebook - https://www.facebook.com/ultimatedriftbr\n\n \u00bb Site - https://www.ultimatedrift.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w32W5IV70mI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ultimate Drift",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top 16 - 1\u00aa Etapa - Mega Space - MG",
                    "description": "Ultimate Drift - A nova era do esporte a motor re\u00fane o que h\u00e1 de melhor: entretenimento com emo\u00e7\u00e3o!\n\nSiga as redes sociais da Ultimate Drift e acompanhe todas as novidades do Campeonato e Pilotos \ud83d\udd25 \n\n\u00bb Instagram - https://instagram.com/ultimatedriftbr\n \n\u00bb Facebook - https://www.facebook.com/ultimatedriftbr\n\n \u00bb Site - https://www.ultimatedrift.com.br/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54503",
                "likeCount": "2894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3_bRNZuYGn1tXx_gI40uBs7u5M",
            "id": "_OEmtXVySfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T21:13:15Z",
                "channelId": "UCl5FTknHgOhaLeUlZ_OeSbg",
                "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CORURIPE - 23/03/25 - SEMIFINAL | COPA ALAGOAS 2025 | #LIVE",
                "description": "Jogo Penedense x Coruripe ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x Coruripe  \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCoruripe  #CopaAlagoas #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCoruripe \n#CopaAlagoas\n#Penedense\n#JogoDoPenedense\n#JogoDoCoruripe\n#Coruripe\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OEmtXVySfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play Sports",
                "tags": [
                    "Nn Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "Futebol NN Play",
                    "Futebol R\u00e1dio NN",
                    "Ao vivo e com imagens",
                    "Ao vivo",
                    "Copa Alagoas",
                    "Arapiraca",
                    "Alagoas",
                    "Penedense",
                    "Penedense Ao vivo",
                    "Penedense com Imagem",
                    "Jogo do Penedense",
                    "Semifinal da Copa Alagoas",
                    "Semifinal",
                    "Jogo da Semifinal da Copa Alagoas",
                    "Coruripe Ao vivo",
                    "Coruripe com Imagem",
                    "Coruripe",
                    "Penedense x Coruripe",
                    "Penedense e Coruripe",
                    "Transmiss\u00e3o Penedense e Coruripe",
                    "Assistir Penedense e Coruripe",
                    "Jogo do Penedense e Coruripe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO E COM IMAGENS | PENEDENSE X CORURIPE - 23/03/25 - SEMIFINAL | COPA ALAGOAS 2025 | #LIVE",
                    "description": "Jogo Penedense x Coruripe ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o Penedense x Coruripe  \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#PenedensexCoruripe  #CopaAlagoas #NNPlay #NNPlaySports\n\n#PenedensexCoruripe \n#CopaAlagoas\n#Penedense\n#JogoDoPenedense\n#JogoDoCoruripe\n#Coruripe\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26656",
                "likeCount": "890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FqTbhegVBXWOvD_BKHbAHJlhxJI",
            "id": "SOCTKofMBvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:56:15Z",
                "channelId": "UChuLeaTGRcfzo0UjL-2qSbQ",
                "title": "Yago Dora vs Italo Ferreira | MEO Rip Curl Pro Portugal presented by Corona Cero 2025 -  Final",
                "description": "Shop new 2025 Championship Tour merchandise at http://www.WSLStore.com\nPlay WSL Fantasy here - https://ctfantasy.worldsurfleague.com/\nThe MEO Rip Curl Pro Portugal presented by Corona Cero will showcase elite surfing at Supertubos, one of Europe's premier beach breaks known for its powerful, hollow waves and consistent barrels. As the third stop on the 2025 World Surf League Championship Tour, this event is crucial for competitors looking to build momentum in their World Title campaigns. In addition, significant points are on the line for those looking to remain above the mid-season cut line. Fresh off of the Abu Dhabi wave pool event, the cold water wave's unique combination of power and fast takeoffs makes it an ideal stage for progressive surfing and dramatic competition. Subscribe to the WSL for more action: https://goo.gl/VllRuj\n\nWatch all the latest surfing action of the world's best surfers in the world's best waves. Heats on demand, event highlights and exclusive interviews, right here on the WSL's Youtube channel.\n\nFor More Visit: http://www.worldsurfleague.com/\n\nLike the WSL on Facebook: http://www.facebook.com/wsl\nFollow us on X: http://www.x.com/wsl\nFollow us on Instagram: http://instagram.com/wsl\n\nMEO Rip Curl Pro Portugal presented by Corona Cero - Men's Final  - Condensed\n\n00:00:00 - Heat Start\n00:00:14 - Wave by Yago Dora\n00:00:25 - Wave by Italo Ferreira\n00:00:41 - Wave by Yago Dora\n00:01:15 - Wave by Italo Ferreira\n00:02:27 - Wave by Yago Dora\n00:04:12 - Wave by Italo Ferreira\n00:05:33 - Wave by Yago Dora\n00:06:17 - Wave by Italo Ferreira\n00:07:37 - Heat End",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCTKofMBvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCTKofMBvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCTKofMBvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCTKofMBvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCTKofMBvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Surf League",
                "tags": [
                    "I.Ferreira vs. Y.Dora",
                    "Italo Ferreira",
                    "Yago Dora"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yago Dora vs Italo Ferreira | MEO Rip Curl Pro Portugal presented by Corona Cero 2025 -  Final",
                    "description": "Shop new 2025 Championship Tour merchandise at http://www.WSLStore.com\nPlay WSL Fantasy here - https://ctfantasy.worldsurfleague.com/\nThe MEO Rip Curl Pro Portugal presented by Corona Cero will showcase elite surfing at Supertubos, one of Europe's premier beach breaks known for its powerful, hollow waves and consistent barrels. As the third stop on the 2025 World Surf League Championship Tour, this event is crucial for competitors looking to build momentum in their World Title campaigns. In addition, significant points are on the line for those looking to remain above the mid-season cut line. Fresh off of the Abu Dhabi wave pool event, the cold water wave's unique combination of power and fast takeoffs makes it an ideal stage for progressive surfing and dramatic competition. Subscribe to the WSL for more action: https://goo.gl/VllRuj\n\nWatch all the latest surfing action of the world's best surfers in the world's best waves. Heats on demand, event highlights and exclusive interviews, right here on the WSL's Youtube channel.\n\nFor More Visit: http://www.worldsurfleague.com/\n\nLike the WSL on Facebook: http://www.facebook.com/wsl\nFollow us on X: http://www.x.com/wsl\nFollow us on Instagram: http://instagram.com/wsl\n\nMEO Rip Curl Pro Portugal presented by Corona Cero - Men's Final  - Condensed\n\n00:00:00 - Heat Start\n00:00:14 - Wave by Yago Dora\n00:00:25 - Wave by Italo Ferreira\n00:00:41 - Wave by Yago Dora\n00:01:15 - Wave by Italo Ferreira\n00:02:27 - Wave by Yago Dora\n00:04:12 - Wave by Italo Ferreira\n00:05:33 - Wave by Yago Dora\n00:06:17 - Wave by Italo Ferreira\n00:07:37 - Heat End"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83073",
                "likeCount": "1384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6mzlzdo3CM-JE6Earig0xj2Kyks",
            "id": "eAkhJDO_OM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:59:53Z",
                "channelId": "UC2Tqqm6LXq6zA3UMqj3SsBQ",
                "title": "STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DIA 3 --  STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DAY 3",
                "description": "EU OUVI FINAIS? Isso a\u00ed! Dia 3 de STU PRO TOUR em Porto Alegre, com as finais do street e park. Pra quem vai sua torcida? \n//\nDid I hear the word \u201cfinals\u201d?! That\u2019s it! Our day number 3 at STU PRO TOUR in Porto Alegre, with street and park finals. To whom are you cheering?\n\n#STU #skate #skateboard #street #park #live #FYP #foryou #final",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAkhJDO_OM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STU Channel",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DIA 3 --  STU PRO TOUR PORTO ALEGRE // DAY 3",
                    "description": "EU OUVI FINAIS? Isso a\u00ed! Dia 3 de STU PRO TOUR em Porto Alegre, com as finais do street e park. Pra quem vai sua torcida? \n//\nDid I hear the word \u201cfinals\u201d?! That\u2019s it! Our day number 3 at STU PRO TOUR in Porto Alegre, with street and park finals. To whom are you cheering?\n\n#STU #skate #skateboard #street #park #live #FYP #foryou #final"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56033",
                "likeCount": "1477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9eLqlvA6nhX7PfqVTLKiav0YAR8",
            "id": "869fqHLpMWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:09:19Z",
                "channelId": "UCc2TCfg4yJuhJmnsVjtebeQ",
                "title": "FINAL: J\u00daLIA NOGUEIRA/ISADORA SIM\u00d5ES X ELIZAVETA KUDINOVA/ ANASTASIIA SEMENOVA - BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U",
                "description": "ITF  BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U (PR)\n\n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCc2TCfg4yJuhJmnsVjtebeQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/869fqHLpMWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Programa PLAY BT",
                "tags": [
                    "BRASIL NO PAN",
                    "BRASIL",
                    "TIME BRASIL",
                    "BEACH TENNIS",
                    "BT",
                    "ITF",
                    "ARUBA ITF",
                    "TORNEIO ITF",
                    "BT400",
                    "SAND SERIES",
                    "ILHAS REUNIAO",
                    "ARUBA",
                    "ARUBA BT",
                    "BEACH TENNIS AO VIVO",
                    "PLAY BT",
                    "TORNEIO DE BEACH TENNIS",
                    "CIRCUITO MUNDIAL DE BEACH TENNIS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINAL: J\u00daLIA NOGUEIRA/ISADORA SIM\u00d5ES X ELIZAVETA KUDINOVA/ ANASTASIIA SEMENOVA - BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U",
                    "description": "ITF  BT200 FOZ DO IGUA\u00c7U (PR)\n\n\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCc2TCfg4yJuhJmnsVjtebeQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31467",
                "likeCount": "743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CBMTwGxMUpvkoQrviEZrlYP1sG0",
            "id": "Y0387PZZCkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:46:30Z",
                "channelId": "UCSOLesZYm8-rDceVzValu8Q",
                "title": "Melhores momentos - Ava\u00ed 1 X 1 Chapecoense - Catarinense Fort Atacadista 2025",
                "description": "#FCFTV #Catarinense2025 #FutebolFort2025 \nFinal - Jogo: 74 - 22/03/2025 - S\u00e1b / 16:30 - Est\u00e1dio: Dr. Aderbal Ramos da Silva / Florian\u00f3polis\n\nCatarinense Fort Atacadista 2025\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0387PZZCkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Melhores momentos - Ava\u00ed 1 X 1 Chapecoense - Catarinense Fort Atacadista 2025",
                    "description": "#FCFTV #Catarinense2025 #FutebolFort2025 \nFinal - Jogo: 74 - 22/03/2025 - S\u00e1b / 16:30 - Est\u00e1dio: Dr. Aderbal Ramos da Silva / Florian\u00f3polis\n\nCatarinense Fort Atacadista 2025\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71329",
                "likeCount": "493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QuT8BDvVLU5wX4LVJ18qZxO-QNY",
            "id": "fNJ14nLmluc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T00:20:30Z",
                "channelId": "UCqn7r-so0mBLaJTtTms9dAQ",
                "title": "United States vs Canada | 2024/25 Concacaf Nations League Finals",
                "description": "2024/25 Concacaf Nations League Finals\nUnited States vs Canada\nThird Place\nSoFi Stadium\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://instagram.com/concacafnationsleague\nTwitter: https://twitter.com/Cnationsleague \nFacebook: https://www.facebook.com/ConcacafNationsLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNJ14nLmluc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNJ14nLmluc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNJ14nLmluc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNJ14nLmluc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fNJ14nLmluc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Concacaf",
                "tags": [
                    "Concacaf",
                    "2024/25 Concacaf Nations League Finals",
                    "CNL Finals",
                    "CNLF",
                    "United States vs Canada",
                    "USA",
                    "United States",
                    "Canada",
                    "CAN",
                    "Sofi Stadium",
                    "Third Place",
                    "CNL",
                    "Concacaf Nations League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "United States vs Canada | 2024/25 Concacaf Nations League Finals",
                    "description": "2024/25 Concacaf Nations League Finals\nUnited States vs Canada\nThird Place\nSoFi Stadium\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to our channel, and turn on notifications: https://www.youtube.com/concacaf/view_as=subscriber?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcbb You can also visit our website and enjoy our exclusive content: https://www.concacaf.com/ \n \n\ud83d\udcf1 Follow us on our social networks: \nInstagram: https://instagram.com/concacafnationsleague\nTwitter: https://twitter.com/Cnationsleague \nFacebook: https://www.facebook.com/ConcacafNationsLeague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83923",
                "likeCount": "1548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MA5oQussxDem2NAO6TP5XcR4vq4",
            "id": "ZMZdVqY7W1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:07:17Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "A Cada Morte o Circulo Aumenta!",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMZdVqY7W1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Cada Morte o Circulo Aumenta!",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607870",
                "likeCount": "13455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTP8w7e3MlldLAcov82taqq7bAM",
            "id": "TwMQpKoWCbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:35:45Z",
                "channelId": "UCbCOaic4K47EV0FS_WOWsnA",
                "title": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25",
                "description": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25\n\nINN Sports:\nInstagram: https://www.instagram.com/innovacaosports\nWhatsapp: Whatsapp: https://wa.me/5511956392349\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nNa Medida Artigos Esportivos:\nSite: https://www.namedida.esp.br\nInstagram: https://www.instagram.com/namedidaartigosesportivos\nWhatsapp: https://wa.me/5511947279378\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDudu e Olga Modas:\nInstagram: https://www.instagram.com/dudu_olga_modas\nWhatsapp: https://wa.me/5511941881695\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#futsal #futebol #fut7 #aovivo #varzea #varzeaaovivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TwMQpKoWCbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00e1rzea ao Vivo",
                "tags": [
                    "V\u00e1rzea",
                    "Varzea ao vivo",
                    "Futsal",
                    "Futebol",
                    "Fut7",
                    "ao vivo",
                    "extra oficial",
                    "futsal amador",
                    "Mario Andre",
                    "Roberto Cesar",
                    "Tiago Caxa",
                    "Rodrigo Madruga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25",
                    "description": "Porto FC x AE Cidade Tiradentes | Quartas de Final \u2022 Copa Negritude 24/25\n\nINN Sports:\nInstagram: https://www.instagram.com/innovacaosports\nWhatsapp: Whatsapp: https://wa.me/5511956392349\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nNa Medida Artigos Esportivos:\nSite: https://www.namedida.esp.br\nInstagram: https://www.instagram.com/namedidaartigosesportivos\nWhatsapp: https://wa.me/5511947279378\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nDudu e Olga Modas:\nInstagram: https://www.instagram.com/dudu_olga_modas\nWhatsapp: https://wa.me/5511941881695\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#futsal #futebol #fut7 #aovivo #varzea #varzeaaovivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27745",
                "likeCount": "1285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nAVWXzfVe03CaDhDicQ4hQwCT4",
            "id": "XCx26OuggzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T00:38:50Z",
                "channelId": "UC0nuxvle4pt-FeqWNAOSE0Q",
                "title": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals",
                "description": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals\n203.907 Inscritos -\ud83e\udd61\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/plaggxzin\n\nLojinha de Roupinha\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/33397974/PlaggXz\n\nNome do Jogo:\nBloqueio Azul: Rivais\n#roblox #bluelock #bluelockrivals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCx26OuggzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaggXz",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals",
                    "description": "O Atacante Mais INTELIG\u00caNTE Finalmente chegou ! NEL ISAGI o Novo Estilo de 0.25% Blue Lock Rivals\n203.907 Inscritos -\ud83e\udd61\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/plaggxzin\n\nLojinha de Roupinha\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\nhttps://www.roblox.com/pt/communities/33397974/PlaggXz\n\nNome do Jogo:\nBloqueio Azul: Rivais\n#roblox #bluelock #bluelockrivals"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224726",
                "likeCount": "5579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJJZ2niePhKvGl0uzbyNOYlAsjY",
            "id": "yaH90bW9Wh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:15:21Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CEAR\u00c1 EMPATA COM FORTALEZA NO CL\u00c1SSICO-REI E SE TORNA O MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 empatou com o FORTALEZA em 1 a 1 no CL\u00c1SSICO-REI e conquistou o CAMPEONATO CEARENSE! Com o t\u00edtulo, o CEAR\u00c1 se tornou o MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE com 47 t\u00edtulos! LUCAS SASHA abriu o placar, mas PEDRO RAUL garantiu a igualdade. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaH90bW9Wh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "Ceara",
                    "Ceara vs. Fortaleza-CE",
                    "Fortaleza-CE",
                    "CEAR\u00c1",
                    "FORTALEZA",
                    "CL\u00c1SSICO-REI",
                    "CAMPEONATO",
                    "CEARENSE",
                    "CAMPE\u00c3O",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "canal goat",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "Pedro Raul",
                    "Lucas Sasha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 EMPATA COM FORTALEZA NO CL\u00c1SSICO-REI E SE TORNA O MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO CEAR\u00c1 empatou com o FORTALEZA em 1 a 1 no CL\u00c1SSICO-REI e conquistou o CAMPEONATO CEARENSE! Com o t\u00edtulo, o CEAR\u00c1 se tornou o MAIOR CAMPE\u00c3O CEARENSE com 47 t\u00edtulos! LUCAS SASHA abriu o placar, mas PEDRO RAUL garantiu a igualdade. Confira os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! Inscreva-se em nosso canal e siga-nos em todas as redes sociais @canalgoatbr \ud83d\udc10"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346578",
                "likeCount": "7009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0h3-2y8OSnpW3yP5qr3wtsiSsAY",
            "id": "YBNZXHeLnWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T23:16:43Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "RETR\u00d4 X SPORT | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O RETR\u00d4 recebe o SPORT na 1\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBNZXHeLnWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBNZXHeLnWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBNZXHeLnWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBNZXHeLnWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBNZXHeLnWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "RETR\u00d4",
                    "SPORT",
                    "CAMPEONATO",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "FINAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "pernambucano",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "pernambucano no goat"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RETR\u00d4 X SPORT | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | FINAL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nA GRANDE FINAL DO CAMPEONATO PERNAMBUCANO! O RETR\u00d4 recebe o SPORT na 1\u00aa partida da FINAL e voc\u00ea assiste AO VIVO, COM IMAGENS E DE GRA\u00c7A NA TELA DO CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561372",
                "likeCount": "17192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rpXX8SNbHCH-nlBgK-cdGmghIwU",
            "id": "zmMZkgcCKDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:50:32Z",
                "channelId": "UCSOLesZYm8-rDceVzValu8Q",
                "title": "AO VIVO | AVA\u00cd X CHAPECOENSE | CATARINENSE FORT ATACADISTA 2025",
                "description": "FINAL - Jogo: 74 - 22/03/2025 - S\u00e1b / 16:30 - Est\u00e1dio: Dr. Aderbal Ramos da Silva / Florian\u00f3polis\n\n\ud83c\udfab Participe do Catarinense Premiado e concorra a R$ 5 mil no Pix!\nGanhe camisetas, a bola oficial ou ingressos.\nAcesse: ganheajudando.com.br e participe!\n\n#SantaCatarin\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmMZkgcCKDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmMZkgcCKDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmMZkgcCKDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmMZkgcCKDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmMZkgcCKDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | AVA\u00cd X CHAPECOENSE | CATARINENSE FORT ATACADISTA 2025",
                    "description": "FINAL - Jogo: 74 - 22/03/2025 - S\u00e1b / 16:30 - Est\u00e1dio: Dr. Aderbal Ramos da Silva / Florian\u00f3polis\n\n\ud83c\udfab Participe do Catarinense Premiado e concorra a R$ 5 mil no Pix!\nGanhe camisetas, a bola oficial ou ingressos.\nAcesse: ganheajudando.com.br e participe!\n\n#SantaCatarin\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192295",
                "likeCount": "2998",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3GHAMSpORdZhQ-q_-GTznT8bVDU",
            "id": "SxbfYjL3tOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:21:59Z",
                "channelId": "UC80y-G-FFV9CGJfDWeigIFg",
                "title": "INSTITUTO 3B X FLUMINENSE - RJ | 1\u00aa RODADA | BRASILEIRO FEMININO A1",
                "description": "Acompanhe nossas redes sociais:\nInstagram:/@instituto_3b\n\u202a@3bdaamazonia332\u202c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbfYjL3tOk/default_live.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbfYjL3tOk/mqdefault_live.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbfYjL3tOk/hqdefault_live.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbfYjL3tOk/sddefault_live.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxbfYjL3tOk/maxresdefault_live.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV 3B da Amaz\u00f4nia",
                "tags": [
                    "3B",
                    "3B da Amaz\u00f4nia",
                    "Fluminense",
                    "Brasileiro Feminino",
                    "Futebol Feminino"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INSTITUTO 3B X FLUMINENSE - RJ | 1\u00aa RODADA | BRASILEIRO FEMININO A1",
                    "description": "Acompanhe nossas redes sociais:\nInstagram:/@instituto_3b\n\u202a@3bdaamazonia332\u202c"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23572",
                "likeCount": "929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ae_EqwEI87wayqTjO3msEJZNYnc",
            "id": "c97vvT8Ro34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T15:29:10Z",
                "channelId": "UCYbFSNjB7zFBz6EZLv-GrJw",
                "title": "COMPREI TODOS  STITCH que EXISTEM!",
                "description": "No video de hoje Carol resolveu passar 24 horas comprando tudo do Stitch, ela comprou roupas, material escolar, ursinho, ate um carro... tudoooo do Stitch.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c97vvT8Ro34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c97vvT8Ro34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c97vvT8Ro34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c97vvT8Ro34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c97vvT8Ro34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAROL e DUDU",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartilhamento",
                    "celular com c\u00e2mera",
                    "gratuito",
                    "envio",
                    "dudu e carol",
                    "dudu",
                    "carol",
                    "crian\u00e7as"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI TODOS  STITCH que EXISTEM!",
                    "description": "No video de hoje Carol resolveu passar 24 horas comprando tudo do Stitch, ela comprou roupas, material escolar, ursinho, ate um carro... tudoooo do Stitch."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243085",
                "likeCount": "8418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jry4rLp3iJttvrW_MWtaRoaWzGE",
            "id": "jGNgh5zEFkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:05:32Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "Minecraft LIVE - March 2025",
                "description": "Welcome to Minecraft LIVE  - March 2025! Prepare for never-before-seen game drops, insights from our developers, exclusive movie content, celebrity appearances, and more! Be sure to stick around for The Deep Dig after show where we\u2019ll play through some of the new drops!\n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\n\nCheck Minecraft.net for more info!  \nhttps://www.minecraft.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Live",
                    "Minecraft Live 2025",
                    "happy ghast",
                    "Vibrant Visuals",
                    "A Minecraft Movie",
                    "The Deep Dig",
                    "Minecraft News",
                    "Emma Myers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft LIVE - March 2025",
                    "description": "Welcome to Minecraft LIVE  - March 2025! Prepare for never-before-seen game drops, insights from our developers, exclusive movie content, celebrity appearances, and more! Be sure to stick around for The Deep Dig after show where we\u2019ll play through some of the new drops!\n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\n\nCheck Minecraft.net for more info!  \nhttps://www.minecraft.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4408691",
                "likeCount": "216347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KmE1v3tHhYZ0LctezxY4Ge7LjdA",
            "id": "09uvMhg8Jws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T23:30:00Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "J\u00e3o e Mad\u00e1 desmascaram Cac\u00e1 e revelam que o pai do filho dela \u00e9 Baixinho! | Volta Por Cima |TV Globo",
                "description": "J\u00e3o exibe o v\u00eddeo surpresa, com imagens de Baixinho, at\u00e9 que Mad\u00e1 entra, surpreendendo todos. Ela e J\u00e3o desmascaram Cac\u00e1 tamb\u00e9m revelam o sexo do beb\u00ea, a deixando completamente revoltada!\n\nCap\u00edtulo 150, 22 de mar\u00e7o de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/09uvMhg8Jws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima",
                    "madalena",
                    "matias",
                    "mad\u00e1 e matias",
                    "mad\u00e1 termina com matias",
                    "mad\u00e1 e j\u00e3o",
                    "j\u00e3o",
                    "mad\u00e1 j\u00e3o",
                    "j\u00e3o e mad\u00e1",
                    "filho de j\u00e3o",
                    "cac\u00e1 e violeta",
                    "violeta",
                    "cac\u00e1 e j\u00e3o",
                    "filho de cac\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "J\u00e3o e Mad\u00e1 desmascaram Cac\u00e1 e revelam que o pai do filho dela \u00e9 Baixinho! | Volta Por Cima |TV Globo",
                    "description": "J\u00e3o exibe o v\u00eddeo surpresa, com imagens de Baixinho, at\u00e9 que Mad\u00e1 entra, surpreendendo todos. Ela e J\u00e3o desmascaram Cac\u00e1 tamb\u00e9m revelam o sexo do beb\u00ea, a deixando completamente revoltada!\n\nCap\u00edtulo 150, 22 de mar\u00e7o de 2025, s\u00e1bado.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164259",
                "likeCount": "2934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGZ9Za9vSubT2zFYCnFTCpp-4yo",
            "id": "vSPnf72JsCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "burnin tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin Tires",
                    "Changbin I.N Burnin' Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin' Tires",
                    "Changbin & I.N",
                    "\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6332905",
                "likeCount": "416028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6p9r4qq1f4WPh3mI6ZN5XWVn2sU",
            "id": "CtYkxOtgrjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T21:50:00Z",
                "channelId": "UCPI1rmpsCkAwg64Px38SNgA",
                "title": "COLOQUEI C\u00c2MERAS NA CASA DOS SIMPSONS!! \ud83d\ude31 - Isso aconteceu...",
                "description": "Recentemente Os Simpsons no jogo Garrys Mod recebeu uma nova atualiza\u00e7\u00e3o incr\u00edvel cheia de novos mist\u00e9rios divertidos prontos para serem desvendados as 3 horas da manh\u00e3.\n\nSE INSCREVE.\n\n#gameplay #garrysmod",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtYkxOtgrjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Zelberty",
                "tags": [
                    "gameplay",
                    "simpsons",
                    "garrys mod"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLOQUEI C\u00c2MERAS NA CASA DOS SIMPSONS!! \ud83d\ude31 - Isso aconteceu...",
                    "description": "Recentemente Os Simpsons no jogo Garrys Mod recebeu uma nova atualiza\u00e7\u00e3o incr\u00edvel cheia de novos mist\u00e9rios divertidos prontos para serem desvendados as 3 horas da manh\u00e3.\n\nSE INSCREVE.\n\n#gameplay #garrysmod"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107138",
                "likeCount": "6830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3sYiAnFduIgeK6wx7Xw5Oe8YJU",
            "id": "D2Ar4Pv7ME0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:12:20Z",
                "channelId": "UCf9WJPpsh5BHDY-OeISgIqA",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MARING\u00c1 2 X 2 OPER\u00c1RIO | FINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025 | NSPORTS",
                "description": "Maring\u00e1 e Oper\u00e1rio-PR ficaram no empate no primeiro jogo da decis\u00e3o do Campeonato Paranaense, na tarde deste s\u00e1bado, no Willie Davids. A partida terminou em 2 a 2.\n\nQuem saiu na frente foi o Oper\u00e1rio -PR, aos 5 minutos com Boschilia em cobran\u00e7a de falta. Neto Para\u00edba, aos 24 minutos com belo chute, abriu 2 x 0. O Dog\u00e3o n\u00e3o desistiu e ainda na primeira etapa descontou com Max Miller, aos 30 minutos, ap\u00f3s lance do gol ser revisado pelo VAR. E colocou n\u00fameros finais a partida com Matheus Moraes, aos 6 minutos, da etapa complementar.\n\nDEIXE O LIKE E SE INSCREVA NO CANAL!\n\nSIGA A NSPORTS NAS REDES SOCIAIS!\nInstagram: https://www.instagram.com/nsports/\nX (Twitter): https://x.com/nsports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nsports\nFacebook: https://www.facebook.com/nsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2Ar4Pv7ME0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2Ar4Pv7ME0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2Ar4Pv7ME0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2Ar4Pv7ME0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D2Ar4Pv7ME0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nsports ",
                "tags": [
                    "nsports",
                    "nsports ao vivo",
                    "n sports",
                    "n sports ao vivo",
                    "tvnsports",
                    "tvnsports ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol ao vivo",
                    "maring\u00e1",
                    "oper\u00e1rio",
                    "maring\u00e1 oper\u00e1rio",
                    "oper\u00e1rio maring\u00e1",
                    "final paranaense",
                    "final paranaense gols",
                    "maring\u00e1 x oper\u00e1rio melhores momentos",
                    "maring\u00e1 2x2 oper\u00e1rio",
                    "maring\u00e1 gols",
                    "maring\u00e1 melhores momentos",
                    "oper\u00e1rio melhores momentos",
                    "maringa oper\u00e1rio melhores momentos",
                    "melhores momentos paranaense",
                    "final paranaense 2025",
                    "maring\u00e1 final",
                    "oper\u00e1rio final"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MARING\u00c1 2 X 2 OPER\u00c1RIO | FINAL IDA | CAMPEONATO PARANAENSE 2025 | NSPORTS",
                    "description": "Maring\u00e1 e Oper\u00e1rio-PR ficaram no empate no primeiro jogo da decis\u00e3o do Campeonato Paranaense, na tarde deste s\u00e1bado, no Willie Davids. A partida terminou em 2 a 2.\n\nQuem saiu na frente foi o Oper\u00e1rio -PR, aos 5 minutos com Boschilia em cobran\u00e7a de falta. Neto Para\u00edba, aos 24 minutos com belo chute, abriu 2 x 0. O Dog\u00e3o n\u00e3o desistiu e ainda na primeira etapa descontou com Max Miller, aos 30 minutos, ap\u00f3s lance do gol ser revisado pelo VAR. E colocou n\u00fameros finais a partida com Matheus Moraes, aos 6 minutos, da etapa complementar.\n\nDEIXE O LIKE E SE INSCREVA NO CANAL!\n\nSIGA A NSPORTS NAS REDES SOCIAIS!\nInstagram: https://www.instagram.com/nsports/\nX (Twitter): https://x.com/nsports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nsports\nFacebook: https://www.facebook.com/nsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59738",
                "likeCount": "1119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f_ljL5itqvlyi3ovZv3RGGOw1Fo",
            "id": "h-RFXahW7Qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:01:48Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BRASIL 2 X 1 COL\u00d4MBIA | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                "description": "Melhor jogador do mundo, Vini Jr decide para o Brasil nos acr\u00e9scimos e coloca o Brasil \u00e0 frente do placar.\n\u00c9 o 6\u00ba gol do atacante em 38 jogos com a camisa amarelinha\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/20-03-2025/brasil-colombia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Brasil  #colombia  #EliminatoriasdaCopa\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h-RFXahW7Qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "brasil x colombia",
                    "COLOMBIA",
                    "COLOMBIA X BRASIL",
                    "neymar",
                    "Brasil",
                    "Col\u00f4mbia",
                    "vini jr",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "central do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "com imagens",
                    "Melhores momentos Col\u00f4mbia x Brasil",
                    "Col\u00f4mbia x Brasil",
                    "Eliminat\u00f3rias da Copa",
                    "Copa do Mundo",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Melhores momentos Brasil",
                    "Gol Brasil",
                    "brasil x colombia melhores momentos",
                    "brasil",
                    "colombia",
                    "p\u00eanalti",
                    "var",
                    "arias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL 2 X 1 COL\u00d4MBIA | MELHORES MOMENTOS | ELIMINAT\u00d3RIAS DA COPA DO MUNDO 2026 | ge.globo",
                    "description": "Melhor jogador do mundo, Vini Jr decide para o Brasil nos acr\u00e9scimos e coloca o Brasil \u00e0 frente do placar.\n\u00c9 o 6\u00ba gol do atacante em 38 jogos com a camisa amarelinha\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os Melhores Momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/jogo/20-03-2025/brasil-colombia.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/copa-do-mundo/eliminatorias-america-do-sul/\n\n#Brasil  #colombia  #EliminatoriasdaCopa\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5340990",
                "likeCount": "139972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcx4Ff71cwbbpLF-ZGAiPeDy82Q",
            "id": "3O5Aev3Nrfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:05Z",
                "channelId": "UCwlrqVg7vmqzoHeCfDB1uEA",
                "title": "Casa afetiva com decora\u00e7\u00e3o que abra\u00e7a - Boas ideias poss\u00edveis e m\u00f3veis de reuso",
                "description": "Prepare-se para receber muitas inspira\u00e7\u00f5es de decora\u00e7\u00e3o e reforma nesta visita ao apartamento da Carol Armellini, onde cada canto respira afeto e criatividade. \n\nAp\u00f3s uma reforma completa, este espa\u00e7o n\u00e3o s\u00f3 ganhou um ar moderno mas tamb\u00e9m manteve aquele gostinho de nostalgia infantil. \n\nCom uma decora\u00e7\u00e3o que inclui plantas exuberantes, pe\u00e7as de artesanato \u00fanicas, m\u00f3veis de reuso e verdadeiros tesouros encontrados em antiguidades, Carol mostra como integrar espa\u00e7os e utilizar cores de maneiras que transformam completamente. \n\nTudo ali foi feito e decorado com o Paulo Biacchi e com arquitetura da Renata Gaia.\n\nSe voc\u00ea est\u00e1 buscando inspira\u00e7\u00e3o para decorar ou reformar seu pr\u00f3prio espa\u00e7o, este v\u00eddeo \u00e9 imperd\u00edvel. \n\nVamos visitar a casa da Carol?\nVenha e descubra como decorar com estilo, funcionalidade e muita emo\u00e7\u00e3o!\n\n----------------------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3O5Aev3Nrfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Life by Lufe",
                "tags": [
                    "Decora\u00e7\u00e3o",
                    "Decor",
                    "casa",
                    "home",
                    "design interiores",
                    "Lufe Gomes",
                    "Decora\u00e7\u00e3o afetiva",
                    "Reforma de apartamento",
                    "Dicas de decora\u00e7\u00e3o",
                    "Uso de cores em casa",
                    "Plantas na decora\u00e7\u00e3o",
                    "Artesanato na decora\u00e7\u00e3o",
                    "M\u00f3veis de reuso",
                    "Solu\u00e7\u00f5es criativas para casa",
                    "Integra\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os",
                    "Garimpo de m\u00f3veis",
                    "Design acess\u00edvel",
                    "Decora\u00e7\u00e3o moderna e vintage",
                    "Decora\u00e7\u00e3o inspiradora.",
                    "Home transformation",
                    "Creative decor",
                    "Upcycling furniture",
                    "Transformaci\u00f3n del hogar",
                    "Decoraci\u00f3n creativa",
                    "Reutilizaci\u00f3n de muebles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa afetiva com decora\u00e7\u00e3o que abra\u00e7a - Boas ideias poss\u00edveis e m\u00f3veis de reuso",
                    "description": "Prepare-se para receber muitas inspira\u00e7\u00f5es de decora\u00e7\u00e3o e reforma nesta visita ao apartamento da Carol Armellini, onde cada canto respira afeto e criatividade. \n\nAp\u00f3s uma reforma completa, este espa\u00e7o n\u00e3o s\u00f3 ganhou um ar moderno mas tamb\u00e9m manteve aquele gostinho de nostalgia infantil. \n\nCom uma decora\u00e7\u00e3o que inclui plantas exuberantes, pe\u00e7as de artesanato \u00fanicas, m\u00f3veis de reuso e verdadeiros tesouros encontrados em antiguidades, Carol mostra como integrar espa\u00e7os e utilizar cores de maneiras que transformam completamente. \n\nTudo ali foi feito e decorado com o Paulo Biacchi e com arquitetura da Renata Gaia.\n\nSe voc\u00ea est\u00e1 buscando inspira\u00e7\u00e3o para decorar ou reformar seu pr\u00f3prio espa\u00e7o, este v\u00eddeo \u00e9 imperd\u00edvel. \n\nVamos visitar a casa da Carol?\nVenha e descubra como decorar com estilo, funcionalidade e muita emo\u00e7\u00e3o!\n\n----------------------\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/lifebylufe/join\n\nConhe\u00e7a mais sobre tudo o que falo:\nlinkme.bio/LifebyLufe\n\nSigam-se tamb\u00e9m no Instagram: https://www.instagram.com/lifebylufe/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78581",
                "likeCount": "7309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h5pzppVb_GGzvaP_zyqvq-UQkgA",
            "id": "3fubqfNu9pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T23:06:45Z",
                "channelId": "UCdH_9GnB4UrXEh6P-Wwq5uw",
                "title": "FOMOS PADRINHOS DE CASAMENTO DOS NOSSOS AMIGOS LUCAS & NAYARA / CONFIRAM!!!",
                "description": "Canal da Rita: https://youtube.com/@ritaefamilia?si=-NS-bXi6uLkQ546X\n\nNOSSO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@willamsoliveiraof?_t=8rYTZaz1YLI&_r=1\n\n\nMeu nome \u00e9  Willams Oliveira, moro em Rainha Isabel/PE no interior de Pernambuco com minha esposa Lucr\u00e9cia, aqui voc\u00ea ver\u00e1 v\u00eddeos simples da rotina de quem mora no s\u00edtio, mostro cria\u00e7\u00f5es, planta\u00e7\u00f5es e uma ampla diversidade, se voc\u00ea gostou desse v\u00eddeo, deixe seu joinha e seu coment\u00e1rio, abra\u00e7o e fiquem todos com Deus!\n\n\nWhatsApp para contato: (87) 98118-0327\nN\u00e3o atendo liga\u00e7\u00f5es apenas mensagens!\n\nDESEJA N\u00d3S ENVIAR ALGUM MIMO ?!\n\nEndere\u00e7o: Rainha Isabel - Rua da areia / n\u00famero-29\nCidade: Bom Conselho / PE \nCEP: 55330-000\nCAIXA POSTAL: 35 - Willams Oliveira da Silva!\n\nRede social: \n\nMe sigam tamb\u00e9m no Instagram: https://instagram.com/willams_olliveira?igshid=rsbkxf7u54yy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fubqfNu9pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fubqfNu9pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fubqfNu9pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fubqfNu9pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fubqfNu9pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WILLAMS OLIVEIRA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FOMOS PADRINHOS DE CASAMENTO DOS NOSSOS AMIGOS LUCAS & NAYARA / CONFIRAM!!!",
                    "description": "Canal da Rita: https://youtube.com/@ritaefamilia?si=-NS-bXi6uLkQ546X\n\nNOSSO TIKTOK: https://www.tiktok.com/@willamsoliveiraof?_t=8rYTZaz1YLI&_r=1\n\n\nMeu nome \u00e9  Willams Oliveira, moro em Rainha Isabel/PE no interior de Pernambuco com minha esposa Lucr\u00e9cia, aqui voc\u00ea ver\u00e1 v\u00eddeos simples da rotina de quem mora no s\u00edtio, mostro cria\u00e7\u00f5es, planta\u00e7\u00f5es e uma ampla diversidade, se voc\u00ea gostou desse v\u00eddeo, deixe seu joinha e seu coment\u00e1rio, abra\u00e7o e fiquem todos com Deus!\n\n\nWhatsApp para contato: (87) 98118-0327\nN\u00e3o atendo liga\u00e7\u00f5es apenas mensagens!\n\nDESEJA N\u00d3S ENVIAR ALGUM MIMO ?!\n\nEndere\u00e7o: Rainha Isabel - Rua da areia / n\u00famero-29\nCidade: Bom Conselho / PE \nCEP: 55330-000\nCAIXA POSTAL: 35 - Willams Oliveira da Silva!\n\nRede social: \n\nMe sigam tamb\u00e9m no Instagram: https://instagram.com/willams_olliveira?igshid=rsbkxf7u54yy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61804",
                "likeCount": "6738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TuQVmuna5TfKAsS1tPbMg5dxR2w",
            "id": "JkUfvYxpQZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T21:11:44Z",
                "channelId": "UChpNJfaiccqD5FjbPhZ0AfA",
                "title": "A MENINA DA CASA DE PEDRAS, ALMO\u00c7O EM FAM\u00cdLIA, ELA GANHOU O TELHADO DA CASA NOVA",
                "description": "\u27a1\ufe0f SE INSCREVA, CURTA E COMPARTILHE O CANAL!\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@estrela_alves\u00a0\u00a0\n\nINSTAGRAM \u27a1\ufe0f https://www.instagram....\n\npara ajudar a menina da casa de pedras fa\u00e7a sua contribui\u00e7\u00e3o \nPIX 81999989103\ntel 81 99998-9103 Roberta Ferreira de Souza \n\nDeus seja louvado \ud83d\ude4c \n\n#deus #nordeste #receitas #jesus #obra #simplicidade #brasil #usa #doacoes #casa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkUfvYxpQZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkUfvYxpQZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkUfvYxpQZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkUfvYxpQZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JkUfvYxpQZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESTRELA ALVES",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MENINA DA CASA DE PEDRAS, ALMO\u00c7O EM FAM\u00cdLIA, ELA GANHOU O TELHADO DA CASA NOVA",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SE INSCREVA, CURTA E COMPARTILHE O CANAL!\n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@estrela_alves\u00a0\u00a0\n\nINSTAGRAM \u27a1\ufe0f https://www.instagram....\n\npara ajudar a menina da casa de pedras fa\u00e7a sua contribui\u00e7\u00e3o \nPIX 81999989103\ntel 81 99998-9103 Roberta Ferreira de Souza \n\nDeus seja louvado \ud83d\ude4c \n\n#deus #nordeste #receitas #jesus #obra #simplicidade #brasil #usa #doacoes #casa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95164",
                "likeCount": "3412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNRy94OqXno0_K3d1W0DyzTMFGI",
            "id": "rtkauA11n9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:00:03Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Dance Practice",
                "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtkauA11n9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtkauA11n9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtkauA11n9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtkauA11n9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rtkauA11n9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "[CHOREOGRAPHY] j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Dance Practice",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453187",
                "likeCount": "109840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "43WiRtPgazSiTWVkAJuhmLubEXA",
            "id": "ixhR1_1-PfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:36:04Z",
                "channelId": "UCV5UiFF5AlNKW4sLXcYMG_g",
                "title": "COLETIVA COM VOJVODA | CEAR\u00c1 X FORTALEZA | FINAL CEARENSE 2025",
                "description": "O t\u00e9cnico Juan Pablo Vojvoda concedeu entrevista coletiva ap\u00f3s o jogo Cear\u00e1 1x1 Fortaleza pelo segundo jogo da final do Campeonato Cearense.\n\n\ud83e\udd81 Seja s\u00f3cio! Seja s\u00f3cia! Ajude o Fortaleza a ficar ainda maior: https://sociofortaleza.com.br/\n\n\ud83d\udccc Saiba todas as informa\u00e7\u00f5es do dia a dia do Fortaleza: https://fortaleza1918.com.br\n\n#FortalezaEC #Vojvoda\u00a0#TvLe\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixhR1_1-PfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixhR1_1-PfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixhR1_1-PfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixhR1_1-PfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ixhR1_1-PfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Le\u00e3o Cassino Bet",
                "tags": [
                    "fortalezaec",
                    "tv leao",
                    "fortaleza",
                    "fortaleza esporte clube",
                    "vojvoda",
                    "tricolor de a\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA COM VOJVODA | CEAR\u00c1 X FORTALEZA | FINAL CEARENSE 2025",
                    "description": "O t\u00e9cnico Juan Pablo Vojvoda concedeu entrevista coletiva ap\u00f3s o jogo Cear\u00e1 1x1 Fortaleza pelo segundo jogo da final do Campeonato Cearense.\n\n\ud83e\udd81 Seja s\u00f3cio! Seja s\u00f3cia! Ajude o Fortaleza a ficar ainda maior: https://sociofortaleza.com.br/\n\n\ud83d\udccc Saiba todas as informa\u00e7\u00f5es do dia a dia do Fortaleza: https://fortaleza1918.com.br\n\n#FortalezaEC #Vojvoda\u00a0#TvLe\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29644",
                "likeCount": "1271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3tvi6uC1cwyzpkLr8KkypBXD7is",
            "id": "NcdVCWQPTWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T22:33:10Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "Yasuke Simulator \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02",
                "description": "Jog\u00e3o do grande samurai Yasuke! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NcdVCWQPTWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NcdVCWQPTWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NcdVCWQPTWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NcdVCWQPTWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NcdVCWQPTWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yasuke Simulator \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02",
                    "description": "Jog\u00e3o do grande samurai Yasuke! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730501",
                "likeCount": "111259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFm6LFOb9FRXizNyxgPihwxFnDQ",
            "id": "Qn3dwKVRKb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T02:21:26Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "argentina 1-0",
                    "argentina 1x0",
                    "argentina",
                    "argentina vs uruguay",
                    "uruguay",
                    "uruguay eliminatorias",
                    "argentina eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4220590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sA7q5q3qV0LMGYLvCFeB2zzeWZw",
            "id": "k0WrKsPKxh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:00:56Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "j-hope(\uc81c\uc774\ud649) 'MONA LISA' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] j-hope 'MONA LISA'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc81c\uc774\ud649 '\ubaa8\ub098\ub9ac\uc790'\n\n\uc62c \uac8c \uc654\ub2e4. \uc138\uae30\uc758 \uba85\uc791 '\uc81c\uc774\ud649' \uc2a4\ud29c\ub514\uc624\ucda4\ud83d\udd25\n(1:37) \uba38\ub9ac\ubd80\ud130 \ubc1c\ub05d\uae4c\uc9c0 \ud76c\ub9dd\uc774 \uca54\uc5b4\ud83d\ude0e\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0WrKsPKxh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0WrKsPKxh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0WrKsPKxh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0WrKsPKxh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0WrKsPKxh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "j-hope(\uc81c\uc774\ud649) 'MONA LISA' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] j-hope 'MONA LISA'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \uc81c\uc774\ud649 '\ubaa8\ub098\ub9ac\uc790'\n\n\uc62c \uac8c \uc654\ub2e4. \uc138\uae30\uc758 \uba85\uc791 '\uc81c\uc774\ud649' \uc2a4\ud29c\ub514\uc624\ucda4\ud83d\udd25\n(1:37) \uba38\ub9ac\ubd80\ud130 \ubc1c\ub05d\uae4c\uc9c0 \ud76c\ub9dd\uc774 \uca54\uc5b4\ud83d\ude0e\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1494278",
                "likeCount": "204955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fRC8KUw2T06j5l3kDRmZWCCbWK4",
            "id": "dBWVsoFzVXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T13:46:51Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de CAVAR no Minecraft",
                "description": "Baixe ZenLess Zone Zero agora e aproveite para adquirir os novos personagens exclusivos: Soldado N.\u00ba0 - Anby, Pulchra Fellini e Trigger! \ud83d\udd25https://hoyo.link/5Tj4AHIJC\n\n\ud83c\udfaeUse o c\u00f3digo de tempo limitado que est\u00e1 na tela (ZZZ16SPECIAL) pra ganhar 60 policromes, e 6666 denys.\n\n#zzzero  #zenlesszonezero\u00a0\u00a0#Soldier0Anby",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBWVsoFzVXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBWVsoFzVXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBWVsoFzVXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBWVsoFzVXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBWVsoFzVXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de CAVAR no Minecraft",
                    "description": "Baixe ZenLess Zone Zero agora e aproveite para adquirir os novos personagens exclusivos: Soldado N.\u00ba0 - Anby, Pulchra Fellini e Trigger! \ud83d\udd25https://hoyo.link/5Tj4AHIJC\n\n\ud83c\udfaeUse o c\u00f3digo de tempo limitado que est\u00e1 na tela (ZZZ16SPECIAL) pra ganhar 60 policromes, e 6666 denys.\n\n#zzzero  #zenlesszonezero\u00a0\u00a0#Soldier0Anby"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797403",
                "likeCount": "17604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3UonHs2eE9aYgXg5WKFtFJMkvwM",
            "id": "qwpBB752SK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:35:01Z",
                "channelId": "UCjd-Y7SSBA1C4vlejhF_gIQ",
                "title": "LIBEROU! CR\u00c9DITO CONSIGNADO AO TRABALHADOR CLT: PASSO A PASSO PARA SOLICITAR O SEU EMPR\u00c9STIMO! VEJA",
                "description": "\ud83d\udcb5\ud83d\ude0d Empr\u00e9stimo consignado a trabalhadores CLT come\u00e7a nesta sexta-feira. \n\nO governo libera nesta sexta-feira (21) a plataforma para os trabalhadores do setor privado, celetistas, buscarem empr\u00e9stimo consignado (com desconto em folha de pagamento) utilizando parte dos recursos do FGTS como garantia.\n\n\ud83d\udcb2Nesta modalidade, as parcelas s\u00e3o quitadas com desconto no contracheque, ou seja, no sal\u00e1rio do funcion\u00e1rio que pega um empr\u00e9stimo em uma institui\u00e7\u00e3o financeira.\n\n\ud83d\udd0eCom o novo programa, todos os trabalhadores com carteira assinada poder\u00e3o contratar essa modalidade de empr\u00e9stimo, podendo usar at\u00e9 10% do saldo do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) como garantia e, tamb\u00e9m, 100% da multa rescis\u00f3ria na demiss\u00e3o sem justa causa (que equivale a 40% do valor do saldo).\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcf2 Link do empr\u00e9stimo pessoal para todos do Bolsa Fam\u00edlia: https://faz.vc/bolsafamilia/emprestimo/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\u2764 DEIXE SEU LIKE\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Facebook\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Instagram\n\ud83d\udc4d Deixe sempre o seu Gostei no V\u00eddeo\n\n\ud83d\udccc VAMOS:\n\u2714Curtir \u2714Comentar \u2714Compartilhar \u2714Inscrever-se\n\n\ud83d\uded1 Fiquem atentos: \nJ\u00e1\n\u2705 Instagram: https://instagram.com/dr.jefinho?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2705 Facebook: https://www.facebook.com/Canaldodrjefinho\n\n\u2705 Nos sigam no TikTok e ganhe at\u00e9 R$50,00 ao assistir os nossos v\u00eddeos no TikTok. https://vm.tiktok.com/ZM2hQnnej/\n\n\u2705 Nos sigam no Kwai e ganhem muita grana: https://s.kw.ai/u/-IqgNCDd\n\n\ud83d\udcb3 \ud83d\udcf2Conta Digital Gr\u00e1tis, Simples e Gratuita: https://faz.vc/conta/inter/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcf2 Empr\u00e9stimo Consignado BPC LOAS - REPRESENTANTES LEGAIS E APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO INSS \n*Link para Contrata\u00e7\u00e3o : https://faz.vc/consignado/inss/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb3 Cart\u00e3o Ben\u00e9fico para Aposentados, Pensionistas e Benefici\u00e1rios do BPC Loas: https://faz.vc/consignado/cartaobeneficio/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb0Antecipa\u00e7\u00e3o do FGTS \nLink para Contrata\u00e7\u00e3o: https://faz.vc/antecipa/fgts/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n \nABRA\u00c7OS E FIQUEM COM DEUS\n\n#bolsafamilia #bolsafam\u00edlia2024 #caixatem #mds #MDS #Assist\u00eanciaSocial #cras #calendariobolsafamilia #viral #reels \n#virareels #destacar #bolsafamiliabloqueado #bolsafamilianovosaprovados #unipessoal #averigua\u00e7\u00e3o #maechefedefamilia #m\u00e3echefedefam\u00edlia #maesolo #m\u00e3esolteira #maechefe #bolsafamiliadesbloqueado #desbloqueiodobolsafamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qwpBB752SK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do JEFINHO",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIBEROU! CR\u00c9DITO CONSIGNADO AO TRABALHADOR CLT: PASSO A PASSO PARA SOLICITAR O SEU EMPR\u00c9STIMO! VEJA",
                    "description": "\ud83d\udcb5\ud83d\ude0d Empr\u00e9stimo consignado a trabalhadores CLT come\u00e7a nesta sexta-feira. \n\nO governo libera nesta sexta-feira (21) a plataforma para os trabalhadores do setor privado, celetistas, buscarem empr\u00e9stimo consignado (com desconto em folha de pagamento) utilizando parte dos recursos do FGTS como garantia.\n\n\ud83d\udcb2Nesta modalidade, as parcelas s\u00e3o quitadas com desconto no contracheque, ou seja, no sal\u00e1rio do funcion\u00e1rio que pega um empr\u00e9stimo em uma institui\u00e7\u00e3o financeira.\n\n\ud83d\udd0eCom o novo programa, todos os trabalhadores com carteira assinada poder\u00e3o contratar essa modalidade de empr\u00e9stimo, podendo usar at\u00e9 10% do saldo do Fundo de Garantia por Tempo de Servi\u00e7o (FGTS) como garantia e, tamb\u00e9m, 100% da multa rescis\u00f3ria na demiss\u00e3o sem justa causa (que equivale a 40% do valor do saldo).\n\n\ud83d\udcb0\ud83d\udcf2 Link do empr\u00e9stimo pessoal para todos do Bolsa Fam\u00edlia: https://faz.vc/bolsafamilia/emprestimo/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\u2764 DEIXE SEU LIKE\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Facebook\n\ud83d\udc49 Compartilhe no Instagram\n\ud83d\udc4d Deixe sempre o seu Gostei no V\u00eddeo\n\n\ud83d\udccc VAMOS:\n\u2714Curtir \u2714Comentar \u2714Compartilhar \u2714Inscrever-se\n\n\ud83d\uded1 Fiquem atentos: \nJ\u00e1\n\u2705 Instagram: https://instagram.com/dr.jefinho?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\n\u2705 Facebook: https://www.facebook.com/Canaldodrjefinho\n\n\u2705 Nos sigam no TikTok e ganhe at\u00e9 R$50,00 ao assistir os nossos v\u00eddeos no TikTok. https://vm.tiktok.com/ZM2hQnnej/\n\n\u2705 Nos sigam no Kwai e ganhem muita grana: https://s.kw.ai/u/-IqgNCDd\n\n\ud83d\udcb3 \ud83d\udcf2Conta Digital Gr\u00e1tis, Simples e Gratuita: https://faz.vc/conta/inter/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcf2 Empr\u00e9stimo Consignado BPC LOAS - REPRESENTANTES LEGAIS E APOSENTADOS E PENSIONISTAS DO INSS \n*Link para Contrata\u00e7\u00e3o : https://faz.vc/consignado/inss/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb3 Cart\u00e3o Ben\u00e9fico para Aposentados, Pensionistas e Benefici\u00e1rios do BPC Loas: https://faz.vc/consignado/cartaobeneficio/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n\n\ud83d\udcb0Antecipa\u00e7\u00e3o do FGTS \nLink para Contrata\u00e7\u00e3o: https://faz.vc/antecipa/fgts/hnhYWzc5MTo1UTHN6\n \nABRA\u00c7OS E FIQUEM COM DEUS\n\n#bolsafamilia #bolsafam\u00edlia2024 #caixatem #mds #MDS #Assist\u00eanciaSocial #cras #calendariobolsafamilia #viral #reels \n#virareels #destacar #bolsafamiliabloqueado #bolsafamilianovosaprovados #unipessoal #averigua\u00e7\u00e3o #maechefedefamilia #m\u00e3echefedefam\u00edlia #maesolo #m\u00e3esolteira #maechefe #bolsafamiliadesbloqueado #desbloqueiodobolsafamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139413",
                "likeCount": "7970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rxv5OQiBy1yzlwfleWR3UaKdcQs",
            "id": "stw8z-Vngjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T21:00:41Z",
                "channelId": "UCtYmG4OZ96ZacwCpNXo996Q",
                "title": "MEU NOVO CAMINH\u00c3O 2025 \ud83d\ude0d NOVO PROJETO!",
                "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stw8z-Vngjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stw8z-Vngjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stw8z-Vngjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stw8z-Vngjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/stw8z-Vngjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Garcia YT",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU NOVO CAMINH\u00c3O 2025 \ud83d\ude0d NOVO PROJETO!",
                    "description": "SE INSCREVA \u27a1 https://www.youtube.com/BrunoGarcia\nPARCERIAS E DIVULGA\u00c7\u00d5ES \u27a1 brunogarcia@yt360.com.br\n\n\u26d4 INSTAGRAM \u27a1 https://www.instagram.com/brunogarciayt\n\u26d4 LOJA OFICIAL \u27a1 https://www.lojabrunogarcia.com.br/\n\u26d4 FACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/brunogarciayt/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214533",
                "likeCount": "28144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDi4pP-YHzDBY_Wu0Joojni04mw",
            "id": "jjkXnB1-D5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:54Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "LEIA FURAC\u00c3O FOI PRESA *desespero",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjkXnB1-D5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEIA FURAC\u00c3O FOI PRESA *desespero",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2638501",
                "likeCount": "40178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9EVZQofHsp3g2x1eTbC8bQ9JXHY",
            "id": "HAEfisJkb10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T00:32:13Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.\n\nAtralis X FaZe\nSpirit X Mouz\nVitality X Virtus.pro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HAEfisJkb10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "Dia 3  Blast Open Lisboa 2025 - AO VIVO COM GAULES\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.\n\nAtralis X FaZe\nSpirit X Mouz\nVitality X Virtus.pro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358307",
                "likeCount": "10194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wylMKpbdUxPqoSNBKEU2idJgq1k",
            "id": "Lr7_SiEHuUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:11Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lr7_SiEHuUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1434514",
                "likeCount": "28477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fj2jMqdI1S2erroovrKrGEjVZko",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1831901",
                "likeCount": "205987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CKtmf0qaqEe7CXmzd4iMCSUzrxs",
            "id": "GN1Dm6XWwK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T19:09:54Z",
                "channelId": "UCBFLqK7PAP9DQ3JpIrWFI7w",
                "title": "BRANCA DE NEVE \u00c9 HORR\u00cdVEL!!! \ud83e\udd22\ud83c\udf4e O PIOR EXEMPLO dos problemas de Hollywood!",
                "description": "O novo live action da Disney \"Branca de Neve\" \u00e9 um filme pavoroso, horr\u00edvel, p\u00e9ssimo! Mais que isso: ele \u00e9 o resumo perfeito de tudo de ruim que anda acontecendo em Hollywood! \n\n----------- EQUIPE ----------\n\n- Edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Moralles - https://instagram.com/_gabrielmoralles_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GN1Dm6XWwK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pipocando",
                "tags": [
                    "pipocando",
                    "branca de neve",
                    "branca de neve e os sete an\u00f5es",
                    "filme",
                    "filmes",
                    "filme branca de neve",
                    "live action",
                    "live action branca de neve",
                    "disney",
                    "disney branca de neve"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BRANCA DE NEVE \u00c9 HORR\u00cdVEL!!! \ud83e\udd22\ud83c\udf4e O PIOR EXEMPLO dos problemas de Hollywood!",
                    "description": "O novo live action da Disney \"Branca de Neve\" \u00e9 um filme pavoroso, horr\u00edvel, p\u00e9ssimo! Mais que isso: ele \u00e9 o resumo perfeito de tudo de ruim que anda acontecendo em Hollywood! \n\n----------- EQUIPE ----------\n\n- Edi\u00e7\u00e3o: Gabriel Moralles - https://instagram.com/_gabrielmoralles_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "518524",
                "likeCount": "51218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p9jNQtHUs5Gurw1YsR86ZKGXDeg",
            "id": "muINT0LsOAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T12:30:59Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "COLETEI O MEU ITEM LEND\u00c1RIO DE SCULK",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/muINT0LsOAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETEI O MEU ITEM LEND\u00c1RIO DE SCULK",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544542",
                "likeCount": "17189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "63Rc49HIB9qJ6OALPLVrXgMDRx0",
            "id": "T-yuKJHZnIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:00:36Z",
                "channelId": "UCV4pRkJkmiA6aB-URzuNfTQ",
                "title": "UM NINJA em uma ILHA s\u00f3 DE MENINAS no Minecraft",
                "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-yuKJHZnIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-yuKJHZnIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-yuKJHZnIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-yuKJHZnIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-yuKJHZnIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P3DRU",
                "tags": [
                    "VIDEOS",
                    "Minecraft",
                    "Minecrafiti",
                    "Mainicrafiti",
                    "P3dru",
                    "PEDRU",
                    "PEDRO",
                    "P3DRO",
                    "Mods",
                    "Como baixar minecraft",
                    "Minecraft P3dru",
                    "Olhos poderosos",
                    "Garota Herobrine",
                    "Herobrine Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM NINJA em uma ILHA s\u00f3 DE MENINAS no Minecraft",
                    "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u2666 CANAL DE JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@P3DRUGAMES\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n \n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #SERIE #MINECRAFT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230135",
                "likeCount": "6936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dMhOUvjMh1u_-KnoQA55_TMW_q4",
            "id": "ORH70PAShNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:00:29Z",
                "channelId": "UCbcqRrT5zquRLfrRqI90yFw",
                "title": "Brasil 2 x 1 Col\u00f4mbia: serei CHATO ou REALISTA?",
                "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a resultados e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORH70PAShNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Jorge Iggor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Brasil 2 x 1 Col\u00f4mbia: serei CHATO ou REALISTA?",
                    "description": "Baixe agora o FLASH SCORE e tenha acesso a resultados e estat\u00edsticas de todos os jogos em tempo real: https://flashsco.re/br-sm-Flash\n\nAproveite a SEMANA DO CONSUMIDOR e garanta o m\u00e9todo BEWAY com 57% OFF: https://edzz.la/P3BAZ?a=16165548"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135974",
                "likeCount": "17473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1ooJWEzPsgHDQKPqgi_CHUVX9Q",
            "id": "I4Ox8FU5Yqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T12:00:07Z",
                "channelId": "UCOjXqrOxAdXa04obIQREfCA",
                "title": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT",
                "description": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT\n\nHoje vou falar sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou. Agora todo mundo que TRABALHA COMO CLT vai ter acesso a um EMPR\u00c9STIMO APROVADO PELO GOVERNO COM JUROS MAIS BAIXOS, descontado direto do HOLERITE e vai at\u00e9 poder fazer a PORTABILIDADE DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO. Confira no v\u00eddeo TODAS AS REGRAS DO NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA TRABALHADORES CLT, que agora ter\u00e3o um CR\u00c9DITO MAIS ACESS\u00cdVEL, ideal para QUITAR D\u00cdVIDAS E EMPR\u00c9STIMOS COM JUROS ALTOS. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:21 - CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR\n00:42 - QUEM PODE FAZER O CONSIGNADO CLT\n01:24 - JUROS DO NOVO CONSIGNADO CLT\n02:52 - COMO FAZER O EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n04:28 - TAXA DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n05:39 - GOLPE DO CONSIGNADO CLT\n06:54 - NOVO EMPR\u00c9STIMO VALE A PENA\n08:14 - PORTABILIDADE DE EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO\n09:13 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://baixe.inco.vc/primopobre\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#MEITEMDIREITOAO CONSIGNADO \n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#COMOFAZERCONSIGNADODOGOVERNO\n#QUALOJUROSDONOVOCONSIGNADODOGOVERNO\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4Ox8FU5Yqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primo Pobre",
                "tags": [
                    "CONSIGNADO CLT",
                    "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO PARA CLT",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "NOVO EMPR\u00c9STIMO PARA TRABALHADOR CLT",
                    "EMPR\u00c9STIMO DO GOVERNO",
                    "CONSIGNADO DO GOVERNO",
                    "REGRAS DO CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "COMO FAZER CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "NOVO CONSIGNADO PARA CLT",
                    "COMO FUNCIONA CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR",
                    "JUROS DO NOVO EMPRESTIMO DO GOVERNO",
                    "EMR\u00c9STIMO CARTEIRA DE TRABALHO DIGITAL",
                    "MEI PODE FAZER CONSIGNADO",
                    "COMO FAZER O NOVO EMPR\u00c9STIMO",
                    "pstvzito2025",
                    "CARTEIRA DIGITAL"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT",
                    "description": "CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR | Novo CONSIGNADO CLT\n\nHoje vou falar sobre o NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA CLT que o Governo aprovou. Agora todo mundo que TRABALHA COMO CLT vai ter acesso a um EMPR\u00c9STIMO APROVADO PELO GOVERNO COM JUROS MAIS BAIXOS, descontado direto do HOLERITE e vai at\u00e9 poder fazer a PORTABILIDADE DO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO. Confira no v\u00eddeo TODAS AS REGRAS DO NOVO EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO PARA TRABALHADORES CLT, que agora ter\u00e3o um CR\u00c9DITO MAIS ACESS\u00cdVEL, ideal para QUITAR D\u00cdVIDAS E EMPR\u00c9STIMOS COM JUROS ALTOS. Saiba tudo no v\u00eddeo de hoje! \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\u272a \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:21 - CR\u00c9DITO AO TRABALHADOR\n00:42 - QUEM PODE FAZER O CONSIGNADO CLT\n01:24 - JUROS DO NOVO CONSIGNADO CLT\n02:52 - COMO FAZER O EMPR\u00c9STIMO PARA CLT\n04:28 - TAXA DE JUROS DO EMPR\u00c9STIMO\n05:39 - GOLPE DO CONSIGNADO CLT\n06:54 - NOVO EMPR\u00c9STIMO VALE A PENA\n08:14 - PORTABILIDADE DE EMPR\u00c9STIMO CONSIGNADO\n09:13 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n\u272a \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (C\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o: EFM1637349)\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddde: http://indicapagbank.page.link/VDe3seL8W1xZAGHj8\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\uddec: http://www.picpay.com/convite?4MW892\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://intergo.app/242d85c4\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\u272a \ud835\uddd8\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com \n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://baixe.inco.vc/primopobre\n(Caso pe\u00e7am um cupom de indica\u00e7\u00e3o, digite PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus sobre o valor do seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\u272a \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://www.azos.com.br/?utm_source=influencer&utm_medium=youtube&utm_campaign=primopobre&utm_content=financas&utm_term=extras\n\u272a \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\u272a \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n\n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.facebook.com/eduardofeldberg\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#CONSIGNADOCLT \n#CR\u00c9DITOAOTRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADOPARACLT \n#NOVOEMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#NOVOEMPR\u00c9STIMOPARATRABALHADOR \n#EMPR\u00c9STIMODOGOVERNO \n#EMPR\u00c9STIMOCONSIGNADODOGOVERNO \n#REGRASDONOVOCONSIGNADOPARACLT \n#COMOFUNCIONAONOVOEMPR\u00c9STIMO \n#REGRASDOEMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#MEITEMDIREITOAO CONSIGNADO \n#MEIPODEFAZEREMPR\u00c9STIMOCONSIGNADO \n#COMOFAZERCONSIGNADODOGOVERNO\n#QUALOJUROSDONOVOCONSIGNADODOGOVERNO\n#COMOFUNCIONACR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#REGRASDOCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#COMOFAZERCR\u00c9DITOAOTRABALHADOR\n#NOVOCONSIGNADOPARACLT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280037",
                "likeCount": "18854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GUM1i2zfVi_-gVfiwtAAoCbtSHo",
            "id": "MgqcWdQyj8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T21:00:15Z",
                "channelId": "UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg",
                "title": "LEON vs EDU - Quem sabe mais palavras? | SURRA VERBAL",
                "description": "Leon enfrenta Edu no desafio da SURRA VERBAL - ou seria espancamento verbal? quem sabe mais palavras? quem sabe menos coisas? Nilce, a ju\u00edza suprema! Seria ela capaz de roubar para Leon ou os injusti\u00e7ados ser\u00e3o capazes de vencer? BRKsEDU, bom em games... mas e no dicion\u00e1rio?  \n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\n\nCortes Leon e Nilce:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ\n\nCoisa de Nerd: \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\n\nCad\u00ea a Chave: \nhttps://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MgqcWdQyj8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rep\u00fablica Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "casal react",
                    "casal reagindo",
                    "leon e nilce react",
                    "nilce e leon react",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nicle",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "v\u00eddeos incr\u00edveis",
                    "v\u00eddeos impressionantes",
                    "RCDN",
                    "lista do jo\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEON vs EDU - Quem sabe mais palavras? | SURRA VERBAL",
                    "description": "Leon enfrenta Edu no desafio da SURRA VERBAL - ou seria espancamento verbal? quem sabe mais palavras? quem sabe menos coisas? Nilce, a ju\u00edza suprema! Seria ela capaz de roubar para Leon ou os injusti\u00e7ados ser\u00e3o capazes de vencer? BRKsEDU, bom em games... mas e no dicion\u00e1rio?  \n\nInscreva-se! Vai ter bolo!\n\nCortes Leon e Nilce:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ\n\nCoisa de Nerd: \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\n\nCad\u00ea a Chave: \nhttps://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349961",
                "likeCount": "47895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}