{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "aMTibaUrHoGooV4Xh107VmFEJdo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-FLO8jM2tg3K-lPn-hvIZVlK3Ig",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10629807",
                "likeCount": "1015439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pzmlv4vgOOkpsvdl2LyHqu7-EWE",
            "id": "IREft_z9I2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UCN1uKoxszK8mgaMvT4dBAcw",
                "title": "La K'onga & DesaKTa2 - UNA NOCHE (Video Oficial)",
                "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nUna Noche\n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDime t\u00fa qu\u00e9 ganas acostada en la cama\nLlor\u00e1ndole a un idiota que no supo cuidar de tu amor\nDime, por favor\nSi vives sufriendo y pagando las cuentas con tu coraz\u00f3n\nSabes que no es justo\nQue cargues el peso de su error en tu mirada\nSe nota la desilusi\u00f3n y es por su traici\u00f3n\nQue hoy alzas la copa, te olvidas de todo y muere ese cabr\u00f3n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDile que ya lo olvidaste\nQue por \u00e9l no sientes nada\nQue tienes a alguien nuevo y que\nT\u00fa ya est\u00e1s enamorada\nAy, dile que te toco como nadie te toc\u00f3\nD\u00edselo de una vez de frente pa\u2019 que sepa que tu tienes planes\nConmigo, que no sea metido\nQue ya t\u00fa no lo quieres ni siquiera como amigo\nQue ya se fue de tu mente y que con copas de aguardiente\nPor completo ya borraste de tu vida su amor\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez.\n\nTitulo Original: Una Noche\nArtista: La K'onga y DesaKTa2\nAutores y Compositores: HERNANDEZ PENAGOS NICOLAS y PIPE BUENO\nEditorial: SONY/ATV ACCORDE, INCONNU EDITEUR, SONY MUSIC PUBLISHING (US) LLC y SONY MUSIC PUBLISHING ARGENTIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IREft_z9I2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Konga",
                "tags": [
                    "la konga",
                    "la k'onga",
                    "kuarteto",
                    "cuarteto",
                    "codoba",
                    "diego",
                    "granade",
                    "nelson",
                    "aguirre",
                    "pablo",
                    "tamagnini",
                    "DesaKTa2",
                    "Una noche",
                    "video oficial",
                    "Y si tal vez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La K'onga & DesaKTa2 - UNA NOCHE (Video Oficial)",
                    "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nUna Noche\n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDime t\u00fa qu\u00e9 ganas acostada en la cama\nLlor\u00e1ndole a un idiota que no supo cuidar de tu amor\nDime, por favor\nSi vives sufriendo y pagando las cuentas con tu coraz\u00f3n\nSabes que no es justo\nQue cargues el peso de su error en tu mirada\nSe nota la desilusi\u00f3n y es por su traici\u00f3n\nQue hoy alzas la copa, te olvidas de todo y muere ese cabr\u00f3n\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nDile que ya lo olvidaste\nQue por \u00e9l no sientes nada\nQue tienes a alguien nuevo y que\nT\u00fa ya est\u00e1s enamorada\nAy, dile que te toco como nadie te toc\u00f3\nD\u00edselo de una vez de frente pa\u2019 que sepa que tu tienes planes\nConmigo, que no sea metido\nQue ya t\u00fa no lo quieres ni siquiera como amigo\nQue ya se fue de tu mente y que con copas de aguardiente\nPor completo ya borraste de tu vida su amor\nY si tal vez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez\nMe dieras una noche alguna vez\nUn whisky de tu boca, como ves\nDar\u00eda cualquier cosa, la piedra m\u00e1s preciosa\nPor ser el due\u00f1o de tu desnudez.\n\nTitulo Original: Una Noche\nArtista: La K'onga y DesaKTa2\nAutores y Compositores: HERNANDEZ PENAGOS NICOLAS y PIPE BUENO\nEditorial: SONY/ATV ACCORDE, INCONNU EDITEUR, SONY MUSIC PUBLISHING (US) LLC y SONY MUSIC PUBLISHING ARGENTIN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165166",
                "likeCount": "6491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Vvg55sGePJ0GvFoQ6oV-5NXTlc",
            "id": "cpgJtMZsKSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPDyVtozcwyz58EG_XE9vPA",
                "title": "Flor Alvarez, Angela Leiva - Duele (Video Oficial)",
                "description": "Seguir a Flor Alvarez:\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nX: https://x.com/floralvareztw\nSpotify: https://spoti.fi/3jbKPWU\n\nSeguir a Angela Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/angelaleivaok\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nX: https://x.com/AngelaLeivaOk\nYouTube: https://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial\n--------------------------------------- \nContacto/Booking/MNGR\nAlan Butel\nhttps://www.instagram.com/alanbutel\n+5491130930473\nbutel.alan405@gmail.com\n---------------------------------------\n2025 Todos Los Derechos Reservados 1.8 Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpgJtMZsKSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flor Alvarez",
                "tags": [
                    "flor alvarez",
                    "flor Alvarez artista callejera",
                    "flor alvarez subte",
                    "flor alvarez cover",
                    "flor alvarez angela leiva",
                    "angela leiva",
                    "angela leiva amiga traidora",
                    "flor alvarez duele",
                    "duele",
                    "angela leiva duele"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flor Alvarez, Angela Leiva - Duele (Video Oficial)",
                    "description": "Seguir a Flor Alvarez:\nInstagram: https://www.instagram.com/flor.alvarezoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@flor.alvarezoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/flor.alvarezoficial\nX: https://x.com/floralvareztw\nSpotify: https://spoti.fi/3jbKPWU\n\nSeguir a Angela Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/angelaleivaok\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaleivaok\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaLeivaOk\nX: https://x.com/AngelaLeivaOk\nYouTube: https://www.youtube.com/AngelaLeivaOfficial\n--------------------------------------- \nContacto/Booking/MNGR\nAlan Butel\nhttps://www.instagram.com/alanbutel\n+5491130930473\nbutel.alan405@gmail.com\n---------------------------------------\n2025 Todos Los Derechos Reservados 1.8 Music"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218176",
                "likeCount": "7491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_XfGVMslrz4zYWh-Qf9uRaRyLlE",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7525615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z68LKgXERon1eb0wBC6oFoYh4_s",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4212344",
                "likeCount": "891711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJwd90UK_M9YcwbKLXUpBxMRNKY",
            "id": "imMbPxcL8NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:51:14Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/imMbPxcL8NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "f1 sprint",
                    "sprint qualifying",
                    "f1 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sprint Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Catch up on qualifying for our first Sprint of the 2025 season, featuring some big surprises in all three stages.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5989747",
                "likeCount": "146036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZqFcYq3-Yx_LRvxLopvR_ZudeBI",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6322574",
                "likeCount": "966926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_QdrkXBtOeFhXJYwOhGnaAXP9U",
            "id": "hAbD-thcwpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:00:07Z",
                "channelId": "UCLbGdCqw-hfCrWlqRwOM2-Q",
                "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KHEA",
                "tags": [
                    "KHEA",
                    "khea videos",
                    "khea letras",
                    "khea canciones",
                    "khea musica",
                    "interscope",
                    "duki",
                    "la joaqui",
                    "joaqui",
                    "mi se\u00f1ora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                    "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "965705",
                "likeCount": "71489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iTniXoDNof0NMmuqTKYlLRGqdno",
            "id": "ZkmCU61TNpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:06Z",
                "channelId": "UCOAaQEhwgreMvoLYQUEu7hw",
                "title": "Luck Ra - UN CLAVO",
                "description": "Music: \nApple Music: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/applemusic\nSpotify: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/spotify\nAmazon: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/youtube\niTunes: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/itunes\nDeezer: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/deezer\nTikTok: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/tiktokusemysound\n\nLuck Ra: \nInstagram: https://www.instagram.com/luckra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luckra\n\n#LuckRa #UNCLAVO \n\nOfficial Video by Luck Ra performing UN CLAVO. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZkmCU61TNpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LuckRaVEVO",
                "tags": [
                    "Luck Ra 2025",
                    "Luck Ra official video",
                    "Luck Ra video oficial",
                    "Luck Ra letra",
                    "Luck Ra lyrics",
                    "Luck Ra cuarteta",
                    "Luck Ra UN CLAVO",
                    "UN CLAVO 2025",
                    "UN CLAVO letra",
                    "UN CLAVO lyrics",
                    "UN CLAVO Luck Ra",
                    "Cuarteto 2025",
                    "Latin Music",
                    "Musica Latina",
                    "Cuarteto",
                    "Happy",
                    "Latin",
                    "Luck Ra",
                    "Merengue",
                    "UN CLAVO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luck Ra - UN CLAVO",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/applemusic\nSpotify: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/spotify\nAmazon: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/youtube\niTunes: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/itunes\nDeezer: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/deezer\nTikTok: https://LuckRa.lnk.to/UnClavo/tiktokusemysound\n\nLuck Ra: \nInstagram: https://www.instagram.com/luckra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@luckra\n\n#LuckRa #UNCLAVO \n\nOfficial Video by Luck Ra performing UN CLAVO. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554488",
                "likeCount": "13607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OKrrioPaCBDAPQQrxqF2s5xL8ho",
            "id": "FrLdRfwqN08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T01:55:06Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "PARAGUAY vs. CHILE [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Victoria clave de la Selecci\u00f3n de Paraguay.  \ud83d\udc4f\n#eliminatoriassudamericanas  \n\nCon garra, Paraguay derrot\u00f3 1-0 a Chile este jueves en Asunci\u00f3n y se acomod\u00f3 provisionalmente en el tercer lugar de la eliminatoria sudamericana para el Mundial 2026, un resultado que contin\u00fao enterrando a La Roja en el pen\u00faltimo escal\u00f3n de la tabla.\n\nEl \u00fanico gol del encuentro, por la decimotercera fecha del premundial regional, fue obra del defensa Omar Alderete, a los 60 minutos.\n\nCon este resultado, Paraguay acumula 20 puntos y Chile permanece con 9.\n\nEl martes, la decimocuarta fecha llevar\u00e1 a los guaran\u00edes a Colombia, mientras que Chile recibir\u00e1 a Ecuador en Santiago. \n\n\n #Eliminatorias #Paraguay #Chile \nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nTwitter: twitter.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FrLdRfwqN08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias sul-americanas",
                    "eliminat\u00f3rias",
                    "Paraguay",
                    "Chile",
                    "Paraguay vs Chile",
                    "resumen Paraguay vs Chile",
                    "highlights Paraguay x Chile",
                    "melhores momentos Paraguai x Chile",
                    "goles Paraguay vs Chile",
                    "gols Paraguai x Chile",
                    "Paraguay 1 vs 0 Chile",
                    "Paraguay 1 x 0 Chile",
                    "Paraguai 1 x 0 Chile"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARAGUAY vs. CHILE [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Victoria clave de la Selecci\u00f3n de Paraguay.  \ud83d\udc4f\n#eliminatoriassudamericanas  \n\nCon garra, Paraguay derrot\u00f3 1-0 a Chile este jueves en Asunci\u00f3n y se acomod\u00f3 provisionalmente en el tercer lugar de la eliminatoria sudamericana para el Mundial 2026, un resultado que contin\u00fao enterrando a La Roja en el pen\u00faltimo escal\u00f3n de la tabla.\n\nEl \u00fanico gol del encuentro, por la decimotercera fecha del premundial regional, fue obra del defensa Omar Alderete, a los 60 minutos.\n\nCon este resultado, Paraguay acumula 20 puntos y Chile permanece con 9.\n\nEl martes, la decimocuarta fecha llevar\u00e1 a los guaran\u00edes a Colombia, mientras que Chile recibir\u00e1 a Ecuador en Santiago. \n\n\n #Eliminatorias #Paraguay #Chile \nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nTwitter: twitter.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "795712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fA44cpTDTmcrXx3WDegrdNxu_Kw",
            "id": "vnQF8JqrIlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:08:10Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vnQF8JqrIlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "peru",
                    "peru 3-1",
                    "peru vs bolivia",
                    "bolivia",
                    "peru eliminatorias",
                    "peru vs bolivia 3-1",
                    "peru 3-1 bolivia",
                    "bolivia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PER\u00da vs. BOLIVIA [3-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1Triunfo clave en casa para so\u00f1ar! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Per\u00fa #Bolivia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TyhpUQfeFzH_1CjiEeg-HPsHKG0",
            "id": "mLKa4Ezz2KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:37Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "nuevo payaso",
                    "el primer payaso de la deep web",
                    "fede payasos",
                    "fede terror",
                    "detector de mentiras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                    "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7259907",
                "likeCount": "433108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oGhiNB54ZzuvjoPmsVQWbpj4tBc",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1204687",
                "likeCount": "160899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gfj23NEkxcxUsuyGVg7hkRbPK6A",
            "id": "ATmuOprBZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                    "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405716",
                "likeCount": "22147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8T_MO2UQdOiJ9v98OYBCe_0yWNQ",
            "id": "bemMzsnVLuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bemMzsnVLuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "el amigo",
                    "christian nodal",
                    "nodal",
                    "christian nodal el amigo",
                    "banda",
                    "regional mexicano",
                    "musica mexicana",
                    "mariachi",
                    "el amigo nodal",
                    "el amigo christian nodal",
                    "pop mexicano",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "Latin Pop",
                    "Loving",
                    "Mariache\u00f1o",
                    "Nostalgic",
                    "Nuevo Pop",
                    "Pop",
                    "Regional Mexican",
                    "Romantic",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - El Amigo (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - El Amigo | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/ElAmigo\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nDe cora me alegra\nQue ya tu vida no est\u00e9 negra\nQue le puso color y est\u00e1n mucho mejor\nSe te nota y me cuentan\n\nNo es secreto que t\u00fa merec\u00edas m\u00e1s\nDe lo que te di, \u00e9l fue el que gan\u00f3\nYo fui el que perd\u00ed\nY me frustra\nHablar de eso no me gusta\n\nYo de ese tema no opino\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n(Uh)\n\nEl amigo es el titular\nNo yo, puede que le pese\nPuede que la bese\nPero no la besa como yo la bes\u00e9\n\nA veces pienso que ella piensa en eso\nA veces dice que es feliz, pero no parece\nCon \u00e9l ella no se humedece\nConmigo es que ella pertenece\n\nYo le doy un par de meses\nPa\u2019 que conmigo regrese\nNi aunque ore, ni aunque rece\nNi aunque es mucho lo que ofrece\nElla con \u00e9l no envejece\n\nNo sabe d\u00f3nde quedan esos puntos\nQue la vuelven loca\n\u00c9l le toca el cuerpo\nPero soy yo el que al alma le toca\n\nLes pido de compas\nQue no me hagan abrir la boca\nQue yo de ese tema no opino\n\nPero ya con los tragos les digo\nQue la trata como a una reina\nPero ella lo trata como amigo\n\nY \u00e9l se ve fino\nDe esos que se emborrachan con vino\nPero yo que la conozco a ella\nNo le gusta, no es su estilo\n\nY la verdad\nJuntos no se ven tan mal\nPero se ve\u00eda mejor conmigo\n\n#ChristianNodal #ElAmigo\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1449954",
                "likeCount": "56654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4y8f8ckiWhonMAx-G9ByFsTHI8",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2023795",
                "likeCount": "153854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uPxebJ0SyeqDfKI8oVNhwxxapWU",
            "id": "82PeTpWw6ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:30:11Z",
                "channelId": "UCvZ0P9-EmGz6SFUuFiZPXKw",
                "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coscu",
                "tags": [
                    "Coscu",
                    "Coscu Army",
                    "Martin Perez Disalvo",
                    "Reaccion",
                    "insta",
                    "reacciones",
                    "reaccionando",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "reaccion",
                    "musica",
                    "martin",
                    "marto",
                    "picante"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                    "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295713",
                "likeCount": "14302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7J961pCOJrOaZt75HUBwh3gNwAA",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931664",
                "likeCount": "169046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9JFSM4XofVOqdvdu_ZXwiCokzw",
            "id": "CVPszzXI13w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:03Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVPszzXI13w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Be\u00e9le",
                    "Arcangel",
                    "Beele",
                    "Por Vos",
                    "Arcangel Por Vos",
                    "Beele Por Vos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Be\u00e9le - Por Vos (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel  Be\u00e9le - Por Vos\n\nEscuchar/Stream: https://rimasmusic.io/porvos\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#arc\u00e1ngel #be\u00e9le #porvos\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673453",
                "likeCount": "50252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVeegFJmzJ1sabP-2KjRr4qsrKE",
            "id": "_xKTTYTKYhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UCPeGv4l3-gJvuJ4IJ47QC7Q",
                "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xKTTYTKYhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosAngelesAzulesVEVO",
                "tags": [
                    "Los \u00c1ngeles Azules",
                    "Kenia Os",
                    "Seitrack",
                    "Latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os - Una Nada M\u00e1s (Official Music Video)",
                    "description": "Music video by Los \u00c1ngeles Azules, Kenia Os performing Una Nada M\u00e1s (Official Music Video).\u00a9 2025 Promotodo M\u00e9xico S.A. de C.V. (OCESA Seitrack)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143927",
                "likeCount": "136644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "woS19FmYIWTpZfN1EQUB-mTOsmo",
            "id": "lIhHf7yQJMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T23:00:07Z",
                "channelId": "UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw",
                "title": "Q' Lokura x Los Herrera - CARITA TRISTE (Video Oficial)",
                "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lIhHf7yQJMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Q' Lokura",
                "tags": [
                    "Q'",
                    "Lokura",
                    "QLK",
                    "Q'Lokura",
                    "Cuarteto",
                    "Ulises",
                    "Bueno",
                    "Nico",
                    "Sattler",
                    "Dale",
                    "Q'Va",
                    "Damian",
                    "Cordoba",
                    "Cumbia",
                    "La",
                    "banda",
                    "de",
                    "carlitos",
                    "EL",
                    "Loco",
                    "amato",
                    "Kuarteto",
                    "Chino",
                    "Herrera",
                    "QLokura",
                    "Noche",
                    "Tragos",
                    "Salir",
                    "Bailar",
                    "LBC",
                    "la",
                    "monada",
                    "mona",
                    "jimenez",
                    "Barra",
                    "Cmj",
                    "Tyago",
                    "Jean",
                    "Carlos",
                    "Qlokura",
                    "cordoba",
                    "cuarteto",
                    "kuarteto",
                    "la konga",
                    "pablo tamagnini",
                    "nelson aguirre",
                    "diego granade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Q' Lokura x Los Herrera - CARITA TRISTE (Video Oficial)",
                    "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621425",
                "likeCount": "13623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WHpS1K10FRg2wzEfrEDr1MX34Cc",
            "id": "HF5hT2qszzI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T00:00:07Z",
                "channelId": "UC8OjoQHmGd7fDWluxKlQGdg",
                "title": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)\n#DannyOcean #Sech #Priti\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/Priti-DannyOceanxSech  \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean/\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean\n\nLyrics - Priti: \nNunca me hab\u00eda pasado esto\nEs tan lindo que no lo merezco\nEstoy borracho, se nota en los textos\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2019 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nT\u00fa me gustas burda y se me ..\n\nYo estoy listo para llamar a mi mam\u00e1 y poder decirle\nMi trabajo es enamorarte hasta los fines\nAgarrarte la mano y preguntarte en el cine\nDime, \u00bfser\u00e1 que le damos serio o solo quieres vacile?\n\nEst\u00e1s encendida en fuego\nEst\u00e1s para anillo en el dedo\nYo te hago par de chamitos\nY con ellos armamos todos los Legos\nSi te quedas rompemos feo\nMi\u00e9nteme que te creo\nT\u00fa ta\u2019 priti, mami, que lacreo\nQue lacreo, no me lo creo\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2018 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nEs que lo trato de esconder, pero se ..\nDime si ser tan linda, mami, no te ..\nMano arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa' la playita en la ..\nT\u00fa me gustas burda y se me nota",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HF5hT2qszzI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danny Ocean",
                "tags": [
                    "Danny Ocean",
                    "Sech",
                    "Priti",
                    "Pretty",
                    "Dan Ocean",
                    "Danny y Sech",
                    "Danny Ocean y Sech",
                    "Danny Ocean Priti",
                    "Sech Priti",
                    "Danny ocean Sech Priti",
                    "Priti danny ocean",
                    "danny",
                    "ocean"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Danny Ocean x Sech \u2013 Priti (OFFICIAL VIDEO)\n#DannyOcean #Sech #Priti\n\nAvailable on all digital Platforms:\nhttps://wml.link/Priti-DannyOceanxSech  \n\nConnect with Danny Ocean:\nhttps://www.instagram.com/dannocean/\nhttps://www.twitter.com/dannocean\nhttps://www.facebook.com/dannoceanmusic\nhttps://www.tiktok.com/@dannocean\n\nLyrics - Priti: \nNunca me hab\u00eda pasado esto\nEs tan lindo que no lo merezco\nEstoy borracho, se nota en los textos\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2019 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nT\u00fa me gustas burda y se me ..\n\nYo estoy listo para llamar a mi mam\u00e1 y poder decirle\nMi trabajo es enamorarte hasta los fines\nAgarrarte la mano y preguntarte en el cine\nDime, \u00bfser\u00e1 que le damos serio o solo quieres vacile?\n\nEst\u00e1s encendida en fuego\nEst\u00e1s para anillo en el dedo\nYo te hago par de chamitos\nY con ellos armamos todos los Legos\nSi te quedas rompemos feo\nMi\u00e9nteme que te creo\nT\u00fa ta\u2019 priti, mami, que lacreo\nQue lacreo, no me lo creo\n\nEs que lo trato de esconder, pero se nota\nDime si ser tan linda, mami, no te agota\nManos arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa\u2018 la playita en la troka\n\nEs que tu me gustas burda y se me nota\nMis manos saben donde van bajo tu ropa\nPorque el amor te hace sentir como un idiota\nT\u00fa eres una angel que salvo mi alma rota\n\nEs que lo trato de esconder, pero se ..\nDime si ser tan linda, mami, no te ..\nMano arriba, te robo esa boca\nTengo un plan pa' la playita en la ..\nT\u00fa me gustas burda y se me nota"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328816",
                "likeCount": "23140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JVlv0p4XRM6woIDaKoFFECYJLNk",
            "id": "lvpM7ICbgCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:48:21Z",
                "channelId": "UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ",
                "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lvpM7ICbgCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VSXProject",
                "tags": [
                    "Animaci\u00f3n",
                    "mala",
                    "rese\u00f1a",
                    "cr\u00edtica",
                    "opini\u00f3n",
                    "MrX",
                    "top comic",
                    "pol\u00e9mica",
                    "woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Blanca Nieves es TERRIBLE - VSX Project",
                    "description": "La nueva live action de Disney con Gal Gadot y Rachel Zegler que adapta un cl\u00e1sico animado, es mala como se esperaba pero en momentos se supera.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCN_CWpl70T3DgnfS9HjMfKQ/join\n\nSIGUE A VSX\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/vsxproject\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/thevsxproject\nSIGUE A MrX: https://twitter.com/TheMrXOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437063",
                "likeCount": "29360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMycRI_fFNkyhYBiMpbUVEw54_E",
            "id": "0M_vtCr-4zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                    "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2288099",
                "likeCount": "105393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3SDDjGp12IFJuJ66gJoNjhCmxY",
            "id": "KKrANH4Jwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:43:35Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                    "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470516",
                "likeCount": "23642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70ZH68efLnaLjvMaa-sdRknv3Nc",
            "id": "5QF5490B4Qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:59:42Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "Talleres 3 (4) - (5) 3 Dep. Armenio | Copa Argentina 2025 | 32avos de final",
                "description": "\u00a1Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina! El conjunto de la Primera B venci\u00f3 por 5-4 a Talleres en los penales, luego del empate por 3-3 en un partido de locos en el Cementerio de los Elefantes. Ahora, el equipo de Ingeniero Maschwitz chocar\u00e1 con Deportivo Riestra en la pr\u00f3xima instancia.\n\nEl equipo de Dar\u00edo Lema se plant\u00f3 en el inicio, pero la T sac\u00f3 chapa y golpe\u00f3 primero. A los 16 minutos, tras una espectacular jugada individual de Valent\u00edn Depietri por la banda izquierda, Cristian Tarragona recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 cruzado para el 1-0 parcial.\n\nR\u00e1pido, el conjunto de Alexander Medina estir\u00f3 la ventaja. Luego de un centro de Blas Riveros desde la izquierda, Rub\u00e9n Botta defini\u00f3 abajo del arco y convirti\u00f3 el 2-0.\n\nParec\u00eda que Talleres ten\u00eda el partido bajo control. Incluso, estuvo cerca del tercero en un par de oportunidades (la m\u00e1s clara, un mano a mano que el arquero Iv\u00e1n L\u00f3pez le tap\u00f3 a Sebasti\u00e1n Palacios).\n\nSin embargo, en el inicio del segundo tiempo, el conjunto cordob\u00e9s sali\u00f3 dormido y Deportivo Armenio se lo llev\u00f3 puesto en una r\u00e1faga, con un hat-trick de Jonathan Herrera.\n\nA los 5 minutos, el delantero descont\u00f3 con un derechazo cruzado. Apenas despu\u00e9s, con un pase filtrado recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 al segundo palo. Y, por \u00faltimo, a los 10 minutos de la segunda mitad, en un contraataque letal, agarr\u00f3 la pelota dentro del \u00e1rea y sell\u00f3 el 3-2 con un remate cruzado.\n\nTalleres reaccion\u00f3 cuando faltaban 15 minutos, con una genialidad de Bebelo Reynoso. El exmediocampista de Boca sac\u00f3 un bombazo desde larga distancia y marc\u00f3 el empate para Talleres en Santa Fe.\n\nTalleres insisti\u00f3 para darlo vuelta y gener\u00f3 chances peligrosas. Adem\u00e1s, reclamaron un penal por un agarr\u00f3n a Ulises Ortegoza dentro del \u00e1rea, aunque Nicol\u00e1s Lamolina no lo advirti\u00f3. Finalmente, la historia se defini\u00f3 en los penales.\n\nFederico Girotti, Ulises Ortegoza, Joaqu\u00edn Mosqueira, Nahuel Bustos marcaron para Talleres, mientras que Bebelo Reynoso y Juan Portillo fallaron sus disparos. Por su parte, Iv\u00e1n L\u00f3pez fall\u00f3 para Armenio, pero Ian P\u00e9rez, Nahuel Troxler, Christian Montero, Sim\u00f3n \u00c1valos y Federico Motta convirtieron y le dieron la victoria al conjunto de la Primera B.\n\nDe esta manera, Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina: iguala su mejor actuaci\u00f3n en el certamen (lleg\u00f3 a esa instancia en la temporada 2012-13, cuando cay\u00f3 eliminado con Newell's). Mientras, Talleres -que hace poco festej\u00f3 el hist\u00f3rico t\u00edtulo en la Supercopa Internacional ante River- recibi\u00f3 un duro golpe en una temporada irregular.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "copa argentina",
                    "talleres",
                    "deportivo armenio",
                    "herrera",
                    "triplete",
                    "batacazo",
                    "armenio",
                    "jonathan herrera",
                    "medina",
                    "reynoso",
                    "copa argentina 2025",
                    "penales",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Talleres 3 (4) - (5) 3 Dep. Armenio | Copa Argentina 2025 | 32avos de final",
                    "description": "\u00a1Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina! El conjunto de la Primera B venci\u00f3 por 5-4 a Talleres en los penales, luego del empate por 3-3 en un partido de locos en el Cementerio de los Elefantes. Ahora, el equipo de Ingeniero Maschwitz chocar\u00e1 con Deportivo Riestra en la pr\u00f3xima instancia.\n\nEl equipo de Dar\u00edo Lema se plant\u00f3 en el inicio, pero la T sac\u00f3 chapa y golpe\u00f3 primero. A los 16 minutos, tras una espectacular jugada individual de Valent\u00edn Depietri por la banda izquierda, Cristian Tarragona recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 cruzado para el 1-0 parcial.\n\nR\u00e1pido, el conjunto de Alexander Medina estir\u00f3 la ventaja. Luego de un centro de Blas Riveros desde la izquierda, Rub\u00e9n Botta defini\u00f3 abajo del arco y convirti\u00f3 el 2-0.\n\nParec\u00eda que Talleres ten\u00eda el partido bajo control. Incluso, estuvo cerca del tercero en un par de oportunidades (la m\u00e1s clara, un mano a mano que el arquero Iv\u00e1n L\u00f3pez le tap\u00f3 a Sebasti\u00e1n Palacios).\n\nSin embargo, en el inicio del segundo tiempo, el conjunto cordob\u00e9s sali\u00f3 dormido y Deportivo Armenio se lo llev\u00f3 puesto en una r\u00e1faga, con un hat-trick de Jonathan Herrera.\n\nA los 5 minutos, el delantero descont\u00f3 con un derechazo cruzado. Apenas despu\u00e9s, con un pase filtrado recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 al segundo palo. Y, por \u00faltimo, a los 10 minutos de la segunda mitad, en un contraataque letal, agarr\u00f3 la pelota dentro del \u00e1rea y sell\u00f3 el 3-2 con un remate cruzado.\n\nTalleres reaccion\u00f3 cuando faltaban 15 minutos, con una genialidad de Bebelo Reynoso. El exmediocampista de Boca sac\u00f3 un bombazo desde larga distancia y marc\u00f3 el empate para Talleres en Santa Fe.\n\nTalleres insisti\u00f3 para darlo vuelta y gener\u00f3 chances peligrosas. Adem\u00e1s, reclamaron un penal por un agarr\u00f3n a Ulises Ortegoza dentro del \u00e1rea, aunque Nicol\u00e1s Lamolina no lo advirti\u00f3. Finalmente, la historia se defini\u00f3 en los penales.\n\nFederico Girotti, Ulises Ortegoza, Joaqu\u00edn Mosqueira, Nahuel Bustos marcaron para Talleres, mientras que Bebelo Reynoso y Juan Portillo fallaron sus disparos. Por su parte, Iv\u00e1n L\u00f3pez fall\u00f3 para Armenio, pero Ian P\u00e9rez, Nahuel Troxler, Christian Montero, Sim\u00f3n \u00c1valos y Federico Motta convirtieron y le dieron la victoria al conjunto de la Primera B.\n\nDe esta manera, Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina: iguala su mejor actuaci\u00f3n en el certamen (lleg\u00f3 a esa instancia en la temporada 2012-13, cuando cay\u00f3 eliminado con Newell's). Mientras, Talleres -que hace poco festej\u00f3 el hist\u00f3rico t\u00edtulo en la Supercopa Internacional ante River- recibi\u00f3 un duro golpe en una temporada irregular.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468864",
                "likeCount": "5713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4BPJMTGDID2l9fZUFE605ITFkvE",
            "id": "CYE51CNK-sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:02:38Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "Vendors (Helixx)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "800941",
                "likeCount": "139620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aNq7cKJmvI5oDfRs9yZSRzCV360",
            "id": "0z1xkgYQLq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:00:06Z",
                "channelId": "UC9qS1YmkMWiYrAARW5LE2KQ",
                "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1xkgYQLq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElMalillaTv",
                "tags": [
                    "El malilla",
                    "malilla",
                    "El Chamako De Valle",
                    "Elilluminari",
                    "La esquina Inc",
                    "valle de chalco",
                    "el maliya",
                    "laesquinainc",
                    "La Esquina",
                    "malibebe",
                    "cris mj",
                    "polima",
                    "tepito",
                    "chacalon",
                    "chaca"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Malilla, Blessd, Hades66 - Mami T\u00fa Remix (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha \"Mami T\u00fa Remix \" en tu plataforma favorita: https://el-malilla.lnk.to/MamiTuRemix \n\nLyrics:\n(Mami t\u00fa, ven pa\u2019 aca\u2019 de Jimmy Choo te voa\u2019 comprar, tu actitud me gustas tu,\npal que te tire mami placa, pla)\n\nMa\u2019, yo quiero estar contigo una noche m\u00e1s,\nNo importa el precio, el que a mi me toque pagar\nTe compre el Goyard y el Hermes para ti, na\u2019mas sin MasterCard\nPero, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te tire mami, placa pla (x2)\nMera, tu. Pareces Danny Mela, cinturita y ese Q\nTu me brinca encima, ninguna, me chinga como t\u00fa\nQuisiera subir video, tu. Y en 4 por YouTube\nMali baja las caras, muerta, yo te compro Jimmy Choo\nDime beb\u00e9, lo que tu quiere, te saco la uru, la mercedes,\nAbreme las piernas voy pa\u2019 las bias y los trenes\nRonca beb\u00e9, te envidian porque ya no tienes\nCuando se trepa en mi, esa diabla, no la detengo\nEl contacto, beb\u00e9, yo si te rapto beb\u00e9, \nTu y yo tenemos un pacto, beb\u00e9\nVamos pa\u2019l acto\nY si tiene impacto, beb\u00e9, yo si te casto\nSi quieres, te env\u00edo un par de flores y tengo un frrasco beb\u00e9, \nTu eres la Gucci, Louis Vuiton mami, ven a la mini, \nTe voy a echar pa\u2019l bikini, quiero hacerle Santorini, \nTu eres mi diiabla, la mami, la bichota, brinca hasta fin del mundo, \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nYo doy. Cantante, pero los que andan conmigo no,\nsiempre en la cintura cargan la glock\nPida lo que quiera y se lo compro, \u00f3sea siempre si, nunca digo no\nYo Me derrito por sus besos mami en la noche, \nSi usted quiere un mercedes montarse en el coche,\nque baje delante, le quite el broche\nMientras yo me tomo una pepa un arroche\nPa com\u00e9rmela, Pa meterle mas\nYo no se si lo de nosotros es casualidad\nPero solo quiero quedarme contgo una vez mas \nSoy el \u00fanico que abajo a ti te sabe tocar\nTiene lo que sea esa mujer, tiene lo que me quiero comer \nY yo tengo plata para proponer \nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nSe gastan las pacas, que viva la plata\nLa vida es recia, crecimo' a la mala\nUna princesa, nunca interesada\nEstuviste conmigo cuando no hab\u00eda nada\nCompro una cartera, mam\u00e1\nTodas las Retro nueva' en caja\nDime qu\u00e9 t\u00fa quieres, mam\u00e1\nAqu\u00ed tenemos pa gastar\nEl que mire mal, se saca el metal\nLe aplico placa, pla, brr, brr\nNo te vo'a fallar, esto es real\nMami, soy leal, brr, brr\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\nMami t\u00fa, ven pa\u2019 aca de Jimmy. Choo te voa\u2019 comprar\nTu actitud me gustas t\u00fa, pal que te mire mami, placa pla\n\n\n\n\n#elmalilla  #ElChamakoDeValle #blessd #hades66"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "929630",
                "likeCount": "75244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E3q_lty67ShVcL9jr9Az8VPf3Pc",
            "id": "H5P_Lh_e-vo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T22:12:30Z",
                "channelId": "UCMgx4XmGOgRLAaKIOW2uZSg",
                "title": "VUELVE BETO DE BS AS \ud83d\udd2a EL MEJOR IMPOSTOR DE AMONG US",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/goncho\n\n\u2022 Mis canales de Youtube:\n\u2b50Canal principal: https://www.youtube.com/c/GonchoCSGO/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb2Canal secundario: https://www.youtube.com/c/GonchoTWM/\n\n\u2022 Mis redes:\n\ud83d\udc24Twitter: https://twitter.com/gonchobanzas\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/gonchobanzas/\n\ud83c\udfa5Twitch: https://www.twitch.tv/goncho\n\u2328 Facebook: https://www.facebook.com/gonchocsgo/\n\n- Editor: t0misalva\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/tomisalvadori\n\n\ud83d\udce9 Contacto: gonchogaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5P_Lh_e-vo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5P_Lh_e-vo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5P_Lh_e-vo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5P_Lh_e-vo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5P_Lh_e-vo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goncho Gaming",
                "tags": [
                    "valorant",
                    "csgo",
                    "goncho",
                    "duki",
                    "litkillah",
                    "eldemente",
                    "robert",
                    "duende",
                    "duendepablo",
                    "lobby",
                    "windingo",
                    "mm",
                    "global",
                    "luken",
                    "straka",
                    "coscu",
                    "spreen",
                    "unicornio",
                    "banzas",
                    "streamer",
                    "twitch",
                    "twm",
                    "minecraft",
                    "modo carrera",
                    "fifa",
                    "djmario",
                    "mix10",
                    "hacker",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentando",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "AMONG US",
                    "among us",
                    "beto",
                    "beto bs as",
                    "BETO",
                    "IMPOSTOR",
                    "ELMARIANA",
                    "QUACKITY",
                    "ROBLEIS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VUELVE BETO DE BS AS \ud83d\udd2a EL MEJOR IMPOSTOR DE AMONG US",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/goncho\n\n\u2022 Mis canales de Youtube:\n\u2b50Canal principal: https://www.youtube.com/c/GonchoCSGO/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb2Canal secundario: https://www.youtube.com/c/GonchoTWM/\n\n\u2022 Mis redes:\n\ud83d\udc24Twitter: https://twitter.com/gonchobanzas\n\ud83d\udcf8Instagram: https://www.instagram.com/gonchobanzas/\n\ud83c\udfa5Twitch: https://www.twitch.tv/goncho\n\u2328 Facebook: https://www.facebook.com/gonchocsgo/\n\n- Editor: t0misalva\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/tomisalvadori\n\n\ud83d\udce9 Contacto: gonchogaming@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99325",
                "likeCount": "6562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lACs1n3tq36WksVKDsqIZjGjU0A",
            "id": "iCsXKOv87Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:02:50Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nBurnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N) \u00b7 Stray Kids \u00b7 RESTART \u00b7 Chae Ganghae\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: I.N\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nComposer: I.N\nComposer: RESTART\nComposer: Chae Ganghae\nComposer: Changbin (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCsXKOv87Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "RESTART",
                    "Chae Ganghae",
                    "\ucc44\uac15\ud574",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nBurnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4) Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N) \u00b7 Stray Kids \u00b7 RESTART \u00b7 Chae Ganghae\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: I.N\nLyricist: Changbin (3RACHA)\nComposer: I.N\nComposer: RESTART\nComposer: Chae Ganghae\nComposer: Changbin (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "673997",
                "likeCount": "127546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pyvTLDiXhITFiGmE4uLksISoFqc",
            "id": "1a3REFH83WA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T00:00:31Z",
                "channelId": "UCLsOayAeOIiMN3xuhudiXug",
                "title": "Grupo Marca Registrada x V\u00edctor Valverde - El Mayor de los Ranas [En Vivo]",
                "description": "Suscr\u00edbete - https://www.youtube.com/@RBMusicOficial\n\nRB Music\u00a9  Presenta:\n\nArtista: Grupo Marca Registrada x V\u00edctor Valverde\nTema: El Mayor de las Ranas (En Vivo)\nCompositor: V\u00edctor Valverde\nCr\u00e9ditos de fotograf\u00eda: David Cruz \nDisquera: RB Music | Vim Music, Inc \n\nEscucha el tema aqu\u00ed:\nhttps://ffm.to/elmayordelosranas\n\n#GrupoMarcaRegistrada #VictorValverde #ElMayorDeLasRanas \n\n\n\n\n\n\nContacto para contrataciones e informaci\u00f3n\nCelular y whatsapp \ud83d\udcf2+1 (562) 572-4229 \nCorreo\ud83d\udce9 RicardoRBMusic@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1a3REFH83WA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1a3REFH83WA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1a3REFH83WA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1a3REFH83WA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1a3REFH83WA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RB Music",
                "tags": [
                    "musica",
                    "banda",
                    "perdidos de sinaloa",
                    "pancho barraza",
                    "martin castillo",
                    "nuevos ilegales",
                    "x30",
                    "el jerry",
                    "gerardo coronel",
                    "los minis",
                    "fidel rueda",
                    "mariachi",
                    "musica de banda",
                    "musica nueva",
                    "norte\u00f1o",
                    "lo mas nuevo",
                    "viejitas",
                    "mix",
                    "videos en 360",
                    "corridos",
                    "romanticas",
                    "cumbias",
                    "pikadientes de caborca",
                    "Grupo Marca Registrada",
                    "V\u00edctor Valverde",
                    "El Mayor de los Ranas",
                    "m\u00fasica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "musica latina",
                    "m\u00fasica tranquila",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola",
                    "m\u00fasica en vivo",
                    "musica urbana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Marca Registrada x V\u00edctor Valverde - El Mayor de los Ranas [En Vivo]",
                    "description": "Suscr\u00edbete - https://www.youtube.com/@RBMusicOficial\n\nRB Music\u00a9  Presenta:\n\nArtista: Grupo Marca Registrada x V\u00edctor Valverde\nTema: El Mayor de las Ranas (En Vivo)\nCompositor: V\u00edctor Valverde\nCr\u00e9ditos de fotograf\u00eda: David Cruz \nDisquera: RB Music | Vim Music, Inc \n\nEscucha el tema aqu\u00ed:\nhttps://ffm.to/elmayordelosranas\n\n#GrupoMarcaRegistrada #VictorValverde #ElMayorDeLasRanas \n\n\n\n\n\n\nContacto para contrataciones e informaci\u00f3n\nCelular y whatsapp \ud83d\udcf2+1 (562) 572-4229 \nCorreo\ud83d\udce9 RicardoRBMusic@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24982779",
                "likeCount": "136042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKlW2lvh3TiysegFAEFT1xgFQTc",
            "id": "TaaB4F1CCZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T01:00:06Z",
                "channelId": "UCaXYstHh_tJL_5Hyg2mFF7w",
                "title": "HOLA PERDIDA \ud83e\udd2a | \u00bfVOLV\u00cd A YOUTUBE? | LUPITA VILLALOBOS",
                "description": "chamacos estoy de vuelta, estaremos subiendo dos videos por semana y su secci\u00f3n favorita regreso, los chismografos!\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lupitavillalobossbeltran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TaaB4F1CCZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lupita Villalobos",
                "tags": [
                    "el chismografo",
                    "chismografo",
                    "lupita villalobos",
                    "las alucines",
                    "alucines",
                    "podcast",
                    "lupiuta",
                    "villalobos",
                    "quesito",
                    "KassQuezada\u202c",
                    "UNTALFREDO",
                    "tiktok de lupita villalobos",
                    "podcast de las alucines",
                    "CONTESTANDO A SUS PREGUNTAS",
                    "\u00bfPap\u00e1s o Haters? | Las Alucines l 01x20"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HOLA PERDIDA \ud83e\udd2a | \u00bfVOLV\u00cd A YOUTUBE? | LUPITA VILLALOBOS",
                    "description": "chamacos estoy de vuelta, estaremos subiendo dos videos por semana y su secci\u00f3n favorita regreso, los chismografos!\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lupitavillalobossbeltran"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290107",
                "likeCount": "22752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cX1WXHuDKwy7pbn4XFXUdUyC-aA",
            "id": "6mFYeV2QBIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:38:45Z",
                "channelId": "UCwFVsMDX6XNvAq2AVHfmscw",
                "title": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\u26bd\ud83c\udfc6",
                "description": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\n\nETIQUETAS\nTabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026, Tabla de Posiciones Eliminatorias Sudamericanas, An\u00e1lisis Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13 Conmebol, Tabla de Posiciones, Tabla de Posiciones Colombia, Tabla de Posiciones Bolivia, Tabla de Posiciones Ecuador, Tabla de Posiciones Venezuela, Tabla de Posiciones Paraguay, Tabla de Posiciones Per\u00fa, Paraguay 1 Chile 0, Brasil 2 Colombia 1, Per\u00fa 3 Bolivia 1, Resumen y Goles Paraguay 1 Chile 0, Resumen y Goles Brasil 2 Colombia 1, Resumen y Goles Per\u00fa 3 Bolivia 1, Reacciones Paraguay 1 Chile 0, Reacciones Brasil 2 Colombia 1, Reacciones Per\u00fa 3 Bolivia 1, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas, Fecha 13 Eliminatorias sudamericanas Mundial 2026, Fecha 13, Predicci\u00f3n fecha 13 eliminatorias sudamericanas, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n de la fecha 13, fecha 13, Tabla de posiciones, Ecuador vs Venezuela, Venezuela vs Ecuador, Paraguay vs Chile, Chile vs Paraguay, Per\u00fa vs Bolivia, Bolivia vs Per\u00fa, Brasil vs Colombia, Colombia vs Brasil, Uruguay vs Argentina, Argentina vs Uruguay, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Ecuador vs Venezuela, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Venezuela vs Ecuador,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6mFYeV2QBIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rock 'N' Gol",
                "tags": [
                    "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026",
                    "Tabla de Posiciones Eliminatorias Sudamericanas",
                    "An\u00e1lisis Tabla de Posiciones Fecha 13",
                    "Tabla de Posiciones Fecha 13",
                    "Tabla de Posiciones Fecha 13 Conmebol",
                    "Tabla de Posiciones",
                    "Tabla de Posiciones Colombia",
                    "Tabla de Posiciones Bolivia",
                    "Tabla de Posiciones Ecuador",
                    "Tabla de Posiciones Paraguay",
                    "Tabla de Posiciones Per\u00fa",
                    "Paraguay 1 Chile 0",
                    "Brasil 2 Colombia 1",
                    "Per\u00fa 3 Bolivia 1",
                    "Resumen y Goles Per\u00fa 3 Bolivia 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\u26bd\ud83c\udfc6",
                    "description": "Tabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026\n\nETIQUETAS\nTabla de Posiciones Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas Mundial 2026, Tabla de Posiciones Eliminatorias Sudamericanas, An\u00e1lisis Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13, Tabla de Posiciones Fecha 13 Conmebol, Tabla de Posiciones, Tabla de Posiciones Colombia, Tabla de Posiciones Bolivia, Tabla de Posiciones Ecuador, Tabla de Posiciones Venezuela, Tabla de Posiciones Paraguay, Tabla de Posiciones Per\u00fa, Paraguay 1 Chile 0, Brasil 2 Colombia 1, Per\u00fa 3 Bolivia 1, Resumen y Goles Paraguay 1 Chile 0, Resumen y Goles Brasil 2 Colombia 1, Resumen y Goles Per\u00fa 3 Bolivia 1, Reacciones Paraguay 1 Chile 0, Reacciones Brasil 2 Colombia 1, Reacciones Per\u00fa 3 Bolivia 1, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Fecha 13 Eliminatorias Sudamericanas, Fecha 13 Eliminatorias sudamericanas Mundial 2026, Fecha 13, Predicci\u00f3n fecha 13 eliminatorias sudamericanas, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n de la fecha 13, fecha 13, Tabla de posiciones, Ecuador vs Venezuela, Venezuela vs Ecuador, Paraguay vs Chile, Chile vs Paraguay, Per\u00fa vs Bolivia, Bolivia vs Per\u00fa, Brasil vs Colombia, Colombia vs Brasil, Uruguay vs Argentina, Argentina vs Uruguay, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Ecuador vs Venezuela, An\u00e1lisis y Predicci\u00f3n Venezuela vs Ecuador,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159357",
                "likeCount": "1653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNOKAiIXjcwdX05j63UtEb47VeQ",
            "id": "xEOhKU3C_p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:11Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "coches",
                    "JUCA",
                    "vlog",
                    "supra mk4",
                    "suprabhatam ms subbulakshmi",
                    "suprabhatam",
                    "supra sound",
                    "supra mk5",
                    "supra mk4 sound",
                    "supra vs gtr",
                    "toyota supra",
                    "jdm",
                    "2jz",
                    "toyota supra mk4",
                    "toyota",
                    "gtr r33 skyline",
                    "gtr r33 lm",
                    "gtr r33 sound",
                    "gtr r33 build",
                    "gtr r33 v spec",
                    "gtr r33 400r",
                    "gtr r33 car parking multiplayer",
                    "gtr r33 gearbox cpm",
                    "nissan",
                    "nissan gtr",
                    "gtr",
                    "nissan skyline gtr",
                    "skyline gtr",
                    "skyline",
                    "japan",
                    "stance",
                    "sucesor",
                    "TSURU v8",
                    "el TSURU de juca"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                    "description": "RECOGIENDO MI GTR R33 BANDERAAA!\nDespu\u00e9s de mucha espera, recog\u00ed mi Nissan GTR R33 \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 Un verdadero \u00edcono japon\u00e9s, pura historia sobre ruedas y una m\u00e1quina que siempre so\u00f1\u00e9 tener en mi garage. No puedo describir la emoci\u00f3n de este momento. \n\nCu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558323",
                "likeCount": "33535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QmGNFc_EgTNhhXw-GAVjQcIIVq4",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512298",
                "likeCount": "11862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiXV7IIUp-yehi_8QwuB4hm_RGs",
            "id": "CDmSrhLEBdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:05Z",
                "channelId": "UCa3jp09F9qG4SaHIeHEdcKA",
                "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThiagoIUTU",
                "tags": [
                    "thiago",
                    "robleis",
                    "rushlai",
                    "thiagoiutu",
                    "robleisiutu",
                    "among us 3d",
                    "jugando",
                    "thiago juega",
                    "gameplay",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "juegos 3d",
                    "juegos gratis de steam",
                    "juegos gratis",
                    "juegos cooperativos",
                    "juegos de pc",
                    "juegos para jugar con amigos",
                    "thiago y robleis",
                    "mejores momentos",
                    "recopilacion",
                    "games",
                    "gaming",
                    "among us",
                    "actualizacion",
                    "en familia",
                    "para la familia",
                    "juegos para jugar en familia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                    "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128004",
                "likeCount": "7484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5FbZgFZdhWNCe3pNthiAuaWcmmQ",
            "id": "RXeJzbb2nmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:15Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679062",
                "likeCount": "44344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kb8iGnSbnHh2ekDF0wB1nraNLWo",
            "id": "0bUdOikBtI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "locosporelasado",
                    "restaurante",
                    "peru",
                    "miraflores",
                    "asadoargentino",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "laucha",
                    "carne"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                    "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455671",
                "likeCount": "16826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q9Ic8wpcs21VSUbPmm5v7HPdMoA",
            "id": "k61ffs-e42k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:28Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "van",
                    "viviendo en una van",
                    "marti benza tdt",
                    "tdt van",
                    "motorhome",
                    "van por argentina",
                    "72HS EN LA VAN",
                    "nico",
                    "cami jara",
                    "giani",
                    "giamila",
                    "broma extrema",
                    "a mi amigo",
                    "marti benza amigos",
                    "viaje con mis amigos",
                    "argentina",
                    "ruta argentina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                    "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160788",
                "likeCount": "15058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYenVjBfUad-pA5qts40_4FD3aQ",
            "id": "o1-yqsweGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:46:01Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "restaurantes extra\u00f1os",
                    "restaurantes 5 estrellas",
                    "espa\u00f1a",
                    "restaurantes de espa\u00f1a",
                    "restaurante submarino",
                    "dinner in the sky",
                    "visit\u00e9 marruecos",
                    "marruecos",
                    "espa\u00f1a restaurantes",
                    "mejores restaurantes del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                    "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293324",
                "likeCount": "14677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Y9cUOwsAnxP6aCX8TwCjT9upcM",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622720",
                "likeCount": "45261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6T0L3q6jGy5apB9Zuaz0nbTKIDg",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558501",
                "likeCount": "57333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3o31IFvP8Jsmac5jtYmOYNq1rRs",
            "id": "baoqAH8iSSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:42:44Z",
                "channelId": "UC1buWeuewcKED-R4cGW84XA",
                "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateo & Lisanna",
                "tags": [
                    "mateo y lisanna",
                    "casamiento",
                    "boda",
                    "novia",
                    "novios",
                    "bodas",
                    "cosas de novios",
                    "latino en usa",
                    "as\u00ed que bueno",
                    "organizar una boda",
                    "matrimonio",
                    "tik tok",
                    "app bodas",
                    "international couple",
                    "pareja internacional",
                    "learning spanish",
                    "organizar boda",
                    "aprendiendo espanol",
                    "boda de mateo y lisanna"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                    "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1175596",
                "likeCount": "100043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qNR0sAd2v1VieG4EnYqaYG879f4",
            "id": "b3H8K5V3yg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:14:13Z",
                "channelId": "UCFSm4js2tSoH7ZpOcl2yktQ",
                "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Recetas del Sur",
                "tags": [
                    "ahumador",
                    "barato",
                    "economico",
                    "gratis",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "bbq",
                    "barbecue",
                    "carne",
                    "la capital",
                    "oscar meza",
                    "recetas del sur",
                    "klocker",
                    "profesor klocker",
                    "locos por el asado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                    "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122793",
                "likeCount": "5820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C4xnlelESgJjwcFhh3VWLN16Rho",
            "id": "T1nAmxnTvII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:49:19Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp australia 2025",
                    "f1 australia 2025",
                    "resumen australia 2025",
                    "resumen f1 australia 2025",
                    "resumen f1 2025",
                    "f1 2025 australia",
                    "gp australia 2025 carrera",
                    "f1 australia 2025 carrera",
                    "gp australia 2025 resumen",
                    "carlos sainz",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "alonso australia",
                    "accidente gp australia",
                    "alonso accidente",
                    "sainz accidente",
                    "lando norris",
                    "liam lawson",
                    "lawson accidente",
                    "oscar piastri",
                    "f1 hoy",
                    "f1 opinion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                    "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334087",
                "likeCount": "10371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8k2PKYMcVaQrxbnDUi8DB7weP3w",
            "id": "X7oxYMi2Kp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:14:01Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Minecraft",
                    "Apocalipsis",
                    "Apocalipsis solar",
                    "fin del mundo",
                    "sol explota",
                    "mod solar",
                    "Farfalands",
                    "Pesadilla",
                    "Supervivencia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                    "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658990",
                "likeCount": "59029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "34vUiaD7zKKWRq8Y_bVWB03L9So",
            "id": "60CU1lbeaII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "clips",
                    "cita",
                    "citas",
                    "citas rapidas",
                    "andresitow",
                    "andresitow westcol",
                    "cita a ciegas",
                    "20 vs 1",
                    "tendencia",
                    "bogota",
                    "billie eilish",
                    "andresosky la rosa de guadalupe",
                    "mujer",
                    "andresitow citas",
                    "citas a ciegas con la mama andresitow",
                    "10 citas",
                    "capitulo 1"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                    "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606744",
                "likeCount": "17610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "umBOBPnqxjRLPvdUKD9DsXQFHB0",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685435",
                "likeCount": "34564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HUxRTFeLDydTmzCeNfNWFOW1b8c",
            "id": "E0_2IX-zw1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:10:40Z",
                "channelId": "UCwm_7WWX8mQ1kjSRzAnD0iQ",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARIANA",
                "tags": [
                    "mariana avila",
                    "mariana",
                    "mariana mi amorch",
                    "kimberly loaiza",
                    "yolo aventuras",
                    "colombia",
                    "mexico",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "kim loaiza",
                    "tendencia",
                    "Tiktok",
                    "Tiktokers",
                    "kenia os",
                    "domelipa",
                    "daniela rodrice",
                    "Karla Bustillos",
                    "alejo igoa",
                    "team caos",
                    "yolo y mariana",
                    "gonzok",
                    "team karmas",
                    "skabeche",
                    "viajando de un solo color",
                    "viajando rosado",
                    "viajando morado",
                    "viajando amarillo",
                    "vuelo amarillo",
                    "ropa amarilla",
                    "maquillaje amarillo",
                    "maleta amarilla",
                    "comprando todo amarillo",
                    "casa amarilla"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                    "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845418",
                "likeCount": "18946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1320"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ddXji5X5tlxpHOa1-fKFdHSqTLU",
            "id": "tYJrl0aJUgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:13Z",
                "channelId": "UCHnL5HNtD7V_n0PEEQOIl-g",
                "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sofi mu\u00f1oz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                    "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484799",
                "likeCount": "21961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1464"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}