{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "A-tXFrKC7MTuMO_iKKFXE6vDNSI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3kgxk4iEfvjvfcbtjlqhRUmJXwA",
            "id": "29m9-51JLrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:00:04Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29m9-51JLrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NABRALI SI\u0118 \ud83d\ude02",
                    "description": "Oni dalej nie wiedz\u0105 jak to zrobi\u0142em \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473101",
                "likeCount": "16254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7lK9jAgHiTPn9Kizi8qp6lFG8QY",
            "id": "yaNSVIGVERw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:01:12Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaNSVIGVERw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO SI\u0118 ZA\u015aMIEJE PRZEGRYWA!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1465998",
                "likeCount": "41352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pyzZDv9Swgwu2wWppNj4N2j0gNs",
            "id": "v0R8SARdIQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T13:50:14Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0R8SARdIQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "najta\u0144sza RZECZ w salonie Ferrari \ud83e\udd2f\ud83d\udcb8 #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157611",
                "likeCount": "7845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfGos8OhiF3fmA7kMKnMg7aJD_A",
            "id": "cC7aeDT9XnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T19:53:44Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC7aeDT9XnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kabaret Bez Menad\u017cera - W rozkroku #Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf",
                    "description": "Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 dawka humoru i rozrywki w sobotnim wieczornym pa\u015bmie w Polsacie. Co tym razem przygotowali gospodarze kabaretowego show? W sobot\u0119 22 marca, w trzecim odcinku premierowe skecze, b\u0142yskotliwe dialogi i zabawne scenki. Szeroki u\u015bmiech gwarantowany. \n\nWWW: https://www.polsat.pl/program/kabaret-na-zywo/\nhttps://www.facebook.com/kabaretnazywo/\nhttps://www.instagram.com/kabaretnazywopolsat/\nhttps://www.tiktok.com/@polsat\n\n#Kabaretna\u017cywo #Chybaczesuaf #KabaretwPolsacie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267252",
                "likeCount": "4846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9-xIHAimiAhrsBtDkts1Ip5BA9c",
            "id": "uzJJGdrfr2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:00:19Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uzJJGdrfr2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "kizo",
                    "bonus rpk",
                    "znowu razem",
                    "ciemna strefa",
                    "60",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "mr polska",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023",
                    "2025",
                    "tekst"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo x Bonus RPK - ZNOWU RAZEM",
                    "description": "\u2b07SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/ZNOWURAZEM\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nBonus RPK na IG \u27a1 https://www.instagram.com/bonusrpk_official\nKizo na TikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawcy: Kizo, Bonus RPK\nAutor muzyki: BeMelo\nSkrecze: Dj Taek\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nVideo: Hype Vision\nZdj\u0119cia: @brixu058\n\nPodzi\u0119kowania dla:\n- Flamaster grafitti shop https://flamastergraffiti.pl/\n- Bar Osiemdziesi\u0105tka https://www.instagram.com/barosiemdziesiatka\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n\n1. https://youtu.be/gZNK3OyeNr4?si=pIGjkFkgBzKTVL0Y\n2. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n3. https://youtu.be/lNX-W2QYgHg?si=L4tuVyqIAkJMa1g5\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BonusRPK #ZNOWURAZEM #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "791304",
                "likeCount": "38284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VHtrNWDTrDftUtzvwZV1cgOaghY",
            "id": "8iByD5rcfGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:00:09Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iByD5rcfGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WY\u015aMIEWALI SI\u0118 Z JEJ NAZWISKA?! \ud83d\ude32\ud83d\ude22|SZKO\u0141A ODC. 133",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/6U3hz5J0ucg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/HHOPBZgaQPE\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 132 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/ZnFbXO4uGRk\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo gimnazjalnej pierwszej c do\u0142\u0105cza nowa uczennica Tosia Cyc. Dziewczyna bardzo si\u0119 martwi, bo w poprzedniej szkole koledzy na\u015bmiewali si\u0119 z jej nazwiska. Aby unikn\u0105\u0107 kpin k\u0142amie, \u017ce nazywa si\u0119 inaczej. Szkolni koledzy szybko jednak odkrywaj\u0105, \u017ce Tosia ich ok\u0142ama\u0142a. Zaczynaj\u0105 si\u0119 z niej wy\u015bmiewa\u0107 i poni\u017ca\u0107 j\u0105. Zdesperowana nastolatka postanawia podrobi\u0107 podpis rodzic\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o zmian\u0119 nazwiska... Zarozumia\u0142a i z\u0142o\u015bliwa uczennica gimnazjum, And\u017celika Sowa, musi przygotowa\u0107 projekt na lekcj\u0119 biologii z koleg\u0105, kt\u00f3ry ma problemy z nauk\u0105. Dziewczynie bardzo zale\u017cy na jak najlepszej ocenie, bo chce wyjecha\u0107 na kurs j\u0119zykowy na Ibiz\u0119. Wpada na pomys\u0142, by nad projektem popracowa\u0107 ze szkolnym prymusem. Aby pozby\u0107 si\u0119 s\u0142abszego w nauce kolegi, podaje mu du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 \u015brodk\u00f3w oczyszczaj\u0105cych.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "733172",
                "likeCount": "26829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZI8rh5a9h8OUKMoMTyuTRM4ph34",
            "id": "iVEhw3PLoec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:59:31Z",
                "channelId": "UCkNOjcTcgLaNL0-XNoe4gtw",
                "title": "Filip, Grzegorz i Agnieszka - fokstrot | Dancing with the Stars. Taniec z Gwiazdami 16. Odcinek 4",
                "description": "Filip, Agnieszka i tata Filipa - Grzegorz zaprezentowali fokstrota ze stepem w bonusie! \ud83d\udd7a\ud83d\udd25 Czy\u017cby talent do ta\u0144ca by\u0142 w genach? Jak Wam si\u0119 podoba\u0142o? Otrzymali 40 punkt\u00f3w!  \n#tzg16 #tanieczgwiazdami #polsat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVEhw3PLoec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVEhw3PLoec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVEhw3PLoec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVEhw3PLoec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVEhw3PLoec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polsat",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Filip, Grzegorz i Agnieszka - fokstrot | Dancing with the Stars. Taniec z Gwiazdami 16. Odcinek 4",
                    "description": "Filip, Agnieszka i tata Filipa - Grzegorz zaprezentowali fokstrota ze stepem w bonusie! \ud83d\udd7a\ud83d\udd25 Czy\u017cby talent do ta\u0144ca by\u0142 w genach? Jak Wam si\u0119 podoba\u0142o? Otrzymali 40 punkt\u00f3w!  \n#tzg16 #tanieczgwiazdami #polsat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75358",
                "likeCount": "273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bv3j-hPbF5nnY7odmqoIOKsjexY",
            "id": "Jpumx5JVTs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:06:00Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jpumx5JVTs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Awantura o faceta \ud83e\udd2f #danielmidas #standup #\u015bmieszne #komedia #humor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154432",
                "likeCount": "3941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16VnQN7s3bHonrx6zw2btC66MyQ",
            "id": "mr-WYtCP0uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:01:01Z",
                "channelId": "UCytzcCchL4RrGj1rlUWVFbQ",
                "title": "JA ROBIE MIN\u0118, TY ROBISZ D\u0179WI\u0118K!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mr-WYtCP0uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tritsus",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JA ROBIE MIN\u0118, TY ROBISZ D\u0179WI\u0118K!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383186",
                "likeCount": "14349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mCAVcZXrxfDr9xLOUnanLqi8XUc",
            "id": "t7FHIZSjeOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T13:57:30Z",
                "channelId": "UCDTdP2_vLBVH9eVw6wEpgYw",
                "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t7FHIZSjeOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alba L\u00f3pez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El v\u00eddeo m\u00e1s viral de mi TikTok, adivina porque \ud83e\udd14",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5386550",
                "likeCount": "198750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QKkjGGYuBRjmONixTxfbO-hElbs",
            "id": "bX5tl6nFkYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:49Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "POLICYJNY PO\u015aCIG! \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea8  | Niebezpieczne dzielnice #shorts",
                "description": "Uda im si\u0119 go z\u0142apa\u0107? \n\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski.\nProdukcja: ON Hubert Maruszkin\nScenariusz i re\u017cyseria: Hubert Maruszkin\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski. Niebezpieczne dzielnice - o czym jest program? Mundurowi oraz wywiadowcy poka\u017c\u0105, jak wygl\u0105da ich praca, na co s\u0105 nara\u017ceni i z czym walcz\u0105 ka\u017cdego dnia i ka\u017cdej nocy. W programie wszystkie zdarzenia, osoby i interwencje s\u0105 autentyczne. Kamery towarzysz\u0105 policjantom pracuj\u0105cym na tzw. \u201epierwszej linii\u201d, wi\u0119c nigdy nie wiadomo, czym rzeczywisto\u015b\u0107 zaskoczy funkcjonariuszy oraz ekip\u0119 telewizyjn\u0105. Bohaterami programu s\u0105 znani z pierwszego sezonu policjanci z Jeleniej G\u00f3ry, Katowic i \u015awi\u0119toch\u0142owic. W drugiej serii do\u0142\u0105cz\u0105 do nich wywiadowcy z Gda\u0144ska, Bytomia oraz nowa para mundurowych ze stolicy. Niebezpieczne dzielnice - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Niebezpieczne dzielnice\" obejrzysz na VOD Player.pl.\n\nS02E03\n#tvnturbo #niebezpiecznedzielnice #maxpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bX5tl6nFkYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn turbo",
                    "hubert maruszkin",
                    "niebezpieczna dzielnica",
                    "niebezpieczne dzielnice",
                    "policja",
                    "interwencje",
                    "interwencja",
                    "policji",
                    "funkcjonariusz",
                    "oficer",
                    "noc",
                    "akcja policyjna",
                    "niebezpiecze\u0144stwo",
                    "turbo",
                    "s\u0142u\u017cba wi\u0119zienna",
                    "policjanci",
                    "cykl dokumentalny",
                    "dokument",
                    "po\u015bcig",
                    "policyjny",
                    "po\u015bcig policyjny",
                    "po\u015bcig policjant\u00f3w",
                    "radiow\u00f3z",
                    "ucieczka"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POLICYJNY PO\u015aCIG! \ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea8  | Niebezpieczne dzielnice #shorts",
                    "description": "Uda im si\u0119 go z\u0142apa\u0107? \n\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski.\nProdukcja: ON Hubert Maruszkin\nScenariusz i re\u017cyseria: Hubert Maruszkin\n\n\u201eNiebezpieczne Dzielnice\u201d to cykl dokumentalny, kt\u00f3ry w prawdziwy, i cz\u0119sto brutalny, spos\u00f3b pokazuje codzienn\u0105 prac\u0119 policjant\u00f3w w r\u00f3\u017cnych rejonach Polski. Niebezpieczne dzielnice - o czym jest program? Mundurowi oraz wywiadowcy poka\u017c\u0105, jak wygl\u0105da ich praca, na co s\u0105 nara\u017ceni i z czym walcz\u0105 ka\u017cdego dnia i ka\u017cdej nocy. W programie wszystkie zdarzenia, osoby i interwencje s\u0105 autentyczne. Kamery towarzysz\u0105 policjantom pracuj\u0105cym na tzw. \u201epierwszej linii\u201d, wi\u0119c nigdy nie wiadomo, czym rzeczywisto\u015b\u0107 zaskoczy funkcjonariuszy oraz ekip\u0119 telewizyjn\u0105. Bohaterami programu s\u0105 znani z pierwszego sezonu policjanci z Jeleniej G\u00f3ry, Katowic i \u015awi\u0119toch\u0142owic. W drugiej serii do\u0142\u0105cz\u0105 do nich wywiadowcy z Gda\u0144ska, Bytomia oraz nowa para mundurowych ze stolicy. Niebezpieczne dzielnice - gdzie obejrze\u0107? Wszystkie odcinki programu \"Niebezpieczne dzielnice\" obejrzysz na VOD Player.pl.\n\nS02E03\n#tvnturbo #niebezpiecznedzielnice #maxpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559608",
                "likeCount": "13423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dHw4BZtWDDaHF4-M6_R2jSzagJ0",
            "id": "69g-YcbmgQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34480224",
                "likeCount": "1844691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e6YsYXh8rrrVgrHqqL-JLS2hSDo",
            "id": "jMf65CA74L0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T01:00:37Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SKR\u00d3T: POLSKA \u2013 LITWA: LEWANDOWSKI NAS URATOWA\u0141! BOREK I MIELCARSKI KOMENTUJ\u0104 | EL. M\u015a 2026",
                "description": "Polska pokona\u0142a Litw\u0119 1:0 w pierwszym meczu el. M\u015a 2026. Bohaterem Bia\u0142o-Czerwonych zosta\u0142 Robert Lewandowski. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania. Komentarz: Mateusz Borek, Grzegorz Mielcarski.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMf65CA74L0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMf65CA74L0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMf65CA74L0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMf65CA74L0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMf65CA74L0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Polska Litwa skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t Polska Litwa",
                    "Polska Litwa TVP Sport",
                    "TVP Sport Polska Litwa",
                    "Polska Litwa 1 0",
                    "Polska Litwa 1 0 skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t Polska Litwa 1 0",
                    "Polska Litwa 1 0 tvp",
                    "tvp Polska litwa 1 0",
                    "Mateusz Borek",
                    "Borek Polska Litwa",
                    "Polska Litwa 1 0 Mateusz Borek",
                    "Borek Polska Litwa 1 0",
                    "reprezentacja polski",
                    "reprezentacja polski mateusz borek",
                    "robert lewandowski",
                    "lewandowski polska litwa",
                    "lewandowski gol polska litwa",
                    "polska litwa lewandoski",
                    "pi\u0142ka no\u017cna"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKR\u00d3T: POLSKA \u2013 LITWA: LEWANDOWSKI NAS URATOWA\u0141! BOREK I MIELCARSKI KOMENTUJ\u0104 | EL. M\u015a 2026",
                    "description": "Polska pokona\u0142a Litw\u0119 1:0 w pierwszym meczu el. M\u015a 2026. Bohaterem Bia\u0142o-Czerwonych zosta\u0142 Robert Lewandowski. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania. Komentarz: Mateusz Borek, Grzegorz Mielcarski.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311650",
                "likeCount": "4809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zR_DIDPl15YZP3x3FVxqKbvuqZI",
            "id": "5nvRjeX5cDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:58:39Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "300z\u0142 vs Salon GIER \ud83c\udfae\ud83e\udd2f #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5nvRjeX5cDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "300z\u0142 vs Salon GIER \ud83c\udfae\ud83e\udd2f #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403308",
                "likeCount": "18020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-1wB3PKoJbPbDDm69VVAKtQWsKI",
            "id": "BRwd_dgU1Nk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:59:07Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "JAKA JEST NAJDRO\u017bSZA RZECZ W SKLEPIE FC BARCELONY? \ud83d\udcb0\ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRwd_dgU1Nk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRwd_dgU1Nk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRwd_dgU1Nk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRwd_dgU1Nk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BRwd_dgU1Nk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKA JEST NAJDRO\u017bSZA RZECZ W SKLEPIE FC BARCELONY? \ud83d\udcb0\ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193573",
                "likeCount": "8930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O3mKK3lfKTuH6n98yasXuPRUgVs",
            "id": "9kukI2NMTiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:52:08Z",
                "channelId": "UCgV3ODiWCzMvovfLXCU7kNQ",
                "title": "Who can Split the Farthest?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kukI2NMTiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cash & Maverick",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who can Split the Farthest?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16792780",
                "likeCount": "520473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rx4i6TElBgf5CYBdefYmFmCOog8",
            "id": "AORF_te9oI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:26Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96619244",
                "likeCount": "5429796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAFu7gEtqJ-NFRLgg2Yahg7Vnjk",
            "id": "VyI6wCPtE-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:33:51Z",
                "channelId": "UCW0jC8Bw_nBz24qJ6IpbvSw",
                "title": "Wyj\u0105tkowy koncert dla mnie!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VyI6wCPtE-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diiya",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wyj\u0105tkowy koncert dla mnie!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288156",
                "likeCount": "8910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xC0rNBKLtXUM-cg9jw9x0BPdb6A",
            "id": "zKLj7GXOhmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:34:21Z",
                "channelId": "UC304YmK2wTIuCx9qFDh4LVA",
                "title": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025",
                "description": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025\n@RomanGiertych \n______________\nInne media:\nFB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100050478939975 \nTT: @GiertychRoman \nKancelaria adwokacka: https://giertych-kancelaria.pl\n________________\n\nNajnowsze ksi\u0105\u017cki autorstwa Romana Giertycha: https://ecoredonum.pl/ \nKariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia thriller polityczny o karierze pisowskiego prokuratora. Dynamiczna akcja, du\u017co polityki i zabawne sytuacje. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/KARIERA-PROKURATORA-ZOLCIA.-KSIAZKA/9\nKronika Dobrej Zmiany, W Obronie Konstytucji, Kronika Pod\u0142ej Zmiany. Zestaw felieton\u00f3w politycznych i satyrycznych komentarzy dotycz\u0105cych kilku lat rz\u0105d\u00f3w PiS. Kulisy afer, personalne riposty i gorzka prawda o destrukcji pa\u0144stwa. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/ZESTAW-KRONIKA-DOBREJ-ZMIANY-W-OBRONIE-KONSTYTUCJI-KRONIKA-PODLEJ-ZMIANY-super-promocja/5\n __________________\nRoman Giertych jest adwokatem, prowadzi w Warszawie w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 adwokack\u0105. W latach 2001\u20132007 pose\u0142 na Sejm IV i V kadencji, w latach 2006\u20132007 wiceprezes Rady Ministr\u00f3w i minister edukacji narodowej. W Sejmie IV kadencji by\u0142 przewodnicz\u0105cym Komisji ds. \u0142\u0105czno\u015bci z Polakami zagranic\u0105, wiceprzewodnicz\u0105cym komisji \u015bledczej ds. Orlenu, a w V kadencji przewodnicz\u0105cym Komisji ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. Absolwent Wydzia\u0142u Historycznego (1989\u20131994) i Wydzia\u0142u Prawa (1990\u20131995) Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2006 otrzyma\u0142 Srebrny Medal \u201eZa zas\u0142ugi dla obronno\u015bci kraju\u201d. Publikacje ksi\u0105\u017ckowe m.in.: Mi\u0119dzy prawem a polityk\u0105, Pozna\u0144 2013, \u200bKronika dobrej zmiany, Warszawa 2017, W obronie Konstytucji, Warszawa 2018, \u200bKronika pod\u0142ej zmiany, Warszawa 2019, Kariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia, Warszawa 2020. Roman Giertych jest ojcem czworga dzieci \u2013 Marii, Karoliny, Alicji i Leona. \u017bona Barbara uko\u0144czy\u0142a prawo kanoniczne na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, a tak\u017ce prawo \u015bwieckie na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2018 roku obroni\u0142a rozpraw\u0119 doktorsk\u0105.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKLj7GXOhmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Roman Giertych - oficjalny",
                "tags": [
                    "Roman Giertych",
                    "Roman Giertych kana\u0142 oficjalny",
                    "Roman Giertych Youtube",
                    "Roman Giertych skacze",
                    "Roman Giertych adwokat",
                    "Roman Giertych vlog",
                    "Roman Giertych felieton",
                    "Roman Giertych zatrzymany",
                    "Roman Giertych rozmowa",
                    "Roman Giertych wywiad",
                    "Roman Giertych komentarz",
                    "kariera prokuratora \u017c\u00f3\u0142cia",
                    "kronika dobrej zmiany",
                    "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek?",
                    "Barbara Skrzypek \u015bmier\u0107",
                    "\u015bmier\u0107 Barbary Skrzypek",
                    "Pani Basia",
                    "Kaczy\u0144ski pani Basia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025",
                    "description": "Czy Kaczy\u0144ski doprowadzi\u0142 do \u015bmierci Barbary Skrzypek? | Roman Giertych komentarz, 23.03.2025\n@RomanGiertych \n______________\nInne media:\nFB: https://www.facebook.com/profile.php?id=100050478939975 \nTT: @GiertychRoman \nKancelaria adwokacka: https://giertych-kancelaria.pl\n________________\n\nNajnowsze ksi\u0105\u017cki autorstwa Romana Giertycha: https://ecoredonum.pl/ \nKariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia thriller polityczny o karierze pisowskiego prokuratora. Dynamiczna akcja, du\u017co polityki i zabawne sytuacje. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/KARIERA-PROKURATORA-ZOLCIA.-KSIAZKA/9\nKronika Dobrej Zmiany, W Obronie Konstytucji, Kronika Pod\u0142ej Zmiany. Zestaw felieton\u00f3w politycznych i satyrycznych komentarzy dotycz\u0105cych kilku lat rz\u0105d\u00f3w PiS. Kulisy afer, personalne riposty i gorzka prawda o destrukcji pa\u0144stwa. \nhttps://ecoredonum.pl/pl/p/ZESTAW-KRONIKA-DOBREJ-ZMIANY-W-OBRONIE-KONSTYTUCJI-KRONIKA-PODLEJ-ZMIANY-super-promocja/5\n __________________\nRoman Giertych jest adwokatem, prowadzi w Warszawie w\u0142asn\u0105 kancelari\u0119 adwokack\u0105. W latach 2001\u20132007 pose\u0142 na Sejm IV i V kadencji, w latach 2006\u20132007 wiceprezes Rady Ministr\u00f3w i minister edukacji narodowej. W Sejmie IV kadencji by\u0142 przewodnicz\u0105cym Komisji ds. \u0142\u0105czno\u015bci z Polakami zagranic\u0105, wiceprzewodnicz\u0105cym komisji \u015bledczej ds. Orlenu, a w V kadencji przewodnicz\u0105cym Komisji ds. S\u0142u\u017cb Specjalnych. Absolwent Wydzia\u0142u Historycznego (1989\u20131994) i Wydzia\u0142u Prawa (1990\u20131995) Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2006 otrzyma\u0142 Srebrny Medal \u201eZa zas\u0142ugi dla obronno\u015bci kraju\u201d. Publikacje ksi\u0105\u017ckowe m.in.: Mi\u0119dzy prawem a polityk\u0105, Pozna\u0144 2013, \u200bKronika dobrej zmiany, Warszawa 2017, W obronie Konstytucji, Warszawa 2018, \u200bKronika pod\u0142ej zmiany, Warszawa 2019, Kariera Prokuratora \u017b\u00f3\u0142cia, Warszawa 2020. Roman Giertych jest ojcem czworga dzieci \u2013 Marii, Karoliny, Alicji i Leona. \u017bona Barbara uko\u0144czy\u0142a prawo kanoniczne na Uniwersytecie Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, a tak\u017ce prawo \u015bwieckie na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. W 2018 roku obroni\u0142a rozpraw\u0119 doktorsk\u0105."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122710",
                "likeCount": "12877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IL76dJrgSy5umpyaofuYnfYE28M",
            "id": "CGTth5AsM_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:00:31Z",
                "channelId": "UCHwq-fLw-Iw2KRaKv0CF5kw",
                "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CGTth5AsM_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ReTo",
                "tags": [
                    "reto",
                    "retoo",
                    "pie*dol si\u0119",
                    "teto",
                    "reto igor",
                    "igor",
                    "reto nowy album",
                    "reto album",
                    "reto koncerty",
                    "bmw reto",
                    "fluid reto",
                    "piosenki",
                    "reto piosenki",
                    "polski rap",
                    "rap god",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "polski hip hop",
                    "hip hop rap",
                    "hip hop beat",
                    "styxxx",
                    "reto styx",
                    "styx",
                    "papierosy",
                    "dzikie psy",
                    "opium",
                    "reto boa",
                    "ua",
                    "kr\u00f3l jest nagi",
                    "bmw",
                    "tygrys",
                    "maybae",
                    "przedostatni raz",
                    "bossman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ReTo pie*dol si\u0119 (prod. Wroobel)",
                    "description": "\u2b07 ZAM\u00d3W ALBUM \u2b07\nhttps://styxxx.pl/muzyka\n\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE \u2b07 \nhttp://spcr.pl/RETOIGOR\n\nBooking koncertowy: \ne-mail: magda@flawlessagencja.pl \n\nReTo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/reto_synku\nWroobel na IG \u27a1 https://www.instagram.com/wrobelol\n\nWykonawca: ReTo\nAutor muzyki: Wroobel\nMix & Master: DJ Johny \n\nMenad\u017cer projektu: Oliwia Borycka (spacerange)\nProdukcja video: AG STUDIO ( www.ag-studio.pl )\nRe\u017cyseria: Adam Gawenda\nKierownik produkcji/planu: Mateusz Dziwis\nZdj\u0119cia: Adam Gawenda\nScenariusz: Mateusz Dziwis\nMonta\u017c/koloryzacja: Adam Gawenda\nAsystent re\u017cysera: Miko\u0142aj Kalarus\nOperator Steadicam: Rados\u0142aw Bere\u015b\nOstrzyciel: Adrian Groty\u0144ski\nGaffer: Jan Sapi\u0144ski\nO\u015bwietlacze: Karol Gawenda, Helena Koz\u0142owska, Dominik Rybak\nFotograf: Bartek Wiski\nScenografia: Patrizia Ende\nAsystent scenografii: Jakub Engel, Marcin Sapi\u0144ski\nKostiumy: Patrizia Ende\nAsystentka kostiumografa: Katarzyna Mioscka\nCasting: Mateusz Dziwis\nKamera: www.getcamera.pl\nWyst\u0105pili: Gabriela Fielek, Aleksandra Gawor, Natalia Jakubiec, Maciej Lis, Andrzej Wilczek, Damian Chyrzy\u0144ski, Rafa\u0142 Gajek, Oskar Bielat, Robert Cebo, Przemys\u0142aw Marczak, Marcin Sapi\u0144ski, Karol Gawenda.\nSpecjalne podzi\u0119kowania za pomoc w realizacji dla: MLK Car \u2013 Dawid Lubos, Poziom Studio - Micha\u0142 Ba\u0144czyk/Dawid G\u0142uszczyk oraz dla Sebastiana Swobody.\n\nSprawd\u017a inne klipy ReTo:\nPrzedostatni raz: https://www.youtube.com/watch?v=vHioyAIgW5g\nMaybae: https://www.youtube.com/watch?v=3m9RuV8ZSH4\nTygrys: https://www.youtube.com/watch?v=r7HQpwOYyIU\nFluid: https://www.youtube.com/watch?v=MOOvQvA7sRw\nNie boj\u0119 si\u0119 jutra: https://www.youtube.com/watch?v=OabDZn1KYjc\nDzikie Psy: https://www.youtube.com/watch?v=xyvp3f8QfHc\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n\n#ReTo #pie*dolsi\u0119 #igor  #styxxx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290478",
                "likeCount": "16595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BPh5-Mgz5a4p8SAReRd6fPpvZN8",
            "id": "XkRmG8taEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:29:20Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3500840",
                "likeCount": "102424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZadmTnY6F7BZh3A8Ka1M6lrw8cI",
            "id": "hl0IP6XFwzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T14:04:11Z",
                "channelId": "UCH-syFvxNpUB13Qve4-4liA",
                "title": "\u017bycie w KOREI P\u00d3\u0141NOCNEJ - Randki, Czas Wolny, Barber i Masa\u017c",
                "description": "cz\u0119\u015b\u0107 1: https://youtu.be/MZtIOSlraNE?si=hqTQ6XbrCmy7ipjj\nwi\u0119cej na https://instagram.com/ojwojtek\nzmontowal https://instagram.com/qrvnt\noraz https://www.instagram.com/kamilmarek_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hl0IP6XFwzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ojwojtek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u017bycie w KOREI P\u00d3\u0141NOCNEJ - Randki, Czas Wolny, Barber i Masa\u017c",
                    "description": "cz\u0119\u015b\u0107 1: https://youtu.be/MZtIOSlraNE?si=hqTQ6XbrCmy7ipjj\nwi\u0119cej na https://instagram.com/ojwojtek\nzmontowal https://instagram.com/qrvnt\noraz https://www.instagram.com/kamilmarek_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2528341",
                "likeCount": "161026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zXSwL6wHyBbC2hCwnh3Mw3DP3g",
            "id": "8rIx8fMJuDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T16:44:33Z",
                "channelId": "UCkO_j2Jmzz3EoaCtbM_9aLg",
                "title": "Wow! \ud83e\udd2f\ud83e\udd29#playerpl #mamtalent #dc #rozrywka",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8rIx8fMJuDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Player",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wow! \ud83e\udd2f\ud83e\udd29#playerpl #mamtalent #dc #rozrywka",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864868",
                "likeCount": "34124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kS_fcIBwbgxG-OcbzUD0Ld5WBqg",
            "id": "vzNK3HW6wFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:01:22Z",
                "channelId": "UC3Liv5-jdU2Qk53lTtYDG2w",
                "title": "That's way too soon.",
                "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vzNK3HW6wFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chris and Jack",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "That's way too soon.",
                    "description": "Obviously technological breakthroughs can happen exponentially, but also like, cmon bro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5623271",
                "likeCount": "452536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lMV3SQLEF7p31XzpF_wqSX_GB6w",
            "id": "2QLeXRkmdqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:01:44Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10963774",
                "likeCount": "274090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3LYZgMTqQYNegy7Ez6-onf_J0jk",
            "id": "1BOhm2N-DNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:48:42Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "prank",
                    "shorts",
                    "funny",
                    "girl",
                    "girlfriend",
                    "pranks",
                    "ideas",
                    "trick",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "top",
                    "jail",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                    "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17289193",
                "likeCount": "400869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fDTtd2tzBdin2l7smcpk7LVK5dM",
            "id": "RlvsyG_3oxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:41Z",
                "channelId": "UCf-C_DauWFBaBWUowWFAjgA",
                "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Short Skirt",
                "tags": [
                    "5 minute crafts",
                    "barbie",
                    "be ready with me",
                    "beauty hacks",
                    "beauty makeover",
                    "funny fails",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "girly",
                    "girly shorts",
                    "girly struggles",
                    "high school",
                    "long nails",
                    "me vs braces",
                    "me vs mom",
                    "me vs teacher",
                    "nerd vs popular",
                    "only girls can relate",
                    "only girls understand",
                    "short",
                    "short skirt",
                    "short vs long hair",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                    "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22429104",
                "likeCount": "617102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MLVwn0cSVAyN0JWSqrNn0OrRJNs",
            "id": "mLwnCfbziMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:59:49Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "WAGARY we DWOJE...",
                "description": "A Ty jak sp\u0119dzi\u0142e\u015b/a\u015b\u00a0Dzie\u0144 Wagarowicza?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLwnCfbziMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "waksy uczniowie",
                    "waksy nauczyciele",
                    "waksy wagary",
                    "wagary waksy",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "na lekcji",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "dzie\u0144 wagarowicza",
                    "kasia kacper",
                    "poca\u0142unek",
                    "zwi\u0105zek",
                    "czy s\u0105 razem",
                    "mateusz",
                    "julia",
                    "blecki",
                    "wiosna",
                    "na wagarach",
                    "na wagary",
                    "wagary we dwoje",
                    "wagarowanie",
                    "kasia i kacper",
                    "kasia i kacper waksy",
                    "kacper i kasia",
                    "kacper i kasia waksy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WAGARY we DWOJE...",
                    "description": "A Ty jak sp\u0119dzi\u0142e\u015b/a\u015b\u00a0Dzie\u0144 Wagarowicza?\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nObserwuj Waksy: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/ \n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 marta@teamrisen.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n* * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * * \n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390788",
                "likeCount": "21638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1831"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_FDFIJX5MctFWRDnBAZOYWy8Mpk",
            "id": "ee0NrQqIbMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:08Z",
                "channelId": "UCuqBRYHOXPBgM5aKZgHIm4A",
                "title": "Bardal ft. Eripe - Kraina w\u0119dlin (prod. Clearmind x Worek)",
                "description": "ZAM\u00d3W PREORDER LTD ,,HARDCOCK\" \u27a1 https://www.babiczecroydon.com/\nSINGIEL W CYFRZE  \u27a1 https://Bardalxrowbabicze.lnk.to/KrainaWedlin\n\nHej!\nNagra\u0142em p\u0142yt\u0119, kt\u00f3ra sk\u0142ada si\u0119 z dwunastu numer\u00f3w. Wydam j\u0105 18 kwietnia.\n\nZawarto\u015b\u0107 preorderu na ten moment pozostanie dla Was niespodziank\u0105, ale z czasem postaram si\u0119 uchyli\u0107 rowka tajemnicy.\n\nMog\u0119 Wam zagwarantowa\u0107, \u017ce zawsze b\u0119dziemy razem, b\u0119dziecie bezpieczni i wszystko si\u0119 u\u0142o\u017cy. A no i fajnie b\u0119dzie znowu si\u0119 zobaczy\u0107!\n\nPremiera albumu: 18.04\n\nDo\u0142\u0105cz do BABICZE FAMILIA na FB \u27a1 https://www.facebook.com/groups/754988845080331/\nR\u00f3w Babicze na IG \u27a1 https://www.instagram.com/ruwbabicze/\n\nManagement / koncerty \u27a1 dawid@quequality.pl | tel +48 880 336 774\n\n/ POLSKA NIEGOTOWA TEAM / \nExecutive producers: Bardal, Tepesz, Oko\u0144, Dawid Szynol\nProject management: Kamil Garbowski, Natalia Gocek\nLabel: POLSKA NIEGOTOWA\n\nDir/DOP/edit: KOOZA @kooza_vids\nProdukcja: Alan Zaj\u0105c\n\u015awiat\u0142o: Jakub Stypula \nRunner: Micha\u0142 G\u00f3rski\nScenografia(cmentarz): Kamil Malinowski Dawid Wojtecki\nScenografia(st\u00f3\u0142): Micha\u0142 G\u00f3rski\nCharakteryzacje: Wiktoria W\u0119dzicha\nWyst\u0105pili: Karol Smuda, Kasia Cepielik Miko\u0142aj Sroka\n\nTitle: Kraina w\u0119dlin\nArtist: R\u00f3w Babicze, Eripe\nMusic: clearmind, Worek\nVocal production: Adam Kubera, J\u0119drek Wo\u0142odko\nMix/master: Enzu\nAlbum: HARDCOCK\nISRC:  PLV402502104\n\u00a9\u2117 2025 POLSKA NIEGOTOWA\n\n#R\u00f3wBabicze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ee0NrQqIbMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POLSKA NIEGOTOWA",
                "tags": [
                    "polska niegotowa",
                    "row babicze",
                    "rowbabicze",
                    "pary\u017c 2021",
                    "r\u00f3w babicze",
                    "pato kuropatwa",
                    "oplul mnie zul",
                    "bonjur",
                    "biszkopcik",
                    "obiadek",
                    "bardal",
                    "se ide",
                    "priviet",
                    "budda",
                    "dopehiuse",
                    "goats",
                    "bungee",
                    "moya label",
                    "avi",
                    "reto",
                    "zeamosne",
                    "ebe ebe",
                    "jeden juch",
                    "fame mma",
                    "taco hemingway",
                    "gelato",
                    "jolie",
                    "2115",
                    "gugu",
                    "szpaku",
                    "kaz balagane",
                    "wisnia bakajoko",
                    "belmondo",
                    "gibbs",
                    "blacha",
                    "pro8l3m",
                    "nicea",
                    "rogal ddl",
                    "og olgierd",
                    "berson",
                    "halastra",
                    "twr",
                    "cartman",
                    "floral bugs",
                    "teabe",
                    "miszel",
                    "mata",
                    "major spz",
                    "smolasty",
                    "bajorson"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Bardal ft. Eripe - Kraina w\u0119dlin (prod. Clearmind x Worek)",
                    "description": "ZAM\u00d3W PREORDER LTD ,,HARDCOCK\" \u27a1 https://www.babiczecroydon.com/\nSINGIEL W CYFRZE  \u27a1 https://Bardalxrowbabicze.lnk.to/KrainaWedlin\n\nHej!\nNagra\u0142em p\u0142yt\u0119, kt\u00f3ra sk\u0142ada si\u0119 z dwunastu numer\u00f3w. Wydam j\u0105 18 kwietnia.\n\nZawarto\u015b\u0107 preorderu na ten moment pozostanie dla Was niespodziank\u0105, ale z czasem postaram si\u0119 uchyli\u0107 rowka tajemnicy.\n\nMog\u0119 Wam zagwarantowa\u0107, \u017ce zawsze b\u0119dziemy razem, b\u0119dziecie bezpieczni i wszystko si\u0119 u\u0142o\u017cy. A no i fajnie b\u0119dzie znowu si\u0119 zobaczy\u0107!\n\nPremiera albumu: 18.04\n\nDo\u0142\u0105cz do BABICZE FAMILIA na FB \u27a1 https://www.facebook.com/groups/754988845080331/\nR\u00f3w Babicze na IG \u27a1 https://www.instagram.com/ruwbabicze/\n\nManagement / koncerty \u27a1 dawid@quequality.pl | tel +48 880 336 774\n\n/ POLSKA NIEGOTOWA TEAM / \nExecutive producers: Bardal, Tepesz, Oko\u0144, Dawid Szynol\nProject management: Kamil Garbowski, Natalia Gocek\nLabel: POLSKA NIEGOTOWA\n\nDir/DOP/edit: KOOZA @kooza_vids\nProdukcja: Alan Zaj\u0105c\n\u015awiat\u0142o: Jakub Stypula \nRunner: Micha\u0142 G\u00f3rski\nScenografia(cmentarz): Kamil Malinowski Dawid Wojtecki\nScenografia(st\u00f3\u0142): Micha\u0142 G\u00f3rski\nCharakteryzacje: Wiktoria W\u0119dzicha\nWyst\u0105pili: Karol Smuda, Kasia Cepielik Miko\u0142aj Sroka\n\nTitle: Kraina w\u0119dlin\nArtist: R\u00f3w Babicze, Eripe\nMusic: clearmind, Worek\nVocal production: Adam Kubera, J\u0119drek Wo\u0142odko\nMix/master: Enzu\nAlbum: HARDCOCK\nISRC:  PLV402502104\n\u00a9\u2117 2025 POLSKA NIEGOTOWA\n\n#R\u00f3wBabicze"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243318",
                "likeCount": "16417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vAtJq3Pl_pQgDuNnlrQf9Ag9s88",
            "id": "U1MigIJXJx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:41:04Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Tesla vs Fake Wall",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U1MigIJXJx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tesla vs Fake Wall",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42134738",
                "likeCount": "2100164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0knYO7DBUCydWfa1AWwZjOxZFYQ",
            "id": "azT3mgemfGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T10:56:24Z",
                "channelId": "UC62NYWTdIoC6U8CLPsqekwg",
                "title": "Malik Montana - Sentymenty [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Sentymenty' w serwisach streamingowych: https://wmg.lnk.to/sentymenty\n\nTytu\u0142: Sentymenty\nRap: Malik Montana\nBit: Cuzco\n\nVideo by @preussuniverse\n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagran: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\n#malikmontana #sentymenty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azT3mgemfGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malik Montana",
                "tags": [
                    "malik montana",
                    "malik",
                    "montana",
                    "sentymenty",
                    "tiktok",
                    "kiedy\u015b m\u00f3wi\u0142a \u017ce nie jestem w jej typie",
                    "hac a dos",
                    "video",
                    "gm2l",
                    "gmll",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "trap",
                    "ona m\u00f3wi",
                    "kiedy\u015b nie by\u0142em w jej typie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Malik Montana - Sentymenty [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Sentymenty' w serwisach streamingowych: https://wmg.lnk.to/sentymenty\n\nTytu\u0142: Sentymenty\nRap: Malik Montana\nBit: Cuzco\n\nVideo by @preussuniverse\n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagran: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\n#malikmontana #sentymenty"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280724",
                "likeCount": "15300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JKA4bO5rJXQgQ2Ama-INol-kcdA",
            "id": "C7XiiAXFi3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T17:32:08Z",
                "channelId": "UCg5-8d84flswk43FxgQ5nnQ",
                "title": "JAKI TO ZWIERZAK? \ud83d\ude0f #shorts",
                "description": "SUBSKRYBUJ po wi\u0119cej shorts\u00f3w! \ud83e\udd29",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7XiiAXFi3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sitr0x",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKI TO ZWIERZAK? \ud83d\ude0f #shorts",
                    "description": "SUBSKRYBUJ po wi\u0119cej shorts\u00f3w! \ud83e\udd29"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "757609",
                "likeCount": "36692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EHC9D1agPtnspsrmkPEGgZTPfZw",
            "id": "LMr5sZwGl3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T10:45:50Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "ANIELSKA CZEKOLADA?!\ud83c\udf6b",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMr5sZwGl3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANIELSKA CZEKOLADA?!\ud83c\udf6b",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284645",
                "likeCount": "14772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WB8OM0sgFy_pfUyXRtvQ9uXtUPk",
            "id": "2m4rT1bpDMM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:50:00Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "PREZYDENCKIE ZERO #5: STANOWSKI NA WIECU RAFA\u0141A TRZASKOWSKIEGO",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTo by\u0142a sytuacja precedensowa, co zauwa\u017cy\u0142 nawet Rafa\u0142 Trzaskowski. Bo kiedy ostatni raz widzieli\u015bcie, \u017ceby na jednej sali podczas wyborczego spotkania znalaz\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch kandydat\u00f3w na prezydenta? Na czwartkowym spotkaniu polityka PO z wyborcami w Turku na miejscu by\u0142 bowiem r\u00f3wnie\u017c Krzysztof Jakub Stanowski. By\u0142y brawa, by\u0142o mi\u0142e powitanie...  a czym to si\u0119 sko\u0144czy\u0142o? Sprawd\u017acie w nowym Prezydenckim Zerze.\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski  #polska #polityka #wybory #trzaskowski #polskapolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m4rT1bpDMM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m4rT1bpDMM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m4rT1bpDMM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m4rT1bpDMM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2m4rT1bpDMM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "stanowski",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "trzaskowski",
                    "kana\u0142 zero trzaskowski",
                    "kana\u0142 zero rafa\u0142 trzaskowski",
                    "polska",
                    "polska polityka",
                    "polityka",
                    "stanowski trzaskowski",
                    "trzaskowski stanowski",
                    "wiec rafa\u0142a trzaskowskiego",
                    "trzaskowski wybory",
                    "wybory rafa\u0142 trzaskowski",
                    "stanowski wybory",
                    "prezydenckie zero",
                    "prezydent",
                    "wybory prezydenckie",
                    "stanowski prezydent"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PREZYDENCKIE ZERO #5: STANOWSKI NA WIECU RAFA\u0141A TRZASKOWSKIEGO",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTo by\u0142a sytuacja precedensowa, co zauwa\u017cy\u0142 nawet Rafa\u0142 Trzaskowski. Bo kiedy ostatni raz widzieli\u015bcie, \u017ceby na jednej sali podczas wyborczego spotkania znalaz\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch kandydat\u00f3w na prezydenta? Na czwartkowym spotkaniu polityka PO z wyborcami w Turku na miejscu by\u0142 bowiem r\u00f3wnie\u017c Krzysztof Jakub Stanowski. By\u0142y brawa, by\u0142o mi\u0142e powitanie...  a czym to si\u0119 sko\u0144czy\u0142o? Sprawd\u017acie w nowym Prezydenckim Zerze.\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski  #polska #polityka #wybory #trzaskowski #polskapolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "997101",
                "likeCount": "51000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DscAEJW-w69_3cSe3VEU612lZRc",
            "id": "WIgChVutzn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:42Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WIgChVutzn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40751398",
                "likeCount": "533557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g97tImQBWG14Hd_dYySF4D6DL8g",
            "id": "2boq9Jv2fpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:39:00Z",
                "channelId": "UCDL4L6bGUbLtIF5MS4va4iw",
                "title": "Ciekawe co mia\u0142a na my\u015bli wk\u0142adaj\u0105c t\u0105 chusteczk\u0119? \ud83e\udd14\ud83d\ude02",
                "description": "Ka\u017cdego dnia musi nas czym\u015b zaskoczy\u0107 \ud83d\ude02",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2boq9Jv2fpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weronika i Max",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Ciekawe co mia\u0142a na my\u015bli wk\u0142adaj\u0105c t\u0105 chusteczk\u0119? \ud83e\udd14\ud83d\ude02",
                    "description": "Ka\u017cdego dnia musi nas czym\u015b zaskoczy\u0107 \ud83d\ude02"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227547",
                "likeCount": "5238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAPD7Tfr9GFmC3Cbls4s1SEUd_Y",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8183199",
                "likeCount": "1098193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4xdUxz13X8CuDPK1dbxTsMXrhSo",
            "id": "Ro7OnhqdqXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T08:40:06Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Mentzen wyprzedzi Nawrockiego w II turze wybor\u00f3w?",
                "description": "Wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski by\u0142 go\u015bciem Bogdana Rymanowskiego!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ro7OnhqdqXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "mentzen",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "polska polityka",
                    "polityka",
                    "mentzen konfederacja",
                    "nawrocki",
                    "karol nawrocki",
                    "pis",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "prawo i sprawiedliwosc",
                    "wybory",
                    "wybory 2025",
                    "wybory prezydenckie",
                    "kampania prezydencka",
                    "prezydent",
                    "prezydent rp",
                    "sonda\u017c",
                    "sonda\u017ce wyborcze",
                    "bogdan rymanowski",
                    "rymanowski",
                    "rymanowski radio zet",
                    "zgorzelski"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen wyprzedzi Nawrockiego w II turze wybor\u00f3w?",
                    "description": "Wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski by\u0142 go\u015bciem Bogdana Rymanowskiego!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350151",
                "likeCount": "5497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GnqicpJsGZb5TMBSHarQF54Zsbs",
            "id": "DwJFzULctZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T22:00:21Z",
                "channelId": "UCu1wUSjVGL2azTLNN_rqo3Q",
                "title": "Yes Sir, HE Can BOOGIE! #talentreplay #short #bgt2025",
                "description": "Experience the excitement of Britain's Got Talent 2025! From incredible talents to unforgettable moments, these shorts capture the best of BGT with shocking acts, emotional performances, and everything in between. Stay tuned for more amazing highlights from this season's most talked-about acts!\n\n#britainsgottalent #bgt2025 #bgtaudition \n\nWatch MORE Talent Replay: https://www.youtube.com/@talentreplay/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DwJFzULctZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talent Replay",
                "tags": [
                    "Talent Replay",
                    "Got Talent",
                    "americas got talent",
                    "Britains got talent",
                    "American Idols",
                    "X Factor",
                    "Simon Cowell",
                    "best auditions",
                    "funniest auditions",
                    "agt gymnastics",
                    "funny auditions",
                    "america's got talent 2024",
                    "AGT 2024 Auditions",
                    "agt 2024 golden buzzer",
                    "Sofia Vergara Golden Buzzer",
                    "Britains Got Talent 2024",
                    "britains got talent auditions",
                    "golden buzzer",
                    "agt 2025",
                    "bgt 2025",
                    "america's got talent",
                    "bgt golden buzzer",
                    "bgt new season",
                    "bgt new",
                    "bgt 2025 auditions",
                    "bgt 2025 episode"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Yes Sir, HE Can BOOGIE! #talentreplay #short #bgt2025",
                    "description": "Experience the excitement of Britain's Got Talent 2025! From incredible talents to unforgettable moments, these shorts capture the best of BGT with shocking acts, emotional performances, and everything in between. Stay tuned for more amazing highlights from this season's most talked-about acts!\n\n#britainsgottalent #bgt2025 #bgtaudition \n\nWatch MORE Talent Replay: https://www.youtube.com/@talentreplay/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6357033",
                "likeCount": "134071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FIW585bvJdi_Ugms82u7ZnSssD8",
            "id": "CICu8gUcZEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:00:09Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches #diy #tips #gardening",
                "description": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches\n\n#shorts #diy #gardening #tips #tricks #tools #howto #tipsandtricks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CICu8gUcZEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches #diy #tips #gardening",
                    "description": "Ingenious Method for Upgrade Pruning Shears for Cutting Tall Branches\n\n#shorts #diy #gardening #tips #tricks #tools #howto #tipsandtricks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31573206",
                "likeCount": "393092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q2qaah9sCa4BO1Vdx5RGMsAyLWw",
            "id": "5hYBQG-xEoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:11:25Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "MO\u017bESZ BY\u0106 KIM CHCESZ - Film Dokumentalny",
                "description": "WWW \u25ba https://www.stodnidomatury.com\nINSTAGRAM \u25ba   / https://www.instagram.com/100dni_official/\nTIK TOK \u25ba   / https://www.tiktok.com/@100dni_official\n\n100 DNI DO MATURY mo\u017cecie ogl\u0105da\u0107 w kinach w ca\u0142ej Polsce!\n\nProdukcja\nDirect by Ekipa\n\nPomys\u0142\nKarol Wi\u015bniewski\n\nRe\u017cyser\n\u0141ukasz Wojtyca\nKarol Wi\u015bniewski \n\nII Re\u017cyser\nFilip Strzelec\nBeata Popko\n\nDOP\nFilip Strzelec\n\nKierownik Produkcji\nSylwek Irzyk\n\nMonta\u017c\nBeata Popko\nDawid Gieras\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nColor grading\nKamil Antczak\n\nZdj\u0119cia\nDawid Szewczyk\nFilip Strzelec\nMaciej Jurek\nJakub Norek\nKrzysztof B\u0119benek\nPawe\u0142 Paul \nMateusz Maci\u0105g\nDawid Kowolik\n\nMarketing\n\u0141ukasz Lipka \n\nOpiekun projektu\nAnna Zychowicz \n\nMiniaturki\nFilip \u0141opatecki\n\nAktorzy\nBartosz Laskowski\nPola Sieczko\nKinga Bana\u015b\nBartosz Kubicki\nPatryk Baran\nHanna Puchalska\nJulita R\u00f3\u017calska\nDominik Kwolczak\nAlan Kowalczewski\nPatryk Luba\u015b\n\nA tak\u017ce Podzi\u0119kowania dla wszystkich kt\u00f3rzy byli przy powstawianiu dokumentu pt. \u201eMo\u017cesz by\u0107 kim chcesz\u201d.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hYBQG-xEoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hYBQG-xEoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hYBQG-xEoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hYBQG-xEoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hYBQG-xEoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MO\u017bESZ BY\u0106 KIM CHCESZ - Film Dokumentalny",
                    "description": "WWW \u25ba https://www.stodnidomatury.com\nINSTAGRAM \u25ba   / https://www.instagram.com/100dni_official/\nTIK TOK \u25ba   / https://www.tiktok.com/@100dni_official\n\n100 DNI DO MATURY mo\u017cecie ogl\u0105da\u0107 w kinach w ca\u0142ej Polsce!\n\nProdukcja\nDirect by Ekipa\n\nPomys\u0142\nKarol Wi\u015bniewski\n\nRe\u017cyser\n\u0141ukasz Wojtyca\nKarol Wi\u015bniewski \n\nII Re\u017cyser\nFilip Strzelec\nBeata Popko\n\nDOP\nFilip Strzelec\n\nKierownik Produkcji\nSylwek Irzyk\n\nMonta\u017c\nBeata Popko\nDawid Gieras\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nColor grading\nKamil Antczak\n\nZdj\u0119cia\nDawid Szewczyk\nFilip Strzelec\nMaciej Jurek\nJakub Norek\nKrzysztof B\u0119benek\nPawe\u0142 Paul \nMateusz Maci\u0105g\nDawid Kowolik\n\nMarketing\n\u0141ukasz Lipka \n\nOpiekun projektu\nAnna Zychowicz \n\nMiniaturki\nFilip \u0141opatecki\n\nAktorzy\nBartosz Laskowski\nPola Sieczko\nKinga Bana\u015b\nBartosz Kubicki\nPatryk Baran\nHanna Puchalska\nJulita R\u00f3\u017calska\nDominik Kwolczak\nAlan Kowalczewski\nPatryk Luba\u015b\n\nA tak\u017ce Podzi\u0119kowania dla wszystkich kt\u00f3rzy byli przy powstawianiu dokumentu pt. \u201eMo\u017cesz by\u0107 kim chcesz\u201d."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "918617",
                "likeCount": "39212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5vS9Bw8gkmbRsqLqkNe5r0HZqFw",
            "id": "YvGmZeKHfkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:53Z",
                "channelId": "UCR7uLtPuXsDpN8N6ocFQyeg",
                "title": "BOXDEL PRZEKUPI\u0141 BY\u0141\u0104 MIESZKANIEM? (PROBLEMY STANOWSKIEGO, WYBORY 2025, BOJKOT TESLI, MARK ROBER)",
                "description": "\ud83d\udcf7m\u00f3j instagram \u21a0 https://www.instagram.com/konopskyy_/\n\ud83d\udd35m\u00f3j twitter \u21a0 https://x.com/konopskyy\n\ud83d\udd34instagram z newsami \u21a0 https://www.instagram.com/naczasieofficial/\n\ud83d\udfe3twitter z newsami \u21a0 https://x.com/naczasienews\n\ud83d\udd3bdiscord \u21a0 https://discord.gg/hordakonopa\n\n\ud83d\udcecemail biznesowy \u21a0 kontakt@naczasiebiznes.com\n\ud83d\udcecemail dla widz\u00f3w \u21a0 konopdlawidza@gmail.com\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35Partnerzy kana\u0142u: \n-https://sklep.kfd.pl (5% rabatu z kodem KONOP)\n-https://operagx.gg/GXKonopskyy10 Pobierz przegl\u0105darke Opery!\n-https://link-pso.xtb.com/pso/k4pd0 XTB - Tu pracuj\u0105 Twoje pieni\u0105dze. Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n0:00 - tematy odcinka\n0:40 - ostatnie osoby powiazane z loterami influ zwolnione z aresztu\n2:20 -  \u015amierc mukbangowego influ przez oty\u0142o\u015b\u0107\n4:01 - Bojkot Tesli w USA i kontrowersyjna recenzja Marka Rober\n10:49 - Stanowski obna\u017ca patologie wyborcze w Polsce\n22:50 - Boxdel kupil bylej mieszkanie zeby siedziala cicho?\n\n\n\n #konopnews #naczasie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGmZeKHfkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGmZeKHfkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGmZeKHfkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGmZeKHfkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YvGmZeKHfkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konopskyy",
                "tags": [
                    "konopskyy",
                    "konop"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BOXDEL PRZEKUPI\u0141 BY\u0141\u0104 MIESZKANIEM? (PROBLEMY STANOWSKIEGO, WYBORY 2025, BOJKOT TESLI, MARK ROBER)",
                    "description": "\ud83d\udcf7m\u00f3j instagram \u21a0 https://www.instagram.com/konopskyy_/\n\ud83d\udd35m\u00f3j twitter \u21a0 https://x.com/konopskyy\n\ud83d\udd34instagram z newsami \u21a0 https://www.instagram.com/naczasieofficial/\n\ud83d\udfe3twitter z newsami \u21a0 https://x.com/naczasienews\n\ud83d\udd3bdiscord \u21a0 https://discord.gg/hordakonopa\n\n\ud83d\udcecemail biznesowy \u21a0 kontakt@naczasiebiznes.com\n\ud83d\udcecemail dla widz\u00f3w \u21a0 konopdlawidza@gmail.com\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35Partnerzy kana\u0142u: \n-https://sklep.kfd.pl (5% rabatu z kodem KONOP)\n-https://operagx.gg/GXKonopskyy10 Pobierz przegl\u0105darke Opery!\n-https://link-pso.xtb.com/pso/k4pd0 XTB - Tu pracuj\u0105 Twoje pieni\u0105dze. Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n0:00 - tematy odcinka\n0:40 - ostatnie osoby powiazane z loterami influ zwolnione z aresztu\n2:20 -  \u015amierc mukbangowego influ przez oty\u0142o\u015b\u0107\n4:01 - Bojkot Tesli w USA i kontrowersyjna recenzja Marka Rober\n10:49 - Stanowski obna\u017ca patologie wyborcze w Polsce\n22:50 - Boxdel kupil bylej mieszkanie zeby siedziala cicho?\n\n\n\n #konopnews #naczasie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "860881",
                "likeCount": "39269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8lVPZrL4Ct_jXPxgZ1GDA6ZVu0",
            "id": "38IzG6S9Pmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T17:00:03Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "HISTORIA PRZEGL\u0104DANIA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38IzG6S9Pmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38IzG6S9Pmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38IzG6S9Pmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38IzG6S9Pmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38IzG6S9Pmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HISTORIA PRZEGL\u0104DANIA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "775077",
                "likeCount": "19741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EnzOLEqboShPP3DWLStpWuQ1AEM",
            "id": "Z5HUn6Rd0TU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:00:50Z",
                "channelId": "UC1609SuKJy7fkv3kS8rzcvw",
                "title": "\u0646\u0638\u0645 \u0648\u0631\u0634\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0643 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0647\u0630\u0627! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
                "description": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0623\u062e\u0630 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0648\u0631\u0634\u0629 \u0639\u0645\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0645\u0639 \u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0635\u0646\u0639\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643! \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648\u060c \u0633\u0646\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0645\u064a\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0641\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a\u0643 \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u064a\u062f\u064a\u0643. \u0642\u0644 \u0648\u062f\u0627\u0639\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0646\u0627\u0636\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u062d\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0641\u0642\u0648\u062f\u0629\u060c \u0648\u0645\u0631\u062d\u0628\u064b\u0627 \u0628\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0648\u0625\u0646\u062a\u0627\u062c\u064a\u0629. \u0645\u0639 \u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0635\u0646\u0639\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643\u060c \u0633\u062a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062b\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c\u0647 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u064a\u0646 \u064a\u062f\u064a\u0643. \u0641\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631\u061f \u0646\u0638\u0645 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0631\u062c\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f\u0648\u064a \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a!\n\u062a\u0627\u0628\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0646\u0633\u062a\u063a\u0631\u0627\u0645: https://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n#\u0633\u064a\u0627\u062d\u0629 #\u062d\u064a\u0644 #\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644_\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 #\u0645\u0647\u0627\u0631\u0627\u062a #\u0628\u0642\u0627\u0621 #\u0647\u0648\u0627\u0621_\u0637\u0644\u0642 #\u062a\u062e\u064a\u064a\u0645  \r\n\u0633\u064a\u0627\u062d\u0629 \u062d\u064a\u0644 \u0627\u0639\u0645\u0627\u0644_\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0647\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0642\u0627\u0621 \u0647\u0648\u0627\u0621_\u0637\u0644\u0642 \u062a\u062e\u064a\u064a\u0645\r\n\r\n\u0642\u062f \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637\u064b\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0623\u062f\u0627\u0624\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0627\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a\u0645 \u062a\u062e\u0637\u0637\u0648\u0646 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5HUn6Rd0TU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5HUn6Rd0TU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5HUn6Rd0TU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5HUn6Rd0TU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z5HUn6Rd0TU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0641\u062a\u0627\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0631\u064a\u0629",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0646\u0638\u0645 \u0648\u0631\u0634\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0643 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0636\u064a\u0631 \u0647\u0630\u0627! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
                    "description": "\u0627\u0633\u062a\u0639\u062f \u0644\u0623\u062e\u0630 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0648\u0631\u0634\u0629 \u0639\u0645\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0645\u0639 \u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0635\u0646\u0639\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643! \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648\u060c \u0633\u0646\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0645\u064a\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0644\u0641\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0641\u0627\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a\u0643 \u0645\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0648\u0641\u064a \u0645\u062a\u0646\u0627\u0648\u0644 \u064a\u062f\u064a\u0643. \u0642\u0644 \u0648\u062f\u0627\u0639\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0646\u0627\u0636\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u062d\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0641\u0642\u0648\u062f\u0629\u060c \u0648\u0645\u0631\u062d\u0628\u064b\u0627 \u0628\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0645\u0644 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0643\u0641\u0627\u0621\u0629 \u0648\u0625\u0646\u062a\u0627\u062c\u064a\u0629. \u0645\u0639 \u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0635\u0646\u0639\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643\u060c \u0633\u062a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062b\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u062a\u062d\u062a\u0627\u062c\u0647 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u064a\u0646 \u064a\u062f\u064a\u0643. \u0641\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0631\u061f \u0646\u0638\u0645 \u0623\u062f\u0648\u0627\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0631\u062c\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0645\u0639 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f\u0648\u064a \u0644\u0644\u0623\u062f\u0648\u0627\u062a!\n\u062a\u0627\u0628\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u0646\u0633\u062a\u063a\u0631\u0627\u0645: https://www.instagram.com/brave.gals\r\n\r\n#\u0633\u064a\u0627\u062d\u0629 #\u062d\u064a\u0644 #\u0627\u0639\u0645\u0627\u0644_\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 #\u0645\u0647\u0627\u0631\u0627\u062a #\u0628\u0642\u0627\u0621 #\u0647\u0648\u0627\u0621_\u0637\u0644\u0642 #\u062a\u062e\u064a\u064a\u0645  \r\n\u0633\u064a\u0627\u062d\u0629 \u062d\u064a\u0644 \u0627\u0639\u0645\u0627\u0644_\u064a\u062f\u0648\u064a\u0629 \u0645\u0647\u0627\u0631\u0627\u062a \u0628\u0642\u0627\u0621 \u0647\u0648\u0627\u0621_\u0637\u0644\u0642 \u062a\u062e\u064a\u064a\u0645\r\n\r\n\u0642\u062f \u064a\u062a\u0636\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637\u064b\u0627 \u064a\u062a\u0645 \u0623\u062f\u0627\u0624\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0627\u062a\u0628\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a\u0645 \u062a\u062e\u0637\u0637\u0648\u0646 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0627\u0644\u0646\u0634\u0627\u0637."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6618463",
                "likeCount": "65143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4--1eYpvolUkDW5gMrPvZaYyScc",
            "id": "mkfI4Rv4xyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T12:01:55Z",
                "channelId": "UCuObESik1lsylZE_A6KhR6w",
                "title": "Beauty hack \ud83d\ude08\ud83d\udc96\ud83e\udebc #beauty",
                "description": "Beauty hack \ud83d\ude08\ud83d\udc96\ud83e\udebc #beauty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkfI4Rv4xyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkfI4Rv4xyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkfI4Rv4xyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkfI4Rv4xyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkfI4Rv4xyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Swasti Ji ",
                "tags": [
                    "Beauty hack \ud83d\ude08\ud83d\udc96\ud83e\udebc #beauty"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Beauty hack \ud83d\ude08\ud83d\udc96\ud83e\udebc #beauty",
                    "description": "Beauty hack \ud83d\ude08\ud83d\udc96\ud83e\udebc #beauty"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5161072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axRnt6vYK77B5-Zb15nKLI62j7M",
            "id": "3BHKrwZcwJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:00:05Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WY\u017bYWALI SI\u0118 NA NIEJ BO JEST DZIEWCZYN\u0104?!\ud83d\ude27|SZKO\u0141A ODC. 132",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 131 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/rOGIIGO8fc4\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 131 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/i1yjNKxM-Ag\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 131 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/4BHL5K_Zhtw\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo klasy 1b liceum do\u0142\u0105cza nowa uczennica, Ewelina Osi\u0144ska. Nastolatka interesuje si\u0119 pi\u0142k\u0105 no\u017cn\u0105 i lubi gra\u0107 z ch\u0142opakami. Marzy o tym, aby gra\u0107 w szkolnej dru\u017cynie. Podczas pierwszego treningu udowadnia ch\u0142opakom, \u017ce jest naprawd\u0119 dobra. Jej doskona\u0142a gra wzbudza zazdro\u015b\u0107 u zawodnik\u00f3w. Tylko jeden z nich, Robert Bronowicz, jest pod wra\u017ceniem gry kole\u017canki. Trener Tomasz Dudziak przyjmuje dziewczyn\u0119 do dru\u017cyny, z zastrze\u017ceniem, \u017ce nie b\u0119dzie mog\u0142a bra\u0107 udzia\u0142u w zawodach mi\u0119dzyszkolnych. Ch\u0142opcy nie mog\u0105 pogodzi\u0107 si\u0119 z decyzj\u0105 trenera, a Robert nie chce przyzna\u0107 si\u0119 przed kolegami, \u017ce dziewczyna naprawd\u0119 mu si\u0119 spodoba\u0142a. Pi\u0142karze postanawiaj\u0105 zrobi\u0107 wszystko, \u017ceby Ewelina zrezygnowa\u0142a z trening\u00f3w. Namawiaj\u0105 Roberta do zrobienia dziewczynie nagich, kompromituj\u0105cych zdj\u0119\u0107... Gimnazjalistka z 1a, Roksana Wilczak zosta\u0142a pocz\u0119ta metod\u0105 in vitro i ukrywa to przed wszystkimi. Wie, \u017ce uczniowie wy\u015bmiewaliby si\u0119 z niej, gdyby poznali jej sekret. Prawd\u0119 poznaje Barbara Gruszka, wychowawczyni nastolatki. Jednak ich rozmow\u0119 pods\u0142uchuje z\u0142o\u015bliwa kole\u017canka Roksany, Monika Bara\u0144ska. Dziewczyna nie zamierza zostawi\u0107 tego dla siebie .\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BHKrwZcwJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BHKrwZcwJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BHKrwZcwJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BHKrwZcwJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BHKrwZcwJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WY\u017bYWALI SI\u0118 NA NIEJ BO JEST DZIEWCZYN\u0104?!\ud83d\ude27|SZKO\u0141A ODC. 132",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 131 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/rOGIIGO8fc4\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 131 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/i1yjNKxM-Ag\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 131 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/4BHL5K_Zhtw\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nDo klasy 1b liceum do\u0142\u0105cza nowa uczennica, Ewelina Osi\u0144ska. Nastolatka interesuje si\u0119 pi\u0142k\u0105 no\u017cn\u0105 i lubi gra\u0107 z ch\u0142opakami. Marzy o tym, aby gra\u0107 w szkolnej dru\u017cynie. Podczas pierwszego treningu udowadnia ch\u0142opakom, \u017ce jest naprawd\u0119 dobra. Jej doskona\u0142a gra wzbudza zazdro\u015b\u0107 u zawodnik\u00f3w. Tylko jeden z nich, Robert Bronowicz, jest pod wra\u017ceniem gry kole\u017canki. Trener Tomasz Dudziak przyjmuje dziewczyn\u0119 do dru\u017cyny, z zastrze\u017ceniem, \u017ce nie b\u0119dzie mog\u0142a bra\u0107 udzia\u0142u w zawodach mi\u0119dzyszkolnych. Ch\u0142opcy nie mog\u0105 pogodzi\u0107 si\u0119 z decyzj\u0105 trenera, a Robert nie chce przyzna\u0107 si\u0119 przed kolegami, \u017ce dziewczyna naprawd\u0119 mu si\u0119 spodoba\u0142a. Pi\u0142karze postanawiaj\u0105 zrobi\u0107 wszystko, \u017ceby Ewelina zrezygnowa\u0142a z trening\u00f3w. Namawiaj\u0105 Roberta do zrobienia dziewczynie nagich, kompromituj\u0105cych zdj\u0119\u0107... Gimnazjalistka z 1a, Roksana Wilczak zosta\u0142a pocz\u0119ta metod\u0105 in vitro i ukrywa to przed wszystkimi. Wie, \u017ce uczniowie wy\u015bmiewaliby si\u0119 z niej, gdyby poznali jej sekret. Prawd\u0119 poznaje Barbara Gruszka, wychowawczyni nastolatki. Jednak ich rozmow\u0119 pods\u0142uchuje z\u0142o\u015bliwa kole\u017canka Roksany, Monika Bara\u0144ska. Dziewczyna nie zamierza zostawi\u0107 tego dla siebie .\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682777",
                "likeCount": "33210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wXEKmDCcrL3XLZllnIgtZI9Tof0",
            "id": "FoJqjTkcy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T01:25:11Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FoJqjTkcy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Land the least blows with a hammer challenge!\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71819121",
                "likeCount": "1608051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ff9hgEfLXECDclyNSsz84qNOKVQ",
            "id": "WRWx0xVWRTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T08:51:14Z",
                "channelId": "UCyWcHVfPSFA9g4NzXSczAPg",
                "title": "Oznacz kole\u017cank\u0119, z kt\u00f3r\u0105 jako pierwsze ruszacie na parkiet? \ud83d\udc83",
                "description": "Na kanale YT @janachowska_official  czeka na Was najnowszy odcinek z serii Salon Marze\u0144. Zobacz, jak\u0105 sukienk\u0119 wybra\u0142a @marleyandkuba  \ud83d\udc97\n\nSukienki dost\u0119pnie w Concept Store Izabela Janachowska przy ul. Chocimskiej 16 w Warszawie.\n\n#marlenasojka #dress #dresses #bdayparty #fashion #dancetrend #reelsinstagram #funny #izabelajanachowska #sukienka #beautifulgirls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRWx0xVWRTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRWx0xVWRTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRWx0xVWRTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRWx0xVWRTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WRWx0xVWRTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Izabela Janachowska - Party & Wedding",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Oznacz kole\u017cank\u0119, z kt\u00f3r\u0105 jako pierwsze ruszacie na parkiet? \ud83d\udc83",
                    "description": "Na kanale YT @janachowska_official  czeka na Was najnowszy odcinek z serii Salon Marze\u0144. Zobacz, jak\u0105 sukienk\u0119 wybra\u0142a @marleyandkuba  \ud83d\udc97\n\nSukienki dost\u0119pnie w Concept Store Izabela Janachowska przy ul. Chocimskiej 16 w Warszawie.\n\n#marlenasojka #dress #dresses #bdayparty #fashion #dancetrend #reelsinstagram #funny #izabelajanachowska #sukienka #beautifulgirls"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243622",
                "likeCount": "5954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3n1-a4J8bb0hFIdB46TAs8e5K28",
            "id": "q87InASSnWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T13:36:32Z",
                "channelId": "UCDL4L6bGUbLtIF5MS4va4iw",
                "title": "Kiedy\u015b si\u0119 nie krzywi\u0142a \ud83d\ude05 Jak wida\u0107 z czasem to si\u0119 zmienia \ud83d\ude02",
                "description": "S\u0142odziak \ud83d\ude0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q87InASSnWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q87InASSnWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q87InASSnWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q87InASSnWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q87InASSnWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weronika i Max",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kiedy\u015b si\u0119 nie krzywi\u0142a \ud83d\ude05 Jak wida\u0107 z czasem to si\u0119 zmienia \ud83d\ude02",
                    "description": "S\u0142odziak \ud83d\ude0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615798",
                "likeCount": "14052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tOahsZdYV34rBD9XhPIsewvv3v8",
            "id": "tRfTAOSAdlc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:20:14Z",
                "channelId": "UCzLMJvMZmfeKyPRjIOS3bww",
                "title": "GENIALNY MECZ! Z 2-0 NA 2-4, LEWY Z PI\u0118KNYM GOLEM, BARCELONA SPEKTAKULARNIE ODWRACA WYNIK",
                "description": "\ud83e\udd2f \ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc19\ud835\udc00 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0a \ud835\udc01\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc18! \ud83e\udd2f\nFC Barcelona przegrywa\u0142a ju\u017c 0:2, ale wywozi komplet punkt\u00f3w z Madrytu po golach Lamine Yamala i Ferrana Torresa na 4:2! \ud83d\ude80 \ud835\udc16\ud83d\ude33\ud835\udc16! #lazabawa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #barcelona #atleticomadryt #fcbarcelona #skr\u00f3ty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRfTAOSAdlc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRfTAOSAdlc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRfTAOSAdlc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRfTAOSAdlc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRfTAOSAdlc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN SPORTS PL",
                "tags": [
                    "ELEVEN SPORTS",
                    "eleven sports",
                    "eleven sports youtube",
                    "eleven sports polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "pi\u0142ka no\u017cna mecze",
                    "mecze pi\u0142karskie",
                    "mecze pi\u0142ki no\u017cnej",
                    "komentarz sportowy",
                    "wiadomo\u015bci sportowe",
                    "sport",
                    "Eleven",
                    "skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3ty",
                    "gol",
                    "gole",
                    "atletico",
                    "atletico madryt",
                    "fc barcelona",
                    "barcelona",
                    "atletico barcelona",
                    "atletico barcelona skr\u00f3t",
                    "lewandowski",
                    "lewy",
                    "atletico barcelona skr\u00f3t meczu",
                    "skr\u00f3t meczu atletico barcelona",
                    "atletico madryt barcelona",
                    "skr\u00f3t atletico barcelona",
                    "atletico barca",
                    "skr\u00f3t meczu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "GENIALNY MECZ! Z 2-0 NA 2-4, LEWY Z PI\u0118KNYM GOLEM, BARCELONA SPEKTAKULARNIE ODWRACA WYNIK",
                    "description": "\ud83e\udd2f \ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc19\ud835\udc00 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0a \ud835\udc01\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc14\ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc18! \ud83e\udd2f\nFC Barcelona przegrywa\u0142a ju\u017c 0:2, ale wywozi komplet punkt\u00f3w z Madrytu po golach Lamine Yamala i Ferrana Torresa na 4:2! \ud83d\ude80 \ud835\udc16\ud83d\ude33\ud835\udc16! #lazabawa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #barcelona #atleticomadryt #fcbarcelona #skr\u00f3ty"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835905",
                "likeCount": "15603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 89,
        "resultsPerPage": 50
    }
}