{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "IWqLAlLOubT_63X3sSfPwNSccnU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUvWZS8BZmxwVKkT9IoKK-J4AA0",
            "id": "77gsB-KArcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:45:19Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Bundestagswahl 2025: Merz (wohl) Kanzler, AfD zweitst\u00e4rkste Kraft! | #analyse",
                "description": "Die Bundestagswahl 2025 ist vorbei - aber viele Fragen sind noch offen. Klar ist: Friedrich Merz von der CDU wird (wahrscheinlich) neuer Bundeskanzler, die AfD und Die Linke gewinnen stark, die SPD verliert. Die Ergebnisse zusammengefasst, bekommt ihr in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-prognose-hochrechnung-ergebnisse-liveticker-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nZahlen und Daten in einer \u00dcbersicht bekommt ihr hier - https://www.zdf.de/politik/wahlen?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nAktuelle Zahlen und sp\u00e4ter auch das amtliche Endergebnis findet ihr auf der Website der Bundeswahlleiterin - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025/ergebnisse/bund-99.html\n\nHier begr\u00fcndet Friedrich Merz vor der Wahl, warum er nicht mit der AfD zusammenarbeiten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/video/brandmauer-merz-klartext-bundestagswahl-video-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "bundestagswahl 2025",
                    "bundestagswahl",
                    "ergebnisse",
                    "ergebnis",
                    "zahlen",
                    "hochrechnungen",
                    "union",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "afd",
                    "spd",
                    "bundeskanzler",
                    "zusammenfassung",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "analyse",
                    "news",
                    "btw25",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl 2025: Merz (wohl) Kanzler, AfD zweitst\u00e4rkste Kraft! | #analyse",
                    "description": "Die Bundestagswahl 2025 ist vorbei - aber viele Fragen sind noch offen. Klar ist: Friedrich Merz von der CDU wird (wahrscheinlich) neuer Bundeskanzler, die AfD und Die Linke gewinnen stark, die SPD verliert. Die Ergebnisse zusammengefasst, bekommt ihr in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-prognose-hochrechnung-ergebnisse-liveticker-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nZahlen und Daten in einer \u00dcbersicht bekommt ihr hier - https://www.zdf.de/politik/wahlen?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nAktuelle Zahlen und sp\u00e4ter auch das amtliche Endergebnis findet ihr auf der Website der Bundeswahlleiterin - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025/ergebnisse/bund-99.html\n\nHier begr\u00fcndet Friedrich Merz vor der Wahl, warum er nicht mit der AfD zusammenarbeiten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/video/brandmauer-merz-klartext-bundestagswahl-video-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1194036",
                "likeCount": "47354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TVyBDCInM1OheJu9j0o0My9Tt8U",
            "id": "eWjz0eiwJ-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 Eintracht Frankfurt | Bundesliga, 23. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Bundesliga-Spitzenreiter FC Bayern M\u00fcnchen bleibt auch ohne den verletzt ausgewechselten Anf\u00fchrer Joshua Kimmich klar auf Meisterkurs. Im Topspiel besiegten die wieder frischer wirkenden M\u00fcnchner den Tabellendritten Eintracht Frankfurt souver\u00e4n mit 4:0 (1:0).\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDas Bundesliga-Spitzenspiel zwischen Bayer Leverkusen und dem FC Bayern M\u00fcnchen hat gezeigt, wie dominant die Werkself gegen Bayern auftreten kann. Leverkusen hat sich im Kampf um die Schale als Hauptkonkurrent von Bayern M\u00fcnchen etabliert. Und k\u00f6nnten auch in der Champions League die Bayern ausbremsen. Aber wie abh\u00e4ngig ist Leverkusen wirklich von seinem Star-Coach? Das schauen wir uns im neuen Bolzplatz an: https://kurz.zdf.de/uDFZ/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDie Eintracht begann respektlos und attackierte die M\u00fcnchner so fr\u00fch und entschlossen in deren H\u00e4lfte, dass es umgehend energischer Anweisungen von Trainer Vincent Kompany bedurfte - seine Armbewegung signalisierte: raus da hinten! Dies gelang seiner Mannschaft zunehmend, unter anderem, weil sie ihrerseits viel engagierter und entschlossener ins Gegenpressing ging und kam, als dies zuletzt der Fall war. Nach einer Chance f\u00fcr Hugo Ekitik\u00e9 (6.) sahen sich die Frankfurter mehr und mehr zur\u00fcckgedr\u00e4ngt, es ergaben sich zahlreiche Gelegenheiten f\u00fcr die Bayern: Die beste verhinderte Rasmus Kristensen, der Jamal Musialas Schuss auf der Torlinie blockte (15.). Die M\u00fcnchner kombinierten nun gut, waren klar \u00fcberlegen, immer wieder aber stand dem Torerfolg ein K\u00f6rperteil eines Frankfurters im Weg.\nDie Eintracht tauchte daf\u00fcr nur noch selten in der H\u00e4lfte der M\u00fcnchner auf. Die Konter liefen in der Regel \u00fcber Ansgar Knauff, sie blieben aber weitgehend ungef\u00e4hrlich. F\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Aufregung bei den Bayern sorgte so zun\u00e4chst kurz vor der Pause Kimmich, der ohne Einwirkung eines Gegenspielers zu Boden ging und offenbar wegen einer Fu\u00dfverletzung ausgewechselt werden musste (42.). Joshua Kimmich, der bis dahin keine Minute Spielzeit in dieser Saison verpasst hatte, wurde ersetzt durch Leon Goretzka. Und der neue Mann leitete sogleich den F\u00fchrungstreffer ein: ein Pass auf Musiala, ein Pass auf Leroy San\u00e9, ein Querpass auf Michael Olise \u2013 Tor (45.+3). Die beiden Fl\u00fcgelspieler waren die auff\u00e4lligsten Offensivakteure der M\u00fcnchner. \n\nMit zunehmender Spielzeit konnten sich die Bayern darauf konzentrieren, Ball und Gegner zu kontrollieren. Sie taten dies in sehr seri\u00f6ser Manier. Auch nach dem Tor von Hiroki Ito (61.), der nach einem Eckball traf. Der Japaner wurde danach umgehend ausgewechselt. Leroy San\u00e9 (78.) vergab zwar erst freistehend eine Riesenchance, dann r\u00e4umte Musiala (83.) aber alle Zweifel aus - und verlie\u00df nach seinem Treffer leicht angeschlagen das Feld. In der Nachspielzeit stellte Serge Gnabry f\u00fcr den Rekordmeister noch auf 4:0 (90.+2). \n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Neuer - Laimer, Dier, Kim, Ito (63. Davies) - Kimmich (43. Goretzka), Pavlovic - Olise (85. Coman), Musiala (85. Gnabry), San\u00e9 - Thomas M\u00fcller (64. Kane)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nEintracht Frankfurt: Trapp - Collins, Kristensen, Tuta, Theate - H\u00f6jlund (46. Skhiri), Larsson, Bahoya (62. G\u00f6tze), Knauff (75. Brown) - Uzun (46. Wahi), Ekitik\u00e9 (75. Batshuayi)\nTrainer: Dino Toppm\u00f6ller\n\nSchiedsrichter: Sascha Stegemann (Niederkassel)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt FC Bayern M\u00fcnchen Zusammenfassung",
                    "Michael Olise",
                    "Hiroki Ito",
                    "Jamal Musiala",
                    "Verletzung",
                    "Serge Gnabry",
                    "FCB SGE",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 Eintracht Frankfurt | Bundesliga, 23. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Bundesliga-Spitzenreiter FC Bayern M\u00fcnchen bleibt auch ohne den verletzt ausgewechselten Anf\u00fchrer Joshua Kimmich klar auf Meisterkurs. Im Topspiel besiegten die wieder frischer wirkenden M\u00fcnchner den Tabellendritten Eintracht Frankfurt souver\u00e4n mit 4:0 (1:0).\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDas Bundesliga-Spitzenspiel zwischen Bayer Leverkusen und dem FC Bayern M\u00fcnchen hat gezeigt, wie dominant die Werkself gegen Bayern auftreten kann. Leverkusen hat sich im Kampf um die Schale als Hauptkonkurrent von Bayern M\u00fcnchen etabliert. Und k\u00f6nnten auch in der Champions League die Bayern ausbremsen. Aber wie abh\u00e4ngig ist Leverkusen wirklich von seinem Star-Coach? Das schauen wir uns im neuen Bolzplatz an: https://kurz.zdf.de/uDFZ/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDie Eintracht begann respektlos und attackierte die M\u00fcnchner so fr\u00fch und entschlossen in deren H\u00e4lfte, dass es umgehend energischer Anweisungen von Trainer Vincent Kompany bedurfte - seine Armbewegung signalisierte: raus da hinten! Dies gelang seiner Mannschaft zunehmend, unter anderem, weil sie ihrerseits viel engagierter und entschlossener ins Gegenpressing ging und kam, als dies zuletzt der Fall war. Nach einer Chance f\u00fcr Hugo Ekitik\u00e9 (6.) sahen sich die Frankfurter mehr und mehr zur\u00fcckgedr\u00e4ngt, es ergaben sich zahlreiche Gelegenheiten f\u00fcr die Bayern: Die beste verhinderte Rasmus Kristensen, der Jamal Musialas Schuss auf der Torlinie blockte (15.). Die M\u00fcnchner kombinierten nun gut, waren klar \u00fcberlegen, immer wieder aber stand dem Torerfolg ein K\u00f6rperteil eines Frankfurters im Weg.\nDie Eintracht tauchte daf\u00fcr nur noch selten in der H\u00e4lfte der M\u00fcnchner auf. Die Konter liefen in der Regel \u00fcber Ansgar Knauff, sie blieben aber weitgehend ungef\u00e4hrlich. F\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Aufregung bei den Bayern sorgte so zun\u00e4chst kurz vor der Pause Kimmich, der ohne Einwirkung eines Gegenspielers zu Boden ging und offenbar wegen einer Fu\u00dfverletzung ausgewechselt werden musste (42.). Joshua Kimmich, der bis dahin keine Minute Spielzeit in dieser Saison verpasst hatte, wurde ersetzt durch Leon Goretzka. Und der neue Mann leitete sogleich den F\u00fchrungstreffer ein: ein Pass auf Musiala, ein Pass auf Leroy San\u00e9, ein Querpass auf Michael Olise \u2013 Tor (45.+3). Die beiden Fl\u00fcgelspieler waren die auff\u00e4lligsten Offensivakteure der M\u00fcnchner. \n\nMit zunehmender Spielzeit konnten sich die Bayern darauf konzentrieren, Ball und Gegner zu kontrollieren. Sie taten dies in sehr seri\u00f6ser Manier. Auch nach dem Tor von Hiroki Ito (61.), der nach einem Eckball traf. Der Japaner wurde danach umgehend ausgewechselt. Leroy San\u00e9 (78.) vergab zwar erst freistehend eine Riesenchance, dann r\u00e4umte Musiala (83.) aber alle Zweifel aus - und verlie\u00df nach seinem Treffer leicht angeschlagen das Feld. In der Nachspielzeit stellte Serge Gnabry f\u00fcr den Rekordmeister noch auf 4:0 (90.+2). \n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Neuer - Laimer, Dier, Kim, Ito (63. Davies) - Kimmich (43. Goretzka), Pavlovic - Olise (85. Coman), Musiala (85. Gnabry), San\u00e9 - Thomas M\u00fcller (64. Kane)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nEintracht Frankfurt: Trapp - Collins, Kristensen, Tuta, Theate - H\u00f6jlund (46. Skhiri), Larsson, Bahoya (62. G\u00f6tze), Knauff (75. Brown) - Uzun (46. Wahi), Ekitik\u00e9 (75. Batshuayi)\nTrainer: Dino Toppm\u00f6ller\n\nSchiedsrichter: Sascha Stegemann (Niederkassel)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540764",
                "likeCount": "12224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pcnq9kXCqRLiYBCMx148Kh5BFg",
            "id": "2-TdodCpF78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:00:03Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wir \u00fcbernehmen die Feuerwehr (mit Adam SkylineTV)",
                "description": "Falls ihr euch f\u00fcr den Beruf bei der Feuerwehr interessiert, schaut euch doch mal die vielf\u00e4ltigen Einstiegs- und Karrierem\u00f6glichkeiten an. Mehr Infos gibt\u2019s auf https://www.feuerwehr-frankfurt.de\n\nhttps://www.youtube.com/FeuerwehrFrankfurtaM\nhttps://www.instagram.com/feuerwehrffm/\nhttps://www.facebook.com/frankfurt.feuerwehr/\nhttps://x.com/feuerwehrffm/ - https://www.threads.net/@feuerwehrffm/\n\nVielen lieben Dank besonders an Sophie, Philipp, Florian und die ganze Feuerwehr Frankfurt am Main!\n\nAuch vielen Dank an unseren tollen Gast Adam!\nhttps://www.youtube.com/@SkylineTV\nhttps://www.twitch.tv/skylinetvlive\nhttps://www.instagram.com/skylinetv_live/\n\n\nUnsere Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/rinos_official/\nhttps://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nRegie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\nKamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\nSchnitt: Hendrik Messner\n\nManagement: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Rinos",
                    "Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "feuerwehr",
                    "feuerwehrmann",
                    "frankfurt",
                    "adam",
                    "skylline",
                    "adamskyline",
                    "adamskylinetv",
                    "letsdance",
                    "rtl",
                    "feuer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wir \u00fcbernehmen die Feuerwehr (mit Adam SkylineTV)",
                    "description": "Falls ihr euch f\u00fcr den Beruf bei der Feuerwehr interessiert, schaut euch doch mal die vielf\u00e4ltigen Einstiegs- und Karrierem\u00f6glichkeiten an. Mehr Infos gibt\u2019s auf https://www.feuerwehr-frankfurt.de\n\nhttps://www.youtube.com/FeuerwehrFrankfurtaM\nhttps://www.instagram.com/feuerwehrffm/\nhttps://www.facebook.com/frankfurt.feuerwehr/\nhttps://x.com/feuerwehrffm/ - https://www.threads.net/@feuerwehrffm/\n\nVielen lieben Dank besonders an Sophie, Philipp, Florian und die ganze Feuerwehr Frankfurt am Main!\n\nAuch vielen Dank an unseren tollen Gast Adam!\nhttps://www.youtube.com/@SkylineTV\nhttps://www.twitch.tv/skylinetvlive\nhttps://www.instagram.com/skylinetv_live/\n\n\nUnsere Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/rinos_official/\nhttps://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nRegie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\nKamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\nSchnitt: Hendrik Messner\n\nManagement: Florian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446404",
                "likeCount": "27184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AlLb2Ye1HPl0OhHFUMsjJiZLSC4",
            "id": "hj1lde6E1SA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T18:05:16Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "Bundestagswahl: Reaktion von AfD-Kanzlerkandidatin Weidel",
                "description": "Die AfD ist mit 19,7 Prozent laut der ARD-Hochrechnung von infratest dimap um 18:37 Uhr zweitst\u00e4rkste Kraft und steigert sich um gut 9 Prozent. AfD-Kanzlerkandidatin Alice Weidel reagiert im ARD-Interview auf den Zugewinn ihrer Partei.\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten #weidel #bundestagswahl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live",
                    "bundestagswahl",
                    "hochrechnung",
                    "alice weidel",
                    "reaktion",
                    "wahl",
                    "2025",
                    "koalition"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl: Reaktion von AfD-Kanzlerkandidatin Weidel",
                    "description": "Die AfD ist mit 19,7 Prozent laut der ARD-Hochrechnung von infratest dimap um 18:37 Uhr zweitst\u00e4rkste Kraft und steigert sich um gut 9 Prozent. AfD-Kanzlerkandidatin Alice Weidel reagiert im ARD-Interview auf den Zugewinn ihrer Partei.\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten #weidel #bundestagswahl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "694511",
                "likeCount": "7869",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ma323z771sg7YHpHi6Oz5omsqog",
            "id": "DeF12lUixRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T11:00:17Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "Zu EXTREM f\u00fcr DEUTSCHLAND?! - Tesla Cybertruck - Genial oder verr\u00fcckt?!",
                "description": "Heute sind Sven und Marco im Tesla Cybertruck unterwegs! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zu EXTREM f\u00fcr DEUTSCHLAND?! - Tesla Cybertruck - Genial oder verr\u00fcckt?!",
                    "description": "Heute sind Sven und Marco im Tesla Cybertruck unterwegs! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49346",
                "likeCount": "7251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "grTVrGPjrHAUN3WPBagv1MARNiY",
            "id": "jL13DyT933M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:00:52Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "Jetzt oder nie - YouTube Deutschland - Folge 03",
                "description": "Guckt euch hier alle Folgen der Doku an:  https://youtube.com/playlist?list=PLGWGc5dfbzn9I8UdKI1blu94AZH0SQDga&si=4Xkg_T4U7SrVIlKt (Folge 4 am 02.03. bei \u202a@tomatolix)\nCheckt unbedingt Lexware aus! https://www.lexware.de/ (Werbung)\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\nDamals gab es keine gro\u00dfen Produktionen, keine Sponsoren, keinen Algorithmus, den man durchspielen konnte. Nur ein paar Leute mit einer Kamera, einer Idee - und keiner Ahnung, was sie da eigentlich machten. Und pl\u00f6tzlich ging\u2019s los. Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der ersten Generation YouTube Deutschland. Von ihren ersten Schritten auf der Plattform bis zu den Momenten, in denen sie merkten: Okay, das hier ist gr\u00f6\u00dfer, als wir dachten.\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\nDie YouTube Dokumentation wurde produziert von: https://www.instagram.com/sydowmedia\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1V7MUgzQlY99AIPkE8_--2A8uZXBBJavS6YHocXJ6kZ0/edit?tab=t.0#heading=h.s8j1azeue2oo\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs!*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming/Gaming Setup:\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jetzt oder nie - YouTube Deutschland - Folge 03",
                    "description": "Guckt euch hier alle Folgen der Doku an:  https://youtube.com/playlist?list=PLGWGc5dfbzn9I8UdKI1blu94AZH0SQDga&si=4Xkg_T4U7SrVIlKt (Folge 4 am 02.03. bei \u202a@tomatolix)\nCheckt unbedingt Lexware aus! https://www.lexware.de/ (Werbung)\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\nDamals gab es keine gro\u00dfen Produktionen, keine Sponsoren, keinen Algorithmus, den man durchspielen konnte. Nur ein paar Leute mit einer Kamera, einer Idee - und keiner Ahnung, was sie da eigentlich machten. Und pl\u00f6tzlich ging\u2019s los. Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der ersten Generation YouTube Deutschland. Von ihren ersten Schritten auf der Plattform bis zu den Momenten, in denen sie merkten: Okay, das hier ist gr\u00f6\u00dfer, als wir dachten.\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\nDie YouTube Dokumentation wurde produziert von: https://www.instagram.com/sydowmedia\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1V7MUgzQlY99AIPkE8_--2A8uZXBBJavS6YHocXJ6kZ0/edit?tab=t.0#heading=h.s8j1azeue2oo\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs!*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming/Gaming Setup:\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237173",
                "likeCount": "19597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aA1wijfVSokTDdW0s5NSmAMTosM",
            "id": "c1_hnGzE6gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:21:49Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "M\u00fcller witzelt nach Bayern-Gala: \"Ich dachte, Lothar hatte eine Emp\u00f6rung entdeckt?\"",
                "description": "Thomas M\u00fcller \u00e4u\u00dfert sich nach dem Spiel zwischen dem FC Bayern M\u00fcnchen und Eintracht Frankfurt auf die \u00c4u\u00dferungen von Lothar Matth\u00e4us zu seinem Bankplatz in den letzten Spielen.\n____________________________________________________________________________________________________________________\nIMPRESSUM: https://www.ran.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "bayern frankfurt",
                    "thomas m\u00fcller",
                    "m\u00fcller",
                    "fcb sge",
                    "fc bayern m\u00fcnchen",
                    "eintracht frankfurt",
                    "bayern eintracht"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcller witzelt nach Bayern-Gala: \"Ich dachte, Lothar hatte eine Emp\u00f6rung entdeckt?\"",
                    "description": "Thomas M\u00fcller \u00e4u\u00dfert sich nach dem Spiel zwischen dem FC Bayern M\u00fcnchen und Eintracht Frankfurt auf die \u00c4u\u00dferungen von Lothar Matth\u00e4us zu seinem Bankplatz in den letzten Spielen.\n____________________________________________________________________________________________________________________\nIMPRESSUM: https://www.ran.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132511",
                "likeCount": "1431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kuR_bc1nevYBw46KRCR7ix4lmfM",
            "id": "eFT9AO3jwUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T05:00:39Z",
                "channelId": "UCK1aTcR0AckQRLTlK0c4fuQ",
                "title": "Bundestagswahl: In Deutschland k\u00f6nnen die Extreme zulegen",
                "description": "Wie die AfD zweitst\u00e4rkste Kraft wurde und warum der Linken ein \u00dcberraschungscoup gelang: Deutschland-Redaktor Oliver Maksan ordnet die Ergebnisse der Bundestagswahl vom Sonntag ein. W\u00e4hrend die SPD ihr schlechtestes Wahlergebnis seit der Nachkriegszeit erzielt hat, erhielt die Union unter Friedrich Merz knapp 30 Prozent der Stimmen. Trotzdem ist die AfD der heimliche Gewinner, denn sie konnte ihren W\u00e4hleranteil verdoppeln. \u00dcberraschung des Abends war Die Linke. Die Partei, die nach Abgang von Sahra Wagenknecht totgesagt wurde, konnte ein Comeback machen. Anders sieht es beim B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht (BSW) aus. Das BSW verpasst den Einzug in den Bundestag nur knapp. Ebenfalls nicht im Bundestag vertreten ist die FDP. Deren Chef Christian Lindner ist am selben Abend noch zur\u00fcckgetreten. Welche Konsequenzen bei der SPD gezogen werden, ist noch unklar. Die \u00c4ra von Olaf Scholz ist auf jeden Fall vorbei.\n\n#Afd #NZZ #FDP #SPD #BSW #Gr\u00fcne #Union #CDU #CSU #Linke #Olafscholz #Habeck #Lindner #Aliceweidel #Wagenknecht\n\nInhalt:\n00:00 Intro\n00:17 AfD\n01:10 Union\n01:36 SPD\n02:11 Die Gr\u00fcnen\n02:36 Eine \u00dcberraschung\n03:01 Die Verlierer der Bundestagswahl\n03:58 Deutschland ist polarisierter\n04:49 Eine hohe Wahlbeteiligung\n05:11 Wie geht es weiter?\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NZZ erkl\u00e4rt",
                "tags": [
                    "Neue Z\u00fcrcher Zeitung",
                    "NZZ",
                    "NZZTV",
                    "Erkl\u00e4rvideos",
                    "Erkl\u00e4rt",
                    "Explainer",
                    "Journalismus",
                    "Nachrichten",
                    "News",
                    "deutschland",
                    "afd",
                    "bundestagswahl",
                    "alice weidel",
                    "olaf scholz",
                    "spd",
                    "union",
                    "csu",
                    "cdu",
                    "friedrich merz",
                    "brandmauer",
                    "linke",
                    "gr\u00fcne",
                    "wagenknecht",
                    "bsw",
                    "habeck"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl: In Deutschland k\u00f6nnen die Extreme zulegen",
                    "description": "Wie die AfD zweitst\u00e4rkste Kraft wurde und warum der Linken ein \u00dcberraschungscoup gelang: Deutschland-Redaktor Oliver Maksan ordnet die Ergebnisse der Bundestagswahl vom Sonntag ein. W\u00e4hrend die SPD ihr schlechtestes Wahlergebnis seit der Nachkriegszeit erzielt hat, erhielt die Union unter Friedrich Merz knapp 30 Prozent der Stimmen. Trotzdem ist die AfD der heimliche Gewinner, denn sie konnte ihren W\u00e4hleranteil verdoppeln. \u00dcberraschung des Abends war Die Linke. Die Partei, die nach Abgang von Sahra Wagenknecht totgesagt wurde, konnte ein Comeback machen. Anders sieht es beim B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht (BSW) aus. Das BSW verpasst den Einzug in den Bundestag nur knapp. Ebenfalls nicht im Bundestag vertreten ist die FDP. Deren Chef Christian Lindner ist am selben Abend noch zur\u00fcckgetreten. Welche Konsequenzen bei der SPD gezogen werden, ist noch unklar. Die \u00c4ra von Olaf Scholz ist auf jeden Fall vorbei.\n\n#Afd #NZZ #FDP #SPD #BSW #Gr\u00fcne #Union #CDU #CSU #Linke #Olafscholz #Habeck #Lindner #Aliceweidel #Wagenknecht\n\nInhalt:\n00:00 Intro\n00:17 AfD\n01:10 Union\n01:36 SPD\n02:11 Die Gr\u00fcnen\n02:36 Eine \u00dcberraschung\n03:01 Die Verlierer der Bundestagswahl\n03:58 Deutschland ist polarisierter\n04:49 Eine hohe Wahlbeteiligung\n05:11 Wie geht es weiter?\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-CH"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38975",
                "likeCount": "887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1kdgpmXr4WE124993zBe7vi5om8",
            "id": "SD2UiX1jpd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "new update",
                    "finx",
                    "lumi",
                    "new brawler",
                    "ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                    "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12175618",
                "likeCount": "478220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kc95RtvKQlH2g4MWXmzoIYpGGBM",
            "id": "onEGlOGy4A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:00:38Z",
                "channelId": "UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ",
                "title": "Das f\u00e4ngt schon wieder genau so an, wie es aufgeh\u00f6rt hat..",
                "description": "Es ist sch\u00f6n euch zu sehen! :) \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir haben auf unserem YouTube Kanal \u00fcber das Tourette-Syndrom und den damit verbunden Begleiterkrankungen berichtet. Unser Ziel ist es offen, humorvoll aber auch sachlich dar\u00fcber zu sprechen um es somit f\u00fcr alle greifbarer und verst\u00e4ndlicher zu machen. \n\nSeit der erfolgreichen Hirn-OP an Jan's Gehirn ist das Tourette-Syndrom erfolgreich behandelt worden. Nach einer SocialMedia Pause sind wir seit 2025 wieder zur\u00fcck und machen nun interessanten Content zum Thema Neurodiversit\u00e4t und Reisen!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nZu unseren Social Media Profilen: www.gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business@gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIntro Track: Ellis - Clear My Head [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/H81DzDMdCLI\nFree Download / Stream: http://ncs.io/ClearMyHeadYO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gewitter im Kopf ",
                "tags": [
                    "Gewitter im Kopf Jan",
                    "Gewitter im Kopf Tim",
                    "Gewitter im kopf Leben mit Tourette",
                    "Tourette im kopf",
                    "Gewitter im Kopf Tourette",
                    "Gewitter im Kopf Tourette als",
                    "Leben mit Tourette",
                    "gewitteirmkopfyt",
                    "teampommes",
                    "Gewitter im Kopf",
                    "tourette gisela",
                    "tourette",
                    "Unterhaltung",
                    "Aufkl\u00e4rung",
                    "Comeback"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das f\u00e4ngt schon wieder genau so an, wie es aufgeh\u00f6rt hat..",
                    "description": "Es ist sch\u00f6n euch zu sehen! :) \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir haben auf unserem YouTube Kanal \u00fcber das Tourette-Syndrom und den damit verbunden Begleiterkrankungen berichtet. Unser Ziel ist es offen, humorvoll aber auch sachlich dar\u00fcber zu sprechen um es somit f\u00fcr alle greifbarer und verst\u00e4ndlicher zu machen. \n\nSeit der erfolgreichen Hirn-OP an Jan's Gehirn ist das Tourette-Syndrom erfolgreich behandelt worden. Nach einer SocialMedia Pause sind wir seit 2025 wieder zur\u00fcck und machen nun interessanten Content zum Thema Neurodiversit\u00e4t und Reisen!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nZu unseren Social Media Profilen: www.gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business@gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIntro Track: Ellis - Clear My Head [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/H81DzDMdCLI\nFree Download / Stream: http://ncs.io/ClearMyHeadYO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78818",
                "likeCount": "9459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UCsvfc-I9qVpMiy1A2s0nA8Jl4",
            "id": "9X_mGNARmYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T19:58:16Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Agit Kabayel vs Zhilei Zhang | Boxen | DAZN Highlights",
                "description": "Im bisher gr\u00f6\u00dften Kampf seiner Karriere trifft Agut Kabayel auf Zhilei Zhang.\n#allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub #AlleF\u00fcrAgit \n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "Zhang",
                    "Zilei Zhang",
                    "Kabayel",
                    "Agit Kabayel",
                    "Zhang Kabayel",
                    "Zhang vs Kabayel",
                    "Zhang - Kabayel",
                    "Zilei Zhang vs Agit Kabayel",
                    "Zilei Zhang - Agit Kabayel",
                    "Zhang vs Kabayel -",
                    "Zhang - Kabayel :",
                    "Boxen Highlights",
                    "Boxen DAZN",
                    "DAZN Boxen",
                    "Highlights Boxen",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights Boxen",
                    "Boxen Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Agit Kabayel vs Zhilei Zhang | Boxen | DAZN Highlights",
                    "description": "Im bisher gr\u00f6\u00dften Kampf seiner Karriere trifft Agut Kabayel auf Zhilei Zhang.\n#allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub #AlleF\u00fcrAgit \n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263082",
                "likeCount": "7888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F3TdfIpgYm4EIktzrFMZsTSgFHQ",
            "id": "wIhFVtgMcW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:00:41Z",
                "channelId": "UCak3selG2oi5vn7sbqdaULA",
                "title": "Unsch\u00e4tzbar: Loh-Collection mit 9 Mio. CLK GTR \ud83e\udd29\ud83d\udcb8 | GRIP",
                "description": "Dietzh\u00f6lztal im beschaulichen Mittelhessen: Wer hierher kommt, ahnt nicht, dass sich in dieser l\u00e4ndlichen Idylle eines der unglaublichsten Automuseen der Welt befindet: \u201eThe Loh Collection\u201c. Und GRIP erh\u00e4lt exklusiv eine F\u00fchrung vom Gr\u00fcnder pers\u00f6nlich! Matthias Malmedie besucht Friedhelm Loh, seines Zeichens Unternehmer, Philanthrop - und leidenschaftlicher Autosammler. \u00dcber 35 Jahre lang hat er die sch\u00f6nsten und seltensten Fahrzeuge der Welt zusammengetragen und pr\u00e4sentiert sie jetzt in einem eigenen Museum der Welt\u00f6ffentlichkeit! Matthias will dem \u201eMenschen\u201c Friedhelm Loh n\u00e4herkommen, m\u00f6chte seine pers\u00f6nliche Geschichte und seine Autoleidenschaft kennenlernen. Au\u00dferdem darf der GRIP-Testfahrer besondere Schmuckst\u00fcckst\u00fccke aus der Sammlung tats\u00e4chlich selbst fahren, darunter auch einen Mercedes-Benz CLK GTR mit satten 631 PS. Es ist der Prototyp einer Kleinserie von nur 25 Autos. Diese werden heute mit bis zu 9 Millionen Euro gehandelt. Aber den Prototyp gibt es ja nur ein einziges Mal. Sein Wert: unsch\u00e4tzbar. In dieser Sammlung ger\u00e4t Matthias komplett au\u00dfer Rand und Band, so hat man ihn noch nie gesehen...\n\n#Grip #GripDasMotormagazin #CarMagazine #Collection #LohCollection #MatthiasMalmedie #Mercedes #MercedesBenz #CLKGTR #Prototype #Prototypes #Expensive #Exklusive \n\nAbonniere unseren Kanal: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=GRIPRTL2\nKomplette Folgen GRIP auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/grip-das-motormagazin-1669?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=GRIP&utm_content=GRIP \n\nGRIP auf Instagram: https://www.instagram.com/gripdasmotormagazin\nGRIP auf Facebook: https://www.facebook.com/grip\nGRIP bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gripdasmotormagazin\n\nJede Woche bietet \u201eGRIP - Das Motormagazin\u201c seinen Zuschauern sonntags bei RTLZWEI kompetenten Motorjournalismus vereint mit Tests der Superlative. Mit viel Humor, einem hochwertigen Look und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Themen verbindet GRIP Unterhaltung rund um die Motorwelt mit Service f\u00fcr den Verbraucher. Moderator Matthias Malmedie und sein Team zeigen die hei\u00dfesten Auto-Trends, wagen rasante Versuche und geben kompetente Tipps.\n\nGRIP ist aber nicht nur im TV zu finden. So gibt es ein Printmagazin, das in der DAZ-Verlagsgruppe erscheint, Musik-Compilations in Kooperation mit Sony Music und Events wie das \u201eGRIP - Das Motorevent\u201c.\n\nGRIP - Das Motormagazin | Folge 676 | EA: 09.02.2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GRIP - Das Motormagazin",
                "tags": [
                    "GRIP",
                    "RTL2",
                    "Motormagazin",
                    "RTLZWEI",
                    "Grip Hamid",
                    "Grip das Motormagazin",
                    "tv now grip",
                    "grip automagazin",
                    "grip magazin",
                    "grip event",
                    "grip youtube",
                    "Det M\u00fcller",
                    "Matthias Malmedie",
                    "Helge Thomsen",
                    "Cyndie Allemann",
                    "Niki Schelle",
                    "Auto Trends",
                    "Auto",
                    "Automobil",
                    "Motorsport",
                    "Gebrauchtwagen",
                    "philipp kaess",
                    "tuning",
                    "hamid sucht",
                    "sophia fl\u00f6rsch",
                    "sophia floersch",
                    "hamid mossadegh",
                    "luxusautos",
                    "autotest",
                    "auto vergleich",
                    "auto vergleiche"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unsch\u00e4tzbar: Loh-Collection mit 9 Mio. CLK GTR \ud83e\udd29\ud83d\udcb8 | GRIP",
                    "description": "Dietzh\u00f6lztal im beschaulichen Mittelhessen: Wer hierher kommt, ahnt nicht, dass sich in dieser l\u00e4ndlichen Idylle eines der unglaublichsten Automuseen der Welt befindet: \u201eThe Loh Collection\u201c. Und GRIP erh\u00e4lt exklusiv eine F\u00fchrung vom Gr\u00fcnder pers\u00f6nlich! Matthias Malmedie besucht Friedhelm Loh, seines Zeichens Unternehmer, Philanthrop - und leidenschaftlicher Autosammler. \u00dcber 35 Jahre lang hat er die sch\u00f6nsten und seltensten Fahrzeuge der Welt zusammengetragen und pr\u00e4sentiert sie jetzt in einem eigenen Museum der Welt\u00f6ffentlichkeit! Matthias will dem \u201eMenschen\u201c Friedhelm Loh n\u00e4herkommen, m\u00f6chte seine pers\u00f6nliche Geschichte und seine Autoleidenschaft kennenlernen. Au\u00dferdem darf der GRIP-Testfahrer besondere Schmuckst\u00fcckst\u00fccke aus der Sammlung tats\u00e4chlich selbst fahren, darunter auch einen Mercedes-Benz CLK GTR mit satten 631 PS. Es ist der Prototyp einer Kleinserie von nur 25 Autos. Diese werden heute mit bis zu 9 Millionen Euro gehandelt. Aber den Prototyp gibt es ja nur ein einziges Mal. Sein Wert: unsch\u00e4tzbar. In dieser Sammlung ger\u00e4t Matthias komplett au\u00dfer Rand und Band, so hat man ihn noch nie gesehen...\n\n#Grip #GripDasMotormagazin #CarMagazine #Collection #LohCollection #MatthiasMalmedie #Mercedes #MercedesBenz #CLKGTR #Prototype #Prototypes #Expensive #Exklusive \n\nAbonniere unseren Kanal: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=GRIPRTL2\nKomplette Folgen GRIP auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/grip-das-motormagazin-1669?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=GRIP&utm_content=GRIP \n\nGRIP auf Instagram: https://www.instagram.com/gripdasmotormagazin\nGRIP auf Facebook: https://www.facebook.com/grip\nGRIP bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gripdasmotormagazin\n\nJede Woche bietet \u201eGRIP - Das Motormagazin\u201c seinen Zuschauern sonntags bei RTLZWEI kompetenten Motorjournalismus vereint mit Tests der Superlative. Mit viel Humor, einem hochwertigen Look und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Themen verbindet GRIP Unterhaltung rund um die Motorwelt mit Service f\u00fcr den Verbraucher. Moderator Matthias Malmedie und sein Team zeigen die hei\u00dfesten Auto-Trends, wagen rasante Versuche und geben kompetente Tipps.\n\nGRIP ist aber nicht nur im TV zu finden. So gibt es ein Printmagazin, das in der DAZ-Verlagsgruppe erscheint, Musik-Compilations in Kooperation mit Sony Music und Events wie das \u201eGRIP - Das Motorevent\u201c.\n\nGRIP - Das Motormagazin | Folge 676 | EA: 09.02.2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121447",
                "likeCount": "5266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y2ylnq3jtpoI6ZVqAgJ2-2e7K9g",
            "id": "LJ8c1GqQedM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:00:14Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "WIR ZEIGEN EUCH NADERS NEUEN VEREIN \u26bd\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIR ZEIGEN EUCH NADERS NEUEN VEREIN \u26bd\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497911",
                "likeCount": "23066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mby7zlG9hiEhvEIma_28m7kfDH8",
            "id": "tCOr2FshX44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:59:29Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "2500km Tour mit 1500\u20ac Polizeimotorrad von Berlin nach Asien | Part 2",
                "description": "Cosmedica ist der offizielle Partner der Tour. Ich gehe endlich meine Geheimratsecken an und mache in Istanbul eine Haartransplantation bei Cosmedica. \nIch bin super gespannt und voller Vorfreude wie das fertige Ergebnis ausschauen wird.\nFalls du auch schon mal \u00fcber eine Haartransplantation nachgedacht hast, dann informiere dich doch mal bei Cosmedica und verfolge die n\u00e4chsten Teile der Tour um den genauen Ablauf bei Cosmedica mitzubekommen.\n\nUnter dem Link k\u00f6nnt ihr euch kostenlos beraten lassen.\nhttps://bit.ly/3QcBqM5\n\nDie Haartransplantation werde ich in der T\u00fcrkei bei der Cosmedica Klinik von Dr. Acar in Istanbul\nmachen lassen.\nhttp://cosmedica.com/de\n\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2500km Tour mit 1500\u20ac Polizeimotorrad von Berlin nach Asien | Part 2",
                    "description": "Cosmedica ist der offizielle Partner der Tour. Ich gehe endlich meine Geheimratsecken an und mache in Istanbul eine Haartransplantation bei Cosmedica. \nIch bin super gespannt und voller Vorfreude wie das fertige Ergebnis ausschauen wird.\nFalls du auch schon mal \u00fcber eine Haartransplantation nachgedacht hast, dann informiere dich doch mal bei Cosmedica und verfolge die n\u00e4chsten Teile der Tour um den genauen Ablauf bei Cosmedica mitzubekommen.\n\nUnter dem Link k\u00f6nnt ihr euch kostenlos beraten lassen.\nhttps://bit.ly/3QcBqM5\n\nDie Haartransplantation werde ich in der T\u00fcrkei bei der Cosmedica Klinik von Dr. Acar in Istanbul\nmachen lassen.\nhttp://cosmedica.com/de\n\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101500",
                "likeCount": "9282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFD0HrD0xCQ_gZt9En1cTQ2AnUM",
            "id": "Wpkb9UT3OWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T07:00:16Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "Fritz & Mattin CHAINED TOGETHER | BONUSFOLGE | Random Mission 2.0",
                "description": "(Werbung) \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4iHPoCo\nMit dem Code MATTIN-YOUTUBE spart ihr 10%\n\n(Werbung) Bock auf mehr Random Mission? \ud83d\udca5 Weitere Folgen findet ihr schon vorab auf Joyn:\nhttps://t1p.de/RandomMission_MattinYT\n\n(Werbung) SPK23 Mattin's Messer:\nhttps://www.schmiedeglut.de/SPK23-Survival-Prepper-Knife-Pulverbeschichtet-Sand-inkl-Survival-Kit\n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Die Teilnehmer:\nFritz -  @FritzMeinecke  \nAlex -  @RooflessCat  \nNiklas -  @niklasonfire  \nBommel - https://www.instagram.com/der.bommel/\nSchlappen + Hummel -  @FreerunningSchlappen  & https://www.instagram.com/philipp.hummel/\nDaniel -  @HomeBuildSolution  \nChris -  @RELOADIAK  \nBrian -  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Und lasst mal ein bisschen Liebe bei Eitner Security da:\nhttps://www.instagram.com/eitner_security\nhttps://www.instagram.com/urob_com\nhttps://www.instagram.com/tocki_balboa \nhttps://www.instagram.com/the.twin.trail\nhttps://www.instagram.com/unitedroboticsgroup\n\n\ud83c\udfa5 Produziert von https://www.instagram.com/ranked_stdios/\n\n(unbezahlte Werbung)\nEnergie Pulver Coffein - 5% Rabatt mit MATTIN5\nhttps://shop.conserva.de/de/sportnahrung/2209-convar-x-energiepulver-berry-blend-5g-5060428439085.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official?igsh=MXhuYjBmM3Ixano4dw%3D%3D&utm_source=qr\n\nYoutube Kanal Fritz: https://www.youtube.com/c/fritzmeinecke\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fritz & Mattin CHAINED TOGETHER | BONUSFOLGE | Random Mission 2.0",
                    "description": "(Werbung) \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4iHPoCo\nMit dem Code MATTIN-YOUTUBE spart ihr 10%\n\n(Werbung) Bock auf mehr Random Mission? \ud83d\udca5 Weitere Folgen findet ihr schon vorab auf Joyn:\nhttps://t1p.de/RandomMission_MattinYT\n\n(Werbung) SPK23 Mattin's Messer:\nhttps://www.schmiedeglut.de/SPK23-Survival-Prepper-Knife-Pulverbeschichtet-Sand-inkl-Survival-Kit\n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Die Teilnehmer:\nFritz -  @FritzMeinecke  \nAlex -  @RooflessCat  \nNiklas -  @niklasonfire  \nBommel - https://www.instagram.com/der.bommel/\nSchlappen + Hummel -  @FreerunningSchlappen  & https://www.instagram.com/philipp.hummel/\nDaniel -  @HomeBuildSolution  \nChris -  @RELOADIAK  \nBrian -  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Und lasst mal ein bisschen Liebe bei Eitner Security da:\nhttps://www.instagram.com/eitner_security\nhttps://www.instagram.com/urob_com\nhttps://www.instagram.com/tocki_balboa \nhttps://www.instagram.com/the.twin.trail\nhttps://www.instagram.com/unitedroboticsgroup\n\n\ud83c\udfa5 Produziert von https://www.instagram.com/ranked_stdios/\n\n(unbezahlte Werbung)\nEnergie Pulver Coffein - 5% Rabatt mit MATTIN5\nhttps://shop.conserva.de/de/sportnahrung/2209-convar-x-energiepulver-berry-blend-5g-5060428439085.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official?igsh=MXhuYjBmM3Ixano4dw%3D%3D&utm_source=qr\n\nYoutube Kanal Fritz: https://www.youtube.com/c/fritzmeinecke\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175319",
                "likeCount": "14720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y0cFmEB5u8AQr8ReaZMawdh-eRQ",
            "id": "Lzvxso_EBTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T04:00:18Z",
                "channelId": "UCsN32BtMd0IoByjJRNF12cw",
                "title": "John Oliver: The 60 Minutes Interview",
                "description": "John Oliver has been unleashing his searing, satirical take on the U.S., his adopted homeland, for years. The comedian plans to continue for \"as long as America has systemic problems.\"\n\n\"60 Minutes\" is the most successful television broadcast in history. Offering hard-hitting investigative reports, interviews, feature segments and profiles of people in the news, the broadcast began in 1968 and is still a hit, over 50 seasons later, regularly making Nielsen's Top 10.\n\nSubscribe to the \u201c60 Minutes\u201d YouTube channel: http://bit.ly/1S7CLRu\nWatch full episodes: http://cbsn.ws/1Qkjo1F\nGet more \u201c60 Minutes\u201d from \u201c60 Minutes: Overtime\u201d: http://cbsn.ws/1KG3sdr\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Instagram: http://bit.ly/23Xv8Ry\nLike \u201c60 Minutes\u201d on Facebook: http://on.fb.me/1Xb1Dao\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Twitter: http://bit.ly/1KxUsqX\nSubscribe to our newsletter: http://cbsn.ws/1RqHw7T\nDownload the CBS News app: http://cbsn.ws/1Xb1WC8\nTry Paramount+ free: https://bit.ly/2OiW1kZ\n\nFor video licensing inquiries, contact: licensing@veritone.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "60 Minutes",
                "tags": [
                    "60 Minutes",
                    "CBS News",
                    "John Oliver",
                    "comedy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "John Oliver: The 60 Minutes Interview",
                    "description": "John Oliver has been unleashing his searing, satirical take on the U.S., his adopted homeland, for years. The comedian plans to continue for \"as long as America has systemic problems.\"\n\n\"60 Minutes\" is the most successful television broadcast in history. Offering hard-hitting investigative reports, interviews, feature segments and profiles of people in the news, the broadcast began in 1968 and is still a hit, over 50 seasons later, regularly making Nielsen's Top 10.\n\nSubscribe to the \u201c60 Minutes\u201d YouTube channel: http://bit.ly/1S7CLRu\nWatch full episodes: http://cbsn.ws/1Qkjo1F\nGet more \u201c60 Minutes\u201d from \u201c60 Minutes: Overtime\u201d: http://cbsn.ws/1KG3sdr\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Instagram: http://bit.ly/23Xv8Ry\nLike \u201c60 Minutes\u201d on Facebook: http://on.fb.me/1Xb1Dao\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Twitter: http://bit.ly/1KxUsqX\nSubscribe to our newsletter: http://cbsn.ws/1RqHw7T\nDownload the CBS News app: http://cbsn.ws/1Xb1WC8\nTry Paramount+ free: https://bit.ly/2OiW1kZ\n\nFor video licensing inquiries, contact: licensing@veritone.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483163",
                "likeCount": "19195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Z6K8cdHl-HCM4SX6VW4vG5aLbE",
            "id": "VNU-OrIEqek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:00:30Z",
                "channelId": "UCVndsHpNXQs_HbqnFR7vcMQ",
                "title": "Mariam Ist Schwanger\u2026 \ud83e\udd30\ud83e\udd79| Amiri Family",
                "description": "Wir bekommen nachwuchs, ein neues Kapitel beginnt....\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Lights\" is under a Creative Commons (BY 3.0) license:\nhttps://creativecommons.org/licenses/...\n   / @alexproductionsnocopyright  \nMusic powered by BreakingCopyright:    \u2022 \ud83e\udd40 Emotional Background (Free Music) -...  \n\ud83d\udd3a\n\n\u266a Regret (Prod. by MX Audio Library) \nhttps://www.youtube.com/watch?v=1dVoTY3S41s&t=0s\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amiri Family",
                "tags": [
                    "Jounes",
                    "Mariam",
                    "Amiri",
                    "Jindaoui",
                    "Schwanger",
                    "Nachwuchs",
                    "Baby",
                    "Geburt",
                    "Mama",
                    "Papa",
                    "Dad",
                    "Mom",
                    "Familie",
                    "Family"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mariam Ist Schwanger\u2026 \ud83e\udd30\ud83e\udd79| Amiri Family",
                    "description": "Wir bekommen nachwuchs, ein neues Kapitel beginnt....\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Lights\" is under a Creative Commons (BY 3.0) license:\nhttps://creativecommons.org/licenses/...\n   / @alexproductionsnocopyright  \nMusic powered by BreakingCopyright:    \u2022 \ud83e\udd40 Emotional Background (Free Music) -...  \n\ud83d\udd3a\n\n\u266a Regret (Prod. by MX Audio Library) \nhttps://www.youtube.com/watch?v=1dVoTY3S41s&t=0s\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200253",
                "likeCount": "4157",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7k1F3xYlaDhj1azz-3JLBqmdkSg",
            "id": "UzfVjgZKjro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T22:00:30Z",
                "channelId": "UCNNEMxGKV1LsKZRt4vaIbvw",
                "title": "Wie soziale Medien unseren Wahlkampf beeinflussen | ZDF Magazin Royale",
                "description": "Eine Perle der deutschen Innovationskunst: die Litfa\u00dfs\u00e4ule. Seit \u00fcber hundert Jahren tr\u00e4gt sie tapfer die Plakate von Musikstars, Monstertruck-Shows oder Parteien. Aber die Grand Dame des Marketings hat ein typisch deutsches Problem: die Digitalisierung. Unser Wahlkampf findet inzwischen auch im Internet statt. Und da gibt es keine deutsche Infrastruktur, also verlassen sich die Parteien auf die Social-Media-Plattformen aus den USA oder China. F\u00fcr die Parteien ist das super, hier k\u00f6nnen sie personalisierte Wahlwerbung \u2013 mit Microtargeting \u2013 schalten, anstatt darauf zu hoffen, dass irgendwelche Menschen das halbzerissene Wahlplakat an der Litfa\u00dfs\u00e4ule sehen. Win-win f\u00fcr die Parteien und Plattformen, aber auch f\u00fcr die W\u00e4hler*innen?\n\nMehr Informationen:\n\nZu unserer Sendung von 2021 zum Thema: \nDie schmutzigen Facebook-Tricks der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/microtargeting\n\nzdfheute: So l\u00e4uft der Online-Wahlkampf der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/zdfheuteOnlineWahlkampf\n\nLMU.de: Wie der Meta-Algorithmus Wahlwerbung beeinflusst https://zdfmagaz.in/LMUMetaAlgorithmus\n\nFAZ.net: Musk katapultiert die AfD nach vorn\nhttps://zdfmagaz.in/FAZMuskAfD\n\ndsgvo-gesetz.de: Art. 9 DSGVO Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten\nhttps://zdfmagaz.in/DSGVOArt9\n\nnoyb.de: Politisches Microtargeting auf Facebook: Ein Wahlversprechen nur f\u00fcr dich!\nhttps://zdfmagaz.in/noybmicrotargetingFB\n\nnetzpolitik.org: Parteien wollen weiter zielgerichtete Social-Media-Werbung schalten\nhttps://zdfmagaz.in/netzpolitikMicrotargeting\n\n\nNeben Microtargeting verwenden viele Parteien auch KI-generierte Posts im digitalen Wahlkampf: \n\nCampAIgn-Tracker: Erkennen von KI-generierten Posts im digitalen Wahlkampf https://zdfmagaz.in/campaigntracker\n\nDas ZDF Magazin Royale \u2013 jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nThreads: https://zdfmagaz.in/threads\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nMastodon: https://zdfmagaz.in/mastodon\nBluesky: https://zdfmagaz.in/bsky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDF MAGAZIN ROYALE",
                "tags": [
                    "Jan B\u00f6hmermann",
                    "Neo Magazin Royale",
                    "neo magazin",
                    "zdf",
                    "zdf magazin",
                    "zdf magazin royale",
                    "Bundestagswahl",
                    "BTW",
                    "Microtargeting",
                    "Wahlkampf",
                    "SPD",
                    "Gr\u00fcne",
                    "CDU",
                    "AfD",
                    "BSW",
                    "Linke",
                    "FDP",
                    "Volt",
                    "Politik",
                    "Scholz",
                    "Merz",
                    "Social Media"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie soziale Medien unseren Wahlkampf beeinflussen | ZDF Magazin Royale",
                    "description": "Eine Perle der deutschen Innovationskunst: die Litfa\u00dfs\u00e4ule. Seit \u00fcber hundert Jahren tr\u00e4gt sie tapfer die Plakate von Musikstars, Monstertruck-Shows oder Parteien. Aber die Grand Dame des Marketings hat ein typisch deutsches Problem: die Digitalisierung. Unser Wahlkampf findet inzwischen auch im Internet statt. Und da gibt es keine deutsche Infrastruktur, also verlassen sich die Parteien auf die Social-Media-Plattformen aus den USA oder China. F\u00fcr die Parteien ist das super, hier k\u00f6nnen sie personalisierte Wahlwerbung \u2013 mit Microtargeting \u2013 schalten, anstatt darauf zu hoffen, dass irgendwelche Menschen das halbzerissene Wahlplakat an der Litfa\u00dfs\u00e4ule sehen. Win-win f\u00fcr die Parteien und Plattformen, aber auch f\u00fcr die W\u00e4hler*innen?\n\nMehr Informationen:\n\nZu unserer Sendung von 2021 zum Thema: \nDie schmutzigen Facebook-Tricks der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/microtargeting\n\nzdfheute: So l\u00e4uft der Online-Wahlkampf der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/zdfheuteOnlineWahlkampf\n\nLMU.de: Wie der Meta-Algorithmus Wahlwerbung beeinflusst https://zdfmagaz.in/LMUMetaAlgorithmus\n\nFAZ.net: Musk katapultiert die AfD nach vorn\nhttps://zdfmagaz.in/FAZMuskAfD\n\ndsgvo-gesetz.de: Art. 9 DSGVO Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten\nhttps://zdfmagaz.in/DSGVOArt9\n\nnoyb.de: Politisches Microtargeting auf Facebook: Ein Wahlversprechen nur f\u00fcr dich!\nhttps://zdfmagaz.in/noybmicrotargetingFB\n\nnetzpolitik.org: Parteien wollen weiter zielgerichtete Social-Media-Werbung schalten\nhttps://zdfmagaz.in/netzpolitikMicrotargeting\n\n\nNeben Microtargeting verwenden viele Parteien auch KI-generierte Posts im digitalen Wahlkampf: \n\nCampAIgn-Tracker: Erkennen von KI-generierten Posts im digitalen Wahlkampf https://zdfmagaz.in/campaigntracker\n\nDas ZDF Magazin Royale \u2013 jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nThreads: https://zdfmagaz.in/threads\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nMastodon: https://zdfmagaz.in/mastodon\nBluesky: https://zdfmagaz.in/bsky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674072",
                "likeCount": "21425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "enpqCyU8VPIkCXcD68ar8-oNGKE",
            "id": "zX1NzThqtlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:15:15Z",
                "channelId": "UCDAhDUmNuxVaH3N5yHOnL3g",
                "title": "Ich teste die schlimmsten FEHLK\u00c4UFE meiner Zuschauer \u2620\ufe0f",
                "description": "Heute testen wir zusammen mal EURE gr\u00f6\u00dften Fehlk\u00e4ufe\u2026 bin gespannt, wie katastrophal es wird \ud83d\ude02\n\nwerbung | Danke an HOLY, verpasst nicht die Milkshakes \ud83d\ude0d \u279c https://weareholy.com/ally/try\nMit meinem Code \"ALLY5\" spart ihr 5\u20ac auf eure erste Bestellung! (Code \"ALLY\" f\u00fcr 10%, wenn ihr schon mal bestellt habt!)\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nBeamer: https://amzn.to/3QvU8hF (A)\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alycia Marie",
                "tags": [
                    "alycia marie",
                    "alicia marie",
                    "alycia marie makeup tutorial",
                    "make up tutorial deutsch",
                    "alycia",
                    "alycia marie music",
                    "spooktober",
                    "ally"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste die schlimmsten FEHLK\u00c4UFE meiner Zuschauer \u2620\ufe0f",
                    "description": "Heute testen wir zusammen mal EURE gr\u00f6\u00dften Fehlk\u00e4ufe\u2026 bin gespannt, wie katastrophal es wird \ud83d\ude02\n\nwerbung | Danke an HOLY, verpasst nicht die Milkshakes \ud83d\ude0d \u279c https://weareholy.com/ally/try\nMit meinem Code \"ALLY5\" spart ihr 5\u20ac auf eure erste Bestellung! (Code \"ALLY\" f\u00fcr 10%, wenn ihr schon mal bestellt habt!)\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nBeamer: https://amzn.to/3QvU8hF (A)\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30166",
                "likeCount": "2387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yJe7V7rEO0iFNP2VLyjwIEM8y38",
            "id": "90JmUD5Ewzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:16:47Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Chefsache ESC 2025: Diese Acts stehen im Finale | Schnelldurchlauf | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Neun Acts haben das Finale von \"Chefsache ESC 2025 - Wer singt f\u00fcr Deutschland?\" erreicht. Und nun geht es um alles: Deutsch oder Englisch? Rock oder Ballade? Wer tritt f\u00fcr Deutschland beim ESC 2025 an?\n\nDas sind unsere Finalisten:\n\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nBenjamin Braatz - \"Like You Love Me\"\nCOSBY - \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna - \"Baller\"\nLEONORA - \"This Bliss\"\nJULIKA - \"Empress\"\nLYZA - \"Lovers On Mars\"\nMoss Kena - \"Nothing Can Stop Love\"\nThe Great Leslie - \"These Days\"\n\nMehr Infos auf:\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "Acts",
                    "Chefsache ESC",
                    "Deutschland",
                    "ESC",
                    "ESC 2025",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Finale",
                    "Halbfinale",
                    "Schnelldurchlauf",
                    "Stefan Raab",
                    "Wer singt f\u00fcr Deutschland",
                    "Zusammenfassung",
                    "\u00dcbersicht"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Chefsache ESC 2025: Diese Acts stehen im Finale | Schnelldurchlauf | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Neun Acts haben das Finale von \"Chefsache ESC 2025 - Wer singt f\u00fcr Deutschland?\" erreicht. Und nun geht es um alles: Deutsch oder Englisch? Rock oder Ballade? Wer tritt f\u00fcr Deutschland beim ESC 2025 an?\n\nDas sind unsere Finalisten:\n\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nBenjamin Braatz - \"Like You Love Me\"\nCOSBY - \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna - \"Baller\"\nLEONORA - \"This Bliss\"\nJULIKA - \"Empress\"\nLYZA - \"Lovers On Mars\"\nMoss Kena - \"Nothing Can Stop Love\"\nThe Great Leslie - \"These Days\"\n\nMehr Infos auf:\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56355",
                "likeCount": "390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YkCYF3FXTA9HPn7LOG95lMRy4PI",
            "id": "Y4F2Tz-TN6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:23:01Z",
                "channelId": "UC_VsQmcsFWUhGn3DTwiO8bg",
                "title": "Salah zeigt City im Topspiel die Grenzen auf! | Manchester City - FC Liverpool | Highlights - 24/25",
                "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Manchester City gegen FC Liverpool vom 26. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Salah, 0:2 Szoboszlai (37.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Premier League",
                "tags": [
                    "City",
                    "EPL Highlights",
                    "EPL2024/25",
                    "FC Liverpool",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights Englische Liga",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Liverpool FC",
                    "Manchester City",
                    "Premier League",
                    "Premier League 2024/25",
                    "Premier League Highlights",
                    "Reds",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Premier League",
                    "man city",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Salah zeigt City im Topspiel die Grenzen auf! | Manchester City - FC Liverpool | Highlights - 24/25",
                    "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Manchester City gegen FC Liverpool vom 26. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Salah, 0:2 Szoboszlai (37.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507835",
                "likeCount": "9126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U3HDFUKYiLhzFOvmB5d3TSPICXU",
            "id": "HBysydVfUQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T13:30:48Z",
                "channelId": "UCgZpwegd4AdDlZNrIamIgRw",
                "title": "PAPAPLATTE WUSSTE NICHT WAS ICH MIT IHM VORHABE... (NEUES FORMAT)",
                "description": "ZICKZACK V5 \ud83d\udc0d (Code: BastiGHG)\u25ba https://bit.ly/3eUTMNA (NEU) GHG PLUSHIE  (Werbung) \u25ba https://bastighg.shop/  ABONNIEREN \u25ba http://bit.ly/1siFMkG 2. KANAL \u25ba https://goo.gl/PXQqZR (Werbung) Jeden Tag Streams \u25ba https://www.twitch.tv/bastighg  3. Kanal \u25ba https://bit.ly/3zmja9R  MITGLIED WERDEN \u25ba https://bit.ly/3bmiAgx\n\nPapaplatte \u25ba https://www.youtube.com/Papaplatte\n\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/kompetenzGHG\nInstagram \u25bahttps://instagram.com/babaesti \nTikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@bastighg.tiktok\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/ghg\n\nSetup:\nMaus \u25ba ROG Harpe Ace Aim Lab Edition \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nTastatur \u25ba ROG Azoth Extreme \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nMousepad \u25ba ROG Sheath BLK LTD (Werbung) \n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00ad\u00ad\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00b7\n\nKompetenz steht an erster Stelle.\n#GHG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BastiGHG",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "mc",
                    "challenge",
                    "bastighg",
                    "ghg",
                    "deutsch",
                    "texturepack",
                    "basti ghg",
                    "basti",
                    "item",
                    "fiverr bastighg",
                    "bastian",
                    "force",
                    "fiverr",
                    "battle",
                    "xxl",
                    "randomizer",
                    "neue",
                    "projekt",
                    "tage",
                    "kaufen",
                    "alle",
                    "finden",
                    "craft attack 12",
                    "twitch",
                    "folge",
                    "tod",
                    "mods",
                    "muss",
                    "youtuber",
                    "100%",
                    "bastighg fiverr",
                    "alles",
                    "kaufe",
                    "mod",
                    "kann",
                    "jeden",
                    "fail",
                    "fiver",
                    "schaffen",
                    "bastighg papaplatte",
                    "ich",
                    "suchen",
                    "farm",
                    "bauen",
                    "force item",
                    "force item battle",
                    "papaplatte",
                    "schwer",
                    "nether",
                    "random",
                    "wusste",
                    "nicht",
                    "was",
                    "machen",
                    "m\u00f6chte",
                    "team",
                    "duo",
                    "quiz",
                    "show",
                    "neues",
                    "format",
                    "ende",
                    "extreme",
                    "24 stunden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAPAPLATTE WUSSTE NICHT WAS ICH MIT IHM VORHABE... (NEUES FORMAT)",
                    "description": "ZICKZACK V5 \ud83d\udc0d (Code: BastiGHG)\u25ba https://bit.ly/3eUTMNA (NEU) GHG PLUSHIE  (Werbung) \u25ba https://bastighg.shop/  ABONNIEREN \u25ba http://bit.ly/1siFMkG 2. KANAL \u25ba https://goo.gl/PXQqZR (Werbung) Jeden Tag Streams \u25ba https://www.twitch.tv/bastighg  3. Kanal \u25ba https://bit.ly/3zmja9R  MITGLIED WERDEN \u25ba https://bit.ly/3bmiAgx\n\nPapaplatte \u25ba https://www.youtube.com/Papaplatte\n\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/kompetenzGHG\nInstagram \u25bahttps://instagram.com/babaesti \nTikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@bastighg.tiktok\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/ghg\n\nSetup:\nMaus \u25ba ROG Harpe Ace Aim Lab Edition \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nTastatur \u25ba ROG Azoth Extreme \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nMousepad \u25ba ROG Sheath BLK LTD (Werbung) \n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00ad\u00ad\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00b7\n\nKompetenz steht an erster Stelle.\n#GHG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599681",
                "likeCount": "44467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UslzVknh2LKoBr7GoMnUF_3_JL4",
            "id": "xzDLwk5Hos4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:37:28Z",
                "channelId": "UCF_n906__yoMtxZQtmqmZbA",
                "title": "Apple Intelligence in Deutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea Alle Funktionen!",
                "description": "Apple Intelligence ist jetzt auf Deutsch verf\u00fcgbar mit der iOS 18.4 Beta - die ist zwar noch nicht final, aber ich konnte sie schonmal ansehen und zeige euch die Kernfunktionen!\n\nMeine Webseite!\nhttps://kram.store\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iknow.mp4\nTwitter:  https://twitter.com/iKnowReview\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iknow.mp4\n\nMein elektrischer Schreibtisch*: https://www.ergotopia.de/?utm_medium=10\niKnowReview H\u00fclle*: https://rhinoshield.de/collections/artist-iknowreview?aff=6\n\nMeist die Hintergrundmusik:\nhttp://bit.ly/1aCoXeI\n\nOft aber auch:*\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/0m1dtg/\n\n*Affiliate Links unterst\u00fctzen meinen Kanal - der Einkauf kostet f\u00fcr dich genau gleich viel :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iKnowReview",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Apple Intelligence in Deutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea Alle Funktionen!",
                    "description": "Apple Intelligence ist jetzt auf Deutsch verf\u00fcgbar mit der iOS 18.4 Beta - die ist zwar noch nicht final, aber ich konnte sie schonmal ansehen und zeige euch die Kernfunktionen!\n\nMeine Webseite!\nhttps://kram.store\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iknow.mp4\nTwitter:  https://twitter.com/iKnowReview\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iknow.mp4\n\nMein elektrischer Schreibtisch*: https://www.ergotopia.de/?utm_medium=10\niKnowReview H\u00fclle*: https://rhinoshield.de/collections/artist-iknowreview?aff=6\n\nMeist die Hintergrundmusik:\nhttp://bit.ly/1aCoXeI\n\nOft aber auch:*\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/0m1dtg/\n\n*Affiliate Links unterst\u00fctzen meinen Kanal - der Einkauf kostet f\u00fcr dich genau gleich viel :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341894",
                "likeCount": "12555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3zQ8YO6Hp_ateXTbXnpgKOJkx4",
            "id": "CLm6KSNKvAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UC6UgW81ZIBBT1_4P3EItnmw",
                "title": "AYLIVA - Wie? (Official Video)",
                "description": "\u201eWie?\u201c jetzt \u00fcberall streamen:\n\u25ba https://ayliva.lnk.to/Wie\n\nAYLIVA\nhttps://www.ayliva.de/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ayliva/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aylivaofficial\n\nEMILIO SAKRAYA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/emilio_sakraya_/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@emilio.sakraya\n\n\u201eWie?\u201c produced by Berky\nMix \u2013 Patrick St\u00e4udle\nMaster \u2013 Hans-Phillip Graf\n\nPhotography: L\u00e2n Philipp Le\n\nAyliva\nMake Up \u2013 Artan Kalisi\nHair \u2013 Beautybybeckssss\nStyling \u2013 Laetitia De Prato\n\nEmilio Sakraya\nManagement \u2013 Done Deal Entertainment\nHair & Make Up \u2013 G\u00f6zde Dogan\nStyling \u2013 Marco Halbinger\nStyling Assistant \u2013 \u00d6zlem Kiranoglu\n\nProduction \u2013 ruh.creative\nDirector \u2013 Anastasja Black\nCreative \u2013 Ayliva\nExecutive Producer \u2013 H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nProducer \u2013 Ece Ceyhun, Fetih Ceyhun\nProduction Manager \u2013 Murat S\u00f6nmez\nProduction Assistant \u2013 Saskia Eigner, Bahad\u0131r Cin, Emir Do\u011frusever, Hakan G\u00f6kmen, Irem Ad\u0131yaman\n\nDirector of Photography \u2013 Jonas Kolahdoozan\nFocus Puller \u2013 Seckin \u00dcz\u00fcm\nCamera Assistant \u2013 Duygu Ilayda G\u00fcney\nDIT \u2013 \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar\n\nArt Director \u2013 Melis Piyale\nArt Department Assistant \u2013 \u00c7isil Piyale\nArt Assistant \u2013 Bilgesu Do\u011frus\u00f6z\n\nSet Manager \u2013 Bahad\u0131r Ekim\nSet Bestboy \u2013 Metin Zengin\nSet Assistant \u2013 Arda Veysel Sat\u0131, Berat Alkan, Ceren T\u00fcfek\u00e7i, Aysun Bakar\n\nPanther Dolly Operator \u2013 Ufuk Ayval\u0131\nPanther Assistant \u2013 Burhan Dal\u0131\u015f\u0131k\n\nSteadicam Operator \u2013 Idris Talasl\u0131, Oktay Okan \u00c7er\u00e7i\nSteadicam Assistant \u2013 An\u0131l Erdo\u011fan\n\nGaffer \u2013 Mustafa Akta\u015f\nBest Boy (Lighting) \u2013  \u00d6nder Kadir Ilengir\nLighting Technician \u2013 Erin Billur G\u00fcrdal\nLighting Assistant \u2013 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n\n\nElectrician \u2013 Zeki Alemdar, Ferhat Canl\u0131, Orhan Demirci, Mert Guzer, Berk Guzer\n\nCast \u2013 O\u011fuz \u00c7etinkaya\n\nEdit \u2013 Simon Klinkertz\nColor Grading \u2013 Delfina Mayer\nVFX \u2013 Korbinian Weber/ White Clouds\n8mm Analogue Production \u2013 Cinegrell\n\n\u00a9 Whiteheart Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AYLIVA",
                "tags": [
                    "Ayliva",
                    "Emilio Sakraya",
                    "Wie?",
                    "Wunder",
                    "Beifahrer",
                    "Aylivia",
                    "Sylvia",
                    "Aber wie wenn ich dich lieb",
                    "Halt mich fest",
                    "Ich will nur noch einmal weinen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYLIVA - Wie? (Official Video)",
                    "description": "\u201eWie?\u201c jetzt \u00fcberall streamen:\n\u25ba https://ayliva.lnk.to/Wie\n\nAYLIVA\nhttps://www.ayliva.de/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ayliva/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aylivaofficial\n\nEMILIO SAKRAYA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/emilio_sakraya_/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@emilio.sakraya\n\n\u201eWie?\u201c produced by Berky\nMix \u2013 Patrick St\u00e4udle\nMaster \u2013 Hans-Phillip Graf\n\nPhotography: L\u00e2n Philipp Le\n\nAyliva\nMake Up \u2013 Artan Kalisi\nHair \u2013 Beautybybeckssss\nStyling \u2013 Laetitia De Prato\n\nEmilio Sakraya\nManagement \u2013 Done Deal Entertainment\nHair & Make Up \u2013 G\u00f6zde Dogan\nStyling \u2013 Marco Halbinger\nStyling Assistant \u2013 \u00d6zlem Kiranoglu\n\nProduction \u2013 ruh.creative\nDirector \u2013 Anastasja Black\nCreative \u2013 Ayliva\nExecutive Producer \u2013 H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nProducer \u2013 Ece Ceyhun, Fetih Ceyhun\nProduction Manager \u2013 Murat S\u00f6nmez\nProduction Assistant \u2013 Saskia Eigner, Bahad\u0131r Cin, Emir Do\u011frusever, Hakan G\u00f6kmen, Irem Ad\u0131yaman\n\nDirector of Photography \u2013 Jonas Kolahdoozan\nFocus Puller \u2013 Seckin \u00dcz\u00fcm\nCamera Assistant \u2013 Duygu Ilayda G\u00fcney\nDIT \u2013 \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar\n\nArt Director \u2013 Melis Piyale\nArt Department Assistant \u2013 \u00c7isil Piyale\nArt Assistant \u2013 Bilgesu Do\u011frus\u00f6z\n\nSet Manager \u2013 Bahad\u0131r Ekim\nSet Bestboy \u2013 Metin Zengin\nSet Assistant \u2013 Arda Veysel Sat\u0131, Berat Alkan, Ceren T\u00fcfek\u00e7i, Aysun Bakar\n\nPanther Dolly Operator \u2013 Ufuk Ayval\u0131\nPanther Assistant \u2013 Burhan Dal\u0131\u015f\u0131k\n\nSteadicam Operator \u2013 Idris Talasl\u0131, Oktay Okan \u00c7er\u00e7i\nSteadicam Assistant \u2013 An\u0131l Erdo\u011fan\n\nGaffer \u2013 Mustafa Akta\u015f\nBest Boy (Lighting) \u2013  \u00d6nder Kadir Ilengir\nLighting Technician \u2013 Erin Billur G\u00fcrdal\nLighting Assistant \u2013 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n\n\nElectrician \u2013 Zeki Alemdar, Ferhat Canl\u0131, Orhan Demirci, Mert Guzer, Berk Guzer\n\nCast \u2013 O\u011fuz \u00c7etinkaya\n\nEdit \u2013 Simon Klinkertz\nColor Grading \u2013 Delfina Mayer\nVFX \u2013 Korbinian Weber/ White Clouds\n8mm Analogue Production \u2013 Cinegrell\n\n\u00a9 Whiteheart Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1315308",
                "likeCount": "58263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0sashxDQWMSEMWtN65TGOH_4uyk",
            "id": "tsXZNqBZeF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T21:14:21Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Agit Kabayel im DAZN-Interview nach dem Sieg gegen Zhilei Zhang | Boxen | DAZN",
                "description": "Agit Kabayel nach seinem TKO-Sieg gegen Zhilei Zhang im Interview mit Sebastian Hackl. #allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "agit kabayel",
                    "interview",
                    "agit zhang",
                    "Kabayel",
                    "Kabayel Zhang",
                    "Agit Kabayel Zhilei Zhang",
                    "Kabayel Interview",
                    "Agit Kabayel Interview",
                    "Kabayel DAZN",
                    "Agut Kabayel DAZN",
                    "DAZN Boxing",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Interview",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Boxen",
                    "DAZN Kampfsport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Agit Kabayel im DAZN-Interview nach dem Sieg gegen Zhilei Zhang | Boxen | DAZN",
                    "description": "Agit Kabayel nach seinem TKO-Sieg gegen Zhilei Zhang im Interview mit Sebastian Hackl. #allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69582",
                "likeCount": "2716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZHqUKmDgfWW1j6xyERyahtxbD7I",
            "id": "Uu4XuFkud98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:51:10Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                    "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "816740",
                "likeCount": "9703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pFt6mDjzMm776C0xhn8uFaFxro",
            "id": "q9hq9UA9seI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T13:00:06Z",
                "channelId": "UCmUFDk80y_7Ka1Y2Y-AonXQ",
                "title": "Das ukrainische Fegefeuer",
                "description": "Fast 1.100 Tage nach dem russischen Einmarsch zeichnet sich eine klare Tendenz ab. Milit\u00e4rexperte Markus Reisner vergleicht den Konflikt mit einem Boxkampf \u201eDavid vs. Goliath\u201c: Der agile David (David Haye) verpasst den entscheidenden \u201eLucky Punch\u201c, w\u00e4hrend der l\u00e4ngere Atem des massigen Goliath (Nikolai Walujew) zunehmend zu dessen Vorteil wird.\nReisner analysiert die Lage an verschiedenen Kriegsschaupl\u00e4tzen und beleuchtet den beiderseitigen Einsatz von Drohnen. Abschlie\u00dfend geht er auf die M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz, aktuelle Aussagen von US-Pr\u00e4sident Trump und deren m\u00f6gliche Folgen ein \u2013 mit ern\u00fcchternden Perspektiven f\u00fcr die Ukraine und Europa.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6sterreichs Bundesheer",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das ukrainische Fegefeuer",
                    "description": "Fast 1.100 Tage nach dem russischen Einmarsch zeichnet sich eine klare Tendenz ab. Milit\u00e4rexperte Markus Reisner vergleicht den Konflikt mit einem Boxkampf \u201eDavid vs. Goliath\u201c: Der agile David (David Haye) verpasst den entscheidenden \u201eLucky Punch\u201c, w\u00e4hrend der l\u00e4ngere Atem des massigen Goliath (Nikolai Walujew) zunehmend zu dessen Vorteil wird.\nReisner analysiert die Lage an verschiedenen Kriegsschaupl\u00e4tzen und beleuchtet den beiderseitigen Einsatz von Drohnen. Abschlie\u00dfend geht er auf die M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz, aktuelle Aussagen von US-Pr\u00e4sident Trump und deren m\u00f6gliche Folgen ein \u2013 mit ern\u00fcchternden Perspektiven f\u00fcr die Ukraine und Europa."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693671",
                "likeCount": "21711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QqxajpLIMYh0ELZkvlI_RC-GyKc",
            "id": "usvGqirNmZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T21:21:50Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Abor & Tynna - \"Baller\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Bruder und Schwester m\u00f6chten zusammen zum ESC. Abor und Tynna aus Wien treten mit \"Baller\" bei \"Chefsache ESC 2025\" an.\n\nText: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\nMusik: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\n\n\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "ARD",
                    "Abor & Tynna",
                    "Baller",
                    "Chefsache ESC",
                    "ESC",
                    "Elton",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "RTL",
                    "Stefan Raab",
                    "Vorentscheid",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "deutscher Vorentscheid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Abor & Tynna - \"Baller\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Bruder und Schwester m\u00f6chten zusammen zum ESC. Abor und Tynna aus Wien treten mit \"Baller\" bei \"Chefsache ESC 2025\" an.\n\nText: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\nMusik: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\n\n\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46258",
                "likeCount": "1437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVgLYrNaeqmoDvjZlKGAi4_3Bpo",
            "id": "5438IAxrIN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T03:35:13Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami vs. New York City FC | Full Match Highlights | Miami Home Opener!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkcityfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5438IAxrIN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5438IAxrIN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5438IAxrIN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5438IAxrIN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5438IAxrIN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami vs. New York City FC | Full Match Highlights | Miami Home Opener!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #newyorkcityfc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922375",
                "likeCount": "21376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtKk9MynIvy0j5taFyLXWKoeLTE",
            "id": "lXgqR2dAKkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T20:10:09Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Feuerschwanz - \"Knightclub\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Feuerschwanz nehmen sich selbst nicht zu ernst - ihre Musik daf\u00fcr umso mehr. Mit \"Knightclub\" wollen sie zum ESC 2025.\n\nText: Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici \nMusik: Ben Metzner, Hans Platz \n\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "ARD",
                    "Chefsache ESC",
                    "ESC",
                    "Elton",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Feuerschwanz",
                    "Knightclub",
                    "RTL",
                    "Stefan Raab",
                    "Vorentscheid",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "deutscher Vorentscheid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Feuerschwanz - \"Knightclub\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Feuerschwanz nehmen sich selbst nicht zu ernst - ihre Musik daf\u00fcr umso mehr. Mit \"Knightclub\" wollen sie zum ESC 2025.\n\nText: Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici \nMusik: Ben Metzner, Hans Platz \n\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99257",
                "likeCount": "1083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e65h8RAkd36x8ucL1PScCGYDK8c",
            "id": "IVp13kSwq9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:00:16Z",
                "channelId": "UCq6VFHwMzcMXbuKyG7SQYIg",
                "title": "Saying Goodbye",
                "description": "Our new soap is here https://usecheeky.com/#starter-pack-offer\nCheck out the amazing orchestra here -\nHttps://instagram.com/best_in_brass\nGet Goof Juice https://gamersupps.gg/?ref=moist\nThis is the greatest season 2 announcement of All Time\nGet a Starforge PC https://starforgepc.com/moist-yt\nComics https://badegg.co/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "penguinz0",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saying Goodbye",
                    "description": "Our new soap is here https://usecheeky.com/#starter-pack-offer\nCheck out the amazing orchestra here -\nHttps://instagram.com/best_in_brass\nGet Goof Juice https://gamersupps.gg/?ref=moist\nThis is the greatest season 2 announcement of All Time\nGet a Starforge PC https://starforgepc.com/moist-yt\nComics https://badegg.co/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5725303",
                "likeCount": "375555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xX_95b2BCaQoWpRJOQKSoOcxMGk",
            "id": "5BBTghKXjDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T13:28:29Z",
                "channelId": "UCUhFaUpnq31m6TNX2VKVSVA",
                "title": "Koenigsegg Jesko v Bugatti Chiron Super Sport: DRAG RACE",
                "description": "We'd like to say a huge thank you to the Al Ain Municipality (https://www.instagram.com/alainmun) and Tilal Swaihan (https://www.instagram.com/tilalswaihan) for providing the amazing drag strip, built to the highest standards to ensure safe racing and car proving away from the public roads.\n\nThanks, too, goes to Super Cars Majlis (https://www.instagram.com/supercarsmajlis) for inviting its amazing members along and providing the cars you see in our videos.\n\nAlso, a massive thanks goes to Ryan Griffiths at Syvecs (https://www.instagram.com/ryansyvecs) for his help in organising these races!\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\nWe\u2019ve just hit 10 million subscribers on YouTube, and we\u2019re celebrating with the one you\u2019ve all been waiting for\u2026 Bugatti vs Koenigsegg Carwow drag race! \n\nMat and the team have flown out to Dubai to get their hands on these awesome hypercars, and they\u2019re about to go head-to-head as they race over the quarter-mile for the chequered flag. But which will come out on top? Let\u2019s take a closer look at the stats. \n\nStarting with the Bugatti, it\u2019s the Chiron Super Sport, which comes with an 8-litre quad-turbo W16 that produces 1600hp and 1600Nm of torque. This power is sent to all four wheels via a 7-speed dual-clutch automatic gearbox, and the car weighs 1,995kg. Following several interior & exterior modifications, the car we have here is valued at \u00a35,000,000.\n\nAlongside it, we have the Koenigsegg Jesko Attack. This is powered by a 5-litre twin-turbo V8, and this creates 1280hp and 1000Nm. This power is sent to the rear wheels only via a 9-speed multi-clutch gearbox, and it weighs a whole lot less than the Bugatti, tipping the scales at just 1,420kg! But just like the Chiron Super Sport, it has a price tag of \u00a35,000,000. \n\nSo the Bugatti is well up on power, but it weighs half a tonne more than the Koenigsegg! Could the weight difference prove decisive? There\u2019s only one way to find out for sure\u2026 LET\u2019S RACE!\n\nMat's sports car choice: https://bit.ly/Mats-Choice-2202\n\nRed Bull F1 Car v McMurtry Sp\u00e9irling v Rimac Nevera: https://bit.ly/Red-Bull-F1-v-Rimac-v-McMurtry\n\nChange your car with Carwow: https://bit.ly/Change-Your-Car-20-02-25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BBTghKXjDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BBTghKXjDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BBTghKXjDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BBTghKXjDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5BBTghKXjDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "carwow",
                "tags": [
                    "carwow",
                    "mat watson",
                    "car review",
                    "new car review",
                    "car review 2025",
                    "new car 2025",
                    "koenigsegg",
                    "koenigsegg jesko",
                    "koenigsegg jesko attack",
                    "jesko",
                    "jesko attack",
                    "hypercar",
                    "hypercar race",
                    "hypercar drag race",
                    "koenigsegg drag race",
                    "bugatti",
                    "bugatti chiron",
                    "bugatti chiron super sport",
                    "chiron",
                    "chiron super sport",
                    "chiron drag race",
                    "bugatti drag race",
                    "bugatti chiron drag race",
                    "bugatti chiron super sport drag race",
                    "hyper car drag race",
                    "rwd hypercar",
                    "rear wheel drive hypercar"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Koenigsegg Jesko v Bugatti Chiron Super Sport: DRAG RACE",
                    "description": "We'd like to say a huge thank you to the Al Ain Municipality (https://www.instagram.com/alainmun) and Tilal Swaihan (https://www.instagram.com/tilalswaihan) for providing the amazing drag strip, built to the highest standards to ensure safe racing and car proving away from the public roads.\n\nThanks, too, goes to Super Cars Majlis (https://www.instagram.com/supercarsmajlis) for inviting its amazing members along and providing the cars you see in our videos.\n\nAlso, a massive thanks goes to Ryan Griffiths at Syvecs (https://www.instagram.com/ryansyvecs) for his help in organising these races!\n\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\n\nWe\u2019ve just hit 10 million subscribers on YouTube, and we\u2019re celebrating with the one you\u2019ve all been waiting for\u2026 Bugatti vs Koenigsegg Carwow drag race! \n\nMat and the team have flown out to Dubai to get their hands on these awesome hypercars, and they\u2019re about to go head-to-head as they race over the quarter-mile for the chequered flag. But which will come out on top? Let\u2019s take a closer look at the stats. \n\nStarting with the Bugatti, it\u2019s the Chiron Super Sport, which comes with an 8-litre quad-turbo W16 that produces 1600hp and 1600Nm of torque. This power is sent to all four wheels via a 7-speed dual-clutch automatic gearbox, and the car weighs 1,995kg. Following several interior & exterior modifications, the car we have here is valued at \u00a35,000,000.\n\nAlongside it, we have the Koenigsegg Jesko Attack. This is powered by a 5-litre twin-turbo V8, and this creates 1280hp and 1000Nm. This power is sent to the rear wheels only via a 9-speed multi-clutch gearbox, and it weighs a whole lot less than the Bugatti, tipping the scales at just 1,420kg! But just like the Chiron Super Sport, it has a price tag of \u00a35,000,000. \n\nSo the Bugatti is well up on power, but it weighs half a tonne more than the Koenigsegg! Could the weight difference prove decisive? There\u2019s only one way to find out for sure\u2026 LET\u2019S RACE!\n\nMat's sports car choice: https://bit.ly/Mats-Choice-2202\n\nRed Bull F1 Car v McMurtry Sp\u00e9irling v Rimac Nevera: https://bit.ly/Red-Bull-F1-v-Rimac-v-McMurtry\n\nChange your car with Carwow: https://bit.ly/Change-Your-Car-20-02-25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3090060",
                "likeCount": "188370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7rwrDe6fXUmTbuJOq_zBeB5weec",
            "id": "dEx18up1cxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:00:07Z",
                "channelId": "UCj6ljqIWs4Sfk3TBIn1xP6Q",
                "title": "OIMARA - WACKELKONTAKT (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "WACKELKONTAKT - PRESAVE LINK:\nhttps://umg.lnk.to/Wackelkontakt_HBzxLDSRemix\n\nHBz:\nhttps://www.instagram.com/hbzmusic/\nhttps://www.tiktok.com/@hbzmusic/\n\nLuca-Dante Spadafora:\nhttps://www.instagram.com/lucadantespadafora/\nhttps://www.tiktok.com/@lucadantespadafora   \n\nOIMARA:\nhttps://www.instagram.com/oimara_official/\nhttps://www.tiktok.com/@oimara_official\n\nA neverhappened production\nwww.instagram.com/neverhappened.prod\nKONZEPT // NIKLAS JUNGER\nDOP // NIKLAS JUNGER\nGAFFER // MORITZ BECHERT \nEDIT // FRANZ NEUMANN\n\n-----\n\nFAMILY FOREVER TOUR 2025 TICKETS:\nhttps://www.eventim-light.com/de/a/650d98fa61ae8a25e020437f/s/66f52bb8e149337b75541ba8\n\n\ud83d\udc55Unser Merch: https://hbz.shop/\n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\n\ud83d\udcc5 TOUR DATES: https://www.hbzmusic.de/shows\n\ud83d\udce7 BOOKING: https://www.hbzmusic.de/booking\n\n#wackelkontakt #oimara # hbz #sommerhit #2025 # remix #best remix #luca-dante #luca-dante spadafora #fasching #karneval #partymusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OIMARA - WACKELKONTAKT (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "WACKELKONTAKT - PRESAVE LINK:\nhttps://umg.lnk.to/Wackelkontakt_HBzxLDSRemix\n\nHBz:\nhttps://www.instagram.com/hbzmusic/\nhttps://www.tiktok.com/@hbzmusic/\n\nLuca-Dante Spadafora:\nhttps://www.instagram.com/lucadantespadafora/\nhttps://www.tiktok.com/@lucadantespadafora   \n\nOIMARA:\nhttps://www.instagram.com/oimara_official/\nhttps://www.tiktok.com/@oimara_official\n\nA neverhappened production\nwww.instagram.com/neverhappened.prod\nKONZEPT // NIKLAS JUNGER\nDOP // NIKLAS JUNGER\nGAFFER // MORITZ BECHERT \nEDIT // FRANZ NEUMANN\n\n-----\n\nFAMILY FOREVER TOUR 2025 TICKETS:\nhttps://www.eventim-light.com/de/a/650d98fa61ae8a25e020437f/s/66f52bb8e149337b75541ba8\n\n\ud83d\udc55Unser Merch: https://hbz.shop/\n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\n\ud83d\udcc5 TOUR DATES: https://www.hbzmusic.de/shows\n\ud83d\udce7 BOOKING: https://www.hbzmusic.de/booking\n\n#wackelkontakt #oimara # hbz #sommerhit #2025 # remix #best remix #luca-dante #luca-dante spadafora #fasching #karneval #partymusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224988",
                "likeCount": "6979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8RGtJnMaHkjOmrm9jl0gNNwcYIU",
            "id": "a0VdUA9XuWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T20:08:56Z",
                "channelId": "UCcgmm-pdVaULJF5pPLeiuzA",
                "title": "Borussia Dortmund gegen Union Berlin 6-0 & Highlights Tore & Serhou Guirassy Goals vs. Union Berlin",
                "description": "#football #bundesliga #bvb #dortmund #deutschland #germany #youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0VdUA9XuWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0VdUA9XuWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0VdUA9XuWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0VdUA9XuWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0VdUA9XuWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bundesliga Highlights ",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund gegen Union Berlin 6-0 & Highlights Tore & Serhou Guirassy Goals vs. Union Berlin",
                    "description": "#football #bundesliga #bvb #dortmund #deutschland #germany #youtube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50730",
                "likeCount": "145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4uxqxj7pNENxuGP7zQqhWf26OVg",
            "id": "cIL7JKcPHnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T22:59:06Z",
                "channelId": "UCJl-cGDSoGlB86vB_3scwAQ",
                "title": "BAUSA x JAZEEK - WENN DER HIMMEL WEINT (Official Video)",
                "description": "\u25ba Wenn der Himmel weint - hier h\u00f6ren: https://bausa.lnk.to/WDHW\n\n\u25ba KOMM AUF MEINE TOUR 2026: bausa-tickets.com \n\n\u25ba CREDITS\nSong produced by Pacoussa\n\n\u25ba VIDEO CREDITS\nVideo produziert von DILNAS\nhttps://www.instagram.com/dilnas/\n\nExecutive Producer: Dilnas\u00a0\nProducer: Laura Voyelle & Dilnas\nDirector: Laura Voyelle\nCo-Director: Dilnas\u00a0\nCreative Direction: Laura Voyelle\u00a0\nDoP: Dilnas\nKran Operator: J\u00f6rg Lassek\u00a0\nProduction Assistant: Moritz Schaich\nProduction Assistant: Bennet Kilian Herter\u00a0\nRunner: Louis Kaatz\u00a0\nEdit: Dilnas\u00a0\nColor Grading: An Nguyen\nVFX: iamu.wav\nOberbeleuchter: Harry Hollywood\u00a0\nLichtassistent: Gabriel Volkovic\nHair & Make-Up: Anna Elaine Ariztegui\u00a0\nPhotographer: Bobby\u00a0\nBTS: Jovan Uljarevic\n\n\u25ba Check hier Bausas Playlist auf Spotify: http://spoti.fi/2jnYNC5\r\n\r\n\u25baVIDEO\r\nAbonniere Bausa auf YouTube, um kein neues Video zu verpassen: http://smarturl.it/BAUSA_YouTube \r\n\r\n\u25baBAUSA IM NETZ\r\nTikTok: @officialbausa  \nInstagram: @bausashaus  \nFacebook: @bausamusic  \nSnapchat: @esistderbausa\n\n\u25baJAZEEK IM NETZ\r\nTikTok: @jazeek99\nInstagram: @jazeek99",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bausashaus",
                "tags": [
                    "Bausa",
                    "azzlacks"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAUSA x JAZEEK - WENN DER HIMMEL WEINT (Official Video)",
                    "description": "\u25ba Wenn der Himmel weint - hier h\u00f6ren: https://bausa.lnk.to/WDHW\n\n\u25ba KOMM AUF MEINE TOUR 2026: bausa-tickets.com \n\n\u25ba CREDITS\nSong produced by Pacoussa\n\n\u25ba VIDEO CREDITS\nVideo produziert von DILNAS\nhttps://www.instagram.com/dilnas/\n\nExecutive Producer: Dilnas\u00a0\nProducer: Laura Voyelle & Dilnas\nDirector: Laura Voyelle\nCo-Director: Dilnas\u00a0\nCreative Direction: Laura Voyelle\u00a0\nDoP: Dilnas\nKran Operator: J\u00f6rg Lassek\u00a0\nProduction Assistant: Moritz Schaich\nProduction Assistant: Bennet Kilian Herter\u00a0\nRunner: Louis Kaatz\u00a0\nEdit: Dilnas\u00a0\nColor Grading: An Nguyen\nVFX: iamu.wav\nOberbeleuchter: Harry Hollywood\u00a0\nLichtassistent: Gabriel Volkovic\nHair & Make-Up: Anna Elaine Ariztegui\u00a0\nPhotographer: Bobby\u00a0\nBTS: Jovan Uljarevic\n\n\u25ba Check hier Bausas Playlist auf Spotify: http://spoti.fi/2jnYNC5\r\n\r\n\u25baVIDEO\r\nAbonniere Bausa auf YouTube, um kein neues Video zu verpassen: http://smarturl.it/BAUSA_YouTube \r\n\r\n\u25baBAUSA IM NETZ\r\nTikTok: @officialbausa  \nInstagram: @bausashaus  \nFacebook: @bausamusic  \nSnapchat: @esistderbausa\n\n\u25baJAZEEK IM NETZ\r\nTikTok: @jazeek99\nInstagram: @jazeek99"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391435",
                "likeCount": "16694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J_hAwxTOUJonEoaIgu0ZJ6hnG_U",
            "id": "8c3_kZyJXLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:15:02Z",
                "channelId": "UCsaKxIA9snv1Wrh_sw1DFvg",
                "title": "\"The Greatest Showman\" - \"A Million Dreams\" (Lilo) | Blinds | The Voice Kids 2025",
                "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nDieser Moment geht ins Herz! Lilo ist sehr aufgeregt aber gibt bei ihrem Auftritt mit dem Song \"A Million Dreams\" aus dem Musical \"The Greatest Showman\" alles. Kann sie ihre Nervosit\u00e4t verbergen und die Coaches von ihrem Talent \u00fcberzeugen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice Kids",
                "tags": [
                    "tvk 2025",
                    "blind auditions",
                    "blinds",
                    "first looks",
                    "wincent weiss",
                    "singing",
                    "contest",
                    "cover",
                    "hits",
                    "kids",
                    "singen",
                    "The Voice Kids Germany",
                    "The Voice Kids Deutschland",
                    "Singing contest",
                    "Talent show",
                    "Kids singing",
                    "Young singers",
                    "Vocal competition",
                    "Music competition",
                    "Blind auditions",
                    "Live shows",
                    "Finalists",
                    "Winner",
                    "Performance",
                    "Cover song",
                    "Celebrity coaches",
                    "clueso",
                    "stefanie klo\u00df",
                    "silbermond",
                    "ayliva",
                    "knockouts",
                    "trailer",
                    "new",
                    "tvk",
                    "the voice kids",
                    "The Greatest Showman - A Million Dreams",
                    "(Lilo)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"The Greatest Showman\" - \"A Million Dreams\" (Lilo) | Blinds | The Voice Kids 2025",
                    "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nDieser Moment geht ins Herz! Lilo ist sehr aufgeregt aber gibt bei ihrem Auftritt mit dem Song \"A Million Dreams\" aus dem Musical \"The Greatest Showman\" alles. Kann sie ihre Nervosit\u00e4t verbergen und die Coaches von ihrem Talent \u00fcberzeugen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383481",
                "likeCount": "2949",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CkZepfG4BvhR2SYvvdex1Xw5dlo",
            "id": "FycKvOqe_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UCG7AaCh_CiG6pq_rRDNw72A",
                "title": "FEUERSCHWANZ - KNIGHTCLUB feat. DAG von SDP (Official Video) | Napalm Records",
                "description": "Listen to Knightclub here: https://lnk.to/Feuerschwanz-Knightclub\n\n\u27a1\ufe0f Tour Tickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n\u27a1\ufe0f Follow FEUERSCHWANZ:\nhttps://www.youtube.com/@xxFEUERSCHWANZxx\nhttps://www.instagram.com/feuerschwanzband\nhttps://www.facebook.com/feuerschwanz\nhttps://www.tiktok.com/@feuerschwanzofficial\nhttps://www.feuerschwanz.de \n\nVideo Produced and Directed: Schillobros https://www.instagram.com/schillobros\nLyrics by Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici\nMusic by Ben Metzner, Hans Platz\nProduced and Mixed by Simon Michael Schmitt\nMastered by Jacob Hansen\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f LORDS OF FYRE Tour 2025\nw/  @LordOfTheLostOfficial  support:  @TheDarkSideoftheMoonOfficial \nTickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n02.10.25 DE \u2013 Berlin / Columbiahalle\n03.10.25 DE \u2013 Leipzig / Haus Auensee\n04.10.25 DE \u2013 Offenbach / Stadthalle\n10.10.25 DE \u2013 Hannover / Swiss Life Hall\n11.10.25 DE \u2013 F\u00fcrth / Stadthalle\n17.10.25 DE \u2013 Munich / Zenith\n18.10.25 DE \u2013 D\u00fcsseldorf / Mitsubishi Halle\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f Thanks to Peller Haus N\u00fcrnberg & Burgruine Waischenfeld\n\u27a1\ufe0f Thanks to all our Ladies and Knights:\n\nMoritz Acke\nRonja B\u00fcttner\nBen Hammer\nMichael Hartl\nAndreas Jung\nMarkus K\u00f6hler\nFlorian Krug\nMatthias Bernhardt\nCheesy Maier\nMartin Ruminski\nAlexander O\u00dfwald\nDani O\u00dfwald\nNiklas Trautmann\nNiklas Wehrmann\nMaximilian Ziegler\nSantana Raus\nDrachenkraut\nJust_Jason\nAnni_Quinn_\nbavarian.darkside.cosplay\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\nFolgt SDP:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Napalm Records",
                "tags": [
                    "napalm records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FEUERSCHWANZ - KNIGHTCLUB feat. DAG von SDP (Official Video) | Napalm Records",
                    "description": "Listen to Knightclub here: https://lnk.to/Feuerschwanz-Knightclub\n\n\u27a1\ufe0f Tour Tickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n\u27a1\ufe0f Follow FEUERSCHWANZ:\nhttps://www.youtube.com/@xxFEUERSCHWANZxx\nhttps://www.instagram.com/feuerschwanzband\nhttps://www.facebook.com/feuerschwanz\nhttps://www.tiktok.com/@feuerschwanzofficial\nhttps://www.feuerschwanz.de \n\nVideo Produced and Directed: Schillobros https://www.instagram.com/schillobros\nLyrics by Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici\nMusic by Ben Metzner, Hans Platz\nProduced and Mixed by Simon Michael Schmitt\nMastered by Jacob Hansen\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f LORDS OF FYRE Tour 2025\nw/  @LordOfTheLostOfficial  support:  @TheDarkSideoftheMoonOfficial \nTickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n02.10.25 DE \u2013 Berlin / Columbiahalle\n03.10.25 DE \u2013 Leipzig / Haus Auensee\n04.10.25 DE \u2013 Offenbach / Stadthalle\n10.10.25 DE \u2013 Hannover / Swiss Life Hall\n11.10.25 DE \u2013 F\u00fcrth / Stadthalle\n17.10.25 DE \u2013 Munich / Zenith\n18.10.25 DE \u2013 D\u00fcsseldorf / Mitsubishi Halle\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f Thanks to Peller Haus N\u00fcrnberg & Burgruine Waischenfeld\n\u27a1\ufe0f Thanks to all our Ladies and Knights:\n\nMoritz Acke\nRonja B\u00fcttner\nBen Hammer\nMichael Hartl\nAndreas Jung\nMarkus K\u00f6hler\nFlorian Krug\nMatthias Bernhardt\nCheesy Maier\nMartin Ruminski\nAlexander O\u00dfwald\nDani O\u00dfwald\nNiklas Trautmann\nNiklas Wehrmann\nMaximilian Ziegler\nSantana Raus\nDrachenkraut\nJust_Jason\nAnni_Quinn_\nbavarian.darkside.cosplay\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\nFolgt SDP:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227408",
                "likeCount": "12695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kDsRiph41cJITmzfAWgVpuomU2k",
            "id": "zrOk2ftcb2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T19:06:26Z",
                "channelId": "UCMkyn9IIMiZrF0SdvwXYcsQ",
                "title": "Rambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)",
                "description": "Provided to YouTube by Raab Music\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz) \u00b7 Stefan Raab \u00b7 Fritze Merz\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)\n\n\u2117 2025 Raab Music\n\nVocals: Fritze Merz\nMasterer, Producer: Stefan Raab\nVocals: Stefan Raab\nComposer, Lyricist: Stefan Raab\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stefan Raab - Topic",
                "tags": [
                    "Stefan Raab",
                    "Fritze Merz",
                    "Rambo Zambo (Was is Bubatz?) [feat. Fritze Merz]"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)",
                    "description": "Provided to YouTube by Raab Music\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz) \u00b7 Stefan Raab \u00b7 Fritze Merz\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)\n\n\u2117 2025 Raab Music\n\nVocals: Fritze Merz\nMasterer, Producer: Stefan Raab\nVocals: Stefan Raab\nComposer, Lyricist: Stefan Raab\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332802",
                "likeCount": "5960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d8nPAWCeB7h0ZstX1a-EOBAnRNU",
            "id": "L6WAQpDsP8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T22:59:07Z",
                "channelId": "UCNei-5TMcaO2n_bt8CCzrfw",
                "title": "ENO x DARDAN - WER MACHT PARA 3 (Official Video)",
                "description": "\"WER MACHT PARA 3\" \u00fcberall streamen: https://wmg.click/WerMachtPara3 \n\nDAY ZERO TOUR: \nK\u00d6LN: 17/10/2025\nSTUTTGART: 19/10/2025\nFRANKFURT A. M.: 20/10/2025\nHAMBURG: 21/10/2025\nBERLIN: 22/10/2025\nM\u00dcNCHEN: 23/10/2025\n\nHolt euch jetzt Tickets: www.eventim.de/artist/eno\n\nFolge ENO: \n\u25ba https://www.instagram.com/eno/ \n\u25ba https://www.tiktok.com/@eno \n\u25ba https://www.facebook.com/eno183/ \n\nFolge Dardan: \n\u25ba  https://www.instagram.com/dardan/  \n\u25ba  https://www.tiktok.com/@dardynextdoor \n\nVideo Credits:\nDirector - Laura Voyelle\nExecutive Producer - Philipp Bierschenk\nProduktionsassistent - Miguel Kemmerzehl\nDoP, Edit & Grading - Lucca Mille\nGaffer - Harry Hollywood\nRunner - Max Gessel\n\nProduced by: Menju\nMastered by: Ludwig Maier \n\n\n#ENO #DARDAN #WERMACHTPARA3 #WERMACHTPARA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENO",
                "tags": [
                    "Eno",
                    "Eno Album",
                    "deutschrap",
                    "eno neuer track",
                    "eno neues lied",
                    "eno neuer song",
                    "eno neues video",
                    "eno musikvideo",
                    "eno deutschrap",
                    "eno rap",
                    "eno rapper",
                    "eno german rap",
                    "german rap",
                    "german hip hop",
                    "hip hop",
                    "eno dardan",
                    "wer macht para 3",
                    "daniel slump",
                    "eno wer macht para",
                    "dardan wer macht para",
                    "dardan eno",
                    "eno x dardan",
                    "enno dardan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENO x DARDAN - WER MACHT PARA 3 (Official Video)",
                    "description": "\"WER MACHT PARA 3\" \u00fcberall streamen: https://wmg.click/WerMachtPara3 \n\nDAY ZERO TOUR: \nK\u00d6LN: 17/10/2025\nSTUTTGART: 19/10/2025\nFRANKFURT A. M.: 20/10/2025\nHAMBURG: 21/10/2025\nBERLIN: 22/10/2025\nM\u00dcNCHEN: 23/10/2025\n\nHolt euch jetzt Tickets: www.eventim.de/artist/eno\n\nFolge ENO: \n\u25ba https://www.instagram.com/eno/ \n\u25ba https://www.tiktok.com/@eno \n\u25ba https://www.facebook.com/eno183/ \n\nFolge Dardan: \n\u25ba  https://www.instagram.com/dardan/  \n\u25ba  https://www.tiktok.com/@dardynextdoor \n\nVideo Credits:\nDirector - Laura Voyelle\nExecutive Producer - Philipp Bierschenk\nProduktionsassistent - Miguel Kemmerzehl\nDoP, Edit & Grading - Lucca Mille\nGaffer - Harry Hollywood\nRunner - Max Gessel\n\nProduced by: Menju\nMastered by: Ludwig Maier \n\n\n#ENO #DARDAN #WERMACHTPARA3 #WERMACHTPARA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334048",
                "likeCount": "17387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ysSAy1wyhbDZem2lpLZp8JmaRIU",
            "id": "6Mvb-aOt_hE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T18:00:04Z",
                "channelId": "UC63IePWWv4tsWKPqFKluoyQ",
                "title": "MEIN STATEMENT",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "David",
                "tags": [
                    "david",
                    "bost",
                    "lustig",
                    "moji",
                    "funny",
                    "blackout",
                    "trends",
                    "viral",
                    "deutsch",
                    "kuhlewu",
                    "cool",
                    "lol",
                    "wow",
                    "motorrad"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEIN STATEMENT",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230975",
                "likeCount": "7078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LTgzdVIE0kjLuuPxB-VNaD0Wz6Q",
            "id": "lHlxx9gS7Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:05:55Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "KI - Die letzte Erfindung der Menschheit?",
                "description": "Starte jetzt dein eigenes Business: https://shopify.de/kurzgesagt. \nDieses Video wurde von Shopify gesponsert. Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-superintelligence/\n\nMenschen beherrschen die Erde ohne Konkurrenz. Doch wir stehen kurz davor, etwas zu erschaffen, das das \u00e4ndern k\u00f6nnte: unsere letzte Erfindung, das m\u00e4chtigste Werkzeug, die gef\u00e4hrlichste Waffe oder vielleicht sogar eine eigenst\u00e4ndige Entit\u00e4t \u2013 K\u00fcnstliche Superintelligenz.\nDas klingt nach Science-Fiction, also fangen wir von vorne an.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3Afydqg\nBandcamp: https://bit.ly/3SzJKa4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "KI - Die letzte Erfindung der Menschheit?",
                    "description": "Starte jetzt dein eigenes Business: https://shopify.de/kurzgesagt. \nDieses Video wurde von Shopify gesponsert. Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-superintelligence/\n\nMenschen beherrschen die Erde ohne Konkurrenz. Doch wir stehen kurz davor, etwas zu erschaffen, das das \u00e4ndern k\u00f6nnte: unsere letzte Erfindung, das m\u00e4chtigste Werkzeug, die gef\u00e4hrlichste Waffe oder vielleicht sogar eine eigenst\u00e4ndige Entit\u00e4t \u2013 K\u00fcnstliche Superintelligenz.\nDas klingt nach Science-Fiction, also fangen wir von vorne an.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3Afydqg\nBandcamp: https://bit.ly/3SzJKa4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583555",
                "likeCount": "35277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ED7JW4FQufdvznVj3vxdGPPITE",
            "id": "3xQ80DOkN1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:00:00Z",
                "channelId": "UC4-79UOlP48-QNGgCko5p2g",
                "title": "How I Trapped 50 YouTubers In A Box",
                "description": "If you thought the original video was crazy, wait till you see what we left out\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xQ80DOkN1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xQ80DOkN1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xQ80DOkN1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xQ80DOkN1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xQ80DOkN1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How I Trapped 50 YouTubers In A Box",
                    "description": "If you thought the original video was crazy, wait till you see what we left out\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5713016",
                "likeCount": "192403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KcdaU9IsR8MNQWCDwWgBip0PqkY",
            "id": "Y-LgGa2QgG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:00:30Z",
                "channelId": "UCbyhRdvhJI7XOltrUk1EG7g",
                "title": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE!\ud83c\udfc6",
                "description": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE! \ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\nLass dem Video ein ''Daumen nach oben'' da f\u00fcr mehr Fortnite! \n\n\ud83c\udf38 mit @Pozyh @Lichenfy @DaveNite @katoo12 @fixx @BabyBouge @VeylaGaming @WutziTv @Tryusfnr  und@Rubixfnr \n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Mexify",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mexify Games",
                "tags": [
                    "Mexify",
                    "Mexi",
                    "Mexify Games",
                    "Fortnite",
                    "Fortnite Battle Royal",
                    "Fortnite Deutsch",
                    "arian",
                    "wannabe",
                    "palle",
                    "paluten",
                    "glp",
                    "germanletsplay",
                    "trymacs",
                    "elias",
                    "montanablack",
                    "icrimax",
                    "standartskill",
                    "rezo",
                    "julien bam",
                    "reved",
                    "og fortnite",
                    "fortnite og",
                    "mexify og fortnite",
                    "mexify fortnite og",
                    "mexify hide and seek",
                    "mexify hide and seek fortnite",
                    "fortnite hide and seek",
                    "mexify verstecken",
                    "mexify verstecken fortnite",
                    "alvivb",
                    "rubix",
                    "fixx",
                    "alvivb hide and seek",
                    "alvi hide and seek",
                    "alvi verstekcen"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE!\ud83c\udfc6",
                    "description": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE! \ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\nLass dem Video ein ''Daumen nach oben'' da f\u00fcr mehr Fortnite! \n\n\ud83c\udf38 mit @Pozyh @Lichenfy @DaveNite @katoo12 @fixx @BabyBouge @VeylaGaming @WutziTv @Tryusfnr  und@Rubixfnr \n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Mexify"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143282",
                "likeCount": "5246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Hun4d0ZL6tnpzKFz6o5SFfy924",
            "id": "eA6Ppioyvyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T10:30:31Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - So f\u00e4hrt der Revuelto! 1015 PS im neuesten Lamborghini?!",
                "description": "Cem l\u00e4sst erstmalig seinen Stier frei und Kraemo darf ihn reiten!\n\nZur Website: https://www.autocenter-meschede.de/\nZur Website: https://www.lamborghini.com/de-en\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA6Ppioyvyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA6Ppioyvyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA6Ppioyvyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA6Ppioyvyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eA6Ppioyvyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "revuelto",
                    "lamborghini",
                    "1000"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - So f\u00e4hrt der Revuelto! 1015 PS im neuesten Lamborghini?!",
                    "description": "Cem l\u00e4sst erstmalig seinen Stier frei und Kraemo darf ihn reiten!\n\nZur Website: https://www.autocenter-meschede.de/\nZur Website: https://www.lamborghini.com/de-en\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646529",
                "likeCount": "26838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFs9XgIdYjj1l6DRjiJGEZVV7aI",
            "id": "4pfCBO3BGvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T06:30:01Z",
                "channelId": "UCHJBoCDxaCTRrwCHXEBA-BA",
                "title": "10 Min. Daily Mobility Routine for all Levels | Do this Stretch every day (to stay flexible)",
                "description": "Welcome to this 10-minute daily mobility (and stretch) routine, designed to keep your body moving with ease! Whether you're looking to improve your flexibility, release tension, or simply stay active, this short yet effective session will help you build a stronger, more mobile body.\n\nThis routine flows seamlessly from one movement to the next, just like my other music-only sessions. Simply follow along and let these dynamic exercises unlock stiff joints, improve posture, and enhance overall movement quality.\n\nMake it a daily habit and experience the benefits in no time. \nLet\u2019s move, stretch, and feel amazing!\nEnjoy!\n\n\n********************************\n\n\nIn addition to my German voice-over-videos, I will be producing more music-only stretching and fitness content in the future, so everybody can join! If you have any video requests, please let me know in the comments.\n\n\n\nNO ADS!\nAs in all of my sessions, I do not put any ads within the video. So you won\u2019t be interrupted in the middle of your workout.\n\n\nKEINE WERBUNG!\nWie in allen meinen Einheiten, schalte ich innerhalb der Videos keine Werbung! Ihr werdet also nicht mitten im Workout unterbrochen.\n\n\n\n********************************\n\n\n\nDas ist meine Matte: http://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n(und mit Abstand meine absolute Nummer 1)\n\n\n\n\n********************************\n\n\n\nMORE MUSIC-ONLY SESSIONS:\n\n\n15 MIN DAILY STRETCH:\nhttps://youtu.be/g_tea8ZNk5A\u200b\n\n\nNECK & SHOULDER STRETCH:\nhttps://youtu.be/s-7lyvblFNI\n\n\nBACK PAIN RELIEF STRETCHES:\nhttps://youtu.be/2eA2Koq6pTI\n\n\nBETTER POSTURE STRETCH:\nhttps://youtu.be/BPlCatqZRPI\n\n\n\n********************************\n\n\n\nEQUIPMENT:\n\nMeine liebste Matte: \nhttp://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n\nMeine Vlogging Cam: \nhttp://amzn.to/1GsIWWo\u200b *\n\nMein Make Up 100% Bio- bzw Naturkosmetik\nhttp://amzn.to/1LtYY89\u200b *\n\nMein neuer Mixer (macht die besten Smoothies ever!)\nhttp://amzn.to/2n4BayW\u200b *\n\n\n\n********************************\n\n\nMUSIK: www.epidemicsound.com\n\n\n********************************\n\n\n\n\nF\u00fcr mehr Inspiration YOGA, TRAVEL & LIFESTYLE :\n\nInstagram : https://instagram.com/madymorrison/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/morrison.mady\u200b\nBlog: http://www.madymorrison.com\u200b\nShop: http://shop.madymorrison.com\n\n\n\n* das ist ein Affiliate Link. Wenn du \u00fcber diesen Link etwas kaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Am Preis ver\u00e4ndert sich f\u00fcr dich rein gar nichts!! So kannst du diesen Kanal unterst\u00fctzen und hilfst mir weiterhin kostenlose Aktionen und Videos f\u00fcr euch zu erstellen. Vielen Dank f\u00fcr deinen Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pfCBO3BGvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pfCBO3BGvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pfCBO3BGvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pfCBO3BGvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pfCBO3BGvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mady Morrison",
                "tags": [
                    "mobility",
                    "morning mobility",
                    "daily mobility",
                    "mady",
                    "mady morrison",
                    "yogamitmady",
                    "daily stretch",
                    "full body stretch",
                    "15 min",
                    "everyday stretch",
                    "yoga",
                    "yoga beginner",
                    "flexibility",
                    "flexible",
                    "all levels",
                    "beginner"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 Min. Daily Mobility Routine for all Levels | Do this Stretch every day (to stay flexible)",
                    "description": "Welcome to this 10-minute daily mobility (and stretch) routine, designed to keep your body moving with ease! Whether you're looking to improve your flexibility, release tension, or simply stay active, this short yet effective session will help you build a stronger, more mobile body.\n\nThis routine flows seamlessly from one movement to the next, just like my other music-only sessions. Simply follow along and let these dynamic exercises unlock stiff joints, improve posture, and enhance overall movement quality.\n\nMake it a daily habit and experience the benefits in no time. \nLet\u2019s move, stretch, and feel amazing!\nEnjoy!\n\n\n********************************\n\n\nIn addition to my German voice-over-videos, I will be producing more music-only stretching and fitness content in the future, so everybody can join! If you have any video requests, please let me know in the comments.\n\n\n\nNO ADS!\nAs in all of my sessions, I do not put any ads within the video. So you won\u2019t be interrupted in the middle of your workout.\n\n\nKEINE WERBUNG!\nWie in allen meinen Einheiten, schalte ich innerhalb der Videos keine Werbung! Ihr werdet also nicht mitten im Workout unterbrochen.\n\n\n\n********************************\n\n\n\nDas ist meine Matte: http://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n(und mit Abstand meine absolute Nummer 1)\n\n\n\n\n********************************\n\n\n\nMORE MUSIC-ONLY SESSIONS:\n\n\n15 MIN DAILY STRETCH:\nhttps://youtu.be/g_tea8ZNk5A\u200b\n\n\nNECK & SHOULDER STRETCH:\nhttps://youtu.be/s-7lyvblFNI\n\n\nBACK PAIN RELIEF STRETCHES:\nhttps://youtu.be/2eA2Koq6pTI\n\n\nBETTER POSTURE STRETCH:\nhttps://youtu.be/BPlCatqZRPI\n\n\n\n********************************\n\n\n\nEQUIPMENT:\n\nMeine liebste Matte: \nhttp://amzn.to/2mo8NNr\u200b *\n\nMeine Vlogging Cam: \nhttp://amzn.to/1GsIWWo\u200b *\n\nMein Make Up 100% Bio- bzw Naturkosmetik\nhttp://amzn.to/1LtYY89\u200b *\n\nMein neuer Mixer (macht die besten Smoothies ever!)\nhttp://amzn.to/2n4BayW\u200b *\n\n\n\n********************************\n\n\nMUSIK: www.epidemicsound.com\n\n\n********************************\n\n\n\n\nF\u00fcr mehr Inspiration YOGA, TRAVEL & LIFESTYLE :\n\nInstagram : https://instagram.com/madymorrison/\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/morrison.mady\u200b\nBlog: http://www.madymorrison.com\u200b\nShop: http://shop.madymorrison.com\n\n\n\n* das ist ein Affiliate Link. Wenn du \u00fcber diesen Link etwas kaufst, erhalte ich eine kleine Provision. Am Preis ver\u00e4ndert sich f\u00fcr dich rein gar nichts!! So kannst du diesen Kanal unterst\u00fctzen und hilfst mir weiterhin kostenlose Aktionen und Videos f\u00fcr euch zu erstellen. Vielen Dank f\u00fcr deinen Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144821",
                "likeCount": "7182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FmPeeo9N0SWOsohUVFpWq4igx5M",
            "id": "8W5f5pWehxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:00:08Z",
                "channelId": "UCTK9JoJ1yefgDxoES45-O9g",
                "title": "Antworten zum Umzug zu JP Performance | Speed Engineering",
                "description": "When ideas become products.\nPure engineering.\n\nwww.speedengineering.de\n\nF\u00fcr mehr SPEED Lifestyle:\nwww.speedcouture.store\n\nWerbung, da Marken genannt werden oder erkennbar sind.\nAdvertising, since brands are mentioned or are recognizable.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5f5pWehxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5f5pWehxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5f5pWehxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5f5pWehxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8W5f5pWehxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed Engineering GmbH",
                "tags": [
                    "speed",
                    "speed engineering",
                    "speed engineering gmbh",
                    "zoki",
                    "zokis",
                    "racecorner",
                    "zrc",
                    "zokis racecorner",
                    "tracktool",
                    "ring tool"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Antworten zum Umzug zu JP Performance | Speed Engineering",
                    "description": "When ideas become products.\nPure engineering.\n\nwww.speedengineering.de\n\nF\u00fcr mehr SPEED Lifestyle:\nwww.speedcouture.store\n\nWerbung, da Marken genannt werden oder erkennbar sind.\nAdvertising, since brands are mentioned or are recognizable."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136772",
                "likeCount": "8346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PjIFJ0OC01hYjvcaRncCLLqvRP4",
            "id": "S0hM9cNOjlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:05:00Z",
                "channelId": "UCbJHnUdOaIxiTOB68RB7Nqw",
                "title": "Meine Zukunft nach Amerika...",
                "description": "Benutzt meinen Creator Code: Vadeal um mich kostenlos zu unterst\u00fctzen! \u2764\n\nMeine Fortnite Maps\n\u25ba 1V1 BUILD FIGHT [VADEAL]: 3223-2155-3077\n\nFolge mir gerne auch auf: \n\u25ba 2. Channel: https://www.youtube.com/@vadeal-live\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/vadeal\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/vadealfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@vadeal_\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/vadealfn\n\nMeine Organisation: \n\u25ba Website: https://wave-esports.gg\n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@WaveAUT\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/waveaut\n\nChannel Manager & Editor\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/nuubixtweeted\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/moskigraphics\n\nBusiness E-Mail: vadeal@wave-esports.gg\n\n#vadeal #fortnite #fortnitehighlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0hM9cNOjlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0hM9cNOjlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0hM9cNOjlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0hM9cNOjlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S0hM9cNOjlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vadeal",
                "tags": [
                    "vadeal",
                    "wave vadeal",
                    "vadeal fortnite",
                    "wave esports",
                    "rezon ay",
                    "vadeal highlights",
                    "fortnite ranked",
                    "cash cup finals",
                    "vadeal fncs",
                    "vadeal fncs win",
                    "vadeal cash cup",
                    "fortnite tips",
                    "cash cup",
                    "vadeal setup",
                    "vadeal settings",
                    "vadeal solo",
                    "vadeal duo",
                    "fortnite chapter 5",
                    "vadeal rezon",
                    "vadeal rezon ay",
                    "fortnite vadeal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meine Zukunft nach Amerika...",
                    "description": "Benutzt meinen Creator Code: Vadeal um mich kostenlos zu unterst\u00fctzen! \u2764\n\nMeine Fortnite Maps\n\u25ba 1V1 BUILD FIGHT [VADEAL]: 3223-2155-3077\n\nFolge mir gerne auch auf: \n\u25ba 2. Channel: https://www.youtube.com/@vadeal-live\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/vadeal\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/vadealfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@vadeal_\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/vadealfn\n\nMeine Organisation: \n\u25ba Website: https://wave-esports.gg\n\u25ba YouTube: https://www.youtube.com/@WaveAUT\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/waveaut\n\nChannel Manager & Editor\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/nuubixtweeted\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/moskigraphics\n\nBusiness E-Mail: vadeal@wave-esports.gg\n\n#vadeal #fortnite #fortnitehighlights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93388",
                "likeCount": "7477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GKhnCbNIMrCC8TUc0dzAKKOjnI4",
            "id": "TtaK3spIKsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T14:32:43Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H OHNE BAULIMIT EINGESPERRT!",
                "description": "Ich habe 100 Minecraft Spieler f\u00fcr 48h auf einer Welt ohne Baulimit eingesperrt! \ud83e\udd2f Was f\u00fcr riesige Bauwerke dabei entstehen werden, und wieso ein Spieler ALLES verloren hat seht ihr hier! \ud83d\udc40 Was h\u00e4ttet ihr gebaut?\n\nAnzeige - Jetzt idealo runterladen und beim Shopping den besten Preis finden und sparen! \ud83d\udcb0 \n\u27a1\ufe0f Idealo: https://t1p.de/idealo_CastCrafter16\n\n\ud83c\udf0d World Download: https://drive.google.com/file/d/1Kf11TfvyD7TXWqel2zL6IdyN_0UhZYSU/view?usp=sharing\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbServer mieten: https://l.blrk.gg/ad/207/t/CastCrafter/s/453\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.ya-media.net/\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *\n\nDie mit * markierten Links sind Ref-Links oder Werbung f\u00fcr die ich eine kleine Provision bekomme. F\u00fcr dich entstehen keine Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtaK3spIKsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtaK3spIKsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtaK3spIKsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtaK3spIKsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtaK3spIKsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H OHNE BAULIMIT EINGESPERRT!",
                    "description": "Ich habe 100 Minecraft Spieler f\u00fcr 48h auf einer Welt ohne Baulimit eingesperrt! \ud83e\udd2f Was f\u00fcr riesige Bauwerke dabei entstehen werden, und wieso ein Spieler ALLES verloren hat seht ihr hier! \ud83d\udc40 Was h\u00e4ttet ihr gebaut?\n\nAnzeige - Jetzt idealo runterladen und beim Shopping den besten Preis finden und sparen! \ud83d\udcb0 \n\u27a1\ufe0f Idealo: https://t1p.de/idealo_CastCrafter16\n\n\ud83c\udf0d World Download: https://drive.google.com/file/d/1Kf11TfvyD7TXWqel2zL6IdyN_0UhZYSU/view?usp=sharing\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbServer mieten: https://l.blrk.gg/ad/207/t/CastCrafter/s/453\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.ya-media.net/\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *\n\nDie mit * markierten Links sind Ref-Links oder Werbung f\u00fcr die ich eine kleine Provision bekomme. F\u00fcr dich entstehen keine Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219897",
                "likeCount": "12303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-S0YST88lxU93RpSE4pFdTAMTws",
            "id": "qhBGLO17mXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T17:50:55Z",
                "channelId": "UCF_n906__yoMtxZQtmqmZbA",
                "title": "Das kann das neue iPhone 16e!",
                "description": "Apple hat gerade das iPhone 16e vorgestellt dass das iPhone SE3 ersetzt und eine Art iPhone 16 ist, nur g\u00fcnstiger. Hier ist alles wichtige!\n\niPhone 16e kaufen*:\nhttps://amzn.to/4b9DWMr\n\nMeine Webseite!\nhttps://kram.store\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iknow.mp4\nTwitter:  https://twitter.com/iKnowReview\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iknow.mp4\n\nMein elektrischer Schreibtisch*: https://www.ergotopia.de/?utm_medium=10\niKnowReview H\u00fclle*: https://rhinoshield.de/collections/artist-iknowreview?aff=6\n\nMeist die Hintergrundmusik:\nhttp://bit.ly/1aCoXeI\n\nOft aber auch:*\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/0m1dtg/\n\n*Affiliate Links unterst\u00fctzen meinen Kanal - der Einkauf kostet f\u00fcr dich genau gleich viel :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhBGLO17mXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhBGLO17mXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhBGLO17mXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhBGLO17mXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhBGLO17mXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iKnowReview",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das kann das neue iPhone 16e!",
                    "description": "Apple hat gerade das iPhone 16e vorgestellt dass das iPhone SE3 ersetzt und eine Art iPhone 16 ist, nur g\u00fcnstiger. Hier ist alles wichtige!\n\niPhone 16e kaufen*:\nhttps://amzn.to/4b9DWMr\n\nMeine Webseite!\nhttps://kram.store\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iknow.mp4\nTwitter:  https://twitter.com/iKnowReview\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iknow.mp4\n\nMein elektrischer Schreibtisch*: https://www.ergotopia.de/?utm_medium=10\niKnowReview H\u00fclle*: https://rhinoshield.de/collections/artist-iknowreview?aff=6\n\nMeist die Hintergrundmusik:\nhttp://bit.ly/1aCoXeI\n\nOft aber auch:*\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/0m1dtg/\n\n*Affiliate Links unterst\u00fctzen meinen Kanal - der Einkauf kostet f\u00fcr dich genau gleich viel :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275949",
                "likeCount": "8858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YAT0sxwcALYJeWhzx1qV_KmOPBE",
            "id": "Q0Yu7flRQG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T16:00:12Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Bundestagswahl 2025: Alles, was ihr wissen m\u00fcsst",
                "description": "Am 23. Februar wird ein neuer Bundestag gew\u00e4hlt. Aber: Wof\u00fcr w\u00e4hlen wir da eigentlich genau? Was sind die Erst- und Zweitstimme? Und: Wie geht es nach der Wahl weiter? Alles das erfahrt ihr in diesem Video.\n\nDie Website der Bundeswahlleiterin zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025.html\n\nWelche Parteien bei der Wahl antreten - https://www.bundestag.de/parlament/bundestagswahl/parteien-1042650\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bpb.de/themen/bundestagswahlen/bundestagswahl-2025\n\nHintergr\u00fcnde zu der in diesem Video erw\u00e4hnten Reform des Wahlrechts in Deutschland - https://www.bpb.de/kurz-knapp/hintergrund-aktuell/520271/faq-wahlrechtsreform-zur-verkleinerung-des-bundestages\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum       \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "2025",
                    "bundestagswahl 2025",
                    "doku",
                    "einfach erkl\u00e4rt",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "mrwissen2go",
                    "parteien",
                    "politik",
                    "wahl",
                    "wissen2go",
                    "zusammenfassung",
                    "btw25"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl 2025: Alles, was ihr wissen m\u00fcsst",
                    "description": "Am 23. Februar wird ein neuer Bundestag gew\u00e4hlt. Aber: Wof\u00fcr w\u00e4hlen wir da eigentlich genau? Was sind die Erst- und Zweitstimme? Und: Wie geht es nach der Wahl weiter? Alles das erfahrt ihr in diesem Video.\n\nDie Website der Bundeswahlleiterin zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025.html\n\nWelche Parteien bei der Wahl antreten - https://www.bundestag.de/parlament/bundestagswahl/parteien-1042650\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bpb.de/themen/bundestagswahlen/bundestagswahl-2025\n\nHintergr\u00fcnde zu der in diesem Video erw\u00e4hnten Reform des Wahlrechts in Deutschland - https://www.bpb.de/kurz-knapp/hintergrund-aktuell/520271/faq-wahlrechtsreform-zur-verkleinerung-des-bundestages\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum       \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820798",
                "likeCount": "22130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4201"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}