{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "N_-kXdBlTgIQalHoT5kOWfcvKtg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vcyQKm5BT5RMdkSoaFAv8BdzcYQ",
            "id": "P5iXvjML0hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjAoYe0Hh_8rZkwXjJyG_sA",
                "title": "Luciano Pereyra, Ezequiel y La Clave, Un Poco de Ruido y Pinky SD - Si No Es Muy Tarde",
                "description": "#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales \nInstagram:   / lucianopereyraoficial   \nFacebook:   / lucianopereyraoficial  \nTikTok:   / lucianopereyraoficial   \nTwitter:   / lucianopereyra  \n\nSegu\u00ed a Ezequiel Y La Clave \nInstagram:  /ezequiel_y_laclave\nFacebook:  https://www.facebook.com/share/1KTFc5mTdj/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: @ezequielylaclaveok\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido \nInstagram: /unpocoderuidook/\nFacebook: /Un-Poco-De-Ruido\nTikTok:   @unpocoderuidook?lang=es\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nTwitter: twitter.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nYa junt\u00e9 la ropa que tanto ped\u00edas,\nSaqu\u00e9 del sill\u00f3n y guarde en el placard.\nY la camisa vieja que yo mas quer\u00eda\nY a ti no te gustaba la deje de usar.\n\nPuse rosas blancas como tu sol\u00edas\nEn la vieja mesa junto al ventanal\nY el portarretrato a la fotograf\u00eda\nDonde me besabas dulce junto al mar\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nY ahora que la cama se volvi\u00f3 gigante\nY ahora que le sobran tazas al caf\u00e9\nY ahora que mis manos juegan a esperarte\nAbrazando todo lo que se nos fue\n\nY ahora que mendigo besos por tu calle\nY ahora que no tengo nada que perder\nY ahora ya cansado de ser el cobarde\nDe cada domingo al atardecer\nMujer\u2026\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\n\n#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave,#UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucianoPereyraVEVO",
                "tags": [
                    "Luciano Pereyra",
                    "Ezequiel La Clave",
                    "Un Poco De Ruido",
                    "Pinky SD",
                    "Universal Music Argentina S.A.",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luciano Pereyra, Ezequiel y La Clave, Un Poco de Ruido y Pinky SD - Si No Es Muy Tarde",
                    "description": "#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales \nInstagram:   / lucianopereyraoficial   \nFacebook:   / lucianopereyraoficial  \nTikTok:   / lucianopereyraoficial   \nTwitter:   / lucianopereyra  \n\nSegu\u00ed a Ezequiel Y La Clave \nInstagram:  /ezequiel_y_laclave\nFacebook:  https://www.facebook.com/share/1KTFc5mTdj/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: @ezequielylaclaveok\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido \nInstagram: /unpocoderuidook/\nFacebook: /Un-Poco-De-Ruido\nTikTok:   @unpocoderuidook?lang=es\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nTwitter: twitter.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nYa junt\u00e9 la ropa que tanto ped\u00edas,\nSaqu\u00e9 del sill\u00f3n y guarde en el placard.\nY la camisa vieja que yo mas quer\u00eda\nY a ti no te gustaba la deje de usar.\n\nPuse rosas blancas como tu sol\u00edas\nEn la vieja mesa junto al ventanal\nY el portarretrato a la fotograf\u00eda\nDonde me besabas dulce junto al mar\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nY ahora que la cama se volvi\u00f3 gigante\nY ahora que le sobran tazas al caf\u00e9\nY ahora que mis manos juegan a esperarte\nAbrazando todo lo que se nos fue\n\nY ahora que mendigo besos por tu calle\nY ahora que no tengo nada que perder\nY ahora ya cansado de ser el cobarde\nDe cada domingo al atardecer\nMujer\u2026\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\n\n#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave,#UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301299",
                "likeCount": "20448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9HJXuaVMHcJkAYVhh7GYhuxGroc",
            "id": "sKzXtfKny3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T23:00:06Z",
                "channelId": "UCflEXaXv07_g24ocdWGOvSw",
                "title": "ECKO, Miguelito, El Negro Tecla - Para Qu\u00e9 Volver (Remix) (Video Oficial)",
                "description": "ECKO, Miguelito, El Negro Tecla - Para Qu\u00e9 Volver (Remix) (Video Oficial)\n\nSuscribite al canal de YouTube de ECKO: https://mojo.lnk.to/ECKOYouTube\n\nEscuch\u00e1 a ECKO en Spotify: https://mojo.lnk.to/ECKOSpotify\n\nSegu\u00ed a ECKO en Instagram: Instagram:  https://www.instagram.com/eckoyg/\n\n#ECKO #T\u00edtulo\n\nCr\u00e9ditos:\nProductor Ejecutivo: Mojo Latam\nDirecci\u00f3n: Francisco Scigliano\nA&R: Joaquin Pantaleo\nLabel Manager: Miranda Reca Pravos\nDise\u00f1o: Mariano Segundo\nProductor: Cristian Criz, El Nikko DJ\n\n\u00a9 2025 MOJO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKzXtfKny3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKzXtfKny3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKzXtfKny3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKzXtfKny3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKzXtfKny3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ECKO",
                "tags": [
                    "ecko",
                    "trap",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "reggaeton",
                    "metrica",
                    "flow",
                    "quinto escalon",
                    "dorado",
                    "rebota",
                    "rompe",
                    "sube",
                    "argentina",
                    "latino",
                    "latin trap",
                    "latin music",
                    "freestyle",
                    "control",
                    "piso",
                    "turraka remix",
                    "turraka rmx",
                    "ecko turreo session",
                    "turro",
                    "turreo",
                    "arg",
                    "cumbia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ECKO, Miguelito, El Negro Tecla - Para Qu\u00e9 Volver (Remix) (Video Oficial)",
                    "description": "ECKO, Miguelito, El Negro Tecla - Para Qu\u00e9 Volver (Remix) (Video Oficial)\n\nSuscribite al canal de YouTube de ECKO: https://mojo.lnk.to/ECKOYouTube\n\nEscuch\u00e1 a ECKO en Spotify: https://mojo.lnk.to/ECKOSpotify\n\nSegu\u00ed a ECKO en Instagram: Instagram:  https://www.instagram.com/eckoyg/\n\n#ECKO #T\u00edtulo\n\nCr\u00e9ditos:\nProductor Ejecutivo: Mojo Latam\nDirecci\u00f3n: Francisco Scigliano\nA&R: Joaquin Pantaleo\nLabel Manager: Miranda Reca Pravos\nDise\u00f1o: Mariano Segundo\nProductor: Cristian Criz, El Nikko DJ\n\n\u00a9 2025 MOJO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188190",
                "likeCount": "10080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2UH3cSZKiok_Af4RRP_gNzMQYQg",
            "id": "Z7E-tK-yC9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:34Z",
                "channelId": "UCx96r8Eg5lEZDXW8lNnji5A",
                "title": "Abel Pintos - Eres",
                "description": "Eres\nLo que m\u00e1s quiero en este mundo, eso eres\nMi pensamiento m\u00e1s profundo tambi\u00e9n eres\nTan s\u00f3lo dime lo que hago, aqu\u00ed me tienes\nEres\nCuando despierto, lo primero, eso eres\nLo que a mi vida le hace falta si no vienes\nLo \u00fanico, preciosa, que en mi mente habita hoy\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s puedo decirte?\nTal vez puedo mentirte sin raz\u00f3n\nPero lo que hoy siento\nEs que sin ti estoy muerto, pues eres\nLo que m\u00e1s quiero en este mundo, eso eres\nEres\nEl tiempo que comparto, eso eres\nLo que la gente promete cuando se quiere\nMi salvaci\u00f3n, mi esperanza y mi fe\nSoy\nEl que quererte quiere como nadie, soy\nEl que te llevar\u00eda el sustento d\u00eda a d\u00eda, d\u00eda a d\u00eda\nEl que por ti dar\u00eda la vida, ese soy\nAqu\u00ed estoy a tu lado\nY espero aqu\u00ed sentado hasta el final\nNo te has imaginado\nLo que por ti he esperado, pues eres\nLo que yo amo en este mundo, eso eres\nCada minuto en lo que pienso, eso eres\nLo que m\u00e1s cuido en este mundo eso eres",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7E-tK-yC9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7E-tK-yC9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7E-tK-yC9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7E-tK-yC9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7E-tK-yC9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "abelpintosVEVO",
                "tags": [
                    "Abel Pintos",
                    "Eres"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abel Pintos - Eres",
                    "description": "Eres\nLo que m\u00e1s quiero en este mundo, eso eres\nMi pensamiento m\u00e1s profundo tambi\u00e9n eres\nTan s\u00f3lo dime lo que hago, aqu\u00ed me tienes\nEres\nCuando despierto, lo primero, eso eres\nLo que a mi vida le hace falta si no vienes\nLo \u00fanico, preciosa, que en mi mente habita hoy\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s puedo decirte?\nTal vez puedo mentirte sin raz\u00f3n\nPero lo que hoy siento\nEs que sin ti estoy muerto, pues eres\nLo que m\u00e1s quiero en este mundo, eso eres\nEres\nEl tiempo que comparto, eso eres\nLo que la gente promete cuando se quiere\nMi salvaci\u00f3n, mi esperanza y mi fe\nSoy\nEl que quererte quiere como nadie, soy\nEl que te llevar\u00eda el sustento d\u00eda a d\u00eda, d\u00eda a d\u00eda\nEl que por ti dar\u00eda la vida, ese soy\nAqu\u00ed estoy a tu lado\nY espero aqu\u00ed sentado hasta el final\nNo te has imaginado\nLo que por ti he esperado, pues eres\nLo que yo amo en este mundo, eso eres\nCada minuto en lo que pienso, eso eres\nLo que m\u00e1s cuido en este mundo eso eres"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131157",
                "likeCount": "9708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zhNGT84oLQj9fuX4RSm3nBs-dVs",
            "id": "IR-RN3_1dgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjT-0Qw3dMkqh5a1-9FC3fg",
                "title": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)",
                "description": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/@delarosepr\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #OmarCourtz #NUBES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De La Rose",
                "tags": [
                    "De la rose",
                    "de la rose palgo",
                    "de la rose nubes",
                    "nubes",
                    "nube",
                    "de la rose nube",
                    "de la rose cielo",
                    "de la rose y omar courtz",
                    "omar courtz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)",
                    "description": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/@delarosepr\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #OmarCourtz #NUBES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "849935",
                "likeCount": "79312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BcWJCGHi8RcT8RAuQMIAawV2NeM",
            "id": "wIfGySB-SUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:00:36Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Superman | Adelanto Exclusivo | Subtitulado",
                "description": "Krypto, ll\u00e9vanos a casa. #Superman - 10 de julio solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de largometraje de DC Studios que llegar\u00e1 a la gran pantalla, est\u00e1 lista para despegar en las salas de cine de todo el mundo en julio de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn aborda al superh\u00e9roe original en el nuevo universo de DC, con una singular mezcla de \u00e9pica acci\u00f3n, humor y coraz\u00f3n, presentando un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia inherente en la bondad de la humanidad.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige a partir de su propio guion, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane y Nicholas Hoult (las pel\u00edculas de \u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. La pel\u00edcula tambi\u00e9n cuenta con Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (las pel\u00edculas de \u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn se une a colaboradores frecuentes, incluyendo al director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, junto con los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d), Jason Ballantine (las pel\u00edculas de \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d ser\u00e1 distribuida internacionalmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 10 de julio de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Cine",
                    "Clark Kent",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Estreno",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julio 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Pelicula",
                    "Proximamente",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superheroe",
                    "Superman",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Adelanto Exclusivo | Subtitulado",
                    "description": "Krypto, ll\u00e9vanos a casa. #Superman - 10 de julio solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de largometraje de DC Studios que llegar\u00e1 a la gran pantalla, est\u00e1 lista para despegar en las salas de cine de todo el mundo en julio de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn aborda al superh\u00e9roe original en el nuevo universo de DC, con una singular mezcla de \u00e9pica acci\u00f3n, humor y coraz\u00f3n, presentando un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia inherente en la bondad de la humanidad.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige a partir de su propio guion, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane y Nicholas Hoult (las pel\u00edculas de \u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. La pel\u00edcula tambi\u00e9n cuenta con Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (las pel\u00edculas de \u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn se une a colaboradores frecuentes, incluyendo al director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, junto con los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d), Jason Ballantine (las pel\u00edculas de \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d ser\u00e1 distribuida internacionalmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 10 de julio de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "897493",
                "likeCount": "36837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekezl_Xqo0zYMiAUEKhv1RbbqbM",
            "id": "IH9NdluCELU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:13Z",
                "channelId": "UCJusEPcWIH9EyYSCqGP-1ew",
                "title": "TINI PRESENTA FUTTTURA",
                "description": "TINI PRESENTA FUTTTURA\n\n#TINI #FUTTTURA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IH9NdluCELU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IH9NdluCELU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IH9NdluCELU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IH9NdluCELU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IH9NdluCELU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TINI",
                "tags": [
                    "Tini",
                    "Tini Stoessel",
                    "Violetta",
                    "Tini El Gran Cambio De Violetta",
                    "Tini Album",
                    "Te Quiero Mas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "TINI PRESENTA FUTTTURA",
                    "description": "TINI PRESENTA FUTTTURA\n\n#TINI #FUTTTURA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178520",
                "likeCount": "24802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6YXS91QGn4k-KfTYMwgOE36UFdA",
            "id": "-1wiwdZcx44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:08Z",
                "channelId": "UCeLRb7mQ1IHhwHrXd4fD5Sw",
                "title": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)",
                "description": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\n\u201cTOA\u201d ft. Cris Mj\nhttps://floyymenor.lnk.to/TOA \n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez, Mat\u00edas Vial \nProducer: Jennifer Torres R\u00edos \nAssistant Director: Diego Escobar\nProduction Assistant: Alex Felso \nProduction Runner: Michelle Vargas \nProduction Runner: Lala Sep\u00falveda \nLocation Manager: Salvador Flores\nDirector of Photography: Rafa Russo\n1st AC: Javiera Farf\u00e1n \n2nd AC: Omariangel Duque \nDIT: Alejandro Courbis\nGaffer: Franklin Barraza \nElectricians: Hugo Rivera, Gabriel Otarola, Andr\u00e9s Pozo \nGrip: Angelo Benvenuto \nGrip Truck Driver: Don Dani\nHair & Make Up: Aracelli Molina \nHMU Assistants: Macarena S\u00e1nchez, Francisca Mellado\nArt Director: Nataly Solari\nSet Dec: Ale Franco \nArt Runner: Napho Castillo, Maximiliano Ilabaca \nCasting: Pebly Marin\nCatering: Catering La Croata\nProduction Supplies Rentals: Mario Gr\u00faa\nTransportation: Alejandro Padilla\nPicture Car: Productora Graceland\nCamera & Lighting Rental: Batfilms \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Vicente Bustos S.\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\n#floyymenor #crismj #toa #ytsqs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FloyyMenor",
                "tags": [
                    "floyymenor",
                    "gata only",
                    "cris mj",
                    "reggaeton",
                    "chile",
                    "music",
                    "floyy",
                    "floyymenor musica",
                    "floyy menor",
                    "Floyymenor chile",
                    "Reggeaton chile",
                    "gata only floyymenor ft cris mj",
                    "tu me calientas floyymenor",
                    "floymenor tu me calientas",
                    "floyymenor banshee video oficial",
                    "toa",
                    "floyymenor toa",
                    "floyymenor cris mj",
                    "floyymenor cris mj toa",
                    "toa cris mj",
                    "cris mj floyymenor",
                    "cris mj floyymenor toa",
                    "toa oficial video",
                    "cris mj music",
                    "toa floyymenor cris mj",
                    "floyymenor gata only",
                    "floyymenor ytsqs"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)",
                    "description": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\n\u201cTOA\u201d ft. Cris Mj\nhttps://floyymenor.lnk.to/TOA \n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez, Mat\u00edas Vial \nProducer: Jennifer Torres R\u00edos \nAssistant Director: Diego Escobar\nProduction Assistant: Alex Felso \nProduction Runner: Michelle Vargas \nProduction Runner: Lala Sep\u00falveda \nLocation Manager: Salvador Flores\nDirector of Photography: Rafa Russo\n1st AC: Javiera Farf\u00e1n \n2nd AC: Omariangel Duque \nDIT: Alejandro Courbis\nGaffer: Franklin Barraza \nElectricians: Hugo Rivera, Gabriel Otarola, Andr\u00e9s Pozo \nGrip: Angelo Benvenuto \nGrip Truck Driver: Don Dani\nHair & Make Up: Aracelli Molina \nHMU Assistants: Macarena S\u00e1nchez, Francisca Mellado\nArt Director: Nataly Solari\nSet Dec: Ale Franco \nArt Runner: Napho Castillo, Maximiliano Ilabaca \nCasting: Pebly Marin\nCatering: Catering La Croata\nProduction Supplies Rentals: Mario Gr\u00faa\nTransportation: Alejandro Padilla\nPicture Car: Productora Graceland\nCamera & Lighting Rental: Batfilms \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Vicente Bustos S.\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\n#floyymenor #crismj #toa #ytsqs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644124",
                "likeCount": "53223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aAB966Zr2qr5AfrWfCp-ssVKEEk",
            "id": "2nlWCIGcszk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCXYnQeH60rz-AgdN2vKYd8g",
                "title": "Yami Safdie - Odio Odiarme (Video Oficial)",
                "description": "Yami Safdie - Odio Odiarme (Video Oficial)\nSuscribite \u00bb https://YamiSafdie.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha Odio Odiarme en todas las plataformas digitales: https://drop.cobrand.com/d/YamiSafdie/OdioOdiarme\nMira todos los videos oficiales en YouTube: https://YamiSafdie.lnk.to/VideosOficiales\n\nSigue a Yami Safdie:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamisafdie\nInstagram: https://www.instagram.com/yamisafdie\nTwitter: https://twitter.com/Yamisafdie\nSpotify: https://spoti.fi/3qidhaB\n\n#YamiSafdie #OdioOdiarme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nlWCIGcszk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nlWCIGcszk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nlWCIGcszk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nlWCIGcszk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2nlWCIGcszk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yami Safdie",
                "tags": [
                    "yami safdie",
                    "yami safdie odio odiarme",
                    "yami odio odiarme",
                    "yami sadfie",
                    "yami safdie odio",
                    "yami safdie cancion",
                    "yami safdie video",
                    "yami safdie video oficial",
                    "yami safdie letra",
                    "odio odiarme",
                    "odio odiarme con letra",
                    "odio odiarme lyrics",
                    "odio odiarme video",
                    "odio odiarme video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yami Safdie - Odio Odiarme (Video Oficial)",
                    "description": "Yami Safdie - Odio Odiarme (Video Oficial)\nSuscribite \u00bb https://YamiSafdie.lnk.to/Suscripcion\n\nEscucha Odio Odiarme en todas las plataformas digitales: https://drop.cobrand.com/d/YamiSafdie/OdioOdiarme\nMira todos los videos oficiales en YouTube: https://YamiSafdie.lnk.to/VideosOficiales\n\nSigue a Yami Safdie:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamisafdie\nInstagram: https://www.instagram.com/yamisafdie\nTwitter: https://twitter.com/Yamisafdie\nSpotify: https://spoti.fi/3qidhaB\n\n#YamiSafdie #OdioOdiarme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137991",
                "likeCount": "14244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xa2mJjnAm0LXeLJXPOcggehvmM8",
            "id": "DAdpN0TApJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T08:20:52Z",
                "channelId": "UCriizUOvtsM4mhLw1KGVzvQ",
                "title": "El fuerte y extra\u00f1o accidente de Doohan en el GP de Jap\u00f3n F1 2025 | SoyMotor.com",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE EN ESTE ENLACE!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCriizUOvtsM4mhLw1KGVzvQ?sub_confirmation=1\n\nActualidad del motor y competici\u00f3n \u25b6 https://soymotor.com/\nTienda oficial \u25b6 http://shop.soymotor.com/\n\n...\n\n\u00a1S\u00cdGUENOS EN NUESTRAS REDES!\nTodos los d\u00edas en TWITCH \n\u25b6https://twitch.com/SoyMotor\n\n\u25b6 https://x.com/SoyMotor\n\u25b6https://instagram.com/SoyMotor\n\u25b6https://www.tiktok.com/@soymotor.com\n\u25b6 https://www.facebook.com/SoyMotorcom/\n\n\u00a1Y tambi\u00e9n coches!\n\n\u25b6https://x.com/SoyMotorCoches\n\u25b6https://www.facebook.com/SoyMotorCoches",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyMotor",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El fuerte y extra\u00f1o accidente de Doohan en el GP de Jap\u00f3n F1 2025 | SoyMotor.com",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE EN ESTE ENLACE!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCriizUOvtsM4mhLw1KGVzvQ?sub_confirmation=1\n\nActualidad del motor y competici\u00f3n \u25b6 https://soymotor.com/\nTienda oficial \u25b6 http://shop.soymotor.com/\n\n...\n\n\u00a1S\u00cdGUENOS EN NUESTRAS REDES!\nTodos los d\u00edas en TWITCH \n\u25b6https://twitch.com/SoyMotor\n\n\u25b6 https://x.com/SoyMotor\n\u25b6https://instagram.com/SoyMotor\n\u25b6https://www.tiktok.com/@soymotor.com\n\u25b6 https://www.facebook.com/SoyMotorcom/\n\n\u00a1Y tambi\u00e9n coches!\n\n\u25b6https://x.com/SoyMotorCoches\n\u25b6https://www.facebook.com/SoyMotorCoches"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117037",
                "likeCount": "2560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTSPccg7cpWmp73kycTH1B-HQaM",
            "id": "-T4PvuGWXKQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:00:06Z",
                "channelId": "UCmDWOcRAkUX-05hhopOnUDQ",
                "title": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)",
                "description": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)\n\n\"SECO\" ya disponible en todas las plataformas digitales: https://ricardoarjona.lnk.to/SECOAlbum\n\nRedes Sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/ricardoarjona/\nFacebook: https://www.facebook.com/arjonaoficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ricardoarjona\nX: https://twitter.com/ricardo_arjona\n\nM\u00e1s M\u00fasica: \nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ricardo-arjona/88944/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0h1zs4CTlU9D2QtgPxptUD\nAmazon: https://music.amazon.com/artists/B000QKIQCI/\nPandora: https://www.pandora.com/artist/ricardo-arjona/ARlvVb2942K6l5V\nDeezer: https://www.deezer.com/mx/artist/4938\n\nMetamorfosis Enterprises, All Rights Reserved 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ricardo Arjona",
                "tags": [
                    "ricardo",
                    "arjona",
                    "metamorfosis",
                    "fuiste tu",
                    "guatemala",
                    "video oficial",
                    "guatemalteco",
                    "gaby moreno",
                    "blanco",
                    "negro",
                    "ella baila sola",
                    "el invisible",
                    "blues de la notoriedad",
                    "mamas de moises",
                    "el amor que me tenia",
                    "ella",
                    "se\u00f1ora",
                    "mujeres",
                    "el problema",
                    "te conozco",
                    "lo mejor de",
                    "nueva musica",
                    "circo soledad",
                    "en vivo",
                    "pinguinos en la cama",
                    "acompa\u00f1ame a estar solo",
                    "adios melancolia",
                    "romanticas",
                    "romantico",
                    "cantautor",
                    "ricardo arjona",
                    "70%",
                    "70",
                    "70% video oficial",
                    "video 70%",
                    "ricardo arjona 70%",
                    "seco",
                    "seco 70%"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)",
                    "description": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)\n\n\"SECO\" ya disponible en todas las plataformas digitales: https://ricardoarjona.lnk.to/SECOAlbum\n\nRedes Sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/ricardoarjona/\nFacebook: https://www.facebook.com/arjonaoficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ricardoarjona\nX: https://twitter.com/ricardo_arjona\n\nM\u00e1s M\u00fasica: \nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ricardo-arjona/88944/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0h1zs4CTlU9D2QtgPxptUD\nAmazon: https://music.amazon.com/artists/B000QKIQCI/\nPandora: https://www.pandora.com/artist/ricardo-arjona/ARlvVb2942K6l5V\nDeezer: https://www.deezer.com/mx/artist/4938\n\nMetamorfosis Enterprises, All Rights Reserved 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473315",
                "likeCount": "9107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SZ7sAR97A1q-jcl5jOEzt_F3Cgo",
            "id": "bpM65JFaIx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCUWOFVaQ8E30I_BBjtR3uwg",
                "title": "Picus - Perfecta",
                "description": "#perfecta #picus #miprincesa #regionalmexicano\n\nhttps://picus.lnk.to/Perfecta\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PicusVEVO",
                "tags": [
                    "Picus",
                    "Cascabel",
                    "Latin Regional Mexican",
                    "mi princesa",
                    "Tony",
                    "Luigi",
                    "Migi",
                    "Mia",
                    "Allison",
                    "Pau",
                    "Paulin",
                    "Tania",
                    "Picu",
                    "FBI",
                    "Sandungueo",
                    "Super Ultra Mega",
                    "Christian Nodal",
                    "corrido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picus - Perfecta",
                    "description": "#perfecta #picus #miprincesa #regionalmexicano\n\nhttps://picus.lnk.to/Perfecta\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "857043",
                "likeCount": "83829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1TB6WOqF-KpJcAS8eBg92W3KPtM",
            "id": "XihNHJsS0cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:12Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "Eladio Carrion",
                    "Myke Towers",
                    "Vetements",
                    "DON KBRN",
                    "DON",
                    "KBRN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1680814",
                "likeCount": "67169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CB_N0U_ZrJ43By5EkzmtbwVLuw8",
            "id": "h5LP8GhOGsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:45Z",
                "channelId": "UCfRxPle_P_k3jyM9mypuiTA",
                "title": "ULTIMO DIA EMBARAZADA.. se viene!",
                "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caro Trippar",
                "tags": [
                    "caro vs tasty",
                    "tasty",
                    "carol trippar",
                    "caro",
                    "desmintiendo trucos de cocina",
                    "caro tripar",
                    "bolucompras",
                    "probando bolucompras"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ULTIMO DIA EMBARAZADA.. se viene!",
                    "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118405",
                "likeCount": "16880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CInAZIli9tyrux1ycEcmgUrP7ag",
            "id": "CXBFU97X61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1333561",
                "likeCount": "112796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lR9HorkalZmP7BiQEtfybZPhrDk",
            "id": "NapNBm0FHA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCn8-zZ07JDofg2jmOo_X9Qg",
                "title": "HA-ASH - No Fue Lo Que Hiciste (Video Oficial)",
                "description": "Ha-Ash - No Fue Lo Que Hiciste | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nEscucha los \u00e9xitos de Ha-Ash: https://SonyMexico.lnk.to/Ha-AshPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Ha-Ash: https://www.youtube.com/playlist?list=PLelje9VYgWJxeAGveMKFFMHeDjhBHWm6w\n\nSigue a Ha-Ash en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@haashoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/haashoficial/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/haashoficial\n\u203a Twitter: https://twitter.com/haashoficial\n\nLetra / Lyrics\n\nTengo algo que quiero decirte\nMe est\u00e1 envenenando guardarlo\nNo me interrumpas\nSe me va a quebrar la voz\n\nNo es de la noche a la ma\u00f1ana\nQue un amor se vuelve costumbre\nMe siento sola, aunque aqu\u00ed somos dos\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras\nNi de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana, uh-uh\nY ya no sientes celos ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar (me dejaste de buscar)\n\nYa no nos miramos como ayer (no-oh)\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nFue lo que dejaste de hacer\n\nUh-uh-uh\n\nCu\u00e1ntas series que vimos juntos (juntos)\nAhora las acabo yo sola (yo sola)\nMuchos viajes con tus amigos\nY yo cada vez trabajo m\u00e1s horas\n\nY cada vez que quise tu hombro (ah-ah-ah)\nTermin\u00e9 abrazada a la almohada\nT\u00fa y yo sabemos que en el fondo\nTen\u00edamos todo y no queda nada\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras ni de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar (me dijiste sin hablar)\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana (de la ma\u00f1ana), oh-oh\nY ya no sientes celos, ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar (de hablar)\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar\n\nYa no nos miramos como ayer\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nSolamente fue lo que t\u00fa dejaste de hacer\n\n#HaAsh #NoFueLoQueHiciste\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HaAshVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "ha ash",
                    "ja ash",
                    "jash",
                    "hash",
                    "haash",
                    "jaash",
                    "no fue lo que hiciste",
                    "romanticas",
                    "romantica",
                    "desamor",
                    "dolido",
                    "Bittersweet",
                    "Carefree",
                    "Confident",
                    "Country",
                    "Emotional",
                    "HA-ASH",
                    "Heartbreak",
                    "Loving",
                    "Pop",
                    "Pop En Espa\u00f1ol",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HA-ASH - No Fue Lo Que Hiciste (Video Oficial)",
                    "description": "Ha-Ash - No Fue Lo Que Hiciste | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nEscucha los \u00e9xitos de Ha-Ash: https://SonyMexico.lnk.to/Ha-AshPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Ha-Ash: https://www.youtube.com/playlist?list=PLelje9VYgWJxeAGveMKFFMHeDjhBHWm6w\n\nSigue a Ha-Ash en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@haashoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/haashoficial/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/haashoficial\n\u203a Twitter: https://twitter.com/haashoficial\n\nLetra / Lyrics\n\nTengo algo que quiero decirte\nMe est\u00e1 envenenando guardarlo\nNo me interrumpas\nSe me va a quebrar la voz\n\nNo es de la noche a la ma\u00f1ana\nQue un amor se vuelve costumbre\nMe siento sola, aunque aqu\u00ed somos dos\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras\nNi de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana, uh-uh\nY ya no sientes celos ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar (me dejaste de buscar)\n\nYa no nos miramos como ayer (no-oh)\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nFue lo que dejaste de hacer\n\nUh-uh-uh\n\nCu\u00e1ntas series que vimos juntos (juntos)\nAhora las acabo yo sola (yo sola)\nMuchos viajes con tus amigos\nY yo cada vez trabajo m\u00e1s horas\n\nY cada vez que quise tu hombro (ah-ah-ah)\nTermin\u00e9 abrazada a la almohada\nT\u00fa y yo sabemos que en el fondo\nTen\u00edamos todo y no queda nada\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras ni de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar (me dijiste sin hablar)\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana (de la ma\u00f1ana), oh-oh\nY ya no sientes celos, ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar (de hablar)\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar\n\nYa no nos miramos como ayer\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nSolamente fue lo que t\u00fa dejaste de hacer\n\n#HaAsh #NoFueLoQueHiciste\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501806",
                "likeCount": "38899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RPiz6Roor4xlrjx-DClctMDvpx4",
            "id": "dmH1cbfl6pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T20:42:37Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "24 HORAS EN BUNKER DE CARTON !!",
                "description": "Hicimos un BARCO de CARTON en el AGUA !! \ud83d\udce6 \u26f5\ufe0f\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN BUNKER DE CARTON !!",
                    "description": "Hicimos un BARCO de CARTON en el AGUA !! \ud83d\udce6 \u26f5\ufe0f\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4579309",
                "likeCount": "233071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6x-52fqfo9kfOPIXkdVcfQIe7dg",
            "id": "eGV7zwjvxKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:39Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                    "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8191801",
                "likeCount": "541775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JOy5IVVG9nN0_OGM8abgV2TZ5A",
            "id": "LHTXSptvd7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T01:22:35Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "CONSTRU\u00cd 5 CUARTOS SECRETOS EN MI CASA",
                "description": "en este video constru\u00ed 5 CUARTOS SECRETOS en una mansi\u00f3n hecha de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "5 cuartos secretos",
                    "cuartos secretos",
                    "secret rooms",
                    "mansi\u00f3n de carton",
                    "casa de cart\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRU\u00cd 5 CUARTOS SECRETOS EN MI CASA",
                    "description": "en este video constru\u00ed 5 CUARTOS SECRETOS en una mansi\u00f3n hecha de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4999662",
                "likeCount": "496331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yxCJoO0Kk0yam8f9Dtw_twa8vJk",
            "id": "qpplbLCFrVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:27Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Este asiento de avi\u00f3n cuesta $13,000 d\u00f3lares: \u00bfvale la pena?",
                "description": "Ponemos a prueba un servicio de \u201cprimera clase\u201d de cerca de $13,000 d\u00f3lares. \u00bf\u00c9pico o decepcionante? La Gu\u00eda de Viajes de Luisillo est\u00e1 por averiguarlo. \n\nSi te interes\u00f3 la menci\u00f3n de nuestro patrocinador, revisa todos los detalles para crear tu propia p\u00e1gina web aqu\u00ed: https://www.hostinger.com/luisito\n\n*Recuerda aprovechar la promoci\u00f3n especial hasta el 14 de abril.*\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITO\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n00:00 Intro\n00:34 \u00bfQu\u00e9 haremos hoy?\n01:35 \u00bfCu\u00e1nto cuesta este vuelo?\n02:59 Experiencia del check-in\n03:32 Nos llevan en carrito\n04:02 Lounge de primera clase\n04:45 Review del asiento\n07:22 Review del ba\u00f1o\n08:21 Guarda equipaje extra\n08:47 Men\u00fa a bordo\n08:27 Review business class\n10:31 Despegamos\n10:58 Review de la comida\n11:39 Menci\u00f3n\n13:12 Review de la cena\n14:14 El asiento se hace cama\n14:40 Review desayuno\n15:17 Fin del vuelo\n15:59 Nos llevan en BMW \n17:06 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Avi\u00f3n",
                    "airplane",
                    "asiento",
                    "seat",
                    "primera clase",
                    "first class",
                    "business class",
                    "clase ejecutiva",
                    "Lufthansa",
                    "Alemania",
                    "alem\u00e1n",
                    "Germany",
                    "german",
                    "aerol\u00ednea",
                    "review",
                    "rese\u00f1a",
                    "gu\u00eda de viajes",
                    "opini\u00f3n",
                    "probando",
                    "prueba",
                    "poniendo a prueba",
                    "caro",
                    "costoso",
                    "barato",
                    "precios",
                    "Aerom\u00e9xico",
                    "copa airlines",
                    "Emirates",
                    "Qatar",
                    "Turkish",
                    "reportaje",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Este asiento de avi\u00f3n cuesta $13,000 d\u00f3lares: \u00bfvale la pena?",
                    "description": "Ponemos a prueba un servicio de \u201cprimera clase\u201d de cerca de $13,000 d\u00f3lares. \u00bf\u00c9pico o decepcionante? La Gu\u00eda de Viajes de Luisillo est\u00e1 por averiguarlo. \n\nSi te interes\u00f3 la menci\u00f3n de nuestro patrocinador, revisa todos los detalles para crear tu propia p\u00e1gina web aqu\u00ed: https://www.hostinger.com/luisito\n\n*Recuerda aprovechar la promoci\u00f3n especial hasta el 14 de abril.*\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITO\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n00:00 Intro\n00:34 \u00bfQu\u00e9 haremos hoy?\n01:35 \u00bfCu\u00e1nto cuesta este vuelo?\n02:59 Experiencia del check-in\n03:32 Nos llevan en carrito\n04:02 Lounge de primera clase\n04:45 Review del asiento\n07:22 Review del ba\u00f1o\n08:21 Guarda equipaje extra\n08:47 Men\u00fa a bordo\n08:27 Review business class\n10:31 Despegamos\n10:58 Review de la comida\n11:39 Menci\u00f3n\n13:12 Review de la cena\n14:14 El asiento se hace cama\n14:40 Review desayuno\n15:17 Fin del vuelo\n15:59 Nos llevan en BMW \n17:06 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5630277",
                "likeCount": "134125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0dPK8f3wG1_Ngyg5H8VMLr8k8DU",
            "id": "XbLemOwzdxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:36Z",
                "channelId": "UCltUcam72sZccQxDxlqAllQ",
                "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Riot Games Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                    "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818761",
                "likeCount": "107291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9y51DEFwYUwTOcXVBHk7iPNFW9M",
            "id": "5-ZR6Fi2Orc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T09:01:08Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new season",
                    "heroes",
                    "villains",
                    "brawl animation",
                    "brawl stars animation",
                    "brawl new season",
                    "supercell make",
                    "bibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4453117",
                "likeCount": "141286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZStRPeqnfzleHt02pWIY_P6Yqx8",
            "id": "lrb4EtaLhOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T19:00:07Z",
                "channelId": "UC98xNCw0IbVamYucnjMdu5g",
                "title": "Carlos Rivera - \u00bfQu\u00e9 Significa El Amor?",
                "description": "Carlos Rivera - \u00bfQu\u00e9 significa el Amor? | Visualizer\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://carlosrivera.lnk.to/quesignificaelamor\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nImagina cu\u00e1ntas veces\nYo le pregunt\u00e9 a la suerte\nSi alg\u00fan d\u00eda entender\u00eda\nLo que significa el amor \n\nTanto lo deseaba\nTanto lo necesitaba\nTe ped\u00ed como un milagro\nY la fe me hizo buscarte\n\nTodo el recorrido\nVolver\u00eda a vivirlo\n\u00bfQu\u00e9 significa amor?\n\u00bfQu\u00e9 significa el amor?\n\n\u00bfQu\u00e9 significa fe?\n\u00bfQu\u00e9 significa un milagro?\n\nOh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh\n\nY ahora que te tengo a ti\nPuedo ver tus ojos brillar\nSe despejan tantas dudas\nLas respuestas puedo encontrar\n\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor \nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro \n\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor \nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro \n\n(Oh-oh-oh-oh)\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n(Uh-oh-oh-oh-oh)\nOh-oh-oh-uh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh\n(Oh-oh-oh-oh)\n\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n\nOh-oh-oh-oh\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor\n(Uh-oh-oh-oh)\nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro \n(Uh-oh-oh-oh)\n\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n(Oh-oh-oh-oh)\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n\nY ahora que te tengo a ti \nPuedo ver tus ojos brillar\nSe despejan tantas dudas\nLas respuestas puedo encontrar\n\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor\nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro\n\n#CarlosRivera #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4EtaLhOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4EtaLhOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4EtaLhOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4EtaLhOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lrb4EtaLhOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarlosRiveraVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "carlos rivera",
                    "carlos",
                    "rivera",
                    "que significa el amor",
                    "que significa el amor carlos rivera",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "pop mexicano",
                    "Balada",
                    "Sentimental",
                    "\u00bfQu\u00e9 Significa El Amor?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Rivera - \u00bfQu\u00e9 Significa El Amor?",
                    "description": "Carlos Rivera - \u00bfQu\u00e9 significa el Amor? | Visualizer\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://carlosrivera.lnk.to/quesignificaelamor\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nImagina cu\u00e1ntas veces\nYo le pregunt\u00e9 a la suerte\nSi alg\u00fan d\u00eda entender\u00eda\nLo que significa el amor \n\nTanto lo deseaba\nTanto lo necesitaba\nTe ped\u00ed como un milagro\nY la fe me hizo buscarte\n\nTodo el recorrido\nVolver\u00eda a vivirlo\n\u00bfQu\u00e9 significa amor?\n\u00bfQu\u00e9 significa el amor?\n\n\u00bfQu\u00e9 significa fe?\n\u00bfQu\u00e9 significa un milagro?\n\nOh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh\n\nY ahora que te tengo a ti\nPuedo ver tus ojos brillar\nSe despejan tantas dudas\nLas respuestas puedo encontrar\n\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor \nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro \n\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor \nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro \n\n(Oh-oh-oh-oh)\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n(Uh-oh-oh-oh-oh)\nOh-oh-oh-uh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh\n(Oh-oh-oh-oh)\n\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n\nOh-oh-oh-oh\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor\n(Uh-oh-oh-oh)\nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro \n(Uh-oh-oh-oh)\n\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n(Oh-oh-oh-oh)\nOh-oh-oh-oh\nOh-oh-oh-uh-oh-oh\n\nY ahora que te tengo a ti \nPuedo ver tus ojos brillar\nSe despejan tantas dudas\nLas respuestas puedo encontrar\n\nT\u00fa significas amor\nT\u00fa significas el amor\nT\u00fa significas fe \nT\u00fa eres el milagro\n\n#CarlosRivera #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223789",
                "likeCount": "19778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LAMxBtx-s6bbJIhuGFn57_MHl7c",
            "id": "KO78TDSp_bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T11:00:07Z",
                "channelId": "UC-vShcsYE730gWSbvsy44QQ",
                "title": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER [ OFFICIAL MV ]",
                "description": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER\n\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e34\u0e27\u0e0b\u0e4c Producer - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07 Lyrics - Confuse (Nattawat Somsamai), FRIDAY\n\u0e17\u0e33\u0e19\u0e2d\u0e07 Melody - Confuse (Nattawat Somsamai), KANGSOMKS\nRap Lyrics - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e1a\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e07 Arranged - FRIDAY, Nittayah Maniwong\n\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c Mix&Mastered - StarBoy\nLyric Director - KANGSOMKS\nVocal Director - KANGSOMKS, Nittayah Maniwong\nBacking Vocal - JASP.ER , FRIDAY\n\nDigital Download *1232323\nSpotify | iTunes | JOOX | Apple Music\n\nSONG LYRICS:\n\n(Take it, Take it off, Take it, Take it off\nTake it, Take it off, Take it, Take it off)\n\n[Santa]\n\u0e09\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e2d\u0e08\u0e30 Get \u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e40\u0e02\u0e47\u0e14\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01\n\u0e41\u0e21\u0e49\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e14\u0e35\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e19\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e44\u0e2b\u0e19\n\n[Pond]\n\u0e22\u0e31\u0e07\u0e40\u0e08\u0e47\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e25\u0e27\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e2d\u0e01\n\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e22\u0e21\u0e35\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e08\u0e30\u0e01\u0e23\u0e30\u0e41\u0e17\u0e01\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e31\u0e19\u0e41\u0e15\u0e01\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01\u0e43\u0e08\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a\u0e44\u0e27\u0e49\u0e01\u0e47\u0e41\u0e04\u0e48\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\n[Aou]\n*\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21 \u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e49\u0e19\u0e44\u0e27\u0e49\n[Joong]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19 \u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e43\u0e08\n\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22 Right now\n\n[JASP.ER]\n**Take it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19\nTake it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e2d\u0e1a \u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e2d\u0e1a\n\n[Santa]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e21\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e08\n[Aou]\n\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e40\u0e18\u0e2d\n[Santa]\n\u0e08\u0e30\u0e06\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e44\u0e1b\n[Aou]\nBurn them out with fire\n\n[Joong, Pond]\n\u0e02\u0e2d\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e23\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e43\u0e08\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22 baby\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e25\u0e31\u0e27\u0e44\u0e23\u0e44\u0e27\u0e49\u0e43\u0e08\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e30\u0e04\u0e19\u0e14\u0e35\n\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e19\u0e43\u0e08 \u0e40\u0e25\u0e47\u0e01\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e01\u0e47 OK\nLet me take care of you now and always\n\n*,**\n(Take it off Take it off)\n**\n\n\n\n#TAKEITOFF_JASPER \n#JASPER \n#RISERMUSIC \n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e04\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e2b\u0e27\u0e02\u0e2d\u0e07 RISER MUSIC \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\nFacebook : https://www.facebook.com/RiserMusicTH\nYouTube : https://www.youtube.com/@risermusicth\nInstagram : https://www.instagram.com/risermusicth/\nX : https://twitter.com/RiserMusic\nTikTok : http://tiktok.com/@risermusicth",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KO78TDSp_bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RISER MUSIC",
                "tags": [
                    "RISER MUSIC",
                    "GMMTV",
                    "JASP.ER",
                    "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF)",
                    "Santa",
                    "Pond",
                    "Aou",
                    "Joong"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER [ OFFICIAL MV ]",
                    "description": "\u0e16\u0e2d\u0e14 (TAKE IT OFF) - JASP.ER\n\n\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e14\u0e34\u0e27\u0e0b\u0e4c Producer - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e19\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07 Lyrics - Confuse (Nattawat Somsamai), FRIDAY\n\u0e17\u0e33\u0e19\u0e2d\u0e07 Melody - Confuse (Nattawat Somsamai), KANGSOMKS\nRap Lyrics - KANGSOMKS\n\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e1a\u0e40\u0e23\u0e35\u0e22\u0e07 Arranged - FRIDAY, Nittayah Maniwong\n\u0e21\u0e34\u0e01\u0e0b\u0e4c\u0e21\u0e32\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e2d\u0e23\u0e4c Mix&Mastered - StarBoy\nLyric Director - KANGSOMKS\nVocal Director - KANGSOMKS, Nittayah Maniwong\nBacking Vocal - JASP.ER , FRIDAY\n\nDigital Download *1232323\nSpotify | iTunes | JOOX | Apple Music\n\nSONG LYRICS:\n\n(Take it, Take it off, Take it, Take it off\nTake it, Take it off, Take it, Take it off)\n\n[Santa]\n\u0e09\u0e31\u0e19\u0e1e\u0e2d\u0e08\u0e30 Get \u0e27\u0e48\u0e32\u0e17\u0e33\u0e44\u0e21\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19\u0e40\u0e02\u0e47\u0e14\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e31\u0e01\n\u0e41\u0e21\u0e49\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e09\u0e31\u0e19\u0e08\u0e30\u0e23\u0e39\u0e49\u0e2a\u0e36\u0e01\u0e14\u0e35\u0e15\u0e48\u0e2d\u0e01\u0e31\u0e19\u0e02\u0e19\u0e32\u0e14\u0e44\u0e2b\u0e19\n\n[Pond]\n\u0e22\u0e31\u0e07\u0e40\u0e08\u0e47\u0e1a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e08\u0e33\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e23\u0e31\u0e01\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e04\u0e22\u0e25\u0e27\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e2d\u0e01\n\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e40\u0e25\u0e22\u0e21\u0e35\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e08\u0e30\u0e01\u0e23\u0e30\u0e41\u0e17\u0e01\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e21\u0e31\u0e19\u0e41\u0e15\u0e01\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e31\u0e01\u0e43\u0e08\u0e2d\u0e22\u0e48\u0e32\u0e40\u0e01\u0e47\u0e1a\u0e44\u0e27\u0e49\u0e01\u0e47\u0e41\u0e04\u0e48\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\n\n[Aou]\n*\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21 \u0e43\u0e2b\u0e49\u0e2b\u0e31\u0e27\u0e43\u0e08\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35\u0e2d\u0e30\u0e44\u0e23\u0e44\u0e1b\u0e01\u0e31\u0e49\u0e19\u0e44\u0e27\u0e49\n[Joong]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19 \u0e14\u0e39\u0e41\u0e25\u0e43\u0e08\n\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e25\u0e22\u0e44\u0e2b\u0e21\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e25\u0e22 Right now\n\n[JASP.ER]\n**Take it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e08\u0e33\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e48\u0e2d\u0e19\nTake it, Take it off, Take it, Take it off\n\u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e09\u0e31\u0e19\u0e21\u0e2d\u0e1a \u0e2a\u0e34\u0e48\u0e07\u0e17\u0e35\u0e48\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e08\u0e30\u0e0a\u0e2d\u0e1a\n\n[Santa]\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e2d\u0e2d\u0e01\u0e21\u0e32\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e08\n[Aou]\n\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e09\u0e31\u0e19\u0e44\u0e14\u0e49\u0e23\u0e31\u0e01\u0e29\u0e32\u0e40\u0e18\u0e2d\n[Santa]\n\u0e08\u0e30\u0e06\u0e48\u0e32\u0e40\u0e0a\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e0a\u0e49\u0e33\u0e2b\u0e21\u0e14\u0e44\u0e1b\n[Aou]\nBurn them out with fire\n\n[Joong, Pond]\n\u0e02\u0e2d\u0e16\u0e2d\u0e14\u0e23\u0e2b\u0e31\u0e2a\u0e43\u0e08\u0e40\u0e18\u0e2d\u0e2b\u0e19\u0e48\u0e2d\u0e22 baby\n\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e25\u0e31\u0e27\u0e44\u0e23\u0e44\u0e27\u0e49\u0e43\u0e08\u0e01\u0e31\u0e19\u0e19\u0e30\u0e04\u0e19\u0e14\u0e35\n\u0e41\u0e1c\u0e25\u0e43\u0e19\u0e43\u0e08 \u0e40\u0e25\u0e47\u0e01\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48\u0e40\u0e14\u0e35\u0e4b\u0e22\u0e27\u0e01\u0e47 OK\nLet me take care of you now and always\n\n*,**\n(Take it off Take it off)\n**\n\n\n\n#TAKEITOFF_JASPER \n#JASPER \n#RISERMUSIC \n\n\u0e15\u0e34\u0e14\u0e15\u0e32\u0e21\u0e17\u0e38\u0e01\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e40\u0e04\u0e25\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e44\u0e2b\u0e27\u0e02\u0e2d\u0e07 RISER MUSIC \u0e44\u0e14\u0e49\u0e17\u0e35\u0e48\nFacebook : https://www.facebook.com/RiserMusicTH\nYouTube : https://www.youtube.com/@risermusicth\nInstagram : https://www.instagram.com/risermusicth/\nX : https://twitter.com/RiserMusic\nTikTok : http://tiktok.com/@risermusicth"
                },
                "defaultAudioLanguage": "th"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644996",
                "likeCount": "119808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mm5qLCrcpgghgO7cdZqv1kGOxwU",
            "id": "qayP_YUrf9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:06Z",
                "channelId": "UCe32Nj7WPhWaneJmKvJuS1A",
                "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETALVEVO",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "Poppy",
                    "Capitol Records",
                    "Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "807442",
                "likeCount": "86361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CzAcfFHXZW4WvMbuhJp_5Xf_mvc",
            "id": "gmfGyfGIUmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:48:35Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "HIGHLIGHTS | ATLETICO MADRID 0 vs 1 FC BARCELONA | COPA DEL REY 24/25",
                "description": "Ferran scores his fifth in the Copa del Rey to give Bar\u00e7a victory in the Metropolitano. The blaugranes will face Real Madrid in the final of the Copa del Rey on 26 April.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmfGyfGIUmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "Sergi Roberto",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "H\u00e9ctor Fort",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Neymar",
                    "Iniesta",
                    "Xavi",
                    "Busquets",
                    "Guardiola",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "Atletico Madrid",
                    "0-1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | ATLETICO MADRID 0 vs 1 FC BARCELONA | COPA DEL REY 24/25",
                    "description": "Ferran scores his fifth in the Copa del Rey to give Bar\u00e7a victory in the Metropolitano. The blaugranes will face Real Madrid in the final of the Copa del Rey on 26 April.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4713321",
                "likeCount": "98325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4H-n9uNZXvBYYgv7AsuTMq8Bxxo",
            "id": "GP3TdSt1FCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T01:29:34Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "ODIO A MIS VECINOS POR ESTE JUEGO! \ud83d\ude21",
                "description": "Hola a todos! En este video vamos a jugar R.E.P.O \n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "REPO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ODIO A MIS VECINOS POR ESTE JUEGO! \ud83d\ude21",
                    "description": "Hola a todos! En este video vamos a jugar R.E.P.O \n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3179789",
                "likeCount": "102543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q7q56nABJ8dcwsAWjnLrYa3TW8c",
            "id": "Owp6nyLBMSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:04:15Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 el Parque de Disney con Peores Rese\u00f1as del mundo",
                "description": "Hoy Visit\u00e9 el Peor Parque de Disneyland que existe en el mundo,  fui para comprobar si sus rese\u00f1as de 1 estrella son ciertas o falsas. Fui a las mejores atracciones de Disney y las mejores monta\u00f1as rusas.\nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/imY\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 el Parque de Disney con Peores Rese\u00f1as del mundo",
                    "description": "Hoy Visit\u00e9 el Peor Parque de Disneyland que existe en el mundo,  fui para comprobar si sus rese\u00f1as de 1 estrella son ciertas o falsas. Fui a las mejores atracciones de Disney y las mejores monta\u00f1as rusas.\nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/imY\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195308",
                "likeCount": "8470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HPTbyTJNvP0SzpNjtce0ru3NC-A",
            "id": "xDej6tBGalw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:44:02Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Llego SOLO al NIVEL 10 de R.E.P.O",
                "description": "R.E.PO es el juego que perfecciono la formula de LETHAL COMPANY.\nHoy vamos a OBESEAR el juego llegando al NIVEL 10 (y mas...)\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "REPO",
                    "R.E.P.O",
                    "Speedrun",
                    "SOLO RUN",
                    "NIVEL 10",
                    "PRO",
                    "Singleplayer",
                    "Funny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Llego SOLO al NIVEL 10 de R.E.P.O",
                    "description": "R.E.PO es el juego que perfecciono la formula de LETHAL COMPANY.\nHoy vamos a OBESEAR el juego llegando al NIVEL 10 (y mas...)\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "653698",
                "likeCount": "57947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0fWqAYp-32MJLCk3wKPVJcVBvgA",
            "id": "kEfx5UPi5is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T00:30:41Z",
                "channelId": "UCQBxzdEPXjy05MtpfbdtMxQ",
                "title": "Resumen | Copa del Rey | Real Madrid 4-4 Real Sociedad | Vuelta semifinales",
                "description": "\u26bd 0-1 | Barrenetxea (16\u2019)\n\u26bd 1-1 | Endrick (30\u2019)\n\u26bd 1-2 | Alaba (P. P.) (72\u2019)\n\u26bd 1-3 | Oyarzabal (80\u2019)\n\u26bd 2-3 | Bellingham (82\u2019)\n\u26bd 3-3 | Tchouam\u00e9ni (86\u2019)\n\u26bd 3-4 | Oyarzabal (93\u2019)\n\u26bd 4-4 | R\u00fcdiger (115\u2019)\n\n#LaCopaMola\ud83c\udfc6 | #CopaDelReyMAPFRE\n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kEfx5UPi5is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "RFEF",
                    "Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol",
                    "Competiciones",
                    "F\u00fatbol",
                    "Es F\u00fatbol",
                    "#RFEF",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "Copa del Rey",
                    "#CopaDelRey",
                    "La Copa Mola",
                    "Final",
                    "Copa",
                    "Mola",
                    "supercopa de Espa\u00f1a",
                    "SuperSupercopa",
                    "#CopaDeLaReina",
                    "Gol",
                    "Copa de la Reina",
                    "Reina",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen | Copa del Rey | Real Madrid 4-4 Real Sociedad | Vuelta semifinales",
                    "description": "\u26bd 0-1 | Barrenetxea (16\u2019)\n\u26bd 1-1 | Endrick (30\u2019)\n\u26bd 1-2 | Alaba (P. P.) (72\u2019)\n\u26bd 1-3 | Oyarzabal (80\u2019)\n\u26bd 2-3 | Bellingham (82\u2019)\n\u26bd 3-3 | Tchouam\u00e9ni (86\u2019)\n\u26bd 3-4 | Oyarzabal (93\u2019)\n\u26bd 4-4 | R\u00fcdiger (115\u2019)\n\n#LaCopaMola\ud83c\udfc6 | #CopaDelReyMAPFRE\n\n-SUSCR\u00cdBETE al canal de la RFEF \u26bd\nhttp://bit.ly/RealFederacionEspa\u00f1olaFutbol\n\nVISITA nuestra p\u00e1gina web oficial \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.rfef.es/\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes sociales\ud83d\udcf2\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/RFEF/\n- TWITTER: https://twitter.com/rfef\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.rfef/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4855049",
                "likeCount": "71667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LmNjYTlIoFc8JAdRV2xUyPSAERI",
            "id": "IHvo4wnEsrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:06Z",
                "channelId": "UCcJj2mZoB07p1IxHtXZU7bg",
                "title": "LOS GAL\u00c1CTICOS - JERE KLEIN & LUCKY BROWN - 2x1 (VISUALIZER OFICIAL)",
                "description": "LOS GALACTICOS YA LLEGARON A LA TIERRA, ESCUCHA LO NUEVO DEL DUO DEL MOMENTO JERE KLEIN Y LUCKY BROWN, DALE PLAY Y DEJA QUE LA MUSICA SUENE FUERTE. 2x1 ES EL PRIMER TRACK DE LA PRIMERA PARTE DEL EP DE LOS GAL\u00c1CTICOS QUE VIENE A CAMBIAR NUESTRO PLANETA CON SU MUSICA DE OTRA GALAXIA.\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @jereklein  \n\nSe parte de la comunidad de Lucky Brown en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @Luckybrown.official\n\nPRODUCCION MUSICAL\nMATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\nVALDI 25.8\nhttps://www.instagram.com/valdi25.8/   \n\nSELLOS DISCOGRAFICOS: 65 ENTERPRISE & STARS MUSIC\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile/\n\nUna producci\u00f3n de: Potrero Films\nGui\u00f3n y Direcci\u00f3n: Paul Felmer \nProducci\u00f3n General : Mart\u00edn Ortega\nLine Producer: Katherine Hern\u00e1ndez\nAsistentes de producci\u00f3n: \u00c1lvaro Saavedra y Eileen Westwood\n3D Supervisor: Rodrigo Navarrete.   \n3D Artist: Bianka Sof\u00eda Salazar\n3D Artist: Gabriel Arellano\nMontaje y composite: Paul Felmer\nDise\u00f1o Sonoro y Mezcla: Mart\u00edn Ortega\nC\u00e1maras: Rabbit Producciones \nFoto: R de Rental\nSonido directo: Daniel Opazo y Mat\u00edas Vega\nTomas A\u00e9reas: Pablo Fernandez Heli Films     \nVestuario: Mari Galmes\nMaquillaje: Caro Arancibia, Katmakeup.7\nFX: Mx Efectos especiales\nGrip y FX: Roberto Gaete\nStunt Driver: Sebasti\u00e1n Bustos\nRadios: Enrique Riquelme\nData: IngenioDigital\nProps: zc_props,  Construcci\u00f3n Integral y Alfredo Ojeda\nActrices: Francisca Dulanto y Kyara Melnick\nBailarinas: Paulina Altemir, Jade Antinao, Lidia Pardo y Giullianna Acevedo \nStunts: Eduardo Barrera, Eduardo Rucan \nStunt ni\u00f1os: lucxs_bmx , thxago_bmx77 , dr.extremepark\nAcorde\u00f3n: Victor Campusano\nCatering: Cautivo Producciones\nParam\u00e9dico: Edward Millar\nTraslados: Transportes Sandoval",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jere Klein",
                "tags": [
                    "jere klein",
                    "lucky brown",
                    "los galacticos",
                    "reggaeton chileno",
                    "jere klein ando",
                    "lucky brown jere klein",
                    "luckybrown",
                    "jerekein",
                    "jere klein automovil",
                    "jere klein filtrados",
                    "lucky brown cosa linda",
                    "los galacticos real madrid",
                    "jere klein 2025",
                    "lucky brown 2025",
                    "jere klein videos",
                    "lucky brown videos",
                    "jere klein y lucky brown",
                    "jere klein mix",
                    "lucky brown mix",
                    "los galacticos jere klein y lucky brown",
                    "jere klein chile",
                    "jere klein nuevo tema",
                    "lucky brown nuevo tema"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS GAL\u00c1CTICOS - JERE KLEIN & LUCKY BROWN - 2x1 (VISUALIZER OFICIAL)",
                    "description": "LOS GALACTICOS YA LLEGARON A LA TIERRA, ESCUCHA LO NUEVO DEL DUO DEL MOMENTO JERE KLEIN Y LUCKY BROWN, DALE PLAY Y DEJA QUE LA MUSICA SUENE FUERTE. 2x1 ES EL PRIMER TRACK DE LA PRIMERA PARTE DEL EP DE LOS GAL\u00c1CTICOS QUE VIENE A CAMBIAR NUESTRO PLANETA CON SU MUSICA DE OTRA GALAXIA.\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @jereklein  \n\nSe parte de la comunidad de Lucky Brown en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @Luckybrown.official\n\nPRODUCCION MUSICAL\nMATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\nVALDI 25.8\nhttps://www.instagram.com/valdi25.8/   \n\nSELLOS DISCOGRAFICOS: 65 ENTERPRISE & STARS MUSIC\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile/\n\nUna producci\u00f3n de: Potrero Films\nGui\u00f3n y Direcci\u00f3n: Paul Felmer \nProducci\u00f3n General : Mart\u00edn Ortega\nLine Producer: Katherine Hern\u00e1ndez\nAsistentes de producci\u00f3n: \u00c1lvaro Saavedra y Eileen Westwood\n3D Supervisor: Rodrigo Navarrete.   \n3D Artist: Bianka Sof\u00eda Salazar\n3D Artist: Gabriel Arellano\nMontaje y composite: Paul Felmer\nDise\u00f1o Sonoro y Mezcla: Mart\u00edn Ortega\nC\u00e1maras: Rabbit Producciones \nFoto: R de Rental\nSonido directo: Daniel Opazo y Mat\u00edas Vega\nTomas A\u00e9reas: Pablo Fernandez Heli Films     \nVestuario: Mari Galmes\nMaquillaje: Caro Arancibia, Katmakeup.7\nFX: Mx Efectos especiales\nGrip y FX: Roberto Gaete\nStunt Driver: Sebasti\u00e1n Bustos\nRadios: Enrique Riquelme\nData: IngenioDigital\nProps: zc_props,  Construcci\u00f3n Integral y Alfredo Ojeda\nActrices: Francisca Dulanto y Kyara Melnick\nBailarinas: Paulina Altemir, Jade Antinao, Lidia Pardo y Giullianna Acevedo \nStunts: Eduardo Barrera, Eduardo Rucan \nStunt ni\u00f1os: lucxs_bmx , thxago_bmx77 , dr.extremepark\nAcorde\u00f3n: Victor Campusano\nCatering: Cautivo Producciones\nParam\u00e9dico: Edward Millar\nTraslados: Transportes Sandoval"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1hXZ9hnxR7qDNMddVHQQSmjbBU",
            "id": "7NsHkTl3bP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:18:39Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "TRIUNFAZO DEL VERDAO SOBRE EL FINAL ANTE LOS CERVECEROS | Sp. Cristal 2-3 Palmeiras | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la CONMEBOL Libertadores por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Libertadores 2025\nFase de grupos | Fecha 1\nGoles: 38' Estevao (P); 67' J. Pretell (SC); 82' J. Piquerez (P); 84' M. Tavara (SC); 90'(+2) R. R\u00edos (P).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Libertadores 2025 en nuestra playlist: bit.ly/3YsutbI\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NsHkTl3bP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NsHkTl3bP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NsHkTl3bP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NsHkTl3bP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NsHkTl3bP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Sporting Cristal",
                    "Palmeiras",
                    "Copa Libertadores",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "Verado",
                    "Estevao",
                    "Cerveceros"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRIUNFAZO DEL VERDAO SOBRE EL FINAL ANTE LOS CERVECEROS | Sp. Cristal 2-3 Palmeiras | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la CONMEBOL Libertadores por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nCONMEBOL Libertadores 2025\nFase de grupos | Fecha 1\nGoles: 38' Estevao (P); 67' J. Pretell (SC); 82' J. Piquerez (P); 84' M. Tavara (SC); 90'(+2) R. R\u00edos (P).\n\nNo te pierdas los videos de la CONMEBOL Libertadores 2025 en nuestra playlist: bit.ly/3YsutbI\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "680446",
                "likeCount": "7789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8tIJ5OGYZobv1DCry_YZY6qEcT4",
            "id": "S_7rQprHuwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:03:16Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "COMPARANDO RUTINAS SKINCARE | MUSAS",
                "description": "Lesslie y yo tenemos piel mixta, pero nuestras rutinas de skincare son muy diferentes. \ud83e\udd2f Mientras mi rutina es minimalista y pr\u00e1ctica, la de Karen es maximalista y detallada. \ud83d\ude06 En este video te mostramos paso a paso los productos que usamos, desde limpiadores hasta serums, \u00a1y descubrimos un producto sorprendente! \u2728\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #Skincare #RutinaDeSkincare #PielMixta #SkincareCoreano #CuidadoDeLaPiel #RutinaFacial #ProductosDeBelleza #PielSaludable #BeautyTips #Serum #LimpiezaFacial #MascarillasFaciales #Hidrataci\u00f3n #ProtectorSolar #BellezaNatural #BeautyRoutine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMPARANDO RUTINAS SKINCARE | MUSAS",
                    "description": "Lesslie y yo tenemos piel mixta, pero nuestras rutinas de skincare son muy diferentes. \ud83e\udd2f Mientras mi rutina es minimalista y pr\u00e1ctica, la de Karen es maximalista y detallada. \ud83d\ude06 En este video te mostramos paso a paso los productos que usamos, desde limpiadores hasta serums, \u00a1y descubrimos un producto sorprendente! \u2728\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #Skincare #RutinaDeSkincare #PielMixta #SkincareCoreano #CuidadoDeLaPiel #RutinaFacial #ProductosDeBelleza #PielSaludable #BeautyTips #Serum #LimpiezaFacial #MascarillasFaciales #Hidrataci\u00f3n #ProtectorSolar #BellezaNatural #BeautyRoutine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386688",
                "likeCount": "17301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7evR1bLNnMsAZ-tHHnlTEuPy25s",
            "id": "2Iu-VyiY5Xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCGSN_cIgIcBYZhumot7LXhg",
                "title": "Lola Indigo, Kidd Voodoo - Q SOMOS? (Video Oficial)",
                "description": "Q SOMOS?, ya disponible para hacer presave:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/NAVEDRAGONvp\n\nLola Indigo\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nKidd Voodoo\nhttps://www.instagram.com/kiddvoodoo/\nhttps://www.tiktok.com/@kiddvoodoo\nhttps://x.com/saatiroo\n\nLetra / Lyrics\n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nPero dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY lloro si por ti me pregunta mi mae\nFumando con Tini y con Mar\u00eda sigo high\nT\u00fa, mi primer amor y me gustabas desde el high\nCrecimos, cambiamos, luego me dijiste bye\nY ahora quiero que vuelvas\nQuiero que tus dudas conmigo resuelvas\nCu\u00e9ntame el secreto, \u00bfPor qu\u00e9 lo reservas?\nSi dicen tus amigos que t\u00fa me recuerdas\n\nY yo les hablado de ti\nDe la noche en Madrid\nQue esta frio sin ti\n\u00bfY porque eres as\u00ed?\n\nPorque as\u00ed no queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nY ahora dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY me la paso pensando en c\u00f3mo hacer que esto funcione otra vez\nAl\u00f3cate, dale nena arri\u00e9sgate \nTodo cambio ya nada es c\u00f3mo t\u00fa lo ves \nY aunque lo niegues yo s\u00e9 que\nT\u00fa est\u00e1s mat\u00e1ndote d\u00eda a d\u00eda\nY s\u00e9 que ves nuestra foto a escondidas\nSe que no te lo merec\u00edas\nPero es que t\u00fa no entiendes cuanto yo te quise mami\nSe que alg\u00fan d\u00eda de estos t\u00fa me sigues\nQuiero que sepas que hice hasta lo imposible\nOlvida el pasado eso no me define \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nDime si espero algo que nunca va a pasar\n\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, t\u00fa y yo \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad\n\n#LolaIndigo #KiddVoodoo #QSOMOS? #NAVEDRAG\u00d3N\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo, Kidd Voodoo performing Q SOMOS?.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LolaIndigoVEVO",
                "tags": [
                    "Lola Indigo",
                    "LOLA INDIGO NAVE DRAG\u00d3N",
                    "LOLA INDIGO nuevo v\u00eddeo",
                    "hit",
                    "trends",
                    "tendencias",
                    "LA REINA",
                    "EL TONTO",
                    "La ni\u00f1a de la escuela",
                    "baile",
                    "kids",
                    "trend",
                    "tendencia",
                    "tiktok",
                    "hits",
                    "new",
                    "spanish",
                    "latin",
                    "santa",
                    "concierto",
                    "bernabeu",
                    "mujer bruja",
                    "bachata",
                    "1000 cosas",
                    "mil cosas",
                    "ya no quiero n\u00e1",
                    "o.t",
                    "granada",
                    "verde",
                    "los 40",
                    "coleta",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? letra",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? Video Oficial",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? lyric",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? official video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lola Indigo, Kidd Voodoo - Q SOMOS? (Video Oficial)",
                    "description": "Q SOMOS?, ya disponible para hacer presave:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/NAVEDRAGONvp\n\nLola Indigo\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nKidd Voodoo\nhttps://www.instagram.com/kiddvoodoo/\nhttps://www.tiktok.com/@kiddvoodoo\nhttps://x.com/saatiroo\n\nLetra / Lyrics\n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nPero dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY lloro si por ti me pregunta mi mae\nFumando con Tini y con Mar\u00eda sigo high\nT\u00fa, mi primer amor y me gustabas desde el high\nCrecimos, cambiamos, luego me dijiste bye\nY ahora quiero que vuelvas\nQuiero que tus dudas conmigo resuelvas\nCu\u00e9ntame el secreto, \u00bfPor qu\u00e9 lo reservas?\nSi dicen tus amigos que t\u00fa me recuerdas\n\nY yo les hablado de ti\nDe la noche en Madrid\nQue esta frio sin ti\n\u00bfY porque eres as\u00ed?\n\nPorque as\u00ed no queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nY ahora dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY me la paso pensando en c\u00f3mo hacer que esto funcione otra vez\nAl\u00f3cate, dale nena arri\u00e9sgate \nTodo cambio ya nada es c\u00f3mo t\u00fa lo ves \nY aunque lo niegues yo s\u00e9 que\nT\u00fa est\u00e1s mat\u00e1ndote d\u00eda a d\u00eda\nY s\u00e9 que ves nuestra foto a escondidas\nSe que no te lo merec\u00edas\nPero es que t\u00fa no entiendes cuanto yo te quise mami\nSe que alg\u00fan d\u00eda de estos t\u00fa me sigues\nQuiero que sepas que hice hasta lo imposible\nOlvida el pasado eso no me define \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nDime si espero algo que nunca va a pasar\n\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, t\u00fa y yo \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad\n\n#LolaIndigo #KiddVoodoo #QSOMOS? #NAVEDRAG\u00d3N\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo, Kidd Voodoo performing Q SOMOS?.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147666",
                "likeCount": "11178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Au8UZriiMGGPa1bITsleiUDEoBY",
            "id": "qdLEOqn_tmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:30:08Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA  PESADA A MI AMIGA *me roba mi billetera*",
                "description": "Creo que no le gusto la bromaa jajaj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA  PESADA A MI AMIGA *me roba mi billetera*",
                    "description": "Creo que no le gusto la bromaa jajaj"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470536",
                "likeCount": "8770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y1bbe5HehF8mx82qSzI32smLxvE",
            "id": "ksNpRkXmqdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:01:02Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco (Visualizer) | DON KBRN",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #crismj #elreggaetondeldisco #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "Eladio Carrion",
                    "Cris MJ",
                    "El Reggaet\u00f3n Del Disco",
                    "DON KBRN",
                    "Eladio Carrion Cris MJ",
                    "MJ",
                    "Eladio",
                    "Eladio Carrion El Reggaet\u00f3n Del Disco",
                    "Cris MJ El Reggaet\u00f3n Del Disco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco (Visualizer) | DON KBRN",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #crismj #elreggaetondeldisco #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481223",
                "likeCount": "33083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kaLaUgp0X1PzM_CbNFqqQPY2dfs",
            "id": "4N_dA53EQ7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:22:01Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Encontramos el Nuevo Proyecto Abandonado | BMW E46 | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Encontramos una joya mas en M\u00e9xico y no se imaginan el estado en el que estaba, no se imaginan lo que tenemos en mente para este auto.\nrecomendaci\u00f3n, v\u00e9anlo hasta el final por que les dejamos un peque\u00f1o spoiler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Encontramos el Nuevo Proyecto Abandonado | BMW E46 | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Encontramos una joya mas en M\u00e9xico y no se imaginan el estado en el que estaba, no se imaginan lo que tenemos en mente para este auto.\nrecomendaci\u00f3n, v\u00e9anlo hasta el final por que les dejamos un peque\u00f1o spoiler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1247437",
                "likeCount": "75425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hAPmE7VEKFUWeUy4bSYLC6MnHQ",
            "id": "-UGoGwH8s4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T00:30:24Z",
                "channelId": "UCoGBPBXyq28cE4g2TaB6lRQ",
                "title": "Historias Innecesarias: Las Islas Malvinas",
                "description": "Hoy vamos a conocer la historia completa detr\u00e1s del conflicto por las Islas Malvinas. Desde los primeros avistamientos europeos, pasando por la ocupaci\u00f3n brit\u00e1nica de 1833, hasta la guerra de 1982 y sus consecuencias m\u00e1s profundas. Pero no solo hablamos de la guerra: vamos al origen del reclamo, las tensiones previas, las disputas diplom\u00e1ticas y militares, y las heridas que todav\u00eda siguen abiertas.\n\u00bfPor qu\u00e9 Argentina reclama las Malvinas desde hace m\u00e1s de 190 a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo fue que la dictadura militar llev\u00f3 al pa\u00eds a una guerra en pleno Atl\u00e1ntico Sur? \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 con los excombatientes despu\u00e9s del conflicto?\nDesde la llegada de Miguel Fitzgerald en 1964 y el ic\u00f3nico aterrizaje con la bandera argentina, hasta los \u00faltimos combates y la dolorosa posguerra, repasamos los hechos, las decisiones pol\u00edticas y las historias humanas que marcaron para siempre a una naci\u00f3n.\nAntecedentes, negociaciones diplom\u00e1ticas, el hundimiento del ARA General Belgrano y el impacto que tuvo \u2014y sigue teniendo\u2014 esta historia en la sociedad argentina.\n\nGuion: GuionTube (Malena Ba\u00f1os Pozzati y Esteban Dilo)\nDamian Kuc\nEdici\u00f3n: https://www.instagram.com/raco.crea\n@racocrea \n\nDonaciones: \nhttps://cafecito.app/damiankuc\nhttp://www.paypal.me/dkuc37\n\n0:00 INTRO\n01:22 ANTECEDENTES HISTORICOS\n09:34 PRE-GUERRA\n13:51 GUERRA DE MALVINAS\n43:43 FIN DE LA GUERRA\n44:39 RENDICI\u00d3N\n47:04 FIN DICTADURA\n49:27 EXCOMBATIENTES\n52:45 REPERCUSIONES - CONSECUENCIAS - CIERRE\n\nFuentes:\n-https://www.youtube.com/watch?v=cZCRAn3F5MM&ab_channel=ShaggyMacDougall\n-https://www.marambio.aq/fitzgeraldmalvinas.html\n-https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/la-increible-hazana-del-piloto-que-hace-60-anos-volo-solo-a-las-islas-malvinas-planto-bandera-y-nid21012024/\n-https://archivo.generalacha.gob.ar/malvinas\n-https://www.laarena.com.ar/caldenia/un-aeropuerto-para-malvinas-20226191200\n-https://www.clarin.com/fotogalerias/fotos-historica-guerra-malvinas_5_dEtZyJ8KOa.html?srsltid=AfmBOorMFMMbKytGkW9hC87Pr7MSlpcgtqIvVGt0FJHIVjC_vOBShXoe\n-https://www.lanacion.com.ar/cultura/una-muestra-exhibe-imagenes-tomadas-por-soldados-durante-la-guerra-de-malvinas-hace-40-anos-nid06122022/\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/about\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/work/fondos_doc\n-https://www.infobae.com/fotos/2022/04/02/malvinas-40-anos-las-100-grandes-fotos-de-la-guerra-que-marco-para-siempre-la-historia-argentina/\n-https://www.infobae.com/sociedad/2024/01/15/despues-de-casi-42-anos-un-ex-combatiente-de-malvinas-recupero-las-fotos-que-dejo-en-las-islas-cuando-fue-herido/\n-https://www.conicet.gov.ar/tras-el-rastro-de-la-huella-indigena-en-las-islas-malvinas/\n-https://www.tdfonline.com.ar/aplicacion.php?nota=32634&ai=tdfonline||3494\n-https://stripteasedelpoder.com/2021/09/malvinas-2-el-ataque-de-la-uss-lexington-de-eeuu-que-abrio-paso-a-la-ocupacion-britanica/\n-https://www.youtube.com/watch?v=soh1ALp8SCA&ab_channel=MuseoMalvinaseIslasdelAtl%C3%A1nticoSur\n-https://www.youtube.com/watch?v=YZkVYfBtJ04&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=oZSd8Rl0lVo&ab_channel=PankuBorsato\n-https://www.youtube.com/watch?v=q4h3QI7vI6M&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=PgTGN3nVre0&ab_channel=MaximilianoGast%C3%B3nMoreyPalmieri\n-https://criticasur.com.ar/nota/37199/causa_malvinas_todo_empezo_hace_40_anos_en_las_islas_georgias/\n-https://www.youtube.com/watch?v=QFp5X1KzPGU&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=RHIvFzOn-jQ&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=MTIb8PNuC-E&ab_channel=ITNArchive\n-https://www.youtube.com/watch?v=q65zVbPnhM8&ab_channel=RobertoFari%C3%B1aCarracelas\n-https://www.youtube.com/watch?v=FJEaCDvcw8A&ab_channel=ManyOnni\n-https://www.youtube.com/watch?v=FIpHE7rhTm4&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=A1fKHWwtF3Q&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=5t-2S_sKHLI&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=QdjWBjfgJ58&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Ode-4707WgA&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QzcgExhuCIQ&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Mv2BwrQD73s&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=4ePwqEUzQ08&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=O6sRcCxbJL4&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=EpLfI_6edFs&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=vXss7SPUnBk&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=a5hlPbkQgFg&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=4KHCEchFLKw&ab_channel=archivodichiara\n-https://www.youtube.com/watch?v=S-vXxgc9ztA&ab_channel=hernanbarbe\n-https://www.youtube.com/watch?v=wfz4RmS3ox0&ab_channel=GRUPMEDIAPRO\n-https://www.youtube.com/watch?v=aw6HaAc9EcA&ab_channel=MauricioV\n-https://www.youtube.com/watch?v=7OG_FSk2xfs&ab_channel=EduardoFrecha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Historias Innecesarias",
                "tags": [
                    "islas",
                    "malvinas",
                    "islas malvinas",
                    "historia islas malvinas",
                    "la historia de las islas malvinas",
                    "galtieri",
                    "leopoldo fortunato galtieri",
                    "guerra de malvinas",
                    "1982"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Historias Innecesarias: Las Islas Malvinas",
                    "description": "Hoy vamos a conocer la historia completa detr\u00e1s del conflicto por las Islas Malvinas. Desde los primeros avistamientos europeos, pasando por la ocupaci\u00f3n brit\u00e1nica de 1833, hasta la guerra de 1982 y sus consecuencias m\u00e1s profundas. Pero no solo hablamos de la guerra: vamos al origen del reclamo, las tensiones previas, las disputas diplom\u00e1ticas y militares, y las heridas que todav\u00eda siguen abiertas.\n\u00bfPor qu\u00e9 Argentina reclama las Malvinas desde hace m\u00e1s de 190 a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo fue que la dictadura militar llev\u00f3 al pa\u00eds a una guerra en pleno Atl\u00e1ntico Sur? \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 con los excombatientes despu\u00e9s del conflicto?\nDesde la llegada de Miguel Fitzgerald en 1964 y el ic\u00f3nico aterrizaje con la bandera argentina, hasta los \u00faltimos combates y la dolorosa posguerra, repasamos los hechos, las decisiones pol\u00edticas y las historias humanas que marcaron para siempre a una naci\u00f3n.\nAntecedentes, negociaciones diplom\u00e1ticas, el hundimiento del ARA General Belgrano y el impacto que tuvo \u2014y sigue teniendo\u2014 esta historia en la sociedad argentina.\n\nGuion: GuionTube (Malena Ba\u00f1os Pozzati y Esteban Dilo)\nDamian Kuc\nEdici\u00f3n: https://www.instagram.com/raco.crea\n@racocrea \n\nDonaciones: \nhttps://cafecito.app/damiankuc\nhttp://www.paypal.me/dkuc37\n\n0:00 INTRO\n01:22 ANTECEDENTES HISTORICOS\n09:34 PRE-GUERRA\n13:51 GUERRA DE MALVINAS\n43:43 FIN DE LA GUERRA\n44:39 RENDICI\u00d3N\n47:04 FIN DICTADURA\n49:27 EXCOMBATIENTES\n52:45 REPERCUSIONES - CONSECUENCIAS - CIERRE\n\nFuentes:\n-https://www.youtube.com/watch?v=cZCRAn3F5MM&ab_channel=ShaggyMacDougall\n-https://www.marambio.aq/fitzgeraldmalvinas.html\n-https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/la-increible-hazana-del-piloto-que-hace-60-anos-volo-solo-a-las-islas-malvinas-planto-bandera-y-nid21012024/\n-https://archivo.generalacha.gob.ar/malvinas\n-https://www.laarena.com.ar/caldenia/un-aeropuerto-para-malvinas-20226191200\n-https://www.clarin.com/fotogalerias/fotos-historica-guerra-malvinas_5_dEtZyJ8KOa.html?srsltid=AfmBOorMFMMbKytGkW9hC87Pr7MSlpcgtqIvVGt0FJHIVjC_vOBShXoe\n-https://www.lanacion.com.ar/cultura/una-muestra-exhibe-imagenes-tomadas-por-soldados-durante-la-guerra-de-malvinas-hace-40-anos-nid06122022/\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/about\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/work/fondos_doc\n-https://www.infobae.com/fotos/2022/04/02/malvinas-40-anos-las-100-grandes-fotos-de-la-guerra-que-marco-para-siempre-la-historia-argentina/\n-https://www.infobae.com/sociedad/2024/01/15/despues-de-casi-42-anos-un-ex-combatiente-de-malvinas-recupero-las-fotos-que-dejo-en-las-islas-cuando-fue-herido/\n-https://www.conicet.gov.ar/tras-el-rastro-de-la-huella-indigena-en-las-islas-malvinas/\n-https://www.tdfonline.com.ar/aplicacion.php?nota=32634&ai=tdfonline||3494\n-https://stripteasedelpoder.com/2021/09/malvinas-2-el-ataque-de-la-uss-lexington-de-eeuu-que-abrio-paso-a-la-ocupacion-britanica/\n-https://www.youtube.com/watch?v=soh1ALp8SCA&ab_channel=MuseoMalvinaseIslasdelAtl%C3%A1nticoSur\n-https://www.youtube.com/watch?v=YZkVYfBtJ04&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=oZSd8Rl0lVo&ab_channel=PankuBorsato\n-https://www.youtube.com/watch?v=q4h3QI7vI6M&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=PgTGN3nVre0&ab_channel=MaximilianoGast%C3%B3nMoreyPalmieri\n-https://criticasur.com.ar/nota/37199/causa_malvinas_todo_empezo_hace_40_anos_en_las_islas_georgias/\n-https://www.youtube.com/watch?v=QFp5X1KzPGU&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=RHIvFzOn-jQ&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=MTIb8PNuC-E&ab_channel=ITNArchive\n-https://www.youtube.com/watch?v=q65zVbPnhM8&ab_channel=RobertoFari%C3%B1aCarracelas\n-https://www.youtube.com/watch?v=FJEaCDvcw8A&ab_channel=ManyOnni\n-https://www.youtube.com/watch?v=FIpHE7rhTm4&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=A1fKHWwtF3Q&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=5t-2S_sKHLI&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=QdjWBjfgJ58&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Ode-4707WgA&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QzcgExhuCIQ&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Mv2BwrQD73s&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=4ePwqEUzQ08&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=O6sRcCxbJL4&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=EpLfI_6edFs&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=vXss7SPUnBk&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=a5hlPbkQgFg&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=4KHCEchFLKw&ab_channel=archivodichiara\n-https://www.youtube.com/watch?v=S-vXxgc9ztA&ab_channel=hernanbarbe\n-https://www.youtube.com/watch?v=wfz4RmS3ox0&ab_channel=GRUPMEDIAPRO\n-https://www.youtube.com/watch?v=aw6HaAc9EcA&ab_channel=MauricioV\n-https://www.youtube.com/watch?v=7OG_FSk2xfs&ab_channel=EduardoFrecha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753183",
                "likeCount": "37009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVzCnQoOE_ELp-Fl0QV1KCUCU9s",
            "id": "JtEmVBJ_zUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T17:35:20Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "\u00a1El ESCONDITE SECRETO de 1 PIXEL! \ud83d\ude02\ud83d\udd0e MIKECRACK en Minecraft Escondite #43",
                "description": "Regresamos al Escondite en Minecraft con los Compas pero en 1 pixel y nos esconderemos en los lugares m\u00e1s trolls y OP de todo Minecraft como la nevera, el retrete, la cama y la pecera \ud83d\ude02\n#mikecrack #minecraft #escondite \n\ud83d\udcd2 Descubre m\u00e1s sobre Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico: https://www.planetadelibros.com/libro-los-compacuentos-2-los-compas-y-el-frijolito-magico/411958\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00 Vuelve el Escondite!\n1:20 Me escondo en la nevera\ud83d\ude02\n6:24 El escondite del Dormitorio \ud83d\udecf\ufe0f\n10:51 El escondite m\u00e1s OP \ud83d\ude02\n16:34 Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico\n17:10 Mis amigos se esconden en casa\n20:47 Nos escondemos en el retrete \ud83d\udebd\n24:05 Me hago GIGANTE!!!\n\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1El ESCONDITE SECRETO de 1 PIXEL! \ud83d\ude02\ud83d\udd0e MIKECRACK en Minecraft Escondite #43",
                    "description": "Regresamos al Escondite en Minecraft con los Compas pero en 1 pixel y nos esconderemos en los lugares m\u00e1s trolls y OP de todo Minecraft como la nevera, el retrete, la cama y la pecera \ud83d\ude02\n#mikecrack #minecraft #escondite \n\ud83d\udcd2 Descubre m\u00e1s sobre Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico: https://www.planetadelibros.com/libro-los-compacuentos-2-los-compas-y-el-frijolito-magico/411958\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00 Vuelve el Escondite!\n1:20 Me escondo en la nevera\ud83d\ude02\n6:24 El escondite del Dormitorio \ud83d\udecf\ufe0f\n10:51 El escondite m\u00e1s OP \ud83d\ude02\n16:34 Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico\n17:10 Mis amigos se esconden en casa\n20:47 Nos escondemos en el retrete \ud83d\udebd\n24:05 Me hago GIGANTE!!!\n\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1672038",
                "likeCount": "35921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qz2roKyxxIgF040PN20g5Nsa_10",
            "id": "vxbVz2dkz1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T22:00:47Z",
                "channelId": "UCfRxPle_P_k3jyM9mypuiTA",
                "title": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON!",
                "description": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON! \n\nNo te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxbVz2dkz1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caro Trippar",
                "tags": [
                    "carol trippar",
                    "caro",
                    "desmintiendo trucos de cocina",
                    "caro tripar",
                    "bolucompras",
                    "probando bolucompras",
                    "segun mis seguidores",
                    "cakepops",
                    "cake pop",
                    "starbucks cakepop",
                    "probando",
                    "wish",
                    "probando productos de wish",
                    "probando productos de aliexpress",
                    "compre en wish y me estafaron",
                    "caro probando cosas raras",
                    "caro china",
                    "productos cocina",
                    "inventos cocina",
                    "productos de cocina de china",
                    "wish cocina",
                    "aliexpress cocina",
                    "productos raros",
                    "inventos raros cocina",
                    "carol tripar",
                    "postre de chocolate"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON!",
                    "description": "SEGUNDO INTENTO SIGUIENDO las CRITICAS de USTEDES..ESPERO QUE TENGAN RAZON porque me DESTROZARON! \n\nNo te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221961",
                "likeCount": "19769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OxyeclWzzapaDP69eXLimPF8048",
            "id": "oKb64hpIz4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:00:03Z",
                "channelId": "UCSG0wVzhyjp3xdpY6CfelbA",
                "title": "Investigu\u00e9 el Secreto m\u00e1s Oscuro del Vaticano",
                "description": "Compra tu caf\u00e9 aqu\u00ed y gana un a\u00f1o de caf\u00e9 gratis: https://beanywoodcafe.com/\n\nHoy empezamos mini serie, 5 pa\u00edses en 5 d\u00edas, en el d\u00eda de hoy nos encontramos en el Vaticano, este lugar esconde los secretos m\u00e1s oscuros del mundo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oKb64hpIz4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HiClavero",
                "tags": [
                    "HiClavero",
                    "clavero",
                    "claveroo",
                    "investigue",
                    "el",
                    "secreto",
                    "mas",
                    "oscuro",
                    "del",
                    "vaticano",
                    "darkest secret vatican",
                    "secretos oscuros",
                    "exploracion",
                    "misterio",
                    "Vaticano",
                    "Vaticano secreto",
                    "Secretos del Vaticano",
                    "Biblioteca secreta Vaticano",
                    "Misterios del Vaticano",
                    "Ciudad del Vaticano",
                    "Historia del Vaticano",
                    "Secretos Iglesia Cat\u00f3lica",
                    "Secretos del Papa",
                    "Viaje al Vaticano",
                    "Iglesia cat\u00f3lica secretos",
                    "Lugares prohibidos Vaticano",
                    "Secretos de la Santa Sede",
                    "lado oscuro",
                    "archivos secretos",
                    "informes secretos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Investigu\u00e9 el Secreto m\u00e1s Oscuro del Vaticano",
                    "description": "Compra tu caf\u00e9 aqu\u00ed y gana un a\u00f1o de caf\u00e9 gratis: https://beanywoodcafe.com/\n\nHoy empezamos mini serie, 5 pa\u00edses en 5 d\u00edas, en el d\u00eda de hoy nos encontramos en el Vaticano, este lugar esconde los secretos m\u00e1s oscuros del mundo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "796674",
                "likeCount": "48156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KfJlNF_WOCrp_5i_nx3w1oX6Rmk",
            "id": "NvQevvYOzjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T20:43:43Z",
                "channelId": "UCEvepTi-oUU_i4Xk68zwKiw",
                "title": "VISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://goo.gl/Fr9Lhf\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\n\nVISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N, Sanrio Puroland!! Like y suscr\u00edbete a @LynaVallejos2 y @MeLlamoDani\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE A MIS OTROS CANALES! \n\n\u25cb Comedia: https://goo.gl/KiJXqR\n\u25cb Gaming: https://goo.gl/tsb52Y\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES!\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvQevvYOzjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos 2",
                "tags": [
                    "lyna",
                    "lina",
                    "lyniel",
                    "lyna y dani",
                    "lyna vlogs",
                    "lyna viajes",
                    "lyna vallejos",
                    "lyna vallejos 2",
                    "lina vallejos",
                    "japon",
                    "hello kitty",
                    "kuromi",
                    "cinnamorroll",
                    "viaje",
                    "sanrio",
                    "parque de diversiones",
                    "parque de atracciones",
                    "sanrio puroland"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://goo.gl/Fr9Lhf\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\n\nVISITAMOS EL PARQUE DE ATRACCIONES DE HELLO KITTY Y SUS AMIGOS EN JAP\u00d3N, Sanrio Puroland!! Like y suscr\u00edbete a @LynaVallejos2 y @MeLlamoDani\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE A MIS OTROS CANALES! \n\n\u25cb Comedia: https://goo.gl/KiJXqR\n\u25cb Gaming: https://goo.gl/tsb52Y\n\n\u00a1S\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES!\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296894",
                "likeCount": "5735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0tmSWVgbdCnCuxj9LcnDGYl_2UQ",
            "id": "kybbx0VfKYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T02:16:14Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE NEWELLS 2 BOCA 0 - APERTURA 2025 (FECHA 11)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE NEWELLS 2 BOCA 0 - APERTURA 2025 (FECHA 11)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312660",
                "likeCount": "12274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1077"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HI1n0TDvZWYeBvTH_5oFQpAvcj0",
            "id": "ImAI5_rFSec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T21:00:10Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME DETIENE LA POLICIA YENDO HACIA LAS VEGAS\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nNevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME DETIENE LA POLICIA YENDO HACIA LAS VEGAS\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nNevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1065244",
                "likeCount": "56085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GkDMyAPR171gDWXIx6inXwtvRwo",
            "id": "jCCry5pYp1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T14:43:35Z",
                "channelId": "UCX-XbFH18Dme_zLmbOR_HNw",
                "title": "PAPELON. Newells 2 - Boca 0 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jCCry5pYp1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jCCry5pYp1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jCCry5pYp1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jCCry5pYp1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jCCry5pYp1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toto Bordieri",
                "tags": [
                    "toto",
                    "toto bordieri",
                    "toto bordieri reaccion",
                    "toto bordieri analisis en caliente",
                    "toto bordieri analisis",
                    "toto bordieri boca",
                    "toto bordieri river",
                    "hincha de boca",
                    "reaccion hincha de boca",
                    "hincha de river reaccion",
                    "boca juniors",
                    "boca newells",
                    "newells 2 boca 0",
                    "gol newells",
                    "resumen boca newells",
                    "boca toto bordieri",
                    "analisis newells boca",
                    "reaccion newells boca",
                    "gago",
                    "fernando gago"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAPELON. Newells 2 - Boca 0 - An\u00e1lisis en Caliente - Liga Argentina - Toto Bordieri",
                    "description": "Canal de Tacticando: https://www.youtube.com/@tacticando\nSeguime en Instagram \u25ba  https://instagram.com/totobordieri\nSeguime en TikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@totobordieri\nCompra el Buzo Buenos Aires 18/12: https://jinare.empretienda.com.ar/buzos/buzo-negro-over-baires\n\nSeguime en mi CANAL de FUTBOL EUROPEO \u25ba youtube.com/@totobordieriplus\nSeguime en Twitter \u25ba https://twitter.com/totobordieri\n\n\n- Top videos.\n\nANALISIS TACTICO del RIVAL de ARGENTINA en QATAR 2022\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLRiTLJM3sV7cO1JjsMhWswup8g_rT_5WQ\n\nMI COLECCION DE CAMISETAS DE FUTBOL\n\nhttps://youtu.be/_zg2ku7veFg\nBOCA JUNIORS CAMPE\u00d3N vs GIMNASIA \n\nhttps://youtu.be/dbgpvqEJZu4\n\nANALISIS TACTICO - ROTACION POSICIONAL\n\nhttps://youtu.be/z74OoyebKfM\n\nRIVER 1 - FLAMENGO 2 REACCI\u00d3N\n\nhttps://youtu.be/QdD3x0IQ0G0\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\nDescripci\u00f3n del video: \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n\n\n\n V\u00eddeo producido y editado por \"Toto Bordieri\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115148",
                "likeCount": "5990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JqtDBKPd3tkhuI34BbQI9RRxlko",
            "id": "ZPtNzQQ_WLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:01:16Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2208190",
                "likeCount": "137249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJRSQCaAP81beBMvtgHEb_2oQo8",
            "id": "izhi6Re_DN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T02:00:25Z",
                "channelId": "UCFF_OpxEi3YropKjSzJydwg",
                "title": "Hablemos De Tal Ep.96 - \u201cCHISMEP3 AIMEP3: LA VERDAD SOBRE MI EX MATRIMONIO\u201d | UnTalFredo",
                "description": "En \u00e9ste episodio, platicamos con Aimep3 para que nos comparta la a historia de su ex matrimonio.\n\nGu\u00eda para Novias: https://thebrideproject.mx/products/producto\n\nInstagram de Fredo: https://www.instagram.com/untalfredo/\nInstagram de Aimep3: https://www.instagram.com/aimep3ofiicial\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\nhttps://www.youtube.com/@untalfredo\n\nMi grupo de facebook \"Circulo Rosa\" para apoyo terap\u00e9utico accesible: https://www.facebook.com/groups/806312547097670",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/izhi6Re_DN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UNTALFREDO",
                "tags": [
                    "untalfredo",
                    "amor",
                    "novios",
                    "fredo",
                    "amordemivida",
                    "plantas",
                    "untalfredocancelado",
                    "untalfredopolemica",
                    "untalfredoweddingplanner",
                    "untalfredoshow",
                    "untalfredoyoutube",
                    "untalfredopodcast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hablemos De Tal Ep.96 - \u201cCHISMEP3 AIMEP3: LA VERDAD SOBRE MI EX MATRIMONIO\u201d | UnTalFredo",
                    "description": "En \u00e9ste episodio, platicamos con Aimep3 para que nos comparta la a historia de su ex matrimonio.\n\nGu\u00eda para Novias: https://thebrideproject.mx/products/producto\n\nInstagram de Fredo: https://www.instagram.com/untalfredo/\nInstagram de Aimep3: https://www.instagram.com/aimep3ofiicial\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\nhttps://www.youtube.com/@untalfredo\n\nMi grupo de facebook \"Circulo Rosa\" para apoyo terap\u00e9utico accesible: https://www.facebook.com/groups/806312547097670"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2137936",
                "likeCount": "70343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RxBnJmoMjcLUk-QZve7Qp6cs3OE",
            "id": "iGwd14z5yfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:45:03Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Fui a restaurantes de 1 estrella.",
                "description": "Crea tu p\u00e1gina web\u00a0con\u00a0Hostinger https://www.hostinger.com/gonzok y usa mi c\u00f3digo GONZOK para el 10% de descuento\u00a0en\u00a0tu\u00a0compra\u00a0\ud83d\ude2c\n\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nHoy en d\u00eda ya nadie lee las descripciones de los videos, as\u00ed que si t\u00fa est\u00e1s leyendo esto te quiero decir que te quiero mucho \u2764\ufe0f T\u00f3male screenshot a esto y m\u00e1ndamela por Instagram para que te de mucho amor, comprensi\u00f3n y ternura.\n\nEquipo en Gonzok:\nHead de Edici\u00f3n: Ricardo Obreg\u00f3n (https://www.instagram.com/elrichieee/)\nHead de Shorts: Diego Lopez (https://www.instagram.com/dino_1421/)\nProductor Audiovisual: Paul Anguiano Jim\u00e9nez\nProductora Audiovisual: Sabrina Quevedo Garc\u00eda\nProductor Audiovisual: Juan Pablo Lopez Contreras\nEditor: Ren\u00e9 Teyssier Moran\n\nTengo otro canal donde subo Gameplays, Reacciones, Vlogs y MAX!! https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA \ud83d\udc48 Si te suscribes a Gonzok MAX ganar\u00e1s la loter\u00eda oklaverdadnoperoaunasisuscribetepuedeques\u00edlaganes\n\nGonzok MAX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73 \n\nYa de paso si est\u00e1s leyendo esto y no te has suscrito al canal pues no se qu\u00e9 est\u00e1s haciendo con tu vida, suscr\u00edbete y activa la campanita plox para que formes parte de esta gran flanmilia que la est\u00e1 rompiendo en internet \nhttps://www.youtube.com/channel/UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg\n\nOkey ahora s\u00ed ya me voy adiosillo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "tags": [
                    "gonzok",
                    "gonzork",
                    "comedia",
                    "chiste",
                    "vlog",
                    "videoblog",
                    "humor",
                    "chistoso",
                    "vlogger",
                    "flan",
                    "flanmilia",
                    "cosas que le cagan a gonzok",
                    "cocinando con gordok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Fui a restaurantes de 1 estrella.",
                    "description": "Crea tu p\u00e1gina web\u00a0con\u00a0Hostinger https://www.hostinger.com/gonzok y usa mi c\u00f3digo GONZOK para el 10% de descuento\u00a0en\u00a0tu\u00a0compra\u00a0\ud83d\ude2c\n\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nHoy en d\u00eda ya nadie lee las descripciones de los videos, as\u00ed que si t\u00fa est\u00e1s leyendo esto te quiero decir que te quiero mucho \u2764\ufe0f T\u00f3male screenshot a esto y m\u00e1ndamela por Instagram para que te de mucho amor, comprensi\u00f3n y ternura.\n\nEquipo en Gonzok:\nHead de Edici\u00f3n: Ricardo Obreg\u00f3n (https://www.instagram.com/elrichieee/)\nHead de Shorts: Diego Lopez (https://www.instagram.com/dino_1421/)\nProductor Audiovisual: Paul Anguiano Jim\u00e9nez\nProductora Audiovisual: Sabrina Quevedo Garc\u00eda\nProductor Audiovisual: Juan Pablo Lopez Contreras\nEditor: Ren\u00e9 Teyssier Moran\n\nTengo otro canal donde subo Gameplays, Reacciones, Vlogs y MAX!! https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA \ud83d\udc48 Si te suscribes a Gonzok MAX ganar\u00e1s la loter\u00eda oklaverdadnoperoaunasisuscribetepuedeques\u00edlaganes\n\nGonzok MAX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73 \n\nYa de paso si est\u00e1s leyendo esto y no te has suscrito al canal pues no se qu\u00e9 est\u00e1s haciendo con tu vida, suscr\u00edbete y activa la campanita plox para que formes parte de esta gran flanmilia que la est\u00e1 rompiendo en internet \nhttps://www.youtube.com/channel/UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg\n\nOkey ahora s\u00ed ya me voy adiosillo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3717848",
                "likeCount": "79614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XGgPfMcnFBPAtIsO_aeOZHSwuzI",
            "id": "jXMPrwo-Uvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T19:11:56Z",
                "channelId": "UCQBiLYv2BjHwwG3gc-n7JVA",
                "title": "iOS 18.4 - 43+ Cosas Nuevas! | Apple Intelligence en Espa\u00f1ol",
                "description": "Gracias Nord VPN https://www.nordvpn.com/techsantos por patrocinar este video, descuento especial con mi liga.\n\nPor fin tenemos iOS 18.4 p\u00fablico para poder aprovechar Apple Intelligence en Espa\u00f1ol y en 9 idiomas m\u00e1s. Te cuento todas las novedades en este video, as\u00ed como tambi\u00e9n cosas nuevas del sistema: emojis, funciones y configuraciones.\n\nCap\u00edtulos: \n00:00 Hola \n00:50 Configuraci\u00f3n\n02:50 Siri\n03:16 Chat GPT\n05:05 Writing Tools\n08:30 Image Playground\n11:50 Genmoji \n13:05 Nord VPN \n14:20 Prioriz\u00e1ramos notificaciones\n15:33 Memorias \n19:23 Transcripci\u00f3n de llamadas\n19:50 Visual Intelligence\n21:40 Siri 2.0\n22:00 emojis nuevos \n22:10 M\u00fasica ambiental \n23:38 Iconos din\u00e1micos\n24:14 Categor\u00edas en mail\n24:58 Fondos de pantalla\n25:12 Inteligencia visual \n25:30 App de Vision Pro\n26:19 App Store\n26:47 Wallet\n27:13 Ultra wide band \n27:50 Genmoji \n28:05 WhatsApp predeterminado \n29:04 Control de la camara\n29:25 Widget\n29:55 Apple News y Apple Sport \n30:30 Filtros \n31:13 Casa\n31:52 Safari\n33:05 Atajos\n33:40 Opci\u00f3n de C\u00e1mara\n34:15 Apple Fitness\n35:00 Idiomas \n35:10 Fotografias ocultas\n35:25 Tiempo en pantalla\n36:38 Adi\u00f3s!\n\nMis redes para ver detr\u00e1s de las c\u00e1maras! \nhttps://www.instagram.com/techsantos/\nhttps://www.facebook.com/techsantos\nhttps://twitter.com/techsantos\n\n\u25b6Suscr\u00edbete al canal para m\u00e1s videos de tecnolog\u00eda! http://bit.ly/TechSantos\n\n\u25b6 Apoya el canal y obt\u00e9n beneficios al hacerte Miembro de Tech Santos!\nhttps://www.youtube.com/techsantos/join\n\n\u25b6 Compra la playera oficial de Tech Santos y apoya el canal! http://bit.ly/PlayeraTechSantos\n\n\u25b6 El MEJOR VPN que yo uso todos los dias y recomiendo:\nhttp://nordvpn.com/techsantos\n\n\u25b6 La mejor herramienta para proteger, limpiar y optimizar tu Mac:\nCleanMyMacX - http://bit.ly/2EIxPjS\n\nM\u00fasica: Toda la musica de fondo es de mi proyecto de musica 100% original, gratis y libre de derechos! Esuchen en Spotify y Apple Music se llama \"Musi Libre\"\n\nSaludos desde Mexico \u270c\ud83c\udffd\nPeace!\n\n*** Productos en los videos pueden ser prestados por empresas, para mas informacion consulta techsantos.com/etica\n**Ligas/Enlaces/Links a productos o servicios en la descripci\u00f3n pueden ser afiliadas. Si haces una compra a trav\u00e9s de una de mis ligas me dan una peque\u00f1a comisi\u00f3n. El precio sigue siendo el mismo para ti y estas apoyando a Tech Santos =)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXMPrwo-Uvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tech Santos",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.4 - 43+ Cosas Nuevas! | Apple Intelligence en Espa\u00f1ol",
                    "description": "Gracias Nord VPN https://www.nordvpn.com/techsantos por patrocinar este video, descuento especial con mi liga.\n\nPor fin tenemos iOS 18.4 p\u00fablico para poder aprovechar Apple Intelligence en Espa\u00f1ol y en 9 idiomas m\u00e1s. Te cuento todas las novedades en este video, as\u00ed como tambi\u00e9n cosas nuevas del sistema: emojis, funciones y configuraciones.\n\nCap\u00edtulos: \n00:00 Hola \n00:50 Configuraci\u00f3n\n02:50 Siri\n03:16 Chat GPT\n05:05 Writing Tools\n08:30 Image Playground\n11:50 Genmoji \n13:05 Nord VPN \n14:20 Prioriz\u00e1ramos notificaciones\n15:33 Memorias \n19:23 Transcripci\u00f3n de llamadas\n19:50 Visual Intelligence\n21:40 Siri 2.0\n22:00 emojis nuevos \n22:10 M\u00fasica ambiental \n23:38 Iconos din\u00e1micos\n24:14 Categor\u00edas en mail\n24:58 Fondos de pantalla\n25:12 Inteligencia visual \n25:30 App de Vision Pro\n26:19 App Store\n26:47 Wallet\n27:13 Ultra wide band \n27:50 Genmoji \n28:05 WhatsApp predeterminado \n29:04 Control de la camara\n29:25 Widget\n29:55 Apple News y Apple Sport \n30:30 Filtros \n31:13 Casa\n31:52 Safari\n33:05 Atajos\n33:40 Opci\u00f3n de C\u00e1mara\n34:15 Apple Fitness\n35:00 Idiomas \n35:10 Fotografias ocultas\n35:25 Tiempo en pantalla\n36:38 Adi\u00f3s!\n\nMis redes para ver detr\u00e1s de las c\u00e1maras! \nhttps://www.instagram.com/techsantos/\nhttps://www.facebook.com/techsantos\nhttps://twitter.com/techsantos\n\n\u25b6Suscr\u00edbete al canal para m\u00e1s videos de tecnolog\u00eda! http://bit.ly/TechSantos\n\n\u25b6 Apoya el canal y obt\u00e9n beneficios al hacerte Miembro de Tech Santos!\nhttps://www.youtube.com/techsantos/join\n\n\u25b6 Compra la playera oficial de Tech Santos y apoya el canal! http://bit.ly/PlayeraTechSantos\n\n\u25b6 El MEJOR VPN que yo uso todos los dias y recomiendo:\nhttp://nordvpn.com/techsantos\n\n\u25b6 La mejor herramienta para proteger, limpiar y optimizar tu Mac:\nCleanMyMacX - http://bit.ly/2EIxPjS\n\nM\u00fasica: Toda la musica de fondo es de mi proyecto de musica 100% original, gratis y libre de derechos! Esuchen en Spotify y Apple Music se llama \"Musi Libre\"\n\nSaludos desde Mexico \u270c\ud83c\udffd\nPeace!\n\n*** Productos en los videos pueden ser prestados por empresas, para mas informacion consulta techsantos.com/etica\n**Ligas/Enlaces/Links a productos o servicios en la descripci\u00f3n pueden ser afiliadas. Si haces una compra a trav\u00e9s de una de mis ligas me dan una peque\u00f1a comisi\u00f3n. El precio sigue siendo el mismo para ti y estas apoyando a Tech Santos =)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317254",
                "likeCount": "7795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bRXEK45D8QRPNRyF_OEXosu_VlU",
            "id": "llx_3VkvPlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:21:06Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS DE BROMAS A MI AMIGO",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS DE BROMAS A MI AMIGO",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752562",
                "likeCount": "14151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ODwdcPOi1boC7DjuV-_BFMSjZ4M",
            "id": "CaQ3OMfbeZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T01:33:14Z",
                "channelId": "UCWI2X2x3KASrvEZXdBVNxkA",
                "title": "Una Pareja Explosiva : La Saga en 1 Video",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El FedeWolf",
                "tags": [
                    "series",
                    "peliculas",
                    "comedia",
                    "resumen",
                    "la historia en 1 video",
                    "la saga en 1 video",
                    "fedelobo",
                    "fedewolf",
                    "resumen fedelobo",
                    "resumen fedewolf",
                    "historia fedelobo",
                    "historia fedewolf",
                    "fede lobo",
                    "fede wolf",
                    "Una pareja explosiva",
                    "jackie chan",
                    "una pareja explosiva saga",
                    "una pareja explosiva saga resumen",
                    "una pareja explosiva resumen",
                    "una pareja explosiva fedelobo",
                    "una pareja explosiva fedewolf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Pareja Explosiva : La Saga en 1 Video",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "871339",
                "likeCount": "58873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1868"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}