{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "bBwji7_7_uTvgNmjZssEDglHfDg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "icnjnnWHzmz2MZfO_EBPcOYpHBA",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9341341",
                "likeCount": "1207130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P_brGIp42TG9vYUY7X1FHSGdzT0",
            "id": "VT2qF97pQNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "Gims Ninao",
                    "Ninao Gims paroles",
                    "gims ninao clip",
                    "ninao clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1516178",
                "likeCount": "76842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uzMGVexclbBfVl8IjnsDQ10UVyk",
            "id": "vPH1jnKVnfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:01:10Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Ils n\u2019auraient pas d\u00fb toucher cette\u00a0poup\u00e9e\u2026  - FLIPPE & GO SLEEP #5 (ft. Mastu)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \u2764\nRetrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=maghla-youtube-24022025\n\nAvec mon code \u00ab\u00a0MAGHLA\u00a0\u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant\n48h puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 16/04/2025 (code valable en France et en Belgique)\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un cinqui\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Mastu pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit quelqu\u2019un qui m\u00e8ne une double vie myst\u00e9rieuse depuis 5 ans ou une invocation de Bloody Mary qui tourne mal, venez d\u00e9couvrir les 14 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et\u00a0les\u00a0n\u00f4tres)\u00a0\ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/Nf87yCsTZnYKNJc6A\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:18 J\u2019aurais d\u00fb fermer ma porte a cl\u00e9\n19:04 Ma meilleure amie n\u2019existait pas\n29:27 J\u2019ai failli me faire enlever au Japon\n37:58 Un Bloody Mary dans le couloir\n54:17 Quelque chose hante mon appartement pendant plus de 2 ans\n1:03:25 Une r\u00e9apparition troublante\n1:19:40 Elle nous hante et hantera surement notre enfant\n1:27:57 Le fou dans le couloir et un caca\n1:35:39 Le chemin de l\u2019enfer\n1:40:57 Un fant\u00f4me m\u2019aurait fait beaucoup moins peur\n1:50:13 Le pied qui surgit de sous mon lit\n2:00:20 L\u2019enfant et les cris dans la maison abandonn\u00e9e\n2:08:57 Maison close, 2nd guerre mondiale et poup\u00e9e barbie\n2:16:20 La myst\u00e9rieuse\u00a0voisine\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPH1jnKVnfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Podcast",
                    "Horreur",
                    "Flippe & Go Sleep",
                    "Mastu",
                    "Sip & gossip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils n\u2019auraient pas d\u00fb toucher cette\u00a0poup\u00e9e\u2026  - FLIPPE & GO SLEEP #5 (ft. Mastu)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o \u2764\nRetrouvez tout ici : https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=maghla-youtube-24022025\n\nAvec mon code \u00ab\u00a0MAGHLA\u00a0\u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant\n48h puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect.com et en magasin jusqu\u2019au 16/04/2025 (code valable en France et en Belgique)\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla arrive avec un cinqui\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Mastu pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nQue ce soit quelqu\u2019un qui m\u00e8ne une double vie myst\u00e9rieuse depuis 5 ans ou une invocation de Bloody Mary qui tourne mal, venez d\u00e9couvrir les 14 histoires terrifiantes des abonn\u00e9s (et\u00a0les\u00a0n\u00f4tres)\u00a0\ud83d\udc79\n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://www.flippeandgosleep.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/Nf87yCsTZnYKNJc6A\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n07:18 J\u2019aurais d\u00fb fermer ma porte a cl\u00e9\n19:04 Ma meilleure amie n\u2019existait pas\n29:27 J\u2019ai failli me faire enlever au Japon\n37:58 Un Bloody Mary dans le couloir\n54:17 Quelque chose hante mon appartement pendant plus de 2 ans\n1:03:25 Une r\u00e9apparition troublante\n1:19:40 Elle nous hante et hantera surement notre enfant\n1:27:57 Le fou dans le couloir et un caca\n1:35:39 Le chemin de l\u2019enfer\n1:40:57 Un fant\u00f4me m\u2019aurait fait beaucoup moins peur\n1:50:13 Le pied qui surgit de sous mon lit\n2:00:20 L\u2019enfant et les cris dans la maison abandonn\u00e9e\n2:08:57 Maison close, 2nd guerre mondiale et poup\u00e9e barbie\n2:16:20 La myst\u00e9rieuse\u00a0voisine\n\n\n---\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirection artistique : Maghla & Sefy\nD\u00e9coration : Laura Roche\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "777999",
                "likeCount": "39162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HnCYoorGuvePKcvgPlXZw8o89k",
            "id": "Vxi1nAVgae8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:00:29Z",
                "channelId": "UCZTNzUjGp75acD53kUnEkwQ",
                "title": "GEN Z : La g\u00e9n\u00e9ration \u00ab\u00a0ANTI-TRAVAIL\u00a0\u00bb qui inqui\u00e8te",
                "description": "\u27a1 Pour d\u00e9couvrir le service de facturation d\u2019Odoo (et toutes les autres applications) : https://www.odoo.com/r/UqQ \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nSur TIkTok, on trouve une tonne de vid\u00e9os de jeunes de la Gen Z qui racontent fi\u00e8rement qu\u2019ils se barrent \u00e0 la seconde o\u00f9 leur heure de travail est termin\u00e9e ou qu\u2019ils posent un arr\u00eat maladie d\u00e8s qu\u2019ils sont un peu fatigu\u00e9s.\n\nLe ph\u00e9nom\u00e8ne a pris tellement d\u2019ampleur que tous les m\u00e9dias en parlent. \n\nAvec toujours une grande question revient : Les jeunes sont-ils devenus paresseux ?\n\nBeaucoup d\u2019employeurs, partout dans le monde, n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 affirmer publiquement d\u00e9tester travailler avec la Gen Z.\n\nMais alors est-ce que les jeunes sont-ils vraiment devenus des paresseux qui ne veulent plus travailler ?\u00a0\n\nQu\u2019est-ce qui se passe vraiment avec cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration ? \n\n************\n\n0:00 : Intro   \n4:16 : La r\u00e9volte du travail de la GenZ \n12:36 : La grande d\u00e9sillusion de la GenZ\n23:12 : Une g\u00e9n\u00e9ration d\u00e9connect\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9\n32:57 : Un monde du travail 2.0 en construction \n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nMiniature : @by_amx\n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/vie-de-bureau/la-generation-z-a-t-elle-un-probleme-avec-le-travail_AV-202401300061.html\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/ce-n-est-pas-la-vie-que-je-veux-pourquoi-le-cdi-n-est-plus-le-graal-de-la-generation-z_AN-202305290027.html\nhttps://www.lemonde.fr/campus/article/2024/09/17/le-travail-ne-serait-pour-les-jeunes-plus-qu-une-piece-du-puzzle-de-leur-vie-le-grand-malentendu-des-generations-au-travail_6320864_4401467.html\nhttps://jobs.makesense.org/fr/media/s-inspirer/la-gen-z-ne-veut-elle-plus-travailler/\nhttps://urbania.fr/article/genz-mauvais-employes-ou-employeurs-pourris \n\nISAN 0000-0007-51B8-0006-2-0000-0000-V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxi1nAVgae8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amistory",
                "tags": [
                    "genz",
                    "travail",
                    "generation z"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GEN Z : La g\u00e9n\u00e9ration \u00ab\u00a0ANTI-TRAVAIL\u00a0\u00bb qui inqui\u00e8te",
                    "description": "\u27a1 Pour d\u00e9couvrir le service de facturation d\u2019Odoo (et toutes les autres applications) : https://www.odoo.com/r/UqQ \n\nRetrouve-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/amistory_/\n\nMerci encore au CNC Talent d\u2019avoir soutenu la r\u00e9alisation de cette vid\u00e9o.\n\n************\n\nSur TIkTok, on trouve une tonne de vid\u00e9os de jeunes de la Gen Z qui racontent fi\u00e8rement qu\u2019ils se barrent \u00e0 la seconde o\u00f9 leur heure de travail est termin\u00e9e ou qu\u2019ils posent un arr\u00eat maladie d\u00e8s qu\u2019ils sont un peu fatigu\u00e9s.\n\nLe ph\u00e9nom\u00e8ne a pris tellement d\u2019ampleur que tous les m\u00e9dias en parlent. \n\nAvec toujours une grande question revient : Les jeunes sont-ils devenus paresseux ?\n\nBeaucoup d\u2019employeurs, partout dans le monde, n\u2019h\u00e9sitent pas \u00e0 affirmer publiquement d\u00e9tester travailler avec la Gen Z.\n\nMais alors est-ce que les jeunes sont-ils vraiment devenus des paresseux qui ne veulent plus travailler ?\u00a0\n\nQu\u2019est-ce qui se passe vraiment avec cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration ? \n\n************\n\n0:00 : Intro   \n4:16 : La r\u00e9volte du travail de la GenZ \n12:36 : La grande d\u00e9sillusion de la GenZ\n23:12 : Une g\u00e9n\u00e9ration d\u00e9connect\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9\n32:57 : Un monde du travail 2.0 en construction \n\n************\n\nMonteur : artistemoviemaker@gmail.com\nMiniature : @by_amx\n\nSi t\u2019aimes mon travail, la meilleure mani\u00e8re de me soutenir : c\u2019est de t\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene, et laisser un p\u2019tit like et un commentaire. \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nDes gros bisous,\n\nCyrielle.\n\n************\n\nQuelques sources : \n\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/vie-de-bureau/la-generation-z-a-t-elle-un-probleme-avec-le-travail_AV-202401300061.html\nhttps://www.bfmtv.com/economie/emploi/ce-n-est-pas-la-vie-que-je-veux-pourquoi-le-cdi-n-est-plus-le-graal-de-la-generation-z_AN-202305290027.html\nhttps://www.lemonde.fr/campus/article/2024/09/17/le-travail-ne-serait-pour-les-jeunes-plus-qu-une-piece-du-puzzle-de-leur-vie-le-grand-malentendu-des-generations-au-travail_6320864_4401467.html\nhttps://jobs.makesense.org/fr/media/s-inspirer/la-gen-z-ne-veut-elle-plus-travailler/\nhttps://urbania.fr/article/genz-mauvais-employes-ou-employeurs-pourris \n\nISAN 0000-0007-51B8-0006-2-0000-0000-V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271835",
                "likeCount": "14972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hfkGWNpmLATLdfV4NU68i8sq7ZY",
            "id": "kW1e8NtdW90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T04:59:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3820842",
                "likeCount": "895534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UAwX81qhvEYvAEqPItHHm_9z5ik",
            "id": "GdCpvmyg2ng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:27:25Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - LIVERPOOL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON CROIT EN VOUS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Liverpool.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGLFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdCpvmyg2ng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - LIVERPOOL LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON CROIT EN VOUS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Paris Saint Germain et Liverpool.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#PSGLFC #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "924908",
                "likeCount": "30203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HDsmGxyLSbRDCoeBRBivGrUUwDM",
            "id": "Wkr9-D-a_EE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:02:02Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "J'AI INVIT\u00c9 SORA EN DATE (c'est une catastrophe !)",
                "description": "Collaboration commerciale\n\nMerci encore \u00e0 Japhy d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \u2764\ufe0f\n\nRetrouvez l\u2019offre decouverte juste ici :\n\n\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=MIDONA&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=MIDONA\n\n\n\nMerci \u00e0 @Universdesora d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu  ! M\u00eame si en vrai il a ador\u00e9 se faire torturer \n\n\n\nCollaboration non commerciale \n\nLes piercings : ABRAXAS \nhttps://23keller.com/?ved=2ahUKEwjCqfjl4_WLAxVpUaQEHW42KvgQgU96BAgYEAk\n\nMerck Lilith \u2764\ufe0f\n\nLa furry room : Casse Tout \nhttps://cassetout.com\n\n\nCryoth\u00e9rapie : CRYOFAST\nhttps://cryofast.fr/centre-de-cryotherapie-paris/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkr9-D-a_EE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI INVIT\u00c9 SORA EN DATE (c'est une catastrophe !)",
                    "description": "Collaboration commerciale\n\nMerci encore \u00e0 Japhy d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \u2764\ufe0f\n\nRetrouvez l\u2019offre decouverte juste ici :\n\n\ud83d\udc49 https://japhy.fr/home/60-friandises-a-vie?code_promo=MIDONA&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=MIDONA\n\n\n\nMerci \u00e0 @Universdesora d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu  ! M\u00eame si en vrai il a ador\u00e9 se faire torturer \n\n\n\nCollaboration non commerciale \n\nLes piercings : ABRAXAS \nhttps://23keller.com/?ved=2ahUKEwjCqfjl4_WLAxVpUaQEHW42KvgQgU96BAgYEAk\n\nMerck Lilith \u2764\ufe0f\n\nLa furry room : Casse Tout \nhttps://cassetout.com\n\n\nCryoth\u00e9rapie : CRYOFAST\nhttps://cryofast.fr/centre-de-cryotherapie-paris/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108538",
                "likeCount": "14141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0lnfKq5bvnzm4dYxgZDWYOQY0_Y",
            "id": "oz4fGv0HvJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:45:06Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI RETENT\u00c9 100 JOURS MAIS \u00c7A NE S\u2019EST PAS PASS\u00c9 COMME PR\u00c9VU ! (60 Seconds)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oz4fGv0HvJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI RETENT\u00c9 100 JOURS MAIS \u00c7A NE S\u2019EST PAS PASS\u00c9 COMME PR\u00c9VU ! (60 Seconds)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389123",
                "likeCount": "17339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C_9BOSRSBMzoCqLqgKkvw4xXJjo",
            "id": "N_ynP3rBRAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:30:06Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "24H AVEC NOUS PENDANT LE RAMADAN 2025 !",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ynP3rBRAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS PENDANT LE RAMADAN 2025 !",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564803",
                "likeCount": "23135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1NcKxXtvodLKgiMRIf3KSDLcoo",
            "id": "hkj5iLedC9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:48:03Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "ET SI l'HUMANIT\u00c9 DISPARAISSAIT d'un coup ?",
                "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 rendu possible gr\u00e2ce \u00e0 notre partenaire CyberGhostVPN et son offre de 83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/ScienceTrash\n\nTous les humains disparaissent !\nSuper pour la nature ? Pas si sur \u2026\nPremi\u00e8re seconde, c\u2019est la cata.\nToutes les voitures se retrouvent sans conducteur.\nMoteurs en feu et citernes qui rel\u00e2chent leurs produits toxiques dans l\u2019air et le sol. \nC\u2019est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans l\u2019Ohio en 2023  apr\u00e8s le d\u00e9raillement d\u2019un train. \nPlus de 430.000 litres de produits ultra toxiques qui se sont enflamm\u00e9s ! Ca a produit un gaz de combat mortel: le phosg\u00e8ne. Le m\u00eame qui a caus\u00e9 80% des morts par armes chimiques pendant la 1\u00e8re guerre mondiale.\nLe nuage toxique s\u2019est \u00e9tendu sur 14% du territoire am\u00e9ricain. Jusqu\u2019en Californie !\nCa a contamin\u00e9 toutes les sources d\u2019eau potable ; des milliers d\u2019esp\u00e8ces aquatiques tu\u00e9s. 2 ans apr\u00e8s le drame, on nettoie encore.\nImaginez que \u00e7a arrive partout sur Terre en m\u00eame temps.\nSurtout que ces trains et camions acheminent charbon, p\u00e9trole et gaz. Soit 82% de la consommation mondiale en \u00e9nergie !\nEn 2h \u00e0 peine , les centrales \u00e9nerg\u00e9tique tombent en rade. \nLe black out total.\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/19rSFCIRyML69QZXYLdaBJ5iH77dn508xbsd_n0De_Bg/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n3:41 Partie 2 : Un an apr\u00e8s\n5:14 Partie 3 : 100 ans plus tard\n\n\ud83d\udc24 Delta : https://twitter.com/Delta_Cromwell\n\ud83d\udc24 Mathart : https://twitter.com/GuillaumeSaes\n\ud83d\udc24 Maxence: https://instagram.com/Morgan_edt\n\ud83d\udc24 Myst : https://twitter.com/mystlevrai\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hkj5iLedC9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "disparition",
                    "humanit\u00e9",
                    "extinction",
                    "apocalypse",
                    "nature",
                    "pollution",
                    "nucl\u00e9aire",
                    "radiation",
                    "climat",
                    "\u00e9nergie",
                    "blackout",
                    "environnement",
                    "animaux",
                    "mutations",
                    "satellites",
                    "m\u00e9t\u00e9orite",
                    "ISS",
                    "\u00e9cosyst\u00e8me",
                    "villes",
                    "ruines",
                    "r\u00e9chauffement",
                    "CO2",
                    "m\u00e9thane",
                    "monoxyde",
                    "catastrophe",
                    "effondrement",
                    "for\u00eats",
                    "oc\u00e9ans",
                    "\u00e9volution",
                    "faune",
                    "flore",
                    "technologie",
                    "vestiges",
                    "b\u00e2timents",
                    "pyramides",
                    "Muraille",
                    "Rushmore",
                    "microplastiques",
                    "g\u00e9ologie",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "espace",
                    "Voyager",
                    "disque",
                    "musique",
                    "Histoire",
                    "plan\u00e8te",
                    "temps",
                    "civilisation",
                    "survie",
                    "chaos"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ET SI l'HUMANIT\u00c9 DISPARAISSAIT d'un coup ?",
                    "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 rendu possible gr\u00e2ce \u00e0 notre partenaire CyberGhostVPN et son offre de 83% de r\u00e9duction et 4 mois gratuits sur le lien : https://www.cyberghostvpn.com/ScienceTrash\n\nTous les humains disparaissent !\nSuper pour la nature ? Pas si sur \u2026\nPremi\u00e8re seconde, c\u2019est la cata.\nToutes les voitures se retrouvent sans conducteur.\nMoteurs en feu et citernes qui rel\u00e2chent leurs produits toxiques dans l\u2019air et le sol. \nC\u2019est d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9 dans l\u2019Ohio en 2023  apr\u00e8s le d\u00e9raillement d\u2019un train. \nPlus de 430.000 litres de produits ultra toxiques qui se sont enflamm\u00e9s ! Ca a produit un gaz de combat mortel: le phosg\u00e8ne. Le m\u00eame qui a caus\u00e9 80% des morts par armes chimiques pendant la 1\u00e8re guerre mondiale.\nLe nuage toxique s\u2019est \u00e9tendu sur 14% du territoire am\u00e9ricain. Jusqu\u2019en Californie !\nCa a contamin\u00e9 toutes les sources d\u2019eau potable ; des milliers d\u2019esp\u00e8ces aquatiques tu\u00e9s. 2 ans apr\u00e8s le drame, on nettoie encore.\nImaginez que \u00e7a arrive partout sur Terre en m\u00eame temps.\nSurtout que ces trains et camions acheminent charbon, p\u00e9trole et gaz. Soit 82% de la consommation mondiale en \u00e9nergie !\nEn 2h \u00e0 peine , les centrales \u00e9nerg\u00e9tique tombent en rade. \nLe black out total.\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/19rSFCIRyML69QZXYLdaBJ5iH77dn508xbsd_n0De_Bg/edit?usp=sharing\n\n0:00 Introduction\n3:41 Partie 2 : Un an apr\u00e8s\n5:14 Partie 3 : 100 ans plus tard\n\n\ud83d\udc24 Delta : https://twitter.com/Delta_Cromwell\n\ud83d\udc24 Mathart : https://twitter.com/GuillaumeSaes\n\ud83d\udc24 Maxence: https://instagram.com/Morgan_edt\n\ud83d\udc24 Myst : https://twitter.com/mystlevrai\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148133",
                "likeCount": "11260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nAn2ye6yM4_4wzaqW3-QZD167fQ",
            "id": "NZ7yUfPyaCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T23:00:19Z",
                "channelId": "UCHJ-g0a43Jcp_xa1LPjQvaQ",
                "title": "Biga*Ranx - V\u00e9lib (Clip officiel)",
                "description": "\"V\u00e9lib\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Velib\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx \n\ud83c\udfbc : Gabriel Piotrowski, Aur\u00e9lien Galy\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\nTour : \n\u2022 Atabal / Biarritz / Vendredi 14 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 Atabal / Biarritz / Samedi 15 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 La Cigale / Paris / Jeudi 27 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Vendredi 28 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Samedi 29 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Dimanche 30 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 Ancienne Belgique / Bruxelles / Vendredi 11 Avril 2025 (Complet) \n\u2022 Le Th\u00f4nex / Gen\u00e8ve / Samedi 12 Avril 2025 \n\u2022 Les Francofolies de Esch s/ Alzette / Luxembourg / Vendredi 6 Juin 2025 \n\u2022 Les Petites Folies en Pays d\u2019Iroise / Lampaul-Plouarzel / Samedi 7 Juin 2025 \n\u2022 Nantua Festival / Nantua / Dimanche 8 juin 2025 \n\u2022 Europavox / Clermont-Ferrand / Vendredi 27 Juin 2025 \n\u2022 Rencontres & Racines / Audincourt / Samedi 28 Juin 2025 \n\u2022 Festival Beauregard / H\u00e9rouville-Saint-Clair / Vendredi 4 Juillet 2025 \n\u2022 Garorock / Marmande / Samedi 5 Juillet 2025 \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Saint-Nolff / Saint-Nolff / Dimanche 6 Juillet 2025 \n\u2022 Jardin Sonore / Vitrolles / Jeudi 10 Juillet 2025 \n\u2022 Festival de Poupet / Saint-Mal\u00f4 du Bois / Vendredi 11 Juillet 2025 \n\u2022 Les Nuits Secr\u00e8tes / Aulnoye-Aymeries / Samedi 12 Juillet 2025\n\u2022 Musicalarue / Luxey / Vendredi 25 Juillet 2025\n\u2022 Yzeures-n-Rock / Yzeures s/ Creuse / Dimanche 3 Ao\u00fbt \n\u2022 Le Mas des Escaravatiers / Puget-s/-Argens / Vendredi 8 Ao\u00fbt \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Landerneau / Landereneau / Dimanche 10 Ao\u00fbt\n\nRetrouve toute l'actu de Biga*Ranx sur : \nFacebook :   https://www.facebook.com/bigaranxofficial/\nInstagram : https://www.instagram.com/bigaranx.telly/\n\n\u2117 & \u00a9 (2024) 1988 / W Lab / Wagram Music\n____________________________________________\n\nApparemment le bonheur est en vacances\nFaut qu\u2019je prenne du recul il faut que j\u2019avance\nC\u2019est d\u2019ma faute mais j\u2019me dit que c\u2019est pas d\u2019chance\nMoi \u00e7a va, \u00e7a roule j\u2019allume des spliff avec ton absence yeah\nJ\u2019y crois plus comme un ath\u00e9e\nUne croix sur toi et la vie elle est rat\u00e9e\nDans mes r\u00eaves t\u2019es ma gadji j\u2019suis ton gat\u00e9\nDans le club avec ton mat\u00e9 pendant qu\u2019ces keums font que d\u2019mater\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh yeah\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\n\nBaby \u00e0 Paris toi et moi sur un V\u00e9lib\nJ\u2019veux faire la Cigale ils veulent que j\u2019fasse le Z\u00e9nith\nKarma Z\u00e9ro peut-\u00eatre que j\u2019le m\u00e9rite\nSlow laisse la comme \u00e7a celle l\u00e0 faut pas qu\u2019on l\u2019\u00e9dit yeah\nJ\u2019suis en dry alors laisse tous les Fx J\u2019dors \u00e0 la belle \u00e9toile sous les Space X\nQuand ils passent devant\ntoi \u00e7a fait une \u00e9clipse\nYeah\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nYeah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZ7yUfPyaCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Biga*Ranx",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Biga*Ranx - V\u00e9lib (Clip officiel)",
                    "description": "\"V\u00e9lib\" disponible sur toutes les plateformes : https://bigaranx.lnk.to/Velib\n\n\u270f\ufe0f : Biga*Ranx \n\ud83c\udfbc : Gabriel Piotrowski, Aur\u00e9lien Galy\n\n\ud83c\udfa5 : Mani Vision\nProducteur Ex\u00e9cutif : 1988 \n\nTour : \n\u2022 Atabal / Biarritz / Vendredi 14 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 Atabal / Biarritz / Samedi 15 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 La Cigale / Paris / Jeudi 27 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Vendredi 28 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Samedi 29 Mars 2025 (Complet) \n\u2022 La Cigale / Paris / Dimanche 30 Mars 2025 (Complet)\n\u2022 Ancienne Belgique / Bruxelles / Vendredi 11 Avril 2025 (Complet) \n\u2022 Le Th\u00f4nex / Gen\u00e8ve / Samedi 12 Avril 2025 \n\u2022 Les Francofolies de Esch s/ Alzette / Luxembourg / Vendredi 6 Juin 2025 \n\u2022 Les Petites Folies en Pays d\u2019Iroise / Lampaul-Plouarzel / Samedi 7 Juin 2025 \n\u2022 Nantua Festival / Nantua / Dimanche 8 juin 2025 \n\u2022 Europavox / Clermont-Ferrand / Vendredi 27 Juin 2025 \n\u2022 Rencontres & Racines / Audincourt / Samedi 28 Juin 2025 \n\u2022 Festival Beauregard / H\u00e9rouville-Saint-Clair / Vendredi 4 Juillet 2025 \n\u2022 Garorock / Marmande / Samedi 5 Juillet 2025 \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Saint-Nolff / Saint-Nolff / Dimanche 6 Juillet 2025 \n\u2022 Jardin Sonore / Vitrolles / Jeudi 10 Juillet 2025 \n\u2022 Festival de Poupet / Saint-Mal\u00f4 du Bois / Vendredi 11 Juillet 2025 \n\u2022 Les Nuits Secr\u00e8tes / Aulnoye-Aymeries / Samedi 12 Juillet 2025\n\u2022 Musicalarue / Luxey / Vendredi 25 Juillet 2025\n\u2022 Yzeures-n-Rock / Yzeures s/ Creuse / Dimanche 3 Ao\u00fbt \n\u2022 Le Mas des Escaravatiers / Puget-s/-Argens / Vendredi 8 Ao\u00fbt \n\u2022 F\u00eate du Bruit dans Landerneau / Landereneau / Dimanche 10 Ao\u00fbt\n\nRetrouve toute l'actu de Biga*Ranx sur : \nFacebook :   https://www.facebook.com/bigaranxofficial/\nInstagram : https://www.instagram.com/bigaranx.telly/\n\n\u2117 & \u00a9 (2024) 1988 / W Lab / Wagram Music\n____________________________________________\n\nApparemment le bonheur est en vacances\nFaut qu\u2019je prenne du recul il faut que j\u2019avance\nC\u2019est d\u2019ma faute mais j\u2019me dit que c\u2019est pas d\u2019chance\nMoi \u00e7a va, \u00e7a roule j\u2019allume des spliff avec ton absence yeah\nJ\u2019y crois plus comme un ath\u00e9e\nUne croix sur toi et la vie elle est rat\u00e9e\nDans mes r\u00eaves t\u2019es ma gadji j\u2019suis ton gat\u00e9\nDans le club avec ton mat\u00e9 pendant qu\u2019ces keums font que d\u2019mater\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh yeah\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\n\nBaby \u00e0 Paris toi et moi sur un V\u00e9lib\nJ\u2019veux faire la Cigale ils veulent que j\u2019fasse le Z\u00e9nith\nKarma Z\u00e9ro peut-\u00eatre que j\u2019le m\u00e9rite\nSlow laisse la comme \u00e7a celle l\u00e0 faut pas qu\u2019on l\u2019\u00e9dit yeah\nJ\u2019suis en dry alors laisse tous les Fx J\u2019dors \u00e0 la belle \u00e9toile sous les Space X\nQuand ils passent devant\ntoi \u00e7a fait une \u00e9clipse\nYeah\n\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nTout le monde le sais Souvenir de toi\nJ\u2019dois la prendre ou la laisser\nJ\u2019ferme les yeux j\u2019me dit take it easy\nY\u2019a des char-clo m\u00eame sur les Champs Elys\u00e9es so mi sing seh\nYeah"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39525",
                "likeCount": "3070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EG2vpSz3WP95BjxCgmFEWJhhChc",
            "id": "vPKrXti7c1A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T20:44:55Z",
                "channelId": "UCFqGa9uitcB-fWyNZK2xImw",
                "title": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
                "description": "La France ne suivra qu'un cap : celui de la volont\u00e9 pour la paix et la libert\u00e9, fid\u00e8le \u00e0 son histoire et \u00e0 ses principes. La patrie a besoin de vous et de votre engagement.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPKrXti7c1A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emmanuel Macron",
                "tags": [
                    "emmanuel macron",
                    "france",
                    "\u00e9lys\u00e9e",
                    "pr\u00e9sident",
                    "politique",
                    "gouvernement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
                    "description": "La France ne suivra qu'un cap : celui de la volont\u00e9 pour la paix et la libert\u00e9, fid\u00e8le \u00e0 son histoire et \u00e0 ses principes. La patrie a besoin de vous et de votre engagement."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291223",
                "likeCount": "8170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hT5rh5glEYr8PSFLKXVgrr7bKU",
            "id": "oRLd8xgLN58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:02Z",
                "channelId": "UC6yKbnMj2JpyaigY16AYQ9Q",
                "title": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)",
                "description": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://fave.bfan.link/saturday\n\nProd : Richie Beats\nProduction : Digital Nak \nR\u00e9alisatrice : Baeby Mama\nStylisme : Ladur\u00e9e. Mr \n\n\u00a9\ufe0f2025 Morning Glory Music / Believe \n\nZENITH DE PARIS - 12.04.2025 : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/fave-billet/idmanif/573104/idtier/35610514\n\n1er album \"IL LE FALLAIT\" (+ 3 SONS BONUS) : https://fave.bfan.link/il-le-fallait\n\nFav\u00e9 : \nInstagram : https://instagram.com/fave.db  \nTwitter : https://twitter.com/favedb95  \nTikTok : https://tiktok.com/@fave.db\n\n#Fav\u00e9 #Saturday",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oRLd8xgLN58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fav\u00e9",
                "tags": [
                    "fav\u00e9",
                    "fav\u00e9 saturday",
                    "saturday",
                    "fav\u00e9 flashback",
                    "flashback",
                    "fav\u00e9 clip",
                    "fav\u00e9 gazo",
                    "hip-hop",
                    "rap",
                    "french hip-hop",
                    "il le fallait",
                    "fav\u00e9 urus",
                    "fav\u00e9 mode avion",
                    "fav\u00e9 la mano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)",
                    "description": "Fav\u00e9 - Saturday (Clip Officiel)\nNouveau single disponible : https://fave.bfan.link/saturday\n\nProd : Richie Beats\nProduction : Digital Nak \nR\u00e9alisatrice : Baeby Mama\nStylisme : Ladur\u00e9e. Mr \n\n\u00a9\ufe0f2025 Morning Glory Music / Believe \n\nZENITH DE PARIS - 12.04.2025 : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/fave-billet/idmanif/573104/idtier/35610514\n\n1er album \"IL LE FALLAIT\" (+ 3 SONS BONUS) : https://fave.bfan.link/il-le-fallait\n\nFav\u00e9 : \nInstagram : https://instagram.com/fave.db  \nTwitter : https://twitter.com/favedb95  \nTikTok : https://tiktok.com/@fave.db\n\n#Fav\u00e9 #Saturday"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138785",
                "likeCount": "12180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XiJ6-KENnRfo7Cel6kzSwQGEKcw",
            "id": "_XiWqMpIa3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDB1PaqiausfXbVI2Jjk0iQ",
                "title": "Voici le MOD le plus TERRIFIANT jamais cr\u00e9\u00e9.. (Broken Script #1)",
                "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XiWqMpIa3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninjaxx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft ninjaxx",
                    "ninjaxx",
                    "ninjax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Voici le MOD le plus TERRIFIANT jamais cr\u00e9\u00e9.. (Broken Script #1)",
                    "description": "\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274925",
                "likeCount": "20391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o38TpvLaumHXyrsZJnuQDpInywM",
            "id": "kkPfdUHFz40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T17:01:01Z",
                "channelId": "UC4iArWymaYvfIZ46W5H7dbA",
                "title": "FACOM \u00c9QUIPE ENTI\u00c8REMENT MON ATELIER ! il est termin\u00e9 ! [Hypercar project]",
                "description": "Enorme merci \u00e0 FACOM, le nouveau partenaire et sponsor de la chaine, c'est un honneur pour moi. Adepte de la marque depuis des d\u00e9cennies dans la famille, c'est avec joie que je vais vous partager mon exp\u00e9rience avec FACOM.\nConfigure ton propre atelier avec la JETLINE : https://bit.ly/4iqMvVS\nLe site FACOM : https://bit.ly/4itAqiF\n\nMerci \u00e0 NORELEM pour la visserie : https://bit.ly/4i4y6yK\n\nMerci \u00e0 Ma\u00ebl de IO Prestation pour son enseigne Faut qu'c'est propre !!! Contactez le : https://bit.ly/4buIwFa\n\nRetrouve #BenjaminWorkshop aussi ici :\n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM : http://bit.ly/2HTnWl5\n\ud83d\udcf2 Twitch: https://bit.ly/3wgGofl\n\ud83d\udcf2 Discord : http://bit.ly/2ZAZXjt\n\ud83d\udcf2 Facebook : http://bit.ly/38YK49A\n\n\ud83d\uded2 T-Shirt dispo :  http://bit.ly/2PkNfAM\n\u2699\ufe0f Mes formations : https://bit.ly/32qwhqe\n\nContact pro :\n\u2709\ufe0f Email : contact@benjaminworkshop.com\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCertaines URL propos\u00e9es dans cette description sont susceptibles d'\u00eatre affili\u00e9es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkPfdUHFz40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benjamin Workshop",
                "tags": [
                    "gt40",
                    "ford gt40",
                    "benjamin workshop",
                    "benjaminworkshop",
                    "made a car",
                    "fabrication",
                    "car fabrication",
                    "construire une voiture",
                    "voiture",
                    "voiture de sport",
                    "project car",
                    "fabrication GT40",
                    "fabriquer GT40",
                    "made a gt40",
                    "homemade",
                    "diy",
                    "doityourself",
                    "extrem diy",
                    "homemade car",
                    "engine",
                    "v8",
                    "v8 engine",
                    "swap",
                    "ford gt",
                    "moteur v8",
                    "ch\u00e2ssis",
                    "comment fabriquer un ch\u00e2ssis",
                    "faire un ch\u00e2ssis",
                    "made a ch\u00e2ssis",
                    "made a frame",
                    "vilebrequin",
                    "Hypercar",
                    "Supercar",
                    "V6",
                    "VR38",
                    "solidworks",
                    "michelin",
                    "GTR engine",
                    "benjamin gt40"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "FACOM \u00c9QUIPE ENTI\u00c8REMENT MON ATELIER ! il est termin\u00e9 ! [Hypercar project]",
                    "description": "Enorme merci \u00e0 FACOM, le nouveau partenaire et sponsor de la chaine, c'est un honneur pour moi. Adepte de la marque depuis des d\u00e9cennies dans la famille, c'est avec joie que je vais vous partager mon exp\u00e9rience avec FACOM.\nConfigure ton propre atelier avec la JETLINE : https://bit.ly/4iqMvVS\nLe site FACOM : https://bit.ly/4itAqiF\n\nMerci \u00e0 NORELEM pour la visserie : https://bit.ly/4i4y6yK\n\nMerci \u00e0 Ma\u00ebl de IO Prestation pour son enseigne Faut qu'c'est propre !!! Contactez le : https://bit.ly/4buIwFa\n\nRetrouve #BenjaminWorkshop aussi ici :\n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM : http://bit.ly/2HTnWl5\n\ud83d\udcf2 Twitch: https://bit.ly/3wgGofl\n\ud83d\udcf2 Discord : http://bit.ly/2ZAZXjt\n\ud83d\udcf2 Facebook : http://bit.ly/38YK49A\n\n\ud83d\uded2 T-Shirt dispo :  http://bit.ly/2PkNfAM\n\u2699\ufe0f Mes formations : https://bit.ly/32qwhqe\n\nContact pro :\n\u2709\ufe0f Email : contact@benjaminworkshop.com\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCertaines URL propos\u00e9es dans cette description sont susceptibles d'\u00eatre affili\u00e9es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70042",
                "likeCount": "7360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TeXRE6-C9Vh4LCrcrUB6RunbWaI",
            "id": "VqeHcbrIup8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:24:16Z",
                "channelId": "UCtxhwJ-6n4_C6ElALThD25Q",
                "title": "SDM nous a fait \u00e9couter \u00e7a aussi (p\u2019tit bonus)",
                "description": "Le petit bonus qui fait plaisir, parce qu'on aimerait que SDM soit toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9 pour nous pr\u00e9senter les titres qu'il aime avant de les \u00e9couter. \n\nEncore une fois merci SDM pour le moment de partage \u202a@SDM92\u202c \n\nChef OPV - Elyon\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nStagiaire de post-production - Lucas Falcone\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VqeHcbrIup8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito la cha\u00eene secondaire",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SDM nous a fait \u00e9couter \u00e7a aussi (p\u2019tit bonus)",
                    "description": "Le petit bonus qui fait plaisir, parce qu'on aimerait que SDM soit toujours \u00e0 c\u00f4t\u00e9 pour nous pr\u00e9senter les titres qu'il aime avant de les \u00e9couter. \n\nEncore une fois merci SDM pour le moment de partage \u202a@SDM92\u202c \n\nChef OPV - Elyon\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nStagiaire de post-production - Lucas Falcone\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRejoignez notre discord : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\n@mcflyetcarlito\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- Ecrire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crire de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9 \u00bb ou encore \u00ab 3500 vues sans passer par Youvues, bravo ! \u00bb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223817",
                "likeCount": "17311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrztBw7IMXYAcCVau4_sYxFMKDs",
            "id": "SWrH6mb73D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T20:58:57Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Bucarest / Lyon - Ligue Europa (1/8e de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWrH6mb73D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Bucarest",
                    "Bucarest vs. Lyon",
                    "Lyon",
                    "europa league",
                    "football",
                    "ligue europa",
                    "uel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Bucarest / Lyon - Ligue Europa (1/8e de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Les temps forts de l'UEFA Europa League\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplusfoot/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#Football #UEL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "459559",
                "likeCount": "6323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdQN7-elUmA5Wx-LsJDRz-GoJdE",
            "id": "O1fry8Zohxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T18:00:13Z",
                "channelId": "UCxWEtSo-Egz22h8kU0lz8Qw",
                "title": "T'AS 5 MINUTES : LA CIZETA MORODER V16T (et une grosse moustache)",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 CAR VERTICAL, v\u00e9rifiez l'historique de n'importe quelle voiture ou moto ! -20 % avec le code GDB : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=GDB&b=7c3caad9&voucher=GDBFrance\n\nUne supercar avec un moteur V16 transversal, cr\u00e9\u00e9e par un ing\u00e9nieur audacieux et un compositeur l\u00e9gendaire ? C'est l'histoire folle de la Cizeta-Moroder V16T, un projet ambitieux qui aurait pu r\u00e9volutionner le monde de l\u2019automobile\u2026 mais qui a sombr\u00e9 dans l\u2019oubli.  \n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Air Piano / R\u00f4le de Goose / Blagues dr\u00f4les : Brice Faldi  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\n\ud83d\udcf2 Rejoignez-nous sur Instagram : GDB.tv \n\ud83d\uded2 Nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : gdb.tv/store  \n\n\ud83d\udcac Que pensez-vous de la Cizeta V16T ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udc47  \n\n#CizetaV16T #GiorgioMoroder #Moustache",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1fry8Zohxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GDB",
                "tags": [
                    "Cizeta",
                    "Moroder",
                    "V16"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "T'AS 5 MINUTES : LA CIZETA MORODER V16T (et une grosse moustache)",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 CAR VERTICAL, v\u00e9rifiez l'historique de n'importe quelle voiture ou moto ! -20 % avec le code GDB : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=GDB&b=7c3caad9&voucher=GDBFrance\n\nUne supercar avec un moteur V16 transversal, cr\u00e9\u00e9e par un ing\u00e9nieur audacieux et un compositeur l\u00e9gendaire ? C'est l'histoire folle de la Cizeta-Moroder V16T, un projet ambitieux qui aurait pu r\u00e9volutionner le monde de l\u2019automobile\u2026 mais qui a sombr\u00e9 dans l\u2019oubli.  \n\n\ud83c\udfac \u00c9quipe de choc :  \n\ud83d\udd25 Montage : Kylian Le Cl\u00e9zio  \n\ud83c\udfa5 Captation / Air Piano / R\u00f4le de Goose / Blagues dr\u00f4les : Brice Faldi  \n\ud83c\udf99\ufe0f Pr\u00e9sentation : Saad \n\u270d\ufe0f \u00c9criture : Loris Morel  https://www.instagram.com/brunei_car_collection/\n\n\ud83d\udcf2 Rejoignez-nous sur Instagram : GDB.tv \n\ud83d\uded2 Nos t-shirts, fringues, casquettes... ici : gdb.tv/store  \n\n\ud83d\udcac Que pensez-vous de la Cizeta V16T ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udc47  \n\n#CizetaV16T #GiorgioMoroder #Moustache"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73937",
                "likeCount": "6062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SHuIOiUBUUSitgIrB0bEvS8ADNI",
            "id": "L7Rz7n-yVzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:06:22Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Big Performance in the first leg! | FC Bayern - Bayer 04 Leverkusen | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern downed Bayer Leverkusen 3-0 on Wednesday night to put themselves in a promising position to reach the Champions League quarter-finals. The German record champions were dominant throughout and Harry Kane handed them an early lead. Jamal Musiala added a second after half-time. Leverkusen were reduced to 10 men when Nordi Mukiele was sent off, before Kane rounded off the final scoreline from the penalty spot.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7Rz7n-yVzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Big Performance in the first leg! | FC Bayern - Bayer 04 Leverkusen | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern downed Bayer Leverkusen 3-0 on Wednesday night to put themselves in a promising position to reach the Champions League quarter-finals. The German record champions were dominant throughout and Harry Kane handed them an early lead. Jamal Musiala added a second after half-time. Leverkusen were reduced to 10 men when Nordi Mukiele was sent off, before Kane rounded off the final scoreline from the penalty spot.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693415",
                "likeCount": "13163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "upqxCrNThmaePgMpUOMMrp58MUI",
            "id": "MbJ72KO5khs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:52:06Z",
                "channelId": "UCochO54Q963bxDLazvTkwKA",
                "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbJ72KO5khs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HanumankindVEVO",
                "tags": [
                    "Hanumankind",
                    "Capitol Records/Universal Music India",
                    "Rap",
                    "run it up",
                    "run it up song",
                    "run it up new song",
                    "rap song",
                    "hip hop song",
                    "hip hop",
                    "new song",
                    "new songs",
                    "latest song",
                    "popular song",
                    "new rap song",
                    "new hip hop song",
                    "hanumankind song",
                    "hanumankind songs",
                    "kalmi",
                    "new song 2025",
                    "best song",
                    "best songs",
                    "trending song",
                    "hanumankind run it up",
                    "run it up hanumankind",
                    "rap songs",
                    "hip hop songs",
                    "hanumankind new song",
                    "kalmi new song",
                    "kalmi song",
                    "new songs 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hanumankind - Run It Up ( Prod. By Kalmi ) | (Official Music Video)",
                    "description": "Run It Up! \n\nFrom all of us to all of you. \n\nMusic Producer : Kalmi \nMixing and Mastering : Akash Shravan \n\nDirector - Bijoy Shetty \nProduction House - Brown Crew Productions \nProducers - Wazim Hyder & Anamay Prakash  \nDOP - Janamejaya Daroz \nEditor - Mehran \nColorist - Yash Soni\nTitles - Okratype \nVFX Supervisor - Kunal Menon \nExecutive Producers - Rohan Venkatesh, Abhimanyu Prakash, Ashish Jose \nSupervising Producer - K C Pranav Raj \nB&W Colorization - Prasad Corp \nChief Associate Director- Binu Pappu \nChief Associate Cinematographer and A camera operator- Nithin Abey Alexander \nDirector Assistant - Shruti Brahma \nAssistant Directors - Nikhil Mathew, Abrar Anar, Niketh Shajy, Aryan S Kumar, Shridhar A Prasad.\nArt Director - Vishnu Raj \nSubtitles - Rohan Johnson\nMake Up - Ijaz Jomo \nCostume - Ben Reji , Dipu Roshan \nCasting Director - Sanjay Sundar \nProduction Controller - Jinu PK \nLine Producers - Vivek Vinoj , Anas Faizzaan \nProduction Executive - Ramsheed Raihan \nFinance Controller - Pranav Prakash \nProduction Manager - Varsha Peter , Haritha Haridas ,  Shamseer , Rinoy Chandran \nCasting assistant - Shibin David \nTailor - Rumaisa Wazim \nLocation manager - Bibesh Palakkad \nLocation support - Basheer P A, Gokul Seth \nBTS & Stills - Pranav Sanjeev Krishna , Aaron V Joseph , Ajith Menon \nArt associate - Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssociate Colorist - Samiran Sonowal \nSpot Editors - Anzar Muhammed & Vishnu Sundar \nSound Recording - Kailas K V \nSecond AC - Sambhu Sekhar R \nTrinity Operator - Robin Mathew \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan \nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \nGaffer - Bineesh Murali\nCamera Vendor - Cine Focus \nFocus Pullers - Vijesh CL, Pradeep\nSecond assist - Midhun Lal Muthuvila\nDIT - Raoof\nLine Producer: Shabad Sarin (Punjab) \n\nLicensed Shot Credits:\nFrom the short film \u201cImmortals\u201d\nDirector : Erik Morales\nDOP : Daniel Abello\nProduced By : Early Man Film & CANADA\n\nFreefly Ember Vendor - Cine Cartel India \nOperators - Mathew Sebastian, Noel Sebastian \n\nDji Inspire 3 Operator - Vishnu\n\nLight Vendor - Light & Grip \nLight Men : \nPrince\nSuraj\nVenus\nBipin\nShibu\nManu\nSanthosh\nAnandhu\nDhanesh\nShebin\nSyam\nHashim\nRenjith \nShiju\nJohnson \nAkhil\nBabu\nUmesh\nVinod\nRajesh\n\nMini Crane Vendor - Gladiator Crane Alappuzha\nCrane Operators :\nBaby Peter \nBibin Varghese \nBinoy Varghese \nSibi \nArun Kannan  \nBabu Peter\n\nPUNJAB CREDITS: \n\nLocation : The Ranch, Chandigarh\nExtras/Juniors: MH Casting (Punjab)\nExtras Coordinators: \nManinder (Punjab)\nMonica (Punjab)\n\nSpot: Jeetu Ji (Punjab)\nGenerator: Lucky Ji (Punjab)\nTransportation: Avtar Ji (Punjab)\n\nCamera Vendor : Java Motion Pictures (Punjab)\nCamera A\nIncharge- Umesh \u201cUttam\u201d Kumar \nDit- Sudhir Mishra \nAtt- Gokil Baghel \n1 Focus Puller- Dhanveer Singh\nCamera B\n2 Focus Puller- Dinesh\nAtt- Parveen\n\nLight Vendor: Deva Lights (Punjab)\nCrane Operator - Kulwant \nLight Men:\nMonty.            \nRamkumar.   \nAmit.               \nKunjam.         \nArif.                 \nRaju.               \nRakesh.           \nShiva.\n\nMARTIAL ARTISTS:\n1.Kalari \n Artists: \na) Vishnu Sak\nb) Prajeesh\nc) Akash\nd) Abhimanyu\ne) Nevin\n\n2.Theyyam \nKoladhari (Theyyam Performer): \nKandannar Kelan -Vijeesh Panangad \nVellaattam - Sajeesh Cheliya\n\nAssistants: \na) Vineeth Panangad\nb) Sabeesh Cheliya\nc) Shaju Cheliya\n\nMakeup: \nSajeesh Cheliya\nVijeesh Panangad \n\n3.Garudan Parava\nPerformer \nAnandhu P Valsan\nAssistant : Ajith Kumar S\n\n4.Thang-Ta School: Kanglei Shaktam Langba Kanglup, Manipur\n\n Artists: \na) Irom Ronaldo Meitei\nb) Takhellambam Rabi Singh\n\n5.Mardani Khel \nAkhada (School): \nShri Shivajiraje Mardani Akhada, Pune\n\nArtists: \na) Vinayak Nandkumar Sutar\nb) Raj Ashok Mankar\nc) Harshada Abhijeet Deshmukh\nd) Sonali Jeevandas Kadu\ne) Rahul Pandurang Mohite\n\n6.Chendamelam \n\nPerformers: \na) Abijith M A\nb) Vishnu Raj\nc) Athulunnichen\nd) Ratheesh Poly\ne) Nikhil Dinesh\nf) Anand\ng) Akhil Das\nh) Abhijith M V\ni) Latheesh Ravi\nj) Midhun E S\nk) Rahul Ravi\nl) Sachin Santhosh\nm) Umesh Unni\nn) Abhijith V R\no) Shahul A M\np) Anish K R\nq) Rajeev K R\nr) Hari Krishnan\ns) Anuraj Maniyan\nt) Binu M S\nu) Amal Dev\nv) Ajeesh\nw) Akhil Ponn\nx) Vishnu Bramangalam\n\n7.Parai and Urumi Team \n\nPerformers: \na) VeeraVel\nb) Mahendhivan\nc) Venkatesh Muragan\nd) Saravanan Andi\ne) Muthu Muniyandi\nf) Palpandi\ng) Jayakumar P\nh) Karthiek Ganesan\ni) Manimaran\n\n8. Gatka \nPerformers:\nVikas Singh\nHarmeet Singh\nJagjit Singh\nAmritpal Singh\nBaljot Singh\nJagdeep Singh\n\nSecond AC - Sambhu Sekhar R\nTrinity Operator - Robin Mathew  \nB Camera Operator - Sreekanth Sivadasan\nB Camera Operator - Gopesh Garg (Punjab) \n\nArt associate -  Aswin \nArt Assistant - Ratheesh, Anil, Abhijit, Vipin\nAssistant casting director - Shibin K David"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2785119",
                "likeCount": "349368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cGZDwE-mPnfcxUCAVl7PR3Mw_no",
            "id": "KAnRP9DR87o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T19:15:06Z",
                "channelId": "UCsq3H3cTxvDU1Mktk1DQVkA",
                "title": "Billx & Dr. Peacock & Gr\u00e9goire - Toi + Moi",
                "description": "The wait is over! Billx & Dr. Peacock have taken one of France\u2019s most iconic songs, Toi + Moi by Gr\u00e9goire and turned it into pure Frenchcore madness! From the first time they dropped it in their sets, the crowd reaction was crazy, and now, you can finally blast it on repeat! \n\nA big thanks to Gregoire for participating in this special collaboration!\n\nLyrics: \n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez, laissez faire l'insouciance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez !\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nConnect with Dr. Peacock:\nInstagram: https://www.instagram.com/dr_peacock \nFacebook: https://www.facebook.com/dr.peacock.official/\nSpotify: https://spoti.fi/2OpsnKw \nSoundcloud: https://soundcloud.com/dr_peacock\nWebsite: https://www.dr-peacock.com/ \nMerchandise: http://frenchcoreworldwide.store/ \n\nConnect with Billx:\nInstagram: https://www.instagram.com/billx_music/\nFacebook: https://www.facebook.com/BillxMusic\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Ldjd0Z66CJ0rChWXx0jzB?si=H4xpY9R1SMGnbK-m8zZPqw\nSoundcloud: https://soundcloud.com/billx\nYoutube: https://www.youtube.com/@Billx.official\n\nConnect with Gr\u00e9goire:\nInstagram: https://www.instagram.com/gregoireoff/\nFacebook: https://www.facebook.com/gregoireofficiel\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1WycOcJCIRAH5xyzHXtp1E?si=BQIBDIvLR1ir6bzAvY_Zag\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCLSsGEo1ZGF9ousSnJc3log\n\n#drpeacock #billx #gregoire #toimoi #Frenchcore #french #france #frenchcoreworldwide",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KAnRP9DR87o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Peacock",
                "tags": [
                    "dr peacock",
                    "angerfist",
                    "q dance",
                    "frenchcore",
                    "miss k8",
                    "headhunterz",
                    "partyraiser",
                    "paul elstak",
                    "defqon 1",
                    "billx",
                    "gregoire",
                    "frenchcore worldwide",
                    "sefa",
                    "hardcore",
                    "uptempo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Billx & Dr. Peacock & Gr\u00e9goire - Toi + Moi",
                    "description": "The wait is over! Billx & Dr. Peacock have taken one of France\u2019s most iconic songs, Toi + Moi by Gr\u00e9goire and turned it into pure Frenchcore madness! From the first time they dropped it in their sets, the crowd reaction was crazy, and now, you can finally blast it on repeat! \n\nA big thanks to Gregoire for participating in this special collaboration!\n\nLyrics: \n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez, laissez faire l'insouciance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez !\n\nOh toi plus moi, plus tous ceux qui le veulent,\nPlus lui plus elle plus tous ceux qui sont seuls\nAllez venez et entrez dans la danse\nAllez venez c'est notre jour de chance\n\nConnect with Dr. Peacock:\nInstagram: https://www.instagram.com/dr_peacock \nFacebook: https://www.facebook.com/dr.peacock.official/\nSpotify: https://spoti.fi/2OpsnKw \nSoundcloud: https://soundcloud.com/dr_peacock\nWebsite: https://www.dr-peacock.com/ \nMerchandise: http://frenchcoreworldwide.store/ \n\nConnect with Billx:\nInstagram: https://www.instagram.com/billx_music/\nFacebook: https://www.facebook.com/BillxMusic\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0Ldjd0Z66CJ0rChWXx0jzB?si=H4xpY9R1SMGnbK-m8zZPqw\nSoundcloud: https://soundcloud.com/billx\nYoutube: https://www.youtube.com/@Billx.official\n\nConnect with Gr\u00e9goire:\nInstagram: https://www.instagram.com/gregoireoff/\nFacebook: https://www.facebook.com/gregoireofficiel\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1WycOcJCIRAH5xyzHXtp1E?si=BQIBDIvLR1ir6bzAvY_Zag\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCLSsGEo1ZGF9ousSnJc3log\n\n#drpeacock #billx #gregoire #toimoi #Frenchcore #french #france #frenchcoreworldwide"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39553",
                "likeCount": "4501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W5Ef-VGsmNJ9IOFp1HBieyGW2zE",
            "id": "g5KtVOEWxhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T16:00:46Z",
                "channelId": "UCR-3GymVtOM-m8XRynn0s-Q",
                "title": "Je reprends les \u00e9checs \u00e0 O (Speedrun)",
                "description": "Le concept de speed run que absolument personne n'a fait je suis vraiment original finalement!!!\nJe pr\u00e9cise que blitzstream est OK pour le passage o\u00f9 je parle de lui il s\u2019agit l\u00e0 \u00e9videmment de second degr\u00e9! D\u2019ailleurs n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir sa cha\u00eene au passage qui est incroyable :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5KtVOEWxhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gartin59",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je reprends les \u00e9checs \u00e0 O (Speedrun)",
                    "description": "Le concept de speed run que absolument personne n'a fait je suis vraiment original finalement!!!\nJe pr\u00e9cise que blitzstream est OK pour le passage o\u00f9 je parle de lui il s\u2019agit l\u00e0 \u00e9videmment de second degr\u00e9! D\u2019ailleurs n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir sa cha\u00eene au passage qui est incroyable :)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38564",
                "likeCount": "3365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4S34lLd-cIJNnvB0p7RXsnuwfjo",
            "id": "pP6T0ZXbhOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:10:32Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "ALI SONN\u00c9.. (PSG 0-1 LIVERPOOL)",
                "description": "#PSGLFC #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,loguito,riles,wiloo,stan,les outsiderz,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,eliott but,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pP6T0ZXbhOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALI SONN\u00c9.. (PSG 0-1 LIVERPOOL)",
                    "description": "#PSGLFC #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,loguito,riles,wiloo,stan,les outsiderz,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,eliott but,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294133",
                "likeCount": "20877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SaWmpGqBIra1U7V3ytvkxiuEDQU",
            "id": "142b8FJLWY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T13:00:05Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "Comment la tech vous ment, tout le temps",
                "description": "De la taille de notre clavier, au pourcentage de la batterie, en passant par le son des t\u00e9l\u00e9phones et de la barre de chargement, les g\u00e9ants de la tech ont d\u00e9velopp\u00e9 tout un art de la manipulation invisible...\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE5 (5% de remise sur tous les abonnement de domiciliation d'1,2 et 3 ans valable jusqu'au 31/12/2025)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La trouvaille scandaleuse d'un chercheur sur Windows 11 : https://youtu.be/SlIZxdeoWDY\n\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Tiffany Souterre\nMontage : L\u00e9o Legendre\n\nDirecteur de production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nAgent : Julie Jouanne\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/142b8FJLWY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment la tech vous ment, tout le temps",
                    "description": "De la taille de notre clavier, au pourcentage de la batterie, en passant par le son des t\u00e9l\u00e9phones et de la barre de chargement, les g\u00e9ants de la tech ont d\u00e9velopp\u00e9 tout un art de la manipulation invisible...\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE5 (5% de remise sur tous les abonnement de domiciliation d'1,2 et 3 ans valable jusqu'au 31/12/2025)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La trouvaille scandaleuse d'un chercheur sur Windows 11 : https://youtu.be/SlIZxdeoWDY\n\n----\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Tiffany Souterre\nMontage : L\u00e9o Legendre\n\nDirecteur de production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nAgent : Julie Jouanne\n\n----\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339806",
                "likeCount": "13440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HDoyEHa0g6CxfLVujBYUHFNGsT0",
            "id": "_podF8fqDTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T15:30:19Z",
                "channelId": "UCde0cBJrjHbmUio1ZU4LijQ",
                "title": "TikTok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble - Yad\u00e9bat",
                "description": "Comment c\u2019est, vraiment, de vivre avec un TDAH au quotidien ? \ud83e\udd2f\n\nDans cet \u00e9pisode de YADEBAT, M\u00e9lissa a r\u00e9uni quatre abonn\u00e9.e.s concern\u00e9.e.s par le TDAH pour qu\u2019ils puissent partager leur v\u00e9cu, raconter leur quotidien et casser certaines id\u00e9es re\u00e7ues.\n\nEntre anecdotes, d\u00e9fis et moments de lucidit\u00e9, ils et elles nous parlent de leur exp\u00e9rience, de ce que \u00e7a signifie vraiment de vivre avec un TDAH et de la fa\u00e7on dont cela impacte leur vie au jour le jour.\n\nEt toi, est-ce que tu pensais tout savoir sur le TDAH ? \ud83e\udd14\n\nNous donnons le droit \u00e0 toute personne voulant utiliser ce contenu pour faire un \"react\".\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=wmihvwpoiug.typeform.com\n\nRemerciements :\nUn \u00e9norme merci \u00e0 nos abonn\u00e9.e.s Kendra, Emma, Sacha et Adrien pour leur confiance et leurs t\u00e9moignages. \u2764\ufe0f Et un grand merci au professeur Nader Perroud pour ses explications claires ainsi que pour sa patience.\n\nChapitres:\n00:00 : Intro\n00:35 : Tik Tok et le TDAH\n01:16 : Est-ce qu\u2019on est tous TDAH ?\n02:55 : T\u00e9moignages de nos abonn\u00e9.e.s\n04:13 : Le TDAH, c\u2019est quoi ?\n06:08 : Vivre avec au quotidien\n07:31 : Traitement m\u00e9dicamenteux \n09:18 : Les r\u00e9seaux sociaux & TDAH\n13:35 : Dernier mot des abonn\u00e9.e.s \n\nSources : \nEnqu\u00eate de Vox : \u201cScary easy. Sketchy as hell.\u201d: How startups are pushing Adderall on TikTok  https://www.vox.com/recode/23310326/tiktok-adhd-telehealth-done-adderall \n\nEnqu\u00eate de L\u00e9o Duff (sur le m\u00eame sujet) : La maladie propag\u00e9e sur TikTok. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=3a_as1UDDwU\n\n\u00c9tudes utilis\u00e9s ou cit\u00e9s dans cette vid\u00e9o :  \n- Social media as an incubator of personality and behavioral psychopathology: Symptom and disorder authenticity or psychosomatic social contagion? - ScienceDirect \nhttps://doi.org/10.1016/j.comppsych.2022.152362\n\n- Prevalence of attention deficit hyperactivity disorder in adults: Umbrella review of evidence generated across the globe - ScienceDirect  \nhttps://doi.org/10.1016/j.psychres.2023.115449\n\n- Les contributions g\u00e9n\u00e9tiques au TDAH | Encyclop\u00e9die sur le d\u00e9veloppement des jeunes enfants  \nhttps://www.enfant-encyclopedie.com/hyperactivite-et-inattention-tdah/selon-experts/les-contributions-genetiques-au-tdah\n\nManuel Diagnostique & Statistique des troubles mentaux : [9782294743382] DSM-5 - Manuel diagnostique et statistique des troubles mentaux.\nhttps://www.infodrog.ch/files/content/refbases/DSM-5_Manuel-diagnostique-et-statistique-des-troubles-mentaux.pdf\n\nReportage Arte : TDAH chez l\u2019adulte, le cerveau en \u00e9bullition | ARTE Regards\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_KuV2hp47tA\n\nCr\u00e9dits : \nPr\u00e9sentation : M\u00e9lissa Afsin \nR\u00e9alisation & Montage : Sacha Roth \n\u00c9criture & recherches : M\u00e9lissa Afsin  \nProduction : Luca Serafin \nStrat. digitale & comm. : Julia Clerc  \nMiniature : @by_amx \n\n\nTitres :\nTik Tok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble mental - Yad\u00e9bat\nEst-ce qu'on gal\u00e8re vraiment TOUS \u00e0 se concentrer ? - Yad\u00e9bat\nPourquoi tout le monde croit avoir ce trouble ? - Yad\u00e9bat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_podF8fqDTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tataki",
                "tags": [
                    "Tataki",
                    "TDAH",
                    "ta ta ki",
                    "ADHD",
                    "neurodiversit\u00e9",
                    "sant\u00e9 mentale",
                    "psycho",
                    "cerveau",
                    "focus",
                    "concentration",
                    "YADEBAT",
                    "yad\u00e9bat",
                    "t\u00e9moignage",
                    "\u00e9ducation",
                    "r\u00e9seaux sociaux",
                    "tik tok",
                    "hyperactivit\u00e9",
                    "troubles cognitifs",
                    "impulsivit\u00e9",
                    "HP",
                    "haut potentiel",
                    "d\u00e9cryptage",
                    "info",
                    "MentalHealthAwareness",
                    "Bien\u00catre",
                    "\u00c9panouissement",
                    "ConfianceEnSoi",
                    "SwissMedia",
                    "Soci\u00e9t\u00e9",
                    "Jeunesse",
                    "Neurodiversity",
                    "MentalHealth",
                    "ADHDAwareness",
                    "BrainHealth",
                    "AttentionDeficit",
                    "Impulsivity",
                    "ExecutiveDysfunction",
                    "Hyperactivity",
                    "CognitiveDisorder",
                    "LifeWithADHD",
                    "m\u00e9dical",
                    "diagnostique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TikTok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble - Yad\u00e9bat",
                    "description": "Comment c\u2019est, vraiment, de vivre avec un TDAH au quotidien ? \ud83e\udd2f\n\nDans cet \u00e9pisode de YADEBAT, M\u00e9lissa a r\u00e9uni quatre abonn\u00e9.e.s concern\u00e9.e.s par le TDAH pour qu\u2019ils puissent partager leur v\u00e9cu, raconter leur quotidien et casser certaines id\u00e9es re\u00e7ues.\n\nEntre anecdotes, d\u00e9fis et moments de lucidit\u00e9, ils et elles nous parlent de leur exp\u00e9rience, de ce que \u00e7a signifie vraiment de vivre avec un TDAH et de la fa\u00e7on dont cela impacte leur vie au jour le jour.\n\nEt toi, est-ce que tu pensais tout savoir sur le TDAH ? \ud83e\udd14\n\nNous donnons le droit \u00e0 toute personne voulant utiliser ce contenu pour faire un \"react\".\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=wmihvwpoiug.typeform.com\n\nRemerciements :\nUn \u00e9norme merci \u00e0 nos abonn\u00e9.e.s Kendra, Emma, Sacha et Adrien pour leur confiance et leurs t\u00e9moignages. \u2764\ufe0f Et un grand merci au professeur Nader Perroud pour ses explications claires ainsi que pour sa patience.\n\nChapitres:\n00:00 : Intro\n00:35 : Tik Tok et le TDAH\n01:16 : Est-ce qu\u2019on est tous TDAH ?\n02:55 : T\u00e9moignages de nos abonn\u00e9.e.s\n04:13 : Le TDAH, c\u2019est quoi ?\n06:08 : Vivre avec au quotidien\n07:31 : Traitement m\u00e9dicamenteux \n09:18 : Les r\u00e9seaux sociaux & TDAH\n13:35 : Dernier mot des abonn\u00e9.e.s \n\nSources : \nEnqu\u00eate de Vox : \u201cScary easy. Sketchy as hell.\u201d: How startups are pushing Adderall on TikTok  https://www.vox.com/recode/23310326/tiktok-adhd-telehealth-done-adderall \n\nEnqu\u00eate de L\u00e9o Duff (sur le m\u00eame sujet) : La maladie propag\u00e9e sur TikTok. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=3a_as1UDDwU\n\n\u00c9tudes utilis\u00e9s ou cit\u00e9s dans cette vid\u00e9o :  \n- Social media as an incubator of personality and behavioral psychopathology: Symptom and disorder authenticity or psychosomatic social contagion? - ScienceDirect \nhttps://doi.org/10.1016/j.comppsych.2022.152362\n\n- Prevalence of attention deficit hyperactivity disorder in adults: Umbrella review of evidence generated across the globe - ScienceDirect  \nhttps://doi.org/10.1016/j.psychres.2023.115449\n\n- Les contributions g\u00e9n\u00e9tiques au TDAH | Encyclop\u00e9die sur le d\u00e9veloppement des jeunes enfants  \nhttps://www.enfant-encyclopedie.com/hyperactivite-et-inattention-tdah/selon-experts/les-contributions-genetiques-au-tdah\n\nManuel Diagnostique & Statistique des troubles mentaux : [9782294743382] DSM-5 - Manuel diagnostique et statistique des troubles mentaux.\nhttps://www.infodrog.ch/files/content/refbases/DSM-5_Manuel-diagnostique-et-statistique-des-troubles-mentaux.pdf\n\nReportage Arte : TDAH chez l\u2019adulte, le cerveau en \u00e9bullition | ARTE Regards\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_KuV2hp47tA\n\nCr\u00e9dits : \nPr\u00e9sentation : M\u00e9lissa Afsin \nR\u00e9alisation & Montage : Sacha Roth \n\u00c9criture & recherches : M\u00e9lissa Afsin  \nProduction : Luca Serafin \nStrat. digitale & comm. : Julia Clerc  \nMiniature : @by_amx \n\n\nTitres :\nTik Tok m\u2019a fait croire que j\u2019avais ce trouble mental - Yad\u00e9bat\nEst-ce qu'on gal\u00e8re vraiment TOUS \u00e0 se concentrer ? - Yad\u00e9bat\nPourquoi tout le monde croit avoir ce trouble ? - Yad\u00e9bat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71605",
                "likeCount": "4207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tx4GeWvdbFDdMFxQJAV-8zp68UU",
            "id": "2hv1haCbcmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T22:31:20Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de PSG / Liverpool - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2hv1haCbcmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "football",
                    "ligue 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de PSG / Liverpool - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale aller)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1185192",
                "likeCount": "17394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HoA4Uqriw-ZsG4J1tdf6c5pJG_0",
            "id": "UCNMA_ZKzy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T12:25:12Z",
                "channelId": "UCgANFlYnbE47942AoazfNsg",
                "title": "L'histoire du son avec Mr Beast !",
                "description": "Pour D\u00e9couvrir Fiverr, c'est par ici: https://fvrr.co/Joycabeast\nAvec le code Promo JOYCABEAST, b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% sur votre premi\u00e8re commande.\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCNMA_ZKzy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Joyca",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire du son avec Mr Beast !",
                    "description": "Pour D\u00e9couvrir Fiverr, c'est par ici: https://fvrr.co/Joycabeast\nAvec le code Promo JOYCABEAST, b\u00e9n\u00e9ficiez de 10% sur votre premi\u00e8re commande.\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278635",
                "likeCount": "20434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xMolhqBrEF8r5j1Gv2WxXk6kj_g",
            "id": "tep9uGsVzK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:01:00Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tep9uGsVzK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "Lady Gaga",
                    "Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30ec\u30c7\u30a3\u30fc\u30fb\u30ac\u30ac",
                    "\ub808\uc774\ub514 \uac00\uac00",
                    "\u5973\u795e\u5361\u5361",
                    "\u560e\u560e\u5c0f\u59d0",
                    "garden of eden",
                    "new music",
                    "2025",
                    "new gaga",
                    "dj hit the lights",
                    "girlfriend for the weekend",
                    "boyfriend for the night",
                    "bad decision",
                    "familiar feeling"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Garden Of Eden (Official Audio)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com \n \nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga \nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga \nTwitter: https://twitter.com/ladygaga \nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga \nWebsite: https://www.ladygaga.com \n\nMusic video by Lady Gaga performing Garden Of Eden (Audio).\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "651768",
                "likeCount": "49156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7P7O68TXeDzn-AEUWdvaNlXlHNo",
            "id": "ILpDmB0Arbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T11:41:23Z",
                "channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw",
                "title": "Un avion militaire sud-cor\u00e9en largue par erreur 8 bombes sur des habitations civiles",
                "description": "L'arm\u00e9e cor\u00e9enne a reconnu, ce jeudi, qu'un avion de chasse KF-16 a largu\u00e9 par erreur huit bombes MK-82, \u00e0 environ 25 kilom\u00e8tres de la Cor\u00e9e du Nord. Celles-ci seraient tomb\u00e9es sur un village, faisant une quinzaine de bless\u00e9s.\n\nEn savoir plus https://www.leparisien.fr/international/un-avion-militaire-sud-coreen-largue-par-erreur-8-bombes-blessant-des-civils-06-03-2025-6K6YTJPTNNEPZCR5YJLV3EDX7A.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#avion #corredusud #bombe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILpDmB0Arbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILpDmB0Arbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILpDmB0Arbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILpDmB0Arbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ILpDmB0Arbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Parisien",
                "tags": [
                    "KF-16",
                    "Pocheon",
                    "bombe",
                    "cor\u00e9e du nord",
                    "cor\u00e9e du sud"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un avion militaire sud-cor\u00e9en largue par erreur 8 bombes sur des habitations civiles",
                    "description": "L'arm\u00e9e cor\u00e9enne a reconnu, ce jeudi, qu'un avion de chasse KF-16 a largu\u00e9 par erreur huit bombes MK-82, \u00e0 environ 25 kilom\u00e8tres de la Cor\u00e9e du Nord. Celles-ci seraient tomb\u00e9es sur un village, faisant une quinzaine de bless\u00e9s.\n\nEn savoir plus https://www.leparisien.fr/international/un-avion-militaire-sud-coreen-largue-par-erreur-8-bombes-blessant-des-civils-06-03-2025-6K6YTJPTNNEPZCR5YJLV3EDX7A.php?at_medium=sl&at_campaign=345\n\nPour ne rien manquer de l\u2019actualit\u00e9 du Parisien: \n\n\ud83c\udfa5 Ne ratez aucune de nos vid\u00e9os : https://youtube.com/@LeParisien \n\n\ud83d\udd14 Suivre toute l\u2019actualit\u00e9 avec notre abonnement : https://urlr.me/!abonnementleparisien \n\n\u2709\ufe0f En savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 avec notre newsletter : https://bit.ly/new-sletters \n \n\ud83d\udc42 Retrouvez nos diff\u00e9rents podcasts : \n\nCode Source: L\u2019actualit\u00e9 quotidienne du Parisien : https://bit.ly/_Codesource \nCrime Story: Le podcast faits-divers du Parisien: https://bit.ly/_Crimestory \nLe Sacre: Revivez le parcours d\u2019un m\u00e9daill\u00e9 olympique: https://bit.ly/_Lesacre\n\nSuivez-nous: \nInstagram : https://instagram.com/leparisien/ \nFacebook : https://facebook.com/leparisien/ \nTiktok : https://tiktok.com/@leparisien \nX : https://twitter.com/@le_Parisien \nSnapchat : https://snapchat.com/t/pr3nDoxv \nBluesky : https://bsky.app/profile/leparisien.fr \nThreads : https://threads.net/@leparisien \n\n#avion #corredusud #bombe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "874840",
                "likeCount": "6046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aleo7q_nCV91n9_yb9YiLsM70Ec",
            "id": "j8EE0k4MBLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T18:00:36Z",
                "channelId": "UCTmbWTdxJvq_aqcWpIN7fwQ",
                "title": "JE REJOINS VITALITY EN LEC, ROLESWAP SUPPORT, JE VOUS DIS TOUT",
                "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j8EE0k4MBLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nisqy",
                "tags": [
                    "Nisqy",
                    "League of Legends",
                    "LOL",
                    "league of legends fr",
                    "lol fr",
                    "LEC",
                    "nisqy",
                    "nisqy gameplay",
                    "nisqy azir",
                    "guide nisqy midlane",
                    "nisqy midlane",
                    "sk nisqy",
                    "nisqy lec",
                    "JE REJOINS VITALITY EN LEC",
                    "ROLESWAP SUPPORT",
                    "JE VOUS DIS TOUT",
                    "nisqy vitality",
                    "nisqy support"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE REJOINS VITALITY EN LEC, ROLESWAP SUPPORT, JE VOUS DIS TOUT",
                    "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136480",
                "likeCount": "6841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OqFtOxn681Udm7dzZ2Jlyx4ZTOk",
            "id": "bkwvC_EJkAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:45Z",
                "channelId": "UCPHJfLg1VeNBsfzzTszpmmQ",
                "title": "Waly Dia \u2013 Les sujets de division",
                "description": "Waly Dia \u2013 Les sujets de division\n\n\ud835\ude40\ud835\ude49\ud835\ude51\ud835\ude44\ud835\ude40 \ud835\ude3f'\ud835\ude40\ud835\ude49\ud835\ude3e\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude40 \ud835\ude4b\ud835\ude47\ud835\ude50\ud835\ude4e \ud835\ude3f\ud835\ude40 \ud835\ude4d\ud835\ude44\ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude4e ?\n\n\ud83d\ude02 \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude68 : Regardez les derniers sketchs du Montreux Comedy ici \u27a1\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLE2tfoAKAJ6y2fCR8GepOV8Ow-XkFl_Ri\n\n\ud83d\ude0d \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69a\ud835\ude58\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude65\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude68 : D\u00e9couvrez les Galas Montreux Comedy en int\u00e9gralit\u00e9 ici \u27a1\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLE2tfoAKAJ6wV81woPdc1tyl7B5y83TOR&si=MnfYO8k2qFwMGb0M\n\n\ud83d\ude02\u26a1\ufe0f\ud83d\ude02  \ud835\ude4b\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68 : 2 artistes ont pour mission de deviner la chute de blagues mythiques entendues au Montreux Comedy Festival. \u00c0 voir ici \u27a1\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PL40TWjlepv_qRz4d1wM-k2mHKfZKtXgjQ\n\n_____________________________\nEnvie d'assister \u00e0 la prochaine \u00e9dition du Montreux Comedy Festival ?\n\ud83c\udf9f\ufe0f https://bit.ly/BilletterieMCF24\n\nEnvie d'assister \u00e0 notre tourn\u00e9e des Z\u00e9niths ?\n\ud83c\udf9f\ufe0f https://montreuxcomedy.com/fr/la-tournee \n\n_____________________________\n\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 Abonne-toi ! \u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 \nMontreux Comedy sur YouTube : https://www.youtube.com/@MontreuxComedy\nMontreux Comedy Encore sur YouTube : https://www.youtube.com/@MontreuxComedyEncore\nFacebook : https://www.facebook.com/Montreux.Comedy.Festival\nInstagram : https://instagram.com/montreuxcomedy/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@montreuxcomedy\nThreads : https://www.threads.net/@montreuxcomedy\nX (ex-Twitter) : https://twitter.com/MontreuxComedy\n\nLe sketch a \u00e9t\u00e9 capt\u00e9 lors du Montreux Comedy Festival 2024.\n\n#MontreuxComedy #Humour #Sketch #Comedy #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkwvC_EJkAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkwvC_EJkAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkwvC_EJkAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkwvC_EJkAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bkwvC_EJkAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Montreux Comedy",
                "tags": [
                    "montreux comedy festival",
                    "montreux",
                    "comedy",
                    "festival",
                    "humour",
                    "stand-up",
                    "Montreux Comedy",
                    "humoriste",
                    "sketch",
                    "sketch dr\u00f4le",
                    "humoriste fran\u00e7ais",
                    "sexe",
                    "genre",
                    "transgenre",
                    "transphobie",
                    "homophobie",
                    "politique",
                    "gauche",
                    "waly dia",
                    "racisme",
                    "raciste"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Waly Dia \u2013 Les sujets de division",
                    "description": "Waly Dia \u2013 Les sujets de division\n\n\ud835\ude40\ud835\ude49\ud835\ude51\ud835\ude44\ud835\ude40 \ud835\ude3f'\ud835\ude40\ud835\ude49\ud835\ude3e\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude40 \ud835\ude4b\ud835\ude47\ud835\ude50\ud835\ude4e \ud835\ude3f\ud835\ude40 \ud835\ude4d\ud835\ude44\ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude4e ?\n\n\ud83d\ude02 \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude68 : Regardez les derniers sketchs du Montreux Comedy ici \u27a1\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLE2tfoAKAJ6y2fCR8GepOV8Ow-XkFl_Ri\n\n\ud83d\ude0d \ud835\ude49\ud835\ude64\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69a\ud835\ude58\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude62\ud835\ude65\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude68 : D\u00e9couvrez les Galas Montreux Comedy en int\u00e9gralit\u00e9 ici \u27a1\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLE2tfoAKAJ6wV81woPdc1tyl7B5y83TOR&si=MnfYO8k2qFwMGb0M\n\n\ud83d\ude02\u26a1\ufe0f\ud83d\ude02  \ud835\ude4b\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude68 : 2 artistes ont pour mission de deviner la chute de blagues mythiques entendues au Montreux Comedy Festival. \u00c0 voir ici \u27a1\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PL40TWjlepv_qRz4d1wM-k2mHKfZKtXgjQ\n\n_____________________________\nEnvie d'assister \u00e0 la prochaine \u00e9dition du Montreux Comedy Festival ?\n\ud83c\udf9f\ufe0f https://bit.ly/BilletterieMCF24\n\nEnvie d'assister \u00e0 notre tourn\u00e9e des Z\u00e9niths ?\n\ud83c\udf9f\ufe0f https://montreuxcomedy.com/fr/la-tournee \n\n_____________________________\n\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 Abonne-toi ! \u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 \nMontreux Comedy sur YouTube : https://www.youtube.com/@MontreuxComedy\nMontreux Comedy Encore sur YouTube : https://www.youtube.com/@MontreuxComedyEncore\nFacebook : https://www.facebook.com/Montreux.Comedy.Festival\nInstagram : https://instagram.com/montreuxcomedy/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@montreuxcomedy\nThreads : https://www.threads.net/@montreuxcomedy\nX (ex-Twitter) : https://twitter.com/MontreuxComedy\n\nLe sketch a \u00e9t\u00e9 capt\u00e9 lors du Montreux Comedy Festival 2024.\n\n#MontreuxComedy #Humour #Sketch #Comedy #StandUp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267260",
                "likeCount": "16274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eZY_GRfiT_asHB26ETeHzQxnjQs",
            "id": "RviYIKKZ85o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:20:24Z",
                "channelId": "UCpH6zd2mjaicUn4ONhRP0GQ",
                "title": "PSG VS LIVERPOOL 0-1 DEBRIEF ( L\u2019HIVERPOOL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RviYIKKZ85o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Mohamed Henni",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG VS LIVERPOOL 0-1 DEBRIEF ( L\u2019HIVERPOOL)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159355",
                "likeCount": "11663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TMQXjC0oyMJRfTMsjPKZGX-hDpE",
            "id": "WljL1P7u0nY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T23:00:06Z",
                "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w",
                "title": "UCL HIGHLIGHTS | PSV vs Arsenal (1-7) | Timber, Nwaneri, Merino, Odegaard, Trossard, Calafiori \ud83d\ude4c",
                "description": "We swept aside the Dutch champions in Eindhoven, recording our biggest ever away win in the Champions League.\n\nIt was all action from the moment Jurrien Timber headed us into the lead from close range at the far post. Ethan Nwaneri soon doubled the lead, thumping home his fellow academy graduate Myles Lewis-Skelly\u2019s cross.\n\nMikel Merino \u2013 playing up front again - extended our advantage further, winning the ball well inside the area before slotting calmly into the corner. Three goals in 13 devastating minutes.\n\nThe hosts ended the half with the momentum though, Noa Lang scored a penalty conceded by Thomas Partey\u2019s foul.\n\nThere was no letup in the second half. After a rapid double from Martin Odegaard and Leandro Trossard within minutes of the restart, Odegaard added his second and our sixth from long range then set up Riccardo Calafiori for a magnificent seventh on a record-breaking night.\n\nThe opening 10 minutes was played almost exclusively in the host\u2019s half, as we started brightly, with plenty of movement in attack.\n\nNwaneri, becoming the second youngest Premier League player ever to start a Champions League knockout game, set up our first chance, but Gabriel couldn\u2019t make a decent connection.\n\nPartey then threaded a pass through to Martin Odegaard who sidestepped one defender, before getting knocked out of his stride just as he was about to shoot from 12 yards out. The referee waved away our persistent penalty appeals.\n\nDeclan Rice soon had the ball in the net, but he had been flagged offside in the build-up.\n\nFor all our positive early play though, PSV nearly took the lead with their first attack. David Raya couldn\u2019t cut out a low cross and the ball fell invitingly for the arriving Ismael Saibari. He looked certain to score, but blasted the ball against the bar as Gabriel slid in to try and block. The rebound was then fired wide by Ryan Flamingo as we escaped punishment.\n\nWithin moments of nearly falling behind, we took the lead. Rice stood up an inviting cross to the far post, where Timber arrived to head in from close-range.\n\nIt was a sweet, sweet moment for the Netherlands international, back in his home country and playing against the rivals of his two previous clubs \u2013 Feyenoord and Ajax.\n\nLess than five minutes later it got even better. Lewis-Skelly, back in the side after domestic suspension, was the provider this time. He twisted and turned inside the area, then found his fellow Hale End graduate Nwaneri, who smashed home at the near post.\n\nIt was the first time the two home-grown talents had combined to score for the first-team. In fact it was the first time two English teenagers had ever combined for a goal in Champions League history.\n\nThe Dutch champions, who finished 14th in the new-look league phase before knocking out Juventus in the play-off round, were well and truly rocked.\n\nMerino curled home our third, capitalising on some sloppy defending from the hosts. He did well to win the ball back inside the area, then had plenty of time to pick his spot and dispatch his shot low inside the far post.\n\nAs soon as we went 3-0 up, Mikel Arteta brought on Riccardo Calafiori for Lewis-Skelly \u2013 the teenager had earlier narrowly escaped a second booking after committing two fouls in quick succession.\n\nAs we approached half-time we allowed PSV a route back into it. Partey fouled Luuk de Jong and the referee awarded a spot kick. Noa Lang stepped up and thumped the penalty past a rooted Raya. Game on once more.\n\nWe kept creating chances though. Rice forced a wonderful low save from Walter Benitez with a stinging right-footed shot before de Jong headed over from close range, getting on the end of a dangerous Tyrell Malacia cross.\n\nThe start of the second half was even more dramatic. Within two and a half minutes of PSV kicking off we had netted two more. Nwaneri beat his man all ends up on the right, crossed low into the area where the sprawling Benitez could only palm right into the feet of Odegaard, who gleefully dispatched his shot.\n\nTrossard became our fifth different scorer of the night, after a wonderful give-and-go with Calafiori on the left wing, which he finished with a deft right-footed finish inside the six-yard box.\n\nIt was the fastest a side had ever hit five goals away from home in Champions League history, and was a devastating double blow, but still the game remained wide open. Gabriel blocked an Ivan Perisic shot before Nwaneri ran half the length of the pitch before drawing a save from Benitez.\n\n#arsenal #ucl #nwaneri \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WljL1P7u0nY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Arsenal",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal FC",
                    "Arsenal Football Club",
                    "Football",
                    "Club",
                    "EPL",
                    "Premier League",
                    "Soccer",
                    "Oleksandr Zinchenko",
                    "Alex Zinchenko",
                    "Takehiro Tomiyasu",
                    "tommyasu",
                    "gabriel martinelli",
                    "bukayo saka",
                    "Thomas partey",
                    "Gabriel Magalhaes",
                    "Odegaard",
                    "Odegard",
                    "\u00d8degaard",
                    "Gabriel Jesus",
                    "arsenal highlights",
                    "arsenal training",
                    "mikel arteta",
                    "havertz",
                    "haverts",
                    "sacka",
                    "saka",
                    "merino",
                    "mereno",
                    "willamson",
                    "russo",
                    "ruso",
                    "mead",
                    "meed",
                    "Calafiori",
                    "califiori",
                    "nwaneri",
                    "waneri",
                    "lewis skelly",
                    "myles",
                    "MLS",
                    "wannary",
                    "trosard",
                    "rice",
                    "ryce",
                    "declan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "UCL HIGHLIGHTS | PSV vs Arsenal (1-7) | Timber, Nwaneri, Merino, Odegaard, Trossard, Calafiori \ud83d\ude4c",
                    "description": "We swept aside the Dutch champions in Eindhoven, recording our biggest ever away win in the Champions League.\n\nIt was all action from the moment Jurrien Timber headed us into the lead from close range at the far post. Ethan Nwaneri soon doubled the lead, thumping home his fellow academy graduate Myles Lewis-Skelly\u2019s cross.\n\nMikel Merino \u2013 playing up front again - extended our advantage further, winning the ball well inside the area before slotting calmly into the corner. Three goals in 13 devastating minutes.\n\nThe hosts ended the half with the momentum though, Noa Lang scored a penalty conceded by Thomas Partey\u2019s foul.\n\nThere was no letup in the second half. After a rapid double from Martin Odegaard and Leandro Trossard within minutes of the restart, Odegaard added his second and our sixth from long range then set up Riccardo Calafiori for a magnificent seventh on a record-breaking night.\n\nThe opening 10 minutes was played almost exclusively in the host\u2019s half, as we started brightly, with plenty of movement in attack.\n\nNwaneri, becoming the second youngest Premier League player ever to start a Champions League knockout game, set up our first chance, but Gabriel couldn\u2019t make a decent connection.\n\nPartey then threaded a pass through to Martin Odegaard who sidestepped one defender, before getting knocked out of his stride just as he was about to shoot from 12 yards out. The referee waved away our persistent penalty appeals.\n\nDeclan Rice soon had the ball in the net, but he had been flagged offside in the build-up.\n\nFor all our positive early play though, PSV nearly took the lead with their first attack. David Raya couldn\u2019t cut out a low cross and the ball fell invitingly for the arriving Ismael Saibari. He looked certain to score, but blasted the ball against the bar as Gabriel slid in to try and block. The rebound was then fired wide by Ryan Flamingo as we escaped punishment.\n\nWithin moments of nearly falling behind, we took the lead. Rice stood up an inviting cross to the far post, where Timber arrived to head in from close-range.\n\nIt was a sweet, sweet moment for the Netherlands international, back in his home country and playing against the rivals of his two previous clubs \u2013 Feyenoord and Ajax.\n\nLess than five minutes later it got even better. Lewis-Skelly, back in the side after domestic suspension, was the provider this time. He twisted and turned inside the area, then found his fellow Hale End graduate Nwaneri, who smashed home at the near post.\n\nIt was the first time the two home-grown talents had combined to score for the first-team. In fact it was the first time two English teenagers had ever combined for a goal in Champions League history.\n\nThe Dutch champions, who finished 14th in the new-look league phase before knocking out Juventus in the play-off round, were well and truly rocked.\n\nMerino curled home our third, capitalising on some sloppy defending from the hosts. He did well to win the ball back inside the area, then had plenty of time to pick his spot and dispatch his shot low inside the far post.\n\nAs soon as we went 3-0 up, Mikel Arteta brought on Riccardo Calafiori for Lewis-Skelly \u2013 the teenager had earlier narrowly escaped a second booking after committing two fouls in quick succession.\n\nAs we approached half-time we allowed PSV a route back into it. Partey fouled Luuk de Jong and the referee awarded a spot kick. Noa Lang stepped up and thumped the penalty past a rooted Raya. Game on once more.\n\nWe kept creating chances though. Rice forced a wonderful low save from Walter Benitez with a stinging right-footed shot before de Jong headed over from close range, getting on the end of a dangerous Tyrell Malacia cross.\n\nThe start of the second half was even more dramatic. Within two and a half minutes of PSV kicking off we had netted two more. Nwaneri beat his man all ends up on the right, crossed low into the area where the sprawling Benitez could only palm right into the feet of Odegaard, who gleefully dispatched his shot.\n\nTrossard became our fifth different scorer of the night, after a wonderful give-and-go with Calafiori on the left wing, which he finished with a deft right-footed finish inside the six-yard box.\n\nIt was the fastest a side had ever hit five goals away from home in Champions League history, and was a devastating double blow, but still the game remained wide open. Gabriel blocked an Ivan Perisic shot before Nwaneri ran half the length of the pitch before drawing a save from Benitez.\n\n#arsenal #ucl #nwaneri \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "919224",
                "likeCount": "15010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9I_wWFuXswYHIur0XLybpOCeQi4",
            "id": "egemoVK0IKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T00:00:27Z",
                "channelId": "UC9bzTEvPeXjS6uyirHHRIvw",
                "title": "Doechii - Anxiety (Visualizer)",
                "description": "Stream//Download \u201cAnxiety\u201d: https://doechii.lnk.to/anxiety\nStream//Download \"DENIAL IS A RIVER\": https://doechii.lnk.to/DIAR\nStream//Download Alligator Bites Never Heal: https://doechii.lnk.to/ABNH\n \n \nFollow Doechii Everywhere:\nInstagram: https://doechii.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://doechii.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://doechii.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://doechii.lnk.to/facebook\n \nStream Doechii Everywhere:\nSpotify: https://doechii.lnk.to/Spotify\nApple Music: https://doechii.lnk.to/applemusic\nTidal: https://doechii.lnk.to/Tidal\nSoundcloud: https://doechii.lnk.to/soundcloud\n \nSubscribe to Doechii's YouTube here: https://doechii.lnk.to/YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egemoVK0IKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamdoechiiVEVO",
                "tags": [
                    "Doechii",
                    "Hip Hop",
                    "gotye",
                    "sleepy hallow",
                    "anxiety",
                    "TDE",
                    "Top Dawg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doechii - Anxiety (Visualizer)",
                    "description": "Stream//Download \u201cAnxiety\u201d: https://doechii.lnk.to/anxiety\nStream//Download \"DENIAL IS A RIVER\": https://doechii.lnk.to/DIAR\nStream//Download Alligator Bites Never Heal: https://doechii.lnk.to/ABNH\n \n \nFollow Doechii Everywhere:\nInstagram: https://doechii.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://doechii.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://doechii.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://doechii.lnk.to/facebook\n \nStream Doechii Everywhere:\nSpotify: https://doechii.lnk.to/Spotify\nApple Music: https://doechii.lnk.to/applemusic\nTidal: https://doechii.lnk.to/Tidal\nSoundcloud: https://doechii.lnk.to/soundcloud\n \nSubscribe to Doechii's YouTube here: https://doechii.lnk.to/YouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3459058",
                "likeCount": "269762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BTeucd363YeIihJ9R-v6ZR1PHIk",
            "id": "QA44I5Cc1ZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:47:19Z",
                "channelId": "UCvhe7CQpowQJwyog7VQWUyg",
                "title": "PAT - JE SUIS ENCORE NOIR",
                "description": "Quand tu es Noir tu peux pas avoir un identit\u00e9 on dit toujours que tu ressembles \u00e0 un autre noir.\n\n\u00c9crit Patrick Mendy et Amaury Cousergue\n\nUn grand merci a Samuel Aubert Franck Pellot Kamina Claire Richard et Arthur Crblx \nMerci \u00e0 Dan Rover pour le son :  / danroverdan  \n\nMES RESEAUX SOCIAUX \nTwitch : https://www.twitch.tv/patlarea\nTik Tok : https://vm.tiktok.com/ZSpsyPXg/\nInstagram : https://www.instagram.com/patlarea\nFacebook : https://www.facebook.com/PatLaRealisation\nX : https://x.com/patlarea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QA44I5Cc1ZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PATLAREA",
                "tags": [
                    "noir",
                    "afrique",
                    "humour",
                    "sketch",
                    "comedie",
                    "podcast",
                    "pat"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "PAT - JE SUIS ENCORE NOIR",
                    "description": "Quand tu es Noir tu peux pas avoir un identit\u00e9 on dit toujours que tu ressembles \u00e0 un autre noir.\n\n\u00c9crit Patrick Mendy et Amaury Cousergue\n\nUn grand merci a Samuel Aubert Franck Pellot Kamina Claire Richard et Arthur Crblx \nMerci \u00e0 Dan Rover pour le son :  / danroverdan  \n\nMES RESEAUX SOCIAUX \nTwitch : https://www.twitch.tv/patlarea\nTik Tok : https://vm.tiktok.com/ZSpsyPXg/\nInstagram : https://www.instagram.com/patlarea\nFacebook : https://www.facebook.com/PatLaRealisation\nX : https://x.com/patlarea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130069",
                "likeCount": "21174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jLOfsQaSLkrqqmDM0GUFPiLFchk",
            "id": "mTeNwLCuLZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T14:53:12Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "\u00c0 18 ans, Isma\u00ebl est devenu papa solo !\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n\u00c0 18 ou 20 ans, \u00e0 peine sorti de l'adolescence, ils sont devenus p\u00e8re ! Et pour certain, ils sont m\u00eame devenus papa solo ! \n\n\u00ab Seuls ou en couple, ils sont heureux d'\u00eatre papa \u00e0 20 ans ! \u00bb diffus\u00e9e le 05/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTeNwLCuLZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 18 ans, Isma\u00ebl est devenu papa solo !\u00a0- \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n\u00c0 18 ou 20 ans, \u00e0 peine sorti de l'adolescence, ils sont devenus p\u00e8re ! Et pour certain, ils sont m\u00eame devenus papa solo ! \n\n\u00ab Seuls ou en couple, ils sont heureux d'\u00eatre papa \u00e0 20 ans ! \u00bb diffus\u00e9e le 05/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174803",
                "likeCount": "2977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hf6pS0s2Z0PVuXo3sRkm-v_wAwk",
            "id": "TqhKVSkNWmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T14:00:37Z",
                "channelId": "UCBuee5JCBlI_VuKjxmqtyUA",
                "title": "DONATIEN DE MONTACHAD | BEST OF #7",
                "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nMrAntoineDaniel - https://www.youtube.com/user/MrAntoineDaniel\nLa Mezzanine - https://www.youtube.com/channel/UCJRljQ8OcyfzHBYpS_bDbow\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqhKVSkNWmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqhKVSkNWmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqhKVSkNWmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqhKVSkNWmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TqhKVSkNWmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Best Of Antoine Daniel",
                "tags": [
                    "antoine",
                    "daniel",
                    "mrantoinedaniel",
                    "antoinedaniel",
                    "bestof",
                    "best",
                    "of",
                    "jdg",
                    "mynthos",
                    "Joueur du grenier",
                    "Angle Droit",
                    "Zerator",
                    "Florence",
                    "pubg",
                    "Bagh",
                    "Zera",
                    "Liar's Bar",
                    "Crusader King",
                    "global",
                    "horty",
                    "lydia",
                    "casino",
                    "asheif",
                    "snametr",
                    "lethal company",
                    "burger",
                    "fast food simulator",
                    "lundi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DONATIEN DE MONTACHAD | BEST OF #7",
                    "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nMrAntoineDaniel - https://www.youtube.com/user/MrAntoineDaniel\nLa Mezzanine - https://www.youtube.com/channel/UCJRljQ8OcyfzHBYpS_bDbow\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111706",
                "likeCount": "7195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-4sKf0fINH5rnU-_OiN1bjKcC8",
            "id": "ahFnZfGzi5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:26Z",
                "channelId": "UCHtwB-5fd3UKgN3SJLh_P5w",
                "title": "J\u2019AVAIS DISPARU",
                "description": "Re, j\u2019suis de retour \ud83d\udc49\ud83d\udc48\n\nA b o n n e t o i : (C'est gratuit) http://bit.ly/1pVxVv2\nM a i l : maile@foll-ow.com\nI n s t a g r a m : https://instagram.com/maileakln\nT i k T o k : https://www.tiktok.com/@maileakln_?lang=fr\n\n*Cette vid\u00e9o ne contient aucune communication commerciale*",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahFnZfGzi5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahFnZfGzi5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahFnZfGzi5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ahFnZfGzi5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Maile Akln",
                "tags": [
                    "Maileakln",
                    "Maile Akln",
                    "Mayl\u00e9",
                    "Retour sur YouTube",
                    "Disparition",
                    "Come back YouTube",
                    "Pourquoi j\u2019ai arr\u00eat\u00e9 YouTube",
                    "Lifestyle",
                    "Pourquoi j\u2019ai disparu"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AVAIS DISPARU",
                    "description": "Re, j\u2019suis de retour \ud83d\udc49\ud83d\udc48\n\nA b o n n e t o i : (C'est gratuit) http://bit.ly/1pVxVv2\nM a i l : maile@foll-ow.com\nI n s t a g r a m : https://instagram.com/maileakln\nT i k T o k : https://www.tiktok.com/@maileakln_?lang=fr\n\n*Cette vid\u00e9o ne contient aucune communication commerciale*"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82698",
                "likeCount": "9977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nCqUiBMSp7AY-ajhHXMHZNgXLc8",
            "id": "mGR2M2mBJXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T05:00:07Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Satanized (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that from the bottom of our heart, we'd like to Satanize you! Here's your chance to be in a Ghost music video! https://satanizer.ghost-official.com/\n\nWe wish to inform you that with just a few plumes of smoke our PERPETUAL state of anticipation has subsided. We learned patience is key to opening any door in life. Let us celebrate the crowning of Papa V Perpetua and the announcement of Ghost's six-six-sixth psalm, Skelet\u00e1. Watch the \"Satanized\" music video; a demonic tale of possession has never sounded this sweet. And don't miss your opportunity to receive the most divine of offerings, pre-order your special copy of Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/\n\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nSatanized Monk: David Dencik\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nCostume Designer - Nuns, Monks & Priest: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - Nuns, Monks & Priest: Daniela Mengarelli\nSFX: G\u00f6ran Lundstr\u00f6m\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Emil Klinta\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall, \nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Steamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant: Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants: Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nEmblem Design:  Zbigniew Bielak\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #NewMusic #Satanized",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGR2M2mBJXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGR2M2mBJXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGR2M2mBJXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGR2M2mBJXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mGR2M2mBJXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "tags": [
                    "ghost",
                    "music",
                    "new music",
                    "satanized",
                    "skeleta",
                    "tobias forge",
                    "loma vista recordings",
                    "music video",
                    "official",
                    "papa v",
                    "reveal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Satanized (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that from the bottom of our heart, we'd like to Satanize you! Here's your chance to be in a Ghost music video! https://satanizer.ghost-official.com/\n\nWe wish to inform you that with just a few plumes of smoke our PERPETUAL state of anticipation has subsided. We learned patience is key to opening any door in life. Let us celebrate the crowning of Papa V Perpetua and the announcement of Ghost's six-six-sixth psalm, Skelet\u00e1. Watch the \"Satanized\" music video; a demonic tale of possession has never sounded this sweet. And don't miss your opportunity to receive the most divine of offerings, pre-order your special copy of Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/\n\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/ \n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nSatanized Monk: David Dencik\nDirector of Photography: Niklas Johansson\nCostume Designer - Ghost: B \u00c5kerlund\nCostume Designer - Nuns, Monks & Priest: Selam Fessahaye\nHair & Make-up Designer - Nuns, Monks & Priest: Daniela Mengarelli\nSFX: G\u00f6ran Lundstr\u00f6m\nSet Designer: Fatima Ornette Lutti\nEditor: Emil Klinta\nChoreographer: Mona Nam\u00e9r\nProduction Coordinator: Mauro Ubeira\nProduction Coordinator, RSE: Taylor Bingley\nProduction Manager: Steven Page\nFocus Puller: Jonas Bj\u00f6rne\nClapper Loader: Siri Zetterqvist\nKey Grip: Emil Hall, \nBest boy Grips: Carl-August Savg\u00e5rd & Elvin Hall\nDIT: Emil Klinta\nMonitor Engineer: Matthew Kogle\nGaffer: Tobias Henriksson\nElectrics: Sanna Karacsony, Stefan Wallman, Leo Nordlund\nProp Masters: Andrea M\u00fcller, Tristan Jeanneau\nSet Decor: Jacob Mohlin & Independent Dekor AB\nWardrobe Supervisor: Ahsley McBride\nAssistant Costume Design & Steamstress: Stacia Muse\nCostume Assistant: Henrietta Frihammar\nPerruquier: Anna Carin Lock\nHair & Make-up Assistants: Ingela Larsson, Rebecca Nilsson, Yenifer Rojas Sanchez\nProduction Assistant: Joel Enqvist\nSmoke Supervisor: Calle Andersson\nGrade: Oskar Larsson, Tint\nVisual Effects Artist: Peter T\u00f6rnestam\nBackline Technician: Graeme May\nKeyboard and Playback Technician: Cristian Zayas\nFilm Equipment: Ljud & Bildmedia\nStudio: Independent Studios\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nEmblem Design:  Zbigniew Bielak\nManagement: Kristen Mulderig, Rick Sales, Jen Jacobs Anderson for the RSE Group\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n#Ghost #NewMusic #Satanized"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2415555",
                "likeCount": "136676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m5whxn27ftopHcuWrsidozv_MjU",
            "id": "CyP7f9s-hVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T16:45:00Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019ai TEST\u00c9 des produits BR\u00c9SILIEN ! (c\u2019est les meilleurs snacks bordel)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyP7f9s-hVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai TEST\u00c9 des produits BR\u00c9SILIEN ! (c\u2019est les meilleurs snacks bordel)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665785",
                "likeCount": "30300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdB6hJQOcUXqcdDJ6-KDPAK6Wys",
            "id": "0I5YExA2CVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T17:00:00Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "4 NULLOS CONTRE 1 MA\u00ceTRE (GeoGuessr)",
                "description": "Viens tester GeoGuessr et explore le monde : https://bit.ly/Squeeziechallenge\nCette vid\u00e9o est une collaboration commerciale avec GeoGuessr.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@AREtoilesMC \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0I5YExA2CVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 NULLOS CONTRE 1 MA\u00ceTRE (GeoGuessr)",
                    "description": "Viens tester GeoGuessr et explore le monde : https://bit.ly/Squeeziechallenge\nCette vid\u00e9o est une collaboration commerciale avec GeoGuessr.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@AREtoilesMC \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "859621",
                "likeCount": "47480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REHZsMH41rG88bMw7J5qoZBeh08",
            "id": "-ieSTNpxvio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T07:00:07Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "JJ -  Wasted Love | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ will represent Austria at the Eurovision Song Contest 2025 with the song Wasted Love \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #Eurovision2025\n\nDirected by Vesely Marek \n\nhttps://veselyfilms.com\nhttps://instagram.com/vesely.films\n\nProducer: Vici Vuksic\nSet Manager: Yasemin Hickl\nArt Director/Prod Design: Nicole Frisch\nVFX Supervision: Manuel Plach\n\nDOP: Max Hofko\n1st AC: Willi Rose\n2nd AC: Arthur Schlander\n\nGaffer: Dennis Schlaghuber\nBest Boy: Johannes Arnold\nElectric: Luca Horak\nSpark: Manuel Goller\nGrip: Alba Diaz\n\nHair & Make Up: Isabella Rosania Tejera\nPA/Set Runner: Thomas Schuh\nPA/Set Runner: Adrian Vuksic\nPA/Set Runner: Valeria Davydova\n\nStunt Crew: Shad Stunts\nStunt Rigger: Josef Sch\u00fctzenhofer\nStunt Rigger: Esther Schneider\n\nDiving Crew: iDive \nStunt Diver: Franz Weixlbraun\n\nSFX: Flash Solutions\nSFX Supervision: Helmut Szagmeister\n\nEdit: Vesely Marek\nGrading: Max Hofko, Vesely Marek\nVFX: Manuel Plach\nAI VFX Artist: Vesely Marek\n\nConcept & Idea by Vesely Marek\n\nCatering: Die Festwirte\n\nSupported by: \nB\u00fchne Baden\nMediaprojekt Studio\nMartin & Werner Traupel\nInner Zirkel Rental\nDopplinger Filmlicht\nDigiRental Wien\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ieSTNpxvio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JJ -  Wasted Love | Austria \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJJ will represent Austria at the Eurovision Song Contest 2025 with the song Wasted Love \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 #Eurovision2025\n\nDirected by Vesely Marek \n\nhttps://veselyfilms.com\nhttps://instagram.com/vesely.films\n\nProducer: Vici Vuksic\nSet Manager: Yasemin Hickl\nArt Director/Prod Design: Nicole Frisch\nVFX Supervision: Manuel Plach\n\nDOP: Max Hofko\n1st AC: Willi Rose\n2nd AC: Arthur Schlander\n\nGaffer: Dennis Schlaghuber\nBest Boy: Johannes Arnold\nElectric: Luca Horak\nSpark: Manuel Goller\nGrip: Alba Diaz\n\nHair & Make Up: Isabella Rosania Tejera\nPA/Set Runner: Thomas Schuh\nPA/Set Runner: Adrian Vuksic\nPA/Set Runner: Valeria Davydova\n\nStunt Crew: Shad Stunts\nStunt Rigger: Josef Sch\u00fctzenhofer\nStunt Rigger: Esther Schneider\n\nDiving Crew: iDive \nStunt Diver: Franz Weixlbraun\n\nSFX: Flash Solutions\nSFX Supervision: Helmut Szagmeister\n\nEdit: Vesely Marek\nGrading: Max Hofko, Vesely Marek\nVFX: Manuel Plach\nAI VFX Artist: Vesely Marek\n\nConcept & Idea by Vesely Marek\n\nCatering: Die Festwirte\n\nSupported by: \nB\u00fchne Baden\nMediaprojekt Studio\nMartin & Werner Traupel\nInner Zirkel Rental\nDopplinger Filmlicht\nDigiRental Wien\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706731",
                "likeCount": "33447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AoFDtT1ZEatus_3hqACaJeyaRXk",
            "id": "R6DWQZR0Lzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T19:11:23Z",
                "channelId": "UCW5Ma_xnAweFIXCGOAZECAA",
                "title": "L\u2019Europe est \u00e0 NOUS ! (Karmine Life : Berlin S02EP5)",
                "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr\n\n00:00 - 00:50 INTRO\n00:51 - 02:28 L'ANNIVERSAIRE DE CANNA\n02:29 - 03:23 ARRIVEE DE KAMEL\n03:24 - 03:47 SCRIMS\n03:48 - 04:07 INTERVIEW REHA\n04:08 - 04:45 PRE-MATCH VS VIT\n04:46 - 06:55 MATCH VS VIT\n06:56 - 07:44 DEBRIEF APRES MATCH YIKE & CANNA\n07:45 - 08:31 PETIT MOT DE KAMEL\n08:32 - 09:16 PRE-MATCH VS MKOI\n09:17 - 10:48 MATCH VS MKOI\n10:49 - 11:01 RENCONTRE AVEC LES FANS\n11:02 - 11:46 DEBRIEF APRES MATCH REHA & APPLES\n11:47 - 13:25 INTERVIEW CALISTE\n13:26 - 14:11 PREPARATION AU BO\n14:12 - 15:14 KAMEL & CALISTE\n15:15 - 16:02 PRE-MATCH VS G2\n16:03 - 18:34 MATCH VS G2\n18:35 - 19:05 DEBRIEF APRES MATCH WADI\n19:06 - 20:31 DEBRIEF DES JOUEURS\n20:32 - 21:26 VLADI EST EN RETARD\n21:27 - 21:48 INTERVIEW TARGAMAS\n21:49 - 23:19 PRE-MATCH VS FNATIC\n23:20 - 27:04 MATCH VS FNATIC\n27:05 - 27:59 RETOUR AUX LOCAUX\n28:00 - 28:47 DEBRIEF DE KAMEL\n28:48 - 30:20 PRE-MATCH FINALE VS G2\n30:21 - 31:11 SPEECH DE REHA\n31:12 - 34:11 FINALE VS G2\n34:12 - 35:25 ON EST CHAMPIONS DE LEC\n35:26 - 35:35 REACTION DE YIKE\n35:36 - 35:52 REACTION DE VLADI\n35:53 - 36:18 REACTION DE TARGA\n36:19 - 36:28 REACTION DE CANNA\n36:29 - 36:54 REACTION DE CALISTE\n36:55 - 37:05 PETIT MOT DE L'\u00c9QUIPE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6DWQZR0Lzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karmine Corp",
                "tags": [
                    "karmine corp",
                    "kcorp",
                    "karmine",
                    "kc",
                    "content"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019Europe est \u00e0 NOUS ! (Karmine Life : Berlin S02EP5)",
                    "description": "Nouveau merch disponible : https://karminecorp.fr/shop\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Karmine Corp : https://twitter.com/KarmineCorp\n\u25ba Instagram Karmine Corp : https://www.instagram.com/karmineCorp\n\u25ba Tik Tok Karmine Corp : https://www.tiktok.com/@karmine_corp\n\u25ba Site internet : karminecorp.fr\n\nLogitech Gaming : Karmine Corp x Logitech G : https://urlr.me/Nj2Xr \n\u25bcD\u00e9couvre le mat\u00e9riel Logitech que les joueurs KC utilisent:\n\ud83c\udfa7\ud83c\udd95 Logitech G PRO X 2 LIGHTSPEED (https://urlr.me/KmHhM) \n\ud83d\uddb1\ufe0f Logitech G PRO X 2 SUPERLIGHT (https://urlr.me/TpgLr)  \n\u2328\ufe0f Logitech G PRO X TKL (https://bit.ly/GPROXTKL)  \nTapis Logitech G G840 XL (https://bit.ly/G840XL)\n\ud83c\udfa4Micro Yeti GX (https://bit.ly/MicroYetiGX)\nTapis Logitech G640 KARMINE CORP (https://cutt.ly/cwLbCyb6)\n\n\ud83d\udcba Nouveau si\u00e8ge Karmine x Quersus disponible ici : http://q.uers.us/KarmineCorpYT\n\nNotre nouvelle collection de coques et accessoires Rhinoshield est disponible juste ici : https://url.rhinoshield.fr/KCORP-YT-BF2024\n\n\u2709\ufe0f Mail : contact@karminecorp.fr\n\n00:00 - 00:50 INTRO\n00:51 - 02:28 L'ANNIVERSAIRE DE CANNA\n02:29 - 03:23 ARRIVEE DE KAMEL\n03:24 - 03:47 SCRIMS\n03:48 - 04:07 INTERVIEW REHA\n04:08 - 04:45 PRE-MATCH VS VIT\n04:46 - 06:55 MATCH VS VIT\n06:56 - 07:44 DEBRIEF APRES MATCH YIKE & CANNA\n07:45 - 08:31 PETIT MOT DE KAMEL\n08:32 - 09:16 PRE-MATCH VS MKOI\n09:17 - 10:48 MATCH VS MKOI\n10:49 - 11:01 RENCONTRE AVEC LES FANS\n11:02 - 11:46 DEBRIEF APRES MATCH REHA & APPLES\n11:47 - 13:25 INTERVIEW CALISTE\n13:26 - 14:11 PREPARATION AU BO\n14:12 - 15:14 KAMEL & CALISTE\n15:15 - 16:02 PRE-MATCH VS G2\n16:03 - 18:34 MATCH VS G2\n18:35 - 19:05 DEBRIEF APRES MATCH WADI\n19:06 - 20:31 DEBRIEF DES JOUEURS\n20:32 - 21:26 VLADI EST EN RETARD\n21:27 - 21:48 INTERVIEW TARGAMAS\n21:49 - 23:19 PRE-MATCH VS FNATIC\n23:20 - 27:04 MATCH VS FNATIC\n27:05 - 27:59 RETOUR AUX LOCAUX\n28:00 - 28:47 DEBRIEF DE KAMEL\n28:48 - 30:20 PRE-MATCH FINALE VS G2\n30:21 - 31:11 SPEECH DE REHA\n31:12 - 34:11 FINALE VS G2\n34:12 - 35:25 ON EST CHAMPIONS DE LEC\n35:26 - 35:35 REACTION DE YIKE\n35:36 - 35:52 REACTION DE VLADI\n35:53 - 36:18 REACTION DE TARGA\n36:19 - 36:28 REACTION DE CANNA\n36:29 - 36:54 REACTION DE CALISTE\n36:55 - 37:05 PETIT MOT DE L'\u00c9QUIPE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196932",
                "likeCount": "17330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jB-bZdzBOC8LQPyZXO3H6MyKYgY",
            "id": "qI3GfKyOv58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-06T02:57:55Z",
                "channelId": "UCl8JfHgIIs_q5SVtwzMDzAg",
                "title": "PSG 0-1 Liverpool | Les Vautours Vont Parler Mais Liverpool Ont Mis Le Bus ! (Yungsteph)",
                "description": "Les supporters parisiens analysent la rencontre du Paris Saint-Germain face \u00e0 Liverpool lors du match aller des huiti\u00e8mes de finale de la Ligue des Champions saison 2024/25. \nLe PSG a \u00e9t\u00e9 la meilleure \u00e9quipe mais s'incline en fin de match.\nJetez un coup d'\u0153il \u00e0 PSGfanTV (@lePSGfanTv) : https://x.com/lepsgfantv?lang=fr\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@psgfantv\n\nInstagram \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.instagram.com/psgfantv/\n\nC'est Parti !!\n#Football #PSGfanTV #PSG #Paris #ldc2025  #ligue1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qI3GfKyOv58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qI3GfKyOv58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qI3GfKyOv58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qI3GfKyOv58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qI3GfKyOv58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSGfanTV",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "Neymar",
                    "Azedstorie",
                    "Mohamed Henni",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Arsenalfantv",
                    "AFTV",
                    "PSGfanTV",
                    "PSG Billetterie",
                    "Aftergame",
                    "Bein Sport",
                    "Foot Mercato",
                    "Skysport Football",
                    "Tendances",
                    "Romain Parle du PSG",
                    "Ligue des champions",
                    "RMC",
                    "Abou debrief",
                    "AfterFoot",
                    "Kimpembe",
                    "Manchester City",
                    "Neymar Jr",
                    "Canal Plus",
                    "Ronaldo",
                    "Chelsea",
                    "Marseille",
                    "Manchester United",
                    "PSG TV",
                    "Vinicius",
                    "Haaland",
                    "Osimen",
                    "ViniJr",
                    "Asensio",
                    "Ramos",
                    "Kolo Muani",
                    "Paris",
                    "Kylian",
                    "Barcola",
                    "Neves",
                    "Vitinha",
                    "Pacho",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Dou\u00e9",
                    "Guardiola",
                    "LFC",
                    "PSG 0-1 Liverpool",
                    "Liverpool",
                    "Villa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG 0-1 Liverpool | Les Vautours Vont Parler Mais Liverpool Ont Mis Le Bus ! (Yungsteph)",
                    "description": "Les supporters parisiens analysent la rencontre du Paris Saint-Germain face \u00e0 Liverpool lors du match aller des huiti\u00e8mes de finale de la Ligue des Champions saison 2024/25. \nLe PSG a \u00e9t\u00e9 la meilleure \u00e9quipe mais s'incline en fin de match.\nJetez un coup d'\u0153il \u00e0 PSGfanTV (@lePSGfanTv) : https://x.com/lepsgfantv?lang=fr\n\nTikTok : https://www.tiktok.com/@psgfantv\n\nInstagram \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.instagram.com/psgfantv/\n\nC'est Parti !!\n#Football #PSGfanTV #PSG #Paris #ldc2025  #ligue1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38053",
                "likeCount": "1355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "53WVxhJqDmBJMSAewQuyF2CaHTk",
            "id": "jZKMyrz3_Is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-02T12:22:45Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Le pire duo finit en prison #4 (ft Jonathan Cohen, Orelsan & Cl\u00e9ment Cotentin)",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Publicit\u00e9.\n\nFcking Fred est dispo sur Prime Video : https://www.primevideo.com/detail/FckinFred---Comme-un-l\u00e9opard/0Q0T2LFJOXL2YOV0OHHZFR43VF\n\nUn jeu con\u00e7u par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere assistante r\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\nChef OPV : Olivier Weinheimer\nOPV : Augustin Tarrou - Th\u00e9o Meunier\n\nDirecteur d'\u00e9criture : Th\u00e9odore Bonnet\nAuteur : Axel Maliverney\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne : C\u00e9cile Royer\n\nChef de projet planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement planipresse : Tom Bouclier\nChef de plateau planipresse : St\u00e9phane Millour\nTechnicien vid\u00e9o planipresse : Alexan Bidou\nStagiaire vid\u00e9o planipresse : Arthur Beauvois\n\nChef OPS : Jonathan Musialski\nOPS : Ines Do Santos\n\nChef maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nD\u00e9cors & Machine de vol par FANTASMAGORIE : Yves Barta - Julie Mourgue - Orane Forest - Marie Loue Geslin - Romane Delaunay - Aur\u00e9lien Atanazio - Tom Barta - Antonin Piazza - Laurent Frenois - Thierry Bordin - Jonas Barta- Williams Belle \n\nD\u00e9cor mugshot & accessoirisation par TRIPLE-D  : Sylvain Denis - Baptiste Hamelin - Paul Deschamps\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle - Nahema Hafiane - Lorenzo Cruz-Alves\n\nPhotographe plateau & mugshots : Marie Flament\n\nCatering : GURU PARIS\n\nCasting par Quentin Hennebelle\nInterrogatrice : Linda Massoz \nInterrogateur : Romain Ogerau\n\nChef monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nSTUDIOS DE FRANCE / PLANIPRESSE / DINOSAURES / FANTASMAGORIE / TRIPLE D / CININTER / EST LIGHTING / CARGO / LA ROSA / GURU PARIS / RVZ / SP TAXI MOTO / AGENTS ASSOCI\u00c9S / AGENCE SIRIUS / RUBINI & ASSOCI\u00c9S \n\nUNFOLD PRODUCTION / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jZKMyrz3_Is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le pire duo finit en prison #4 (ft Jonathan Cohen, Orelsan & Cl\u00e9ment Cotentin)",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. \nT\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/squeezie4\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). Publicit\u00e9.\n\nFcking Fred est dispo sur Prime Video : https://www.primevideo.com/detail/FckinFred---Comme-un-l\u00e9opard/0Q0T2LFJOXL2YOV0OHHZFR43VF\n\nUn jeu con\u00e7u par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere assistante r\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\nChef OPV : Olivier Weinheimer\nOPV : Augustin Tarrou - Th\u00e9o Meunier\n\nDirecteur d'\u00e9criture : Th\u00e9odore Bonnet\nAuteur : Axel Maliverney\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne : C\u00e9cile Royer\n\nChef de projet planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement planipresse : Tom Bouclier\nChef de plateau planipresse : St\u00e9phane Millour\nTechnicien vid\u00e9o planipresse : Alexan Bidou\nStagiaire vid\u00e9o planipresse : Arthur Beauvois\n\nChef OPS : Jonathan Musialski\nOPS : Ines Do Santos\n\nChef maquilleuse : Kim Desnoyers\n\nD\u00e9cors & Machine de vol par FANTASMAGORIE : Yves Barta - Julie Mourgue - Orane Forest - Marie Loue Geslin - Romane Delaunay - Aur\u00e9lien Atanazio - Tom Barta - Antonin Piazza - Laurent Frenois - Thierry Bordin - Jonas Barta- Williams Belle \n\nD\u00e9cor mugshot & accessoirisation par TRIPLE-D  : Sylvain Denis - Baptiste Hamelin - Paul Deschamps\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle - Nahema Hafiane - Lorenzo Cruz-Alves\n\nPhotographe plateau & mugshots : Marie Flament\n\nCatering : GURU PARIS\n\nCasting par Quentin Hennebelle\nInterrogatrice : Linda Massoz \nInterrogateur : Romain Ogerau\n\nChef monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon\nGraphiste : Guillaume Griffoni\nEtalonneur : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrice des productions : C\u00e9cile Heckel \nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier \nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nSTUDIOS DE FRANCE / PLANIPRESSE / DINOSAURES / FANTASMAGORIE / TRIPLE D / CININTER / EST LIGHTING / CARGO / LA ROSA / GURU PARIS / RVZ / SP TAXI MOTO / AGENTS ASSOCI\u00c9S / AGENCE SIRIUS / RUBINI & ASSOCI\u00c9S \n\nUNFOLD PRODUCTION / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6216180",
                "likeCount": "334453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SHDAl3aJeUoqrAsrqjkQXdmI6Rg",
            "id": "fJcJLrMvwp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T16:45:02Z",
                "channelId": "UC7xph2qAEotmyUPJbFVI95w",
                "title": "Que valent les arm\u00e9es europ\u00e9ennes face aux \u00c9tats-Unis, \u00e0 la Russie et \u00e0 la Chine ?",
                "description": "Alors que l\u2019alliance entre les \u00c9tats-Unis et ses alli\u00e9s europ\u00e9ens au sein de l\u2019Otan n\u2019a jamais sembl\u00e9 aussi fragile, des dirigeants du Vieux Continent r\u00e9fl\u00e9chissent \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019une force de d\u00e9fense commune, ind\u00e9pendante de Washington. Mais que valent les arm\u00e9es europ\u00e9ennes mises bout \u00e0 bout. Explications en vid\u00e9o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJcJLrMvwp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJcJLrMvwp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJcJLrMvwp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJcJLrMvwp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fJcJLrMvwp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Courrier international",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Que valent les arm\u00e9es europ\u00e9ennes face aux \u00c9tats-Unis, \u00e0 la Russie et \u00e0 la Chine ?",
                    "description": "Alors que l\u2019alliance entre les \u00c9tats-Unis et ses alli\u00e9s europ\u00e9ens au sein de l\u2019Otan n\u2019a jamais sembl\u00e9 aussi fragile, des dirigeants du Vieux Continent r\u00e9fl\u00e9chissent \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019une force de d\u00e9fense commune, ind\u00e9pendante de Washington. Mais que valent les arm\u00e9es europ\u00e9ennes mises bout \u00e0 bout. Explications en vid\u00e9o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52140",
                "likeCount": "809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8DcDGRXws7nxngwa-neiBfVZuHs",
            "id": "S9wVbTB2C2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:27Z",
                "channelId": "UCObjT6_9D0vIOAfVEhEbLlw",
                "title": "UNE JOURN\u00c9E SIMPLE MAIS PARFAITE ( pilates, balade, resto... )",
                "description": "hello :) \n\nmerci d\u2019avoir regard\u00e9 cette vid\u00e9o, en esp\u00e9rant qu\u2019elle vous a plus !\n\ninstagram : janelledltrr\ntiktok : janelledltr\npinterest : janelledltr\ncontact pro : dltrjanelle@gmail.com\n\n\u00e0 bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9wVbTB2C2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9wVbTB2C2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9wVbTB2C2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9wVbTB2C2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S9wVbTB2C2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "janelle dltr",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNE JOURN\u00c9E SIMPLE MAIS PARFAITE ( pilates, balade, resto... )",
                    "description": "hello :) \n\nmerci d\u2019avoir regard\u00e9 cette vid\u00e9o, en esp\u00e9rant qu\u2019elle vous a plus !\n\ninstagram : janelledltrr\ntiktok : janelledltr\npinterest : janelledltr\ncontact pro : dltrjanelle@gmail.com\n\n\u00e0 bient\u00f4t !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63284",
                "likeCount": "5387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ud4im58KxYMidxifwR7U6hOwBzg",
            "id": "YtEy9sZ62_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:01:21Z",
                "channelId": "UCVvt8dZQe5pWDpqRZLzqyDQ",
                "title": "JUSTIN BIEBER EN DANGER? pol\u00e9miques 2025 #GiVDT 346",
                "description": "Playlist #GIVDT: https://www.youtube.com/watch?v=zxTv5CRa4bQ&list=PLs5uat2JJZlnQVv-jqog8cCSt8NAWX924\n\n\ud83d\udc9b Oi gente! \n\nAujourd'hui on se retrouve pour une nouvelle #GiVDT: Gi Vous Dis Tout \n\nOubliez pas de vous abonner \ud83d\udd14\n\n\u2606 Retrouvez moi sur mes r\u00e9seaux: \n\n\ud83d\udcf1 Insta: @sagiiovanna\n\ud83d\udcf1 Snap: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1 Twitter: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1Tik-Tok: @sagiiovanna\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mon mat\u00e9riel YouTube: \nRing light: https://amzn.to/3izUXqa\nCamera principal (Canon m50): https://amzn.to/35ciJ3i\nCamera vlog(Canon G7x mark iii): https://amzn.to/3xfAQBq\nMicrophone Rode: https://amzn.to/35961SS\nAdaptateur microphone (Canon g7 x mark iii) https://amzn.to/35961SS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtEy9sZ62_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtEy9sZ62_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtEy9sZ62_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtEy9sZ62_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtEy9sZ62_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sagiiovanna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUSTIN BIEBER EN DANGER? pol\u00e9miques 2025 #GiVDT 346",
                    "description": "Playlist #GIVDT: https://www.youtube.com/watch?v=zxTv5CRa4bQ&list=PLs5uat2JJZlnQVv-jqog8cCSt8NAWX924\n\n\ud83d\udc9b Oi gente! \n\nAujourd'hui on se retrouve pour une nouvelle #GiVDT: Gi Vous Dis Tout \n\nOubliez pas de vous abonner \ud83d\udd14\n\n\u2606 Retrouvez moi sur mes r\u00e9seaux: \n\n\ud83d\udcf1 Insta: @sagiiovanna\n\ud83d\udcf1 Snap: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1 Twitter: @sagiiovanna \n\ud83d\udcf1Tik-Tok: @sagiiovanna\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb Mon mat\u00e9riel YouTube: \nRing light: https://amzn.to/3izUXqa\nCamera principal (Canon m50): https://amzn.to/35ciJ3i\nCamera vlog(Canon G7x mark iii): https://amzn.to/3xfAQBq\nMicrophone Rode: https://amzn.to/35961SS\nAdaptateur microphone (Canon g7 x mark iii) https://amzn.to/35961SS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152843",
                "likeCount": "7755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4SviA2HLMiZTbQ05TmgSw3F1yI",
            "id": "0bId_a-rEw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-04T11:00:01Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bId_a-rEw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "Gims Ninao",
                    "Ninao Gims paroles",
                    "Gims ninao lyrics",
                    "gims paroles"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS  - NINAO (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745398",
                "likeCount": "21356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WibKjTuruXP-DBA9oPV3K4T2nno",
            "id": "HLnf2Hz7uNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T19:00:07Z",
                "channelId": "UCE0-Bxu88d4bsGCv34zvtbA",
                "title": "Wizkid - Kese (Dance) (Official Video)",
                "description": "Stream \u201cKese\u201d Here: \nhttps://wizkid.lnk.to/kese\n\nFollow WizKid: \nFacebook: https://www.facebook.com/wizkidmusic/\nTwitter: https://twitter.com/wizkidayo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wizkidayo?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/wizkidayo/\nSound Cloud: https://soundcloud.com/wizkid-official\nOfficial Website: https://www.wizkidofficial.com/\n\n#Wizkid #Morayo #Kese\n\nKese (Dance) Video Credits\nDirector - Wizkid\nProduction Company -  JM Films\nE.P. & Producer -  Jimi Adesanya\nCreative Director - Meji Alabi\nLine Producer - Leke Alabi-Isama\nProduction Manager -  Fikayo Babalola\nDirector Of Photography - Davidson Edeogu\nAssistant Director - Felix Olojede\n2nd Asst. Director - Idowu ladipo\n3rd Asst. Director - Lanre Olumide\nAssistant Camera - Seun Lawal\nProduction Asst. - Yusuf Adedoyin & Olumide Adebanjo\nGaffer - Godstime Ekemini\nKey Grip - Haruna Sadu\nSteadicam - OP Paul Osondu\nArt & Production Designer - Anita Ashiru / AA Creatives\nWizkid Styling - T Dosunmu\nCast Styling - Dunsin Wright\nCast Styling Asst.- Tolulope Olafimihan\nCast Styling Asst. - Bethan Dadson\nCast Styling Asst.- Miruna Cotletz\nCast Styling Asst.- Jahn Affah\nCast Styling Asst.- Joshua Onyanta\nCast Styling Asst. - Mh\u2019ya McLean\nMake Up Artist - Uchechukwu Obidike\nHairstyling - Kehinde Are\nNail Technician - Bolaji Bamigboye\nChoreographer - Scarz Obada\nLocation Manager - Sola Ayorinde\nDIT - Tunde Anjorin\nCast Manager - Ernest Osadolor\nWelfare Officer - Julia Uche\nUnit S.F.M. - D Media\nPlayback Assistant - Yusuf Lasisi\nRunners - Yusuf Lasisi, Emmanuel Adedoyin, Joseph Asuquo, Adeola, Adedoyin, Obafemi\nCatering - Folake Fojude\nSecurity - Jerry Nnachi\nPostproduction\nEdit - Qudus Aremu\nGrade - Ana Escorse\nTitle - Obioma Onyema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HLnf2Hz7uNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HLnf2Hz7uNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HLnf2Hz7uNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HLnf2Hz7uNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HLnf2Hz7uNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WizkidVEVO",
                "tags": [
                    "Kese (Dance)",
                    "Wizkid",
                    "Morayo",
                    "Troubled Mind",
                    "Karma",
                    "Bad Girl",
                    "Time",
                    "Break Me Down",
                    "Bend",
                    "Million Blessings",
                    "Apres Menuit",
                    "Tiakola",
                    "Bad For You",
                    "Jazmine Sullivan",
                    "Soji",
                    "Don\u2019t Care",
                    "Slow",
                    "Anais",
                    "Lose",
                    "Pray",
                    "Brent Faiyaz",
                    "Piece of My Heart",
                    "Afrobeats",
                    "R&B",
                    "MMS",
                    "Asake",
                    "Essence",
                    "Tems",
                    "Call Me Everyday",
                    "Chris Brown",
                    "Link Up",
                    "Metro Boomin",
                    "Don Toliver",
                    "Justin Bieber",
                    "Dave",
                    "Joro",
                    "Ginger",
                    "Burna Boy",
                    "Energy",
                    "Stay Far Away",
                    "Come Closer",
                    "Drake",
                    "Work Me Out",
                    "Shenseea",
                    "Made in Lagos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wizkid - Kese (Dance) (Official Video)",
                    "description": "Stream \u201cKese\u201d Here: \nhttps://wizkid.lnk.to/kese\n\nFollow WizKid: \nFacebook: https://www.facebook.com/wizkidmusic/\nTwitter: https://twitter.com/wizkidayo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wizkidayo?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/wizkidayo/\nSound Cloud: https://soundcloud.com/wizkid-official\nOfficial Website: https://www.wizkidofficial.com/\n\n#Wizkid #Morayo #Kese\n\nKese (Dance) Video Credits\nDirector - Wizkid\nProduction Company -  JM Films\nE.P. & Producer -  Jimi Adesanya\nCreative Director - Meji Alabi\nLine Producer - Leke Alabi-Isama\nProduction Manager -  Fikayo Babalola\nDirector Of Photography - Davidson Edeogu\nAssistant Director - Felix Olojede\n2nd Asst. Director - Idowu ladipo\n3rd Asst. Director - Lanre Olumide\nAssistant Camera - Seun Lawal\nProduction Asst. - Yusuf Adedoyin & Olumide Adebanjo\nGaffer - Godstime Ekemini\nKey Grip - Haruna Sadu\nSteadicam - OP Paul Osondu\nArt & Production Designer - Anita Ashiru / AA Creatives\nWizkid Styling - T Dosunmu\nCast Styling - Dunsin Wright\nCast Styling Asst.- Tolulope Olafimihan\nCast Styling Asst. - Bethan Dadson\nCast Styling Asst.- Miruna Cotletz\nCast Styling Asst.- Jahn Affah\nCast Styling Asst.- Joshua Onyanta\nCast Styling Asst. - Mh\u2019ya McLean\nMake Up Artist - Uchechukwu Obidike\nHairstyling - Kehinde Are\nNail Technician - Bolaji Bamigboye\nChoreographer - Scarz Obada\nLocation Manager - Sola Ayorinde\nDIT - Tunde Anjorin\nCast Manager - Ernest Osadolor\nWelfare Officer - Julia Uche\nUnit S.F.M. - D Media\nPlayback Assistant - Yusuf Lasisi\nRunners - Yusuf Lasisi, Emmanuel Adedoyin, Joseph Asuquo, Adeola, Adedoyin, Obafemi\nCatering - Folake Fojude\nSecurity - Jerry Nnachi\nPostproduction\nEdit - Qudus Aremu\nGrade - Ana Escorse\nTitle - Obioma Onyema"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1233486",
                "likeCount": "99376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16539"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}