{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "DWc1O3xdWsR_rb9wt1WMn-rA7X8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xchZxPhvCs5ZPe4VPNIbtyMEL48",
            "id": "rqNrwPn7Ndo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:04Z",
                "channelId": "UCjdfpszupX-_8TNvVTyoD-Q",
                "title": "kc rebell ft. eno & hakim lokman - hade (prod. by clay)",
                "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"hade\" jetzt \u00fcberall streamen \u25bahttps://kcrebell.vdsm.li/hade\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: clay, deniz, sukhcess\nMix: Claymadethat\nMaster: Volker IDR Gebhardt\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit, Prod.: OZY\nProduktionsleitung: Cengiz\nDOP: Luka Glisic\n1.AC: Max Neusinger\nLicht: Lars Hoffman\nMakeup & Maske: Loana\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Eno #HakimLokman #hade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqNrwPn7Ndo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KC Rebell",
                "tags": [
                    "kc rebell",
                    "maximum",
                    "abstand",
                    "fata morgana",
                    "rebellution",
                    "rebellismus",
                    "nicht jetzt",
                    "murcielago",
                    "hasso",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "dna",
                    "neptun",
                    "rollerblades",
                    "bist du real",
                    "rosen",
                    "augenblick",
                    "Rebell Army",
                    "KC Rebell Rebell Army",
                    "kc",
                    "rebell",
                    "kc rebell eno hakim lokman hade",
                    "eno hade",
                    "hakim lokman hade",
                    "kc rebell hade",
                    "hade",
                    "kc rebell eno hakim lokman",
                    "eno",
                    "hakim lokman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "kc rebell ft. eno & hakim lokman - hade (prod. by clay)",
                    "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"hade\" jetzt \u00fcberall streamen \u25bahttps://kcrebell.vdsm.li/hade\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: clay, deniz, sukhcess\nMix: Claymadethat\nMaster: Volker IDR Gebhardt\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit, Prod.: OZY\nProduktionsleitung: Cengiz\nDOP: Luka Glisic\n1.AC: Max Neusinger\nLicht: Lars Hoffman\nMakeup & Maske: Loana\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Eno #HakimLokman #hade"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101679",
                "likeCount": "8984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OhoSplrPGa-Ncsc-a66Gn6nWTAw",
            "id": "EgNU9ESBDPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T18:00:07Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - RAP",
                "description": "RAP Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/rap-2\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4?igsh=MXQ5Z21qc2JvMnB5Yw==\n\nBeat: https://www.instagram.com/808.swerve x  \nhttps://www.instagram.com/yung.rox x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgNU9ESBDPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - RAP",
                    "description": "RAP Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/rap-2\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4?igsh=MXQ5Z21qc2JvMnB5Yw==\n\nBeat: https://www.instagram.com/808.swerve x  \nhttps://www.instagram.com/yung.rox x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176912",
                "likeCount": "22031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6yIv7OQK-8CIHyxrJxyjijiTSs",
            "id": "sQgVuZDBnGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T18:15:08Z",
                "channelId": "UCt8HsnMdQAuQUMDNNjSJdnw",
                "title": "Team Wallraff undercover bei Kaufland: Schimmel, M\u00e4use und Verbrauchert\u00e4uschung? | RTL Doku",
                "description": "*Team Wallraff - Reporter undercover* kannst du jetzt auf *RTL+* streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/team-wallraff-reporter-undercover-242031?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtldoku*\nVerschimmelter K\u00e4se, Verbrauchert\u00e4uschung und starker M\u00e4usebefall in einer Filiale: Die neue Recherche von \u201cTeam Wallraff \u2013 Reporter undercover\u201d liefert brisante Einblicke in den Arbeitsalltag bei Kaufland, einer der gr\u00f6\u00dften deutschen Supermarktketten und Teil der milliardenschweren Schwarz-Gruppe, zu der auch LIDL geh\u00f6rt.\n\nZahlreiche Hinweise sowie Hintergrundgespr\u00e4che mit Insidern veranlassten das Team um Enth\u00fcllungsjournalist G\u00fcnter Wallraff zu einer fast einj\u00e4hrigen, bundesweiten Recherche. Dabei \u00fcberpr\u00fcften sie insgesamt 50 Kaufland-Filialen in zw\u00f6lf Bundesl\u00e4ndern \u2013 mit erschreckenden Ergebnissen.\n     \n\ud83c\udfac *Weitere Videos von Team Wallraff* : https://www.youtube.com/playlist?list=PLnUWTsOFwGyyxYFeMvorn-1DYrFq1fbI6\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf kannst du dich freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die dir helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Social Media:\nTeam Wallraff Instagram: https://www.instagram.com/teamwallraff.rtl/\nTeam Wallraff Facebook: https://www.facebook.com/team.wallraff/\nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac Team Wallraff - Reporter Undercover \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTeam Wallraff deckt Missst\u00e4nde auf - undercover, investigativ, unabh\u00e4ngig. In der Tradition von G\u00fcnter Wallraff gehen unsere Reporter undercover, sprechen mit Informanten und recherchieren dort, wo andere wegsehen. Arbeitsbedingungen, extremer Arbeitsdruck, Hygienem\u00e4ngel - wir nehmen gesellschaftsrelevante Themen unter die Lupe. Unser Ziel: verborgene Wahrheiten ans Licht bringen. Abonniert jetzt, um keine Recherche zu verpassen!\n\n#wallraff #g\u00fcnterwallraff #schimmel #hygiene #supermarkt #maus #m\u00e4usekot #filiale #kot #bedingungen #ekel #arbeitsbedinungen #investigativ #putzkraft #einkaufen #dieterschwarz #schwarz #sauberkeit #fleisch #sorgfaltspflicht #kunden #ware #lebensmittel #gesundheit #reinigung #aubgelaufen #Campylobactern #antibiotikaresistent #erreger #tierhaltung #recherche #arbeitsdruck #gesellschaft #reporter #lidl #m\u00e4ngel #mitarbeiter #homburg #badt\u00f6l #bakterien ##kauflandhomburg #kauflandbadt\u00f6lz #k\u00fchlregal #reichstermann #proben #undercover #theke #verkauf #kette #frisch #kaufland #rtlteamwallraff #rtldoku",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQgVuZDBnGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Doku",
                "tags": [
                    "Fernsehen",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "RTL Aktuell",
                    "ntv.de",
                    "wetter.de",
                    "geo.de",
                    "rtl.de",
                    "stern.de",
                    "NOW",
                    "VoD",
                    "Livestream",
                    "ntv",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "n-tv",
                    "n-t-v",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "Aktuell",
                    "RTLPlus",
                    "Punkt 12",
                    "RTL Nachtjournal",
                    "RTL Extra",
                    "RTL Explosiv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Team Wallraff undercover bei Kaufland: Schimmel, M\u00e4use und Verbrauchert\u00e4uschung? | RTL Doku",
                    "description": "*Team Wallraff - Reporter undercover* kannst du jetzt auf *RTL+* streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/team-wallraff-reporter-undercover-242031?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtldoku*\nVerschimmelter K\u00e4se, Verbrauchert\u00e4uschung und starker M\u00e4usebefall in einer Filiale: Die neue Recherche von \u201cTeam Wallraff \u2013 Reporter undercover\u201d liefert brisante Einblicke in den Arbeitsalltag bei Kaufland, einer der gr\u00f6\u00dften deutschen Supermarktketten und Teil der milliardenschweren Schwarz-Gruppe, zu der auch LIDL geh\u00f6rt.\n\nZahlreiche Hinweise sowie Hintergrundgespr\u00e4che mit Insidern veranlassten das Team um Enth\u00fcllungsjournalist G\u00fcnter Wallraff zu einer fast einj\u00e4hrigen, bundesweiten Recherche. Dabei \u00fcberpr\u00fcften sie insgesamt 50 Kaufland-Filialen in zw\u00f6lf Bundesl\u00e4ndern \u2013 mit erschreckenden Ergebnissen.\n     \n\ud83c\udfac *Weitere Videos von Team Wallraff* : https://www.youtube.com/playlist?list=PLnUWTsOFwGyyxYFeMvorn-1DYrFq1fbI6\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtldoku\n\n\ud83d\udcc5 Darauf kannst du dich freuen:\n\u2022 Verbrauchertests: Spannende Tests und Berichte, die dir helfen, die besten Produkte zu finden! \ud83d\udd0d\n\u2022 Hintergrundberichte & Schicksale: Einblicke in bewegende pers\u00f6nliche Geschichten und brisante Themen, die uns alle betreffen. \ud83d\udcac\n\u2022 Undercover-Recherchen: Exklusive Stories, die Missst\u00e4nde aufdecken und versteckte Machenschaften ans Licht bringen! \ud83c\udfa5\n\u2022 Spannende Interviews und mehr: Direkt aus der Welt der Unterhaltung und des Fernsehens. \ud83c\udfa4\n\n\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Social Media:\nTeam Wallraff Instagram: https://www.instagram.com/teamwallraff.rtl/\nTeam Wallraff Facebook: https://www.facebook.com/team.wallraff/\nPunkt12 Instagram: https://www.instagram.com/punkt12\nPunkt 12 Facebook: https://www.facebook.com/Punkt12\nRTL Aktuell Instagram: https://www.instagram.com/rtlaktuell\nRTL Aktuell TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlaktuell\n\n\n\u25ac Team Wallraff - Reporter Undercover \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTeam Wallraff deckt Missst\u00e4nde auf - undercover, investigativ, unabh\u00e4ngig. In der Tradition von G\u00fcnter Wallraff gehen unsere Reporter undercover, sprechen mit Informanten und recherchieren dort, wo andere wegsehen. Arbeitsbedingungen, extremer Arbeitsdruck, Hygienem\u00e4ngel - wir nehmen gesellschaftsrelevante Themen unter die Lupe. Unser Ziel: verborgene Wahrheiten ans Licht bringen. Abonniert jetzt, um keine Recherche zu verpassen!\n\n#wallraff #g\u00fcnterwallraff #schimmel #hygiene #supermarkt #maus #m\u00e4usekot #filiale #kot #bedingungen #ekel #arbeitsbedinungen #investigativ #putzkraft #einkaufen #dieterschwarz #schwarz #sauberkeit #fleisch #sorgfaltspflicht #kunden #ware #lebensmittel #gesundheit #reinigung #aubgelaufen #Campylobactern #antibiotikaresistent #erreger #tierhaltung #recherche #arbeitsdruck #gesellschaft #reporter #lidl #m\u00e4ngel #mitarbeiter #homburg #badt\u00f6l #bakterien ##kauflandhomburg #kauflandbadt\u00f6lz #k\u00fchlregal #reichstermann #proben #undercover #theke #verkauf #kette #frisch #kaufland #rtlteamwallraff #rtldoku"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139466",
                "likeCount": "4200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nl2di7nxhJ3yje3QV25iW0pRqgk",
            "id": "o5l13BrvAZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "Nimo x Amo - AYE (prod. by Chryziz, Rkaz)",
                "description": "\"OnTouRage EP\" + \"AYE\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://lnk.to/Nimo_OnTouRage_EP\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amoooffiziell\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nProduzent:  Chryziz, Rkaz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\nhttps://www.instagram.com/prod.rkaz/\n\nMix: Felix Eschmann, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert/\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/Nklnmm\n\nVideo von: Dreamdudes\nhttps://www.instagram.com/thedreamdudes\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #amo #Aye #Moonboys #385 #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5l13BrvAZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nimo x Amo - AYE (prod. by Chryziz, Rkaz)",
                    "description": "\"OnTouRage EP\" + \"AYE\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://lnk.to/Nimo_OnTouRage_EP\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amoooffiziell\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nProduzent:  Chryziz, Rkaz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\nhttps://www.instagram.com/prod.rkaz/\n\nMix: Felix Eschmann, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert/\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/Nklnmm\n\nVideo von: Dreamdudes\nhttps://www.instagram.com/thedreamdudes\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #amo #Aye #Moonboys #385 #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66920",
                "likeCount": "7551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FeIsXmsa3HzBXLQLnKFvjH-kTGo",
            "id": "aHrj4gBzSPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "Erda X Chiaraspureluv - Ay Ay Ay (Official Video)",
                "description": "Jetzt streamen: https://erda.bfan.link/ay-ay-ay\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baErda folgen: \nhttps://www.instagram.com/erdapossible\nhttps://www.tiktok.com/@erda\n\n\u25baChiaraspureluv folgen: \nhttps://www.instagram.com/chiaraspureluv/\nhttps://www.tiktok.com/@chiaraspureluv\n\n\u25baVIDEO BY ALLDIFFERENT \nwww.alldifferent.de\n \nDirector & Executive Producer: Kelly-Lynn Tran\nAssistant Producer:  Fio Stals\nDoP: Joel Hamid\n1st AC: Dylan Sanchez\nGaffer: Moritz Mai\nBest Boy: Tommy Devito\nMovement Director: Luwam Russom\nStyling: Stefanie Ganschow\nStyling Assistant: Janina Treber\nMUAH: Angelina Andreevna\nHair Erda: DiDi / touchedbydidi \nOn Set Photographer: Nils Braun\nExtras: THE.K \nDomenik Hamel \nR\u00fcdiger Rohn\n\n\u25baProduced by: Noah Amano \nhttps://www.instagram.com/noah.amano/\n\u25baMastered by Hitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrj4gBzSPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erda X Chiaraspureluv - Ay Ay Ay (Official Video)",
                    "description": "Jetzt streamen: https://erda.bfan.link/ay-ay-ay\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baErda folgen: \nhttps://www.instagram.com/erdapossible\nhttps://www.tiktok.com/@erda\n\n\u25baChiaraspureluv folgen: \nhttps://www.instagram.com/chiaraspureluv/\nhttps://www.tiktok.com/@chiaraspureluv\n\n\u25baVIDEO BY ALLDIFFERENT \nwww.alldifferent.de\n \nDirector & Executive Producer: Kelly-Lynn Tran\nAssistant Producer:  Fio Stals\nDoP: Joel Hamid\n1st AC: Dylan Sanchez\nGaffer: Moritz Mai\nBest Boy: Tommy Devito\nMovement Director: Luwam Russom\nStyling: Stefanie Ganschow\nStyling Assistant: Janina Treber\nMUAH: Angelina Andreevna\nHair Erda: DiDi / touchedbydidi \nOn Set Photographer: Nils Braun\nExtras: THE.K \nDomenik Hamel \nR\u00fcdiger Rohn\n\n\u25baProduced by: Noah Amano \nhttps://www.instagram.com/noah.amano/\n\u25baMastered by Hitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64892",
                "likeCount": "6705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k4UUF7994wHnqG9l5hsgKtXLL5A",
            "id": "mz8Ph4AaMik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:08Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA - ASOZIALER ARABER (prod. by Chris Jarbee) [Official Video]",
                "description": "SAMRA - ASOZIALER ARABER\nhttps://lnk.site/asozialeraraber\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Sample by Veysigz\nhttps://www.instagram.com/veysigz_music\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video bySergen Isici & Janusz \nhttps://www.instagram.com/sergen\nhttps://www.instagram.com/030janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #ASOZIALERARABER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8Ph4AaMik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8Ph4AaMik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8Ph4AaMik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8Ph4AaMik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mz8Ph4AaMik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano",
                    "asozialaeraraber",
                    "samra araber",
                    "samra asozial",
                    "rap",
                    "deutschrap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA - ASOZIALER ARABER (prod. by Chris Jarbee) [Official Video]",
                    "description": "SAMRA - ASOZIALER ARABER\nhttps://lnk.site/asozialeraraber\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Sample by Veysigz\nhttps://www.instagram.com/veysigz_music\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video bySergen Isici & Janusz \nhttps://www.instagram.com/sergen\nhttps://www.instagram.com/030janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #ASOZIALERARABER"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75620",
                "likeCount": "9052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9y30jRYvuSX0x5F1wEPGkzzKls",
            "id": "_8-N8IIq_8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T17:00:05Z",
                "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g",
                "title": "The Naked Gun | Official Teaser Trailer (2025 Movie) - Liam Neeson, Pamela Anderson",
                "description": "The single most important #NakedGun movie since the other Naked Gun movies. Only in theatres August 1st.\n\nOnly one man has the particular set of skills... to lead Police Squad and save the world! Lt. Frank Drebin Jr. (Liam Neeson) follows in his father's footsteps in THE NAKED GUN, directed by Akiva Schaffer (Saturday Night Live, Popstar: Never Stop Never Stopping) and from producer Seth MacFarlane (Ted, Family Guy). Joining the case are cast Pamela Anderson, Paul Walter Hauser, CCH Pounder, Kevin Durand, Cody Rhodes, Liza Koshy, Eddie Yu, with Danny Huston.\n\nConnect with #NakedGun online:\nInstagram: https://www.instagram.com/nakedgunmovie/\nFacebook: https://www.facebook.com/NakedGunMovie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nakedgunmovie\nX: https://x.com/NakedGunMovie\nThreads: https://www.threads.net/@nakedgunmovie\nWebsite: https://www.nakedgunmovie.com/\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8-N8IIq_8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8-N8IIq_8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8-N8IIq_8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8-N8IIq_8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_8-N8IIq_8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount Pictures",
                "tags": [
                    "The Naked Gun",
                    "Paramount Pictures",
                    "Naked Gun",
                    "Pamela Anderson",
                    "Liam Neeson",
                    "Movie",
                    "2025 Movie",
                    "Liza Koshy"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Naked Gun | Official Teaser Trailer (2025 Movie) - Liam Neeson, Pamela Anderson",
                    "description": "The single most important #NakedGun movie since the other Naked Gun movies. Only in theatres August 1st.\n\nOnly one man has the particular set of skills... to lead Police Squad and save the world! Lt. Frank Drebin Jr. (Liam Neeson) follows in his father's footsteps in THE NAKED GUN, directed by Akiva Schaffer (Saturday Night Live, Popstar: Never Stop Never Stopping) and from producer Seth MacFarlane (Ted, Family Guy). Joining the case are cast Pamela Anderson, Paul Walter Hauser, CCH Pounder, Kevin Durand, Cody Rhodes, Liza Koshy, Eddie Yu, with Danny Huston.\n\nConnect with #NakedGun online:\nInstagram: https://www.instagram.com/nakedgunmovie/\nFacebook: https://www.facebook.com/NakedGunMovie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nakedgunmovie\nX: https://x.com/NakedGunMovie\nThreads: https://www.threads.net/@nakedgunmovie\nWebsite: https://www.nakedgunmovie.com/\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries.\n\nConnect with Paramount Pictures online:\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4663822",
                "likeCount": "55539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KyfyiXSModw_kmcP7-ZEGVYJdEA",
            "id": "9kkd5A3dSSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:33:06Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kkd5A3dSSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray \u00f6zetini izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray izle \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray canl\u0131 izle",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ka\u00e7 ka\u00e7 bitti",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray golleri",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk gol",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ztk \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e galatasaray ma\u00e7 \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final Ma\u00e7\u0131 | 02.04.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'ndaki \u00e7eyrek final derbisinin kazanan\u0131 Galatasaray oldu. Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, ilk yar\u0131da Victor Osimhen ile buldu\u011fu 2 gol ile Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 2-1 yendi.\n\n10. dakikada a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapan Victor Osimhen, 26. dakikada kulland\u0131\u011f\u0131 penalt\u0131y\u0131 da gole \u00e7evirerek fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n45+4'te Fenerbah\u00e7e'nin ofsayt nedeniyle incelenen gol\u00fc VAR'dan kabul g\u00f6rd\u00fc ve Sebastian Szymanski'nin gol\u00fc ile birlikte fark 1'e indi.\n\n\u0130kinci yar\u0131s\u0131 olayl\u0131 ge\u00e7en ma\u00e7tan ba\u015fka gol sesi \u00e7\u0131kmad\u0131 ve Galatasaray, kupada yar\u0131 finale y\u00fckseldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2482250",
                "likeCount": "25235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4015"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ca7RHwoeOd570UcKJ0PAaydqZgA",
            "id": "thfhGTE9BJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T22:01:38Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "Yamal zaubert, Torres trifft - Bar\u00e7a bucht Cl\u00e1sico-Traumfinale gegen Real! | Atl\u00e9tico Madrid - Bar\u00e7a",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinals der Copa del Rey treffen Atl\u00e9tico Madrid und FC Barcelona aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nSpielverlauf:\n0:1 F. Torres (27\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thfhGTE9BJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "Atleti",
                    "Atletico",
                    "Atletico Madrid",
                    "Madrid",
                    "Flick",
                    "Yamal",
                    "Torres",
                    "Ferran Torres",
                    "Griezmann",
                    "Lewandowski"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Yamal zaubert, Torres trifft - Bar\u00e7a bucht Cl\u00e1sico-Traumfinale gegen Real! | Atl\u00e9tico Madrid - Bar\u00e7a",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinals der Copa del Rey treffen Atl\u00e9tico Madrid und FC Barcelona aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nSpielverlauf:\n0:1 F. Torres (27\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386313",
                "likeCount": "6416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cf1jxuTGmAI4jhBsZjrTSjJ70hI",
            "id": "U27gC8oLR9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:17:42Z",
                "channelId": "UCic48jpZWaG_kQ0sj9pTS1w",
                "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025",
                "description": "00:00:00 Willkommen\n00:29:09 Beginn der Pr\u00e4sentation\n00:29:39 Mario Kart World\n00:34:43 GameChat\n00:41:04 GameShare\n00:42:09 \u00dcbersicht \u00fcber Nintendo Switch 2\n00:46:59 Nintendo Switch 2 Welcome Tour\n00:49:04 Weitere Informationen zu Nintendo Switch 2\n00:50:54 Nintendo Switch 2 Edition-Spiele\n00:51:39 Super Mario Party Jamboree \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Jamboree TV\n00:54:31 Zwei verbesserte The Legend of Zelda-Abenteuer f\u00fcr Nintendo Switch 2\n00:55:56 Kirby und das vergessene Land \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Die Sternensplitter-Welt\n00:56:31 Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:57:09 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:58:04 Drag x Drive\n01:00:02 ELDEN RING Tarnished Edition\n01:00:49 Hades II\n01:01:19 Street Fighter 6\n01:01:54 DAEMON X MACHINA: Titanic Scion\n01:02:57 SPLIT FICTION\n01:03:31 EA Sports-Spiele\n01:03:50 Hogwarts Legacy\n01:04:19 Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:05:01 HITMAN World of Assassination \u2013 Signature Edition\n01:05:31 Project 007\n01:06:09 BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD Remaster\n01:06:55 Yakuza 0 Director's Cut\n01:07:39 Hyrule Warriors: Chronik der Versiegelung\n01:09:49 Nintendo GameCube \u2013 Nintendo Classics\n01:12:59 DELTARUNE\n01:13:59 Borderlands 4\n01:14:31 Ank\u00fcndigungen von 2K\n01:15:23 Survival Kids\n01:16:09 Enter the Gungeon 2\n01:16:38 Starseeker: Astroneer Expeditions\n01:17:38 Cyberpunk 2077: Ultimate Edition\n01:18:03 FINAL FANTASY VII REMAKE INTERGRADE\n01:18:38 Weitere Nintendo Switch 2-Spiele erscheinen!\n01:20:55 The Duskbloods\n01:25:19 Kirby Air Riders\n01:27:12 Donkey Kong Bananza\n01:30:05 Abschluss\n\nOffizielle Website f\u00fcr Nintendo Switch 2:\nhttps://www.nintendo.com/de-de/Hardware/Nintendo-Switch-2/Nintendo-Switch-2-2785301.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=NintendoDirect%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_gUG4xxYTrF%7C2785301\n\nSeht euch die Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025 an und werft einen genaueren Blick auf Nintendo Switch 2, die am 5. Juni erscheint.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U27gC8oLR9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo DE",
                "tags": [
                    "Nintendo Direct",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch2",
                    "News",
                    "Mario Kart World",
                    "Nintendo Switch 2 Edition",
                    "Hyrule Warriors",
                    "Chronik der Versiegelung",
                    "Kirby Air Riders",
                    "Donkey Kong Bananza",
                    "Drag x Drive",
                    "Jamboree TV",
                    "Mario Party",
                    "Kirby und das vergessene Land",
                    "Sternensplitter-Welt",
                    "The Duskbloods",
                    "Dusk Bloods",
                    "Elden Ring",
                    "Final Fantasy 7",
                    "Cyberpunk 2077",
                    "Hades 2",
                    "Zelda",
                    "Tears of the Kingdom",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Pokemon-Legenden ZA",
                    "Nintendo Switch Online",
                    "GameCube"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025",
                    "description": "00:00:00 Willkommen\n00:29:09 Beginn der Pr\u00e4sentation\n00:29:39 Mario Kart World\n00:34:43 GameChat\n00:41:04 GameShare\n00:42:09 \u00dcbersicht \u00fcber Nintendo Switch 2\n00:46:59 Nintendo Switch 2 Welcome Tour\n00:49:04 Weitere Informationen zu Nintendo Switch 2\n00:50:54 Nintendo Switch 2 Edition-Spiele\n00:51:39 Super Mario Party Jamboree \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Jamboree TV\n00:54:31 Zwei verbesserte The Legend of Zelda-Abenteuer f\u00fcr Nintendo Switch 2\n00:55:56 Kirby und das vergessene Land \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Die Sternensplitter-Welt\n00:56:31 Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:57:09 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:58:04 Drag x Drive\n01:00:02 ELDEN RING Tarnished Edition\n01:00:49 Hades II\n01:01:19 Street Fighter 6\n01:01:54 DAEMON X MACHINA: Titanic Scion\n01:02:57 SPLIT FICTION\n01:03:31 EA Sports-Spiele\n01:03:50 Hogwarts Legacy\n01:04:19 Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:05:01 HITMAN World of Assassination \u2013 Signature Edition\n01:05:31 Project 007\n01:06:09 BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD Remaster\n01:06:55 Yakuza 0 Director's Cut\n01:07:39 Hyrule Warriors: Chronik der Versiegelung\n01:09:49 Nintendo GameCube \u2013 Nintendo Classics\n01:12:59 DELTARUNE\n01:13:59 Borderlands 4\n01:14:31 Ank\u00fcndigungen von 2K\n01:15:23 Survival Kids\n01:16:09 Enter the Gungeon 2\n01:16:38 Starseeker: Astroneer Expeditions\n01:17:38 Cyberpunk 2077: Ultimate Edition\n01:18:03 FINAL FANTASY VII REMAKE INTERGRADE\n01:18:38 Weitere Nintendo Switch 2-Spiele erscheinen!\n01:20:55 The Duskbloods\n01:25:19 Kirby Air Riders\n01:27:12 Donkey Kong Bananza\n01:30:05 Abschluss\n\nOffizielle Website f\u00fcr Nintendo Switch 2:\nhttps://www.nintendo.com/de-de/Hardware/Nintendo-Switch-2/Nintendo-Switch-2-2785301.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=NintendoDirect%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_gUG4xxYTrF%7C2785301\n\nSeht euch die Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025 an und werft einen genaueren Blick auf Nintendo Switch 2, die am 5. Juni erscheint.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585664",
                "likeCount": "20016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V6PPKPKS_AHo9HEi0tMgA6uU7CY",
            "id": "5-ZR6Fi2Orc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T09:01:08Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new season",
                    "heroes",
                    "villains",
                    "brawl animation",
                    "brawl stars animation",
                    "brawl new season",
                    "supercell make",
                    "bibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3452197",
                "likeCount": "126379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "avp1Q0Acf39_EAkpMjLplCJ4-Pc",
            "id": "UkpKrqxy6Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:00:39Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Die Geheimnisse auf Bin Ladens Festplatte",
                "description": "Sicher dir jetzt exklusive 15% Rabatt auf Saily Datenpakete mit dem Code \"Simpli\": https://www.saily.com/simpli (Werbung)\n\nWas war auf der Festplatte von Osama Bin Laden?\n\nHier kommt ihr zu unserem letzten Video \"Die Wahrheit \u00fcber \u00d6tzi\": \nhttps://www.youtube.com/watch?v=rR_Hc97Aneo \n\nSchaut euch hier die Kurzdokus von @neoexplains an:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WrX2QVJ2c3Q \nhttps://nebula.tv/videos/neo-the-bin-laden-raid \n\nDas fantastische Buch zu diesem Thema von Nelly Lahoud:\nhttps://nellylahoud.com/\n\n\nCheckt Unfassbar ab:  @unfassbar    \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1Z3OFB8H9YYYTiiCx5QCmPazAWT8_ZoG45jxvrQLIGsE/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOr Causha - Flying Aces - No Orchestra\nOr Causha - Life Must Have Its Mysteries\nOr Causha - Identify\nAlon Ohana - Taxim 2\nOr Causha - A Twist Of Fate\nJulian Cassia - The Joke Is On You\nRonnie - Unconditionally - Instrumental Version\nOut Of Flux - Surrendered\nOut Of Flux - Clash of the Machines\nMax H. - Vicious Thoughts\nQuinten Coblentz - Didn\u2019t See That Coming\nOut of Flux - CLASH OF THE MACHINES\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UkpKrqxy6Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Geheimnisse auf Bin Ladens Festplatte",
                    "description": "Sicher dir jetzt exklusive 15% Rabatt auf Saily Datenpakete mit dem Code \"Simpli\": https://www.saily.com/simpli (Werbung)\n\nWas war auf der Festplatte von Osama Bin Laden?\n\nHier kommt ihr zu unserem letzten Video \"Die Wahrheit \u00fcber \u00d6tzi\": \nhttps://www.youtube.com/watch?v=rR_Hc97Aneo \n\nSchaut euch hier die Kurzdokus von @neoexplains an:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=WrX2QVJ2c3Q \nhttps://nebula.tv/videos/neo-the-bin-laden-raid \n\nDas fantastische Buch zu diesem Thema von Nelly Lahoud:\nhttps://nellylahoud.com/\n\n\nCheckt Unfassbar ab:  @unfassbar    \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1Z3OFB8H9YYYTiiCx5QCmPazAWT8_ZoG45jxvrQLIGsE/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOr Causha - Flying Aces - No Orchestra\nOr Causha - Life Must Have Its Mysteries\nOr Causha - Identify\nAlon Ohana - Taxim 2\nOr Causha - A Twist Of Fate\nJulian Cassia - The Joke Is On You\nRonnie - Unconditionally - Instrumental Version\nOut Of Flux - Surrendered\nOut Of Flux - Clash of the Machines\nMax H. - Vicious Thoughts\nQuinten Coblentz - Didn\u2019t See That Coming\nOut of Flux - CLASH OF THE MACHINES\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750996",
                "likeCount": "44529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lvrjXY_Dx2l70t-NcXhqAVCZauI",
            "id": "a3kc9P6hIsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T19:48:36Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 1-3 G\u00f6ztepe | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final | 03.04.2025",
                "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde G\u00f6ztepe, zolru Be\u015fikta\u015f deplasman\u0131ndan 3-1 galip ayr\u0131ld\u0131.\n\nMa\u00e7ta hat-trick kaydeden Romulo, tak\u0131m\u0131na yar\u0131 final biletini getirdi.\n\nRomulo gollerini dakika 38, 79 ve 81'de kaydederken Be\u015fikta\u015f'\u0131n tek gol\u00fc dakika 30'da Mu\u00e7i'den geldi.\n\nDERB\u0130 FORMASYONU BOZULMADI\n\nGalatasaray derbisinde nokta santrfor sahaya s\u00fcrmeyen ve \u00f6n alanda yakalad\u0131\u011f\u0131 hareketlilikle derbide zaferi elde eden Solskjaer, G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131s\u0131nda ayn\u0131 formasyonla tak\u0131m\u0131n\u0131 sahaya s\u00fcrd\u00fc. Immobile ve Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy'u yedek kul\u00fcbesinde \u00e7eken Norve\u00e7li teknik adam, Rashica, Mario, Mu\u00e7i ve Rafa Silva'y\u0131 h\u00fccum hatt\u0131nda g\u00f6revlendirdi.\n\nBA\u015eKAN ADALI CEZASI NEDEN\u0130YLE STADYUMDA YER ALMADI\n\nBe\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Galatasaray derbisi \u00f6ncesinde yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar nedeniyle 45 g\u00fcn hak mahrumiyet ve 1.5 milyon TL para cezas\u0131 ald\u0131. TFF, karar\u0131 siyah-beyazl\u0131 kul\u00fcbe iletirken, hen\u00fcz resmi olarak a\u00e7\u0131klamad\u0131. Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc de cezan\u0131n kendilerine iletildi\u011fini, ba\u015fkan Adal\u0131'n\u0131n cezas\u0131n\u0131n bug\u00fcnden itibaren ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 stadyumdan izleyemeyece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a3kc9P6hIsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe \u00f6zet",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe \u00f6zet izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe penalt\u0131lar",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe canl\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe canl\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe \u00f6zetini canl\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f g\u00f6ztepe izle",
                    "be\u015fikta\u015f izle",
                    "be\u015fikta\u015f \u00f6zet",
                    "be\u015fikta\u015f \u00f6zetini izle",
                    "g\u00f6ztepe \u00f6zetini izle",
                    "ziraat t\u00fcrkiye kupas\u0131 son 16 turu",
                    "ztk",
                    "bjk g\u00f6ztepe izle",
                    "be\u015fikta\u015f ziraat t\u00fcrkiye kupas\u0131"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 1-3 G\u00f6ztepe | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final | 03.04.2025",
                    "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde G\u00f6ztepe, zolru Be\u015fikta\u015f deplasman\u0131ndan 3-1 galip ayr\u0131ld\u0131.\n\nMa\u00e7ta hat-trick kaydeden Romulo, tak\u0131m\u0131na yar\u0131 final biletini getirdi.\n\nRomulo gollerini dakika 38, 79 ve 81'de kaydederken Be\u015fikta\u015f'\u0131n tek gol\u00fc dakika 30'da Mu\u00e7i'den geldi.\n\nDERB\u0130 FORMASYONU BOZULMADI\n\nGalatasaray derbisinde nokta santrfor sahaya s\u00fcrmeyen ve \u00f6n alanda yakalad\u0131\u011f\u0131 hareketlilikle derbide zaferi elde eden Solskjaer, G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131s\u0131nda ayn\u0131 formasyonla tak\u0131m\u0131n\u0131 sahaya s\u00fcrd\u00fc. Immobile ve Semih K\u0131l\u0131\u00e7soy'u yedek kul\u00fcbesinde \u00e7eken Norve\u00e7li teknik adam, Rashica, Mario, Mu\u00e7i ve Rafa Silva'y\u0131 h\u00fccum hatt\u0131nda g\u00f6revlendirdi.\n\nBA\u015eKAN ADALI CEZASI NEDEN\u0130YLE STADYUMDA YER ALMADI\n\nBe\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Serdal Adal\u0131, Galatasaray derbisi \u00f6ncesinde yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar nedeniyle 45 g\u00fcn hak mahrumiyet ve 1.5 milyon TL para cezas\u0131 ald\u0131. TFF, karar\u0131 siyah-beyazl\u0131 kul\u00fcbe iletirken, hen\u00fcz resmi olarak a\u00e7\u0131klamad\u0131. Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc de cezan\u0131n kendilerine iletildi\u011fini, ba\u015fkan Adal\u0131'n\u0131n cezas\u0131n\u0131n bug\u00fcnden itibaren ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 stadyumdan izleyemeyece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674734",
                "likeCount": "6439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WhgwIa2SkTW8wgq5njcI3Rvz2H4",
            "id": "q_48vyHWls4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:07Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Azizam (Pink Heart Video)",
                "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\n\"We filmed this across USA (and a bit in Ipswich) whilst promoting the song this month. it was an amazing atmosphere wherever we went, i wanted to reflect that with the video. big up Liam Pethick for pulling out all the stops and making this video so good, and all the fans that went to see the pink hearts all around the world.\" - Ed\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nDirector/Editor: Liam Pethick\nProducer/Commissioner: Dan Curwin\nUS Producer: Connor Gould\nCamera: Liam Pethick / Sam Verbisky / Donny Johnson: / Nic Minns\nColour: No.8\nColourist: Jonny Tully\nColour EP: Ollie Ireland\nLiberty Shaw: Grooming/Styling \nHilary Owen: Stylist\nSpecial Thanks to Azizam Restaurant LA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "backstage",
                    "ed sheeran azizam",
                    "azizam",
                    "play",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran new music",
                    "meet me on the floor tonight",
                    "azizam song",
                    "azizam single",
                    "azizam my love",
                    "ed sheeran bts",
                    "ed sheeran studio",
                    "ed sheeran studio bts",
                    "azizam NY",
                    "ed sheeran new york",
                    "azizam official video",
                    "azizam pink heart video",
                    "pink heart video",
                    "azizam new song",
                    "azizam out now",
                    "azizam music video",
                    "music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Azizam (Pink Heart Video)",
                    "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\n\"We filmed this across USA (and a bit in Ipswich) whilst promoting the song this month. it was an amazing atmosphere wherever we went, i wanted to reflect that with the video. big up Liam Pethick for pulling out all the stops and making this video so good, and all the fans that went to see the pink hearts all around the world.\" - Ed\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nDirector/Editor: Liam Pethick\nProducer/Commissioner: Dan Curwin\nUS Producer: Connor Gould\nCamera: Liam Pethick / Sam Verbisky / Donny Johnson: / Nic Minns\nColour: No.8\nColourist: Jonny Tully\nColour EP: Ollie Ireland\nLiberty Shaw: Grooming/Styling \nHilary Owen: Stylist\nSpecial Thanks to Azizam Restaurant LA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244241",
                "likeCount": "34633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3912"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NGXUWtsJbGvWsTj_RM3cT0pgg8M",
            "id": "UG5zHh-XJYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:00:38Z",
                "channelId": "UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA",
                "title": "Die Wiedergeburt- Nach 10 Jahren das ERSTE Mal auf eigenen BEINEN! LP-X",
                "description": "Lamborghini Gallardo nach 10 Jahren zur\u00fcck auf eigenen R\u00e4dern \u2013 emotionaler Meilenstein! \ud83d\udda4\ud83d\udc9b\n\nNach 10 Jahren Standzeit ist es endlich soweit \u2013 wir setzen unseren komplett zerlegten Lamborghini Gallardo das erste Mal wieder auf eigene R\u00e4der! \ud83d\ude31\nVon der abgefahrenen Geschichte des Wagens \u00fcber das seltene Schaltgetriebe, gelbes OEM-Carbon-Interieur, bis hin zum frisch lackierten Rahmen und der handgefertigten Billet-Motorbasis \u2013 dieses Video ist randvoll mit Emotionen, Technik und ehrlicher Schrauberleidenschaft. \ud83d\udd27\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd0d Du erf\u00e4hrst:\n\nWie der Lambo zu uns kam und warum er 10 Jahre auf Eis lag\nWas den Wagen so besonders macht (Spoiler: Schalter, V10, Unischwarz, Carbon!)\nWarum manche Originalteile heute unfassbare Summen kosten (z.B. 40.000 \u20ac f\u00fcr eine Kurbelwelle \ud83d\ude33)\nWieso wir uns f\u00fcr gelbe Akzente entschieden haben \u2013 und welche Alternativen zur Diskussion standen\nEinblicke in die Fahrwerks- und Bremsanlage, den Aufbauprozess & zuk\u00fcnftige Pl\u00e4ne\nUnd: Der Moment, in dem wir das Auto wieder rollbar machen \u2013 G\u00e4nsehaut garantiert!\n\ud83d\udce2 Jetzt bist DU gefragt:\nWas h\u00e4ltst du vom Look? H\u00e4ttest du andere Farben gew\u00e4hlt? Und wie stehst du zu dem ganzen OEM-vs-Custom-Thema bei Klassikern wie diesem?\n\ud83d\udc49 Schreib's in die Kommentare \u2013 wir lesen ALLES!\n\n\ud83d\udede Teile das Video mit allen, die Benzin im Blut haben\n\ud83d\udccc Vergiss nicht zu abonnieren, damit du die n\u00e4chsten Schritte nicht verpasst!\n\n_________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc55Hier geht es zur aktuellen Kollektion:\nhttps://www.arlows-fashion.de/ESSENTIALS\nMit dem Code Youtube10 k\u00f6nnt ihr 10% sparen!\n\nSo k\u00f6nnt ihr Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA/join\n\nIhr wollt immer auf dem neuesten Stand meiner Projekte sein?\n\ud83d\udcf8 Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/philippkaess\n\n#lamborghini  #philippkaess #v10   #gallardo   #biturbo   #schrauberblog   #drifting #motorsport  #tuning #automobile #automotive #carenthusiasts #youtubegermany",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG5zHh-XJYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG5zHh-XJYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG5zHh-XJYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG5zHh-XJYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG5zHh-XJYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philipp Kaess",
                "tags": [
                    "philipp",
                    "kaess",
                    "hannover",
                    "hardcore",
                    "arlows",
                    "teamarlows",
                    "audi",
                    "rs4",
                    "limo",
                    "tuningteile.de",
                    "tuning",
                    "mehr",
                    "leistung",
                    "chiptuning",
                    "motorumbau",
                    "motorrevision",
                    "v6",
                    "biturbo",
                    "twinturbo",
                    "lambo",
                    "lamborghini",
                    "v10",
                    "gallardo",
                    "ktm",
                    "xbow",
                    "x-bow",
                    "leistungssteigerung",
                    "online",
                    "abstimmung",
                    "software",
                    "lpx",
                    "motorblock",
                    "motorenbau"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Wiedergeburt- Nach 10 Jahren das ERSTE Mal auf eigenen BEINEN! LP-X",
                    "description": "Lamborghini Gallardo nach 10 Jahren zur\u00fcck auf eigenen R\u00e4dern \u2013 emotionaler Meilenstein! \ud83d\udda4\ud83d\udc9b\n\nNach 10 Jahren Standzeit ist es endlich soweit \u2013 wir setzen unseren komplett zerlegten Lamborghini Gallardo das erste Mal wieder auf eigene R\u00e4der! \ud83d\ude31\nVon der abgefahrenen Geschichte des Wagens \u00fcber das seltene Schaltgetriebe, gelbes OEM-Carbon-Interieur, bis hin zum frisch lackierten Rahmen und der handgefertigten Billet-Motorbasis \u2013 dieses Video ist randvoll mit Emotionen, Technik und ehrlicher Schrauberleidenschaft. \ud83d\udd27\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd0d Du erf\u00e4hrst:\n\nWie der Lambo zu uns kam und warum er 10 Jahre auf Eis lag\nWas den Wagen so besonders macht (Spoiler: Schalter, V10, Unischwarz, Carbon!)\nWarum manche Originalteile heute unfassbare Summen kosten (z.B. 40.000 \u20ac f\u00fcr eine Kurbelwelle \ud83d\ude33)\nWieso wir uns f\u00fcr gelbe Akzente entschieden haben \u2013 und welche Alternativen zur Diskussion standen\nEinblicke in die Fahrwerks- und Bremsanlage, den Aufbauprozess & zuk\u00fcnftige Pl\u00e4ne\nUnd: Der Moment, in dem wir das Auto wieder rollbar machen \u2013 G\u00e4nsehaut garantiert!\n\ud83d\udce2 Jetzt bist DU gefragt:\nWas h\u00e4ltst du vom Look? H\u00e4ttest du andere Farben gew\u00e4hlt? Und wie stehst du zu dem ganzen OEM-vs-Custom-Thema bei Klassikern wie diesem?\n\ud83d\udc49 Schreib's in die Kommentare \u2013 wir lesen ALLES!\n\n\ud83d\udede Teile das Video mit allen, die Benzin im Blut haben\n\ud83d\udccc Vergiss nicht zu abonnieren, damit du die n\u00e4chsten Schritte nicht verpasst!\n\n_________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc55Hier geht es zur aktuellen Kollektion:\nhttps://www.arlows-fashion.de/ESSENTIALS\nMit dem Code Youtube10 k\u00f6nnt ihr 10% sparen!\n\nSo k\u00f6nnt ihr Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA/join\n\nIhr wollt immer auf dem neuesten Stand meiner Projekte sein?\n\ud83d\udcf8 Folgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/philippkaess\n\n#lamborghini  #philippkaess #v10   #gallardo   #biturbo   #schrauberblog   #drifting #motorsport  #tuning #automobile #automotive #carenthusiasts #youtubegermany"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90017",
                "likeCount": "5516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "31co7BtLRCgEk4w1i42gAAleRas",
            "id": "-irCMU9xt_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UC2y0t3AAHuZxb8IgNm-A-yA",
                "title": "Nina Chuba - Unsicher (Official Music Video)",
                "description": "\u25ba \u201eUNSICHER\u201c HIER STREAMEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/unsicher\n\n\u25ba DIE EP \u201eFARBENBLIND\u201c HIER BESTELLEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/allabout\n\n\u25ba ALLE INFOS ZU NINA CHUBA\nInstagram: https://www.instagram.com/ninachuba/\nFacebook: https://www.facebook.com/chinanuba\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ninachuba\nWebsite: https://www.ninachuba.com/\nMerch: https://www.ninachuba.shop\n\nTickets f\u00fcr die \u201eARENA TOUR 2025\u201c von Nina Chuba:\nhttps://tix.to/Nina-Chuba-Arena-Tour-2025\n\nTickets f\u00fcr die Open Airs im Sommer 2025:\nhttps://tix.to/nina-chuba-sommer-shows-2025\n\n\u25ba SONG CREDITS \nLyrics & Music by Nina Chuba, Flo August\nProduced by Flo August\nPublished by Universal Music Publishing, JINX Creative Publishing\nMixed by Flo August \nMastered by Lex Barkey  \n\n(P) 2025 Jive Germany a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH                    \n\n\u25ba VIDEO CREDITS \nVideo by Jakob Marwein\n\n\u25ba LYRICS\nIch dacht\u2018 es w\u00e4re einfacher\nErwachsen sein ist schwer\nMach\u2018 oft dieselben Fehler \nHab\u2018 erst selten draus gelernt\n\nIch k\u00fcss\u2018 die falschen Leute \nBrech\u2018 mir tausendmal das Herz\nUnd ich bin viel zu gerne high \nIch bin viel zu gerne high \n\nIch schau\u2018 so lang in den Spiegel\nBis mir irgendwas nicht passt\nGoogle Kollagen und Filler und\nHass\u2018 danach, dass ich mich hass\u2018\n\nIch hab\u2018 Angst was zu verpassen \nSuch\u2018 nach Frieden in der Nacht\nUnd frage mich vielleicht ein bisschen zu oft \nWas du gerade machst \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nIch mach\u2018, mir viel zu viel Gedanken\nUm Probleme, die\u2018s nicht gibt\nGreife nach den Sternen und wenn ich\u2018s schaff\u2018\nDann nenn\u2018 ich\u2018s Gl\u00fcck\n\nIch liebe meine Freunde\nAber schreibe nie zur\u00fcck\nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit \nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit\n\nMama sagt, sie glaubt ich wei\u00df jetzt, wie das alles funktioniert\nAber ich meld\u2018 mich, wenn ich wein\u2018 muss, immer noch zuerst bei ihr\nIch hab\u2018 Angst vor dem Alleinsein, Mitte 20 um halb 4\nUnd kann dich einfach nicht vergessen, kommst du heute noch zu mir \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nWar vorher nie hier\nFang\u2018 gerade erst an\nIch hoff\u2018 ich versteh\u2018\nWie das geht irgendwann\n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\n#ninachuba #unsicher",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-irCMU9xt_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-irCMU9xt_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-irCMU9xt_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-irCMU9xt_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-irCMU9xt_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nina Chuba",
                "tags": [
                    "Nina Chuba",
                    "Unsicher",
                    "Single",
                    "Offizielles Musikvideo",
                    "Ende",
                    "Ich stolper durch die gro\u00dfe weite Welt",
                    "Ich dacht es w\u00e4re einfacher erwachsen sein ist schwer",
                    "nina chuba",
                    "nina",
                    "chuba",
                    "nina schuba",
                    "unsicher",
                    "WSMDS",
                    "Wildberry Lillet",
                    "Mangos mit Chili",
                    "Arena Tour",
                    "EP",
                    "Farbenblind",
                    "Waldbrand",
                    "Fliegen",
                    "Ich hass dich"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Nina Chuba - Unsicher (Official Music Video)",
                    "description": "\u25ba \u201eUNSICHER\u201c HIER STREAMEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/unsicher\n\n\u25ba DIE EP \u201eFARBENBLIND\u201c HIER BESTELLEN:\nhttps://ninachuba.bio.to/allabout\n\n\u25ba ALLE INFOS ZU NINA CHUBA\nInstagram: https://www.instagram.com/ninachuba/\nFacebook: https://www.facebook.com/chinanuba\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ninachuba\nWebsite: https://www.ninachuba.com/\nMerch: https://www.ninachuba.shop\n\nTickets f\u00fcr die \u201eARENA TOUR 2025\u201c von Nina Chuba:\nhttps://tix.to/Nina-Chuba-Arena-Tour-2025\n\nTickets f\u00fcr die Open Airs im Sommer 2025:\nhttps://tix.to/nina-chuba-sommer-shows-2025\n\n\u25ba SONG CREDITS \nLyrics & Music by Nina Chuba, Flo August\nProduced by Flo August\nPublished by Universal Music Publishing, JINX Creative Publishing\nMixed by Flo August \nMastered by Lex Barkey  \n\n(P) 2025 Jive Germany a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH                    \n\n\u25ba VIDEO CREDITS \nVideo by Jakob Marwein\n\n\u25ba LYRICS\nIch dacht\u2018 es w\u00e4re einfacher\nErwachsen sein ist schwer\nMach\u2018 oft dieselben Fehler \nHab\u2018 erst selten draus gelernt\n\nIch k\u00fcss\u2018 die falschen Leute \nBrech\u2018 mir tausendmal das Herz\nUnd ich bin viel zu gerne high \nIch bin viel zu gerne high \n\nIch schau\u2018 so lang in den Spiegel\nBis mir irgendwas nicht passt\nGoogle Kollagen und Filler und\nHass\u2018 danach, dass ich mich hass\u2018\n\nIch hab\u2018 Angst was zu verpassen \nSuch\u2018 nach Frieden in der Nacht\nUnd frage mich vielleicht ein bisschen zu oft \nWas du gerade machst \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nIch mach\u2018, mir viel zu viel Gedanken\nUm Probleme, die\u2018s nicht gibt\nGreife nach den Sternen und wenn ich\u2018s schaff\u2018\nDann nenn\u2018 ich\u2018s Gl\u00fcck\n\nIch liebe meine Freunde\nAber schreibe nie zur\u00fcck\nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit \nUnd ich hab\u2018 viel zu wenig Zeit\n\nMama sagt, sie glaubt ich wei\u00df jetzt, wie das alles funktioniert\nAber ich meld\u2018 mich, wenn ich wein\u2018 muss, immer noch zuerst bei ihr\nIch hab\u2018 Angst vor dem Alleinsein, Mitte 20 um halb 4\nUnd kann dich einfach nicht vergessen, kommst du heute noch zu mir \n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\nWar vorher nie hier\nFang\u2018 gerade erst an\nIch hoff\u2018 ich versteh\u2018\nWie das geht irgendwann\n\nIch stolper\u2018 durch die gro\u00dfe weite Welt, ich bin so unsicher\nIch bin noch nicht so gut darin\n\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\nIch leb\u2018 gerade zum ersten Mal\n\n#ninachuba #unsicher"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39956",
                "likeCount": "5710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ajCuXpPsL7iIc7CJJPzcOdlRLn4",
            "id": "bdtBZD9mh1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UC8xVB9w0YhOWlwa4L6z4vEw",
                "title": "reezy - THOUGHTS (Official Video)",
                "description": "reezy - THOUGHTS (Official Video)\n\nHier streamen: reezy.bio.to/THOUGHTS\n\nreezy abonnieren: \u00a0https://www.youtube.com/channel/UC8xVB9w0YhOWlwa4L6z4vEw\n\nTHOUGHTS prod. by: reezy, Berky, Sonus030\n\nMix & Master: \nMixed by reezy\nMastered by Odrizz\n\nProduction: Flugmodus GmbH\nDirector & Edit: Leeroy\nProducer: Lasse Lenz\nOberbeleuchter: Dilnas Bilgic\nHair & Make-Up: Alicia Tassone\nDance Choreography: Luwam Russom Agency\nDancers: Goddy, Jeric, Kathi, Precious, Emz, Conni Buch, Martin Dommes, Jan Schillinger\nSpecial Thanks an die Sindlinger Gl\u00fcckswiese und Analogetontraeger Frankfurt\n\n\nTickets f\u00fcr die MUSIC IS MY HOME Arena Tour 2026 by reezy hier: https://www.dreamhaus.lnk.to/reezy/\n\nAlle musikvideos von reezy hier:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL9wueOEUIYMRBL_3StV5x29AQqsiEW5_z\n\nreezy\u2018s instagram:\nhttps://www.instagram.com/reezysupreem/\n\nreezy\u2018s tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/reezyamor\n\nreezy's info page on instagram:\nhttps://www.instagram.com/reezyhome/\n\nteenagerforever instagram:\nhttps://www.instagram.com/teenagerforever/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdtBZD9mh1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdtBZD9mh1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdtBZD9mh1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdtBZD9mh1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bdtBZD9mh1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reezy",
                "tags": [
                    "reezy thoughts",
                    "thoughts bundle reezy",
                    "thoughts reezy bundle new",
                    "reezy",
                    "my love reezy",
                    "nur damit du wei\u00dft reezy",
                    "trackies",
                    "shoot",
                    "reezy manchester",
                    "Luciano",
                    "reezyin&out",
                    "reezy in and out",
                    "reezy penny",
                    "reezy penni",
                    "reezy out&in",
                    "reezy Manchester",
                    "reezynew song",
                    "track reezy",
                    "neues lied reezy",
                    "reezy lyrics",
                    "neuer song reezy we the hottest in here",
                    "expensive shit reezy",
                    "rin",
                    "pashanim",
                    "deutschrap neu",
                    "rap songs Deutsch",
                    "one night in Paris",
                    "icon league",
                    "sc b\u00fcrgeramt",
                    "born spinner"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "reezy - THOUGHTS (Official Video)",
                    "description": "reezy - THOUGHTS (Official Video)\n\nHier streamen: reezy.bio.to/THOUGHTS\n\nreezy abonnieren: \u00a0https://www.youtube.com/channel/UC8xVB9w0YhOWlwa4L6z4vEw\n\nTHOUGHTS prod. by: reezy, Berky, Sonus030\n\nMix & Master: \nMixed by reezy\nMastered by Odrizz\n\nProduction: Flugmodus GmbH\nDirector & Edit: Leeroy\nProducer: Lasse Lenz\nOberbeleuchter: Dilnas Bilgic\nHair & Make-Up: Alicia Tassone\nDance Choreography: Luwam Russom Agency\nDancers: Goddy, Jeric, Kathi, Precious, Emz, Conni Buch, Martin Dommes, Jan Schillinger\nSpecial Thanks an die Sindlinger Gl\u00fcckswiese und Analogetontraeger Frankfurt\n\n\nTickets f\u00fcr die MUSIC IS MY HOME Arena Tour 2026 by reezy hier: https://www.dreamhaus.lnk.to/reezy/\n\nAlle musikvideos von reezy hier:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL9wueOEUIYMRBL_3StV5x29AQqsiEW5_z\n\nreezy\u2018s instagram:\nhttps://www.instagram.com/reezysupreem/\n\nreezy\u2018s tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/reezyamor\n\nreezy's info page on instagram:\nhttps://www.instagram.com/reezyhome/\n\nteenagerforever instagram:\nhttps://www.instagram.com/teenagerforever/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36876",
                "likeCount": "4830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kbDDFKyGY7C2nQhQbGpH6KSltGw",
            "id": "Em3zMk3uubk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:01:06Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "Matchwinner R\u00fcdiger! Real nach wildem Spiel im Finale | Real Madrid - Real Sociedad",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinales der Copa del Rey treffen Real Madrid und Real Sociedad aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 Barrenetxea (6\u00b4)\n1:1 Endrick (30\u00b4)\n1:2 Alaba (72\u00b4) ET\n1:3 Alaba (80\u00b4) ET\n2:3 Bellingham (82\u00b4)\n3:3 Tchouameni (86\u00b4)\n3:4 Oyarzabal (90+3\u00b4)\n4:4 R\u00fcdiger (115\u00b4)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Em3zMk3uubk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "r\u00fcdiger",
                    "antonio r\u00fcdiger",
                    "mbappe",
                    "vinicius jr.",
                    "vini",
                    "alaba",
                    "bellingham",
                    "jude bellingham",
                    "g\u00fcler",
                    "arda g\u00fcler",
                    "david alaba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Matchwinner R\u00fcdiger! Real nach wildem Spiel im Finale | Real Madrid - Real Sociedad",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Halbfinales der Copa del Rey treffen Real Madrid und Real Sociedad aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 Barrenetxea (6\u00b4)\n1:1 Endrick (30\u00b4)\n1:2 Alaba (72\u00b4) ET\n1:3 Alaba (80\u00b4) ET\n2:3 Bellingham (82\u00b4)\n3:3 Tchouameni (86\u00b4)\n3:4 Oyarzabal (90+3\u00b4)\n4:4 R\u00fcdiger (115\u00b4)\n\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1064014",
                "likeCount": "16401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gJPfW11Esd3T7U_2WfYQfWpNwyQ",
            "id": "4iSvoQNfrrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:06Z",
                "channelId": "UCBsKAYjqgYJzg7Or8zcE7Pw",
                "title": "Sleep Token - Caramel",
                "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Caramel\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour/\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Caramel #EvenInArcadia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4iSvoQNfrrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SleepTokenVEVO",
                "tags": [
                    "sleep token",
                    "emergence",
                    "even in arcadia",
                    "vessel",
                    "the summoning",
                    "take me back to eden",
                    "house veridian",
                    "feathered host",
                    "prepare",
                    "behold",
                    "emerge",
                    "worship",
                    "new offering",
                    "show me how to dance forever",
                    "official video",
                    "sleep token live",
                    "rock",
                    "metal",
                    "sleep token new music",
                    "spinefarm",
                    "records",
                    "new music",
                    "bad omens",
                    "make them suffer",
                    "spiritbox",
                    "bring me the horizon",
                    "caramel",
                    "Alternative"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleep Token - Caramel",
                    "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Caramel\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour/\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Caramel #EvenInArcadia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323351",
                "likeCount": "54667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yRmtEKuiAX8lhrlRNCqp01g4wgQ",
            "id": "J2cpjby-XRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T11:00:28Z",
                "channelId": "UCu9MINYS18qM1WOc7Qm3uXg",
                "title": "Ich teste HOLLES D\u00d6NER! \ud83e\udd59",
                "description": "Endlich ist er da! Holle er\u00f6ffnet seinen D\u00f6nerladen.  \n\nChefs Battle JETZT auf JOYN online: https://t1p.de/ChefsBattle_BerndYT\n\nIn diesem Video habe ich den mittlerweile legend\u00e4ren eigenen  D\u00f6ner von Holger pers\u00f6nlich getestet und kann euch sagen: Es war einfach unbeschreiblich lecker! \ud83d\ude0b\n\nIch habe gleich zwei verschiedene D\u00f6ner-Varianten probiert und war absolut begeistert von der Qualit\u00e4t und dem Geschmack. Holger hat sich mit seinem D\u00f6nerladen selbst \u00fcbertroffen und beweist, warum sein D\u00f6ner schon jetzt Kultstatus hat. \ud83d\udd25\ud83c\udf7d\ufe0f\n\nWenn auch ihr den Geschmack von Holger\u2019s D\u00f6ner erleben wollt, dann kommt am Sonntag den 06.04 in der Europa Passage in Hamburg vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst! Ihr werdet es nicht bereuen! \ud83d\ude0d\n\nZur Location:\nHonest Kebab\nEuropa Passage\nBallindamm 40, 20095 Hamburg\nhttp://honest-kebab.com\n\nZu Holle/ Honest Kebab: \n\u200b\u2060@Holle21614 \n\nhttps://www.instagram.com/holle21614?igsh=MW1yMmgxejF3b3pxeg==\n\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=dG9hczJoeTcyMjl5\n\n\nAbu's Video:\nhttps://youtu.be/4qO9PrESNWA?si=KWVFx-43vra2AkXG\n\n__________\nWerbung\nUber Eats: \nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\nCode: Bernd f\u00fcr 2x 10\u20ac sparen (20\u20ac Mindestbestellwert) g\u00fcltig bis 30.06.2025 in Deutschland, nur f\u00fcr Neukunden, von max. 10,000 Nutzern anwendbar.\" \nBestelle in der Uber Eats App und spare mit meinem Code einen saftigen Betrag!\n\nWerbung\nKNUSPR: https://bit.ly/berndzehnerknuspr\nNutzt gerne meinen Rabattcode: ZEHNER10 (F\u00fcr 10\u20ac Rabatt auf deinen ersten Einkauf)\n\nWerbung\nPfannen & T\u00f6pfe - HOFFMANN Germany\nMit dem RABATTCODE: BERND10 bekommt ihr auf alle Aluguss Produkte im Shop einen Preisnachlass. Kauft ihr mehrere Produkte, erh\u00f6ht sich der Rabatt.\nhttps://hoffmann-germany.de/?ref=Zehner\n\nWerbung\nHier geht es zu meinem Messer Partner HEISO Solingen Germany: \nhttps://www.heiso-1870.de/bernd/\n\n!! Mit meinem Rabattcode BERND10 gibt es hier 10% !!\n\nWerbung\nHier gehts zu meinem SHOP:\nhttps://shop.areal82.de\n\n\n_\nKANALMITGLIED werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UCu9MINYS18qM1WOc7Qm3uXg/join\n\nWerbung\nWir bedanken uns f\u00fcr die Unterst\u00fctzung von:\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden / Ihr Fachmann f\u00fcr K\u00fcchen mit Steinarbeitsplatten. Ehrliche Angebote ohne Fake Rabatte! beste Qualit\u00e4t zu fairen und dauerhaft niedrigen Preisen !\n\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden: http://bit.ly/3XKyx6a\n\n_\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTikTok: https://bit.ly/BerndTikTok\nInstagram: https://www.instagram.com/bernd_zehner/\n\nWerbung\nKochkurse bei uns:\nhttps://www.kochschule-idstein.de\n\n_\nWerbung\nAmazon Affiliate Links f\u00fcr Produkte die ich nutze & die du gut gebrauchen kannst: https://www.amazon.de/shop/berndzehner\nDie Amazon-Links in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Kauft ihr etwas \u00fcber diese Links bekomme ich eine kleine Provision ab, f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! \n\n\nWenn ihr etwas \u00fcber die Affiliate Links kauft bekomme ich eine kleine Provision und f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Danke f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J2cpjby-XRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bernd Zehner",
                "tags": [
                    "Bernd Zehner",
                    "Bernd Zehner Koch",
                    "Rezepte",
                    "Rezeptvideos",
                    "Einfache Rezepte",
                    "Schnelle Rezepte",
                    "Foodguide",
                    "Foodtour",
                    "Bernd Zehner Foodguide",
                    "Bernd Zehner Streit",
                    "Vlog",
                    "Travel Vlog",
                    "Food Travel",
                    "Travel for Food",
                    "Cooking",
                    "Recipes",
                    "Asiafood",
                    "Asian Food",
                    "Asian Recipes",
                    "Asiatische Rezepte",
                    "Bernd Zehner Asiatisch",
                    "Bernd Zehner Frankfurt",
                    "Frankfurt Foodtour",
                    "Frankfurt Foodguide",
                    "Frankfurt Bahnhofsviertel",
                    "Holle",
                    "D\u00f6ner",
                    "Hamburg",
                    "Holles D\u00f6ner",
                    "Neu"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste HOLLES D\u00d6NER! \ud83e\udd59",
                    "description": "Endlich ist er da! Holle er\u00f6ffnet seinen D\u00f6nerladen.  \n\nChefs Battle JETZT auf JOYN online: https://t1p.de/ChefsBattle_BerndYT\n\nIn diesem Video habe ich den mittlerweile legend\u00e4ren eigenen  D\u00f6ner von Holger pers\u00f6nlich getestet und kann euch sagen: Es war einfach unbeschreiblich lecker! \ud83d\ude0b\n\nIch habe gleich zwei verschiedene D\u00f6ner-Varianten probiert und war absolut begeistert von der Qualit\u00e4t und dem Geschmack. Holger hat sich mit seinem D\u00f6nerladen selbst \u00fcbertroffen und beweist, warum sein D\u00f6ner schon jetzt Kultstatus hat. \ud83d\udd25\ud83c\udf7d\ufe0f\n\nWenn auch ihr den Geschmack von Holger\u2019s D\u00f6ner erleben wollt, dann kommt am Sonntag den 06.04 in der Europa Passage in Hamburg vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst! Ihr werdet es nicht bereuen! \ud83d\ude0d\n\nZur Location:\nHonest Kebab\nEuropa Passage\nBallindamm 40, 20095 Hamburg\nhttp://honest-kebab.com\n\nZu Holle/ Honest Kebab: \n\u200b\u2060@Holle21614 \n\nhttps://www.instagram.com/holle21614?igsh=MW1yMmgxejF3b3pxeg==\n\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=dG9hczJoeTcyMjl5\n\n\nAbu's Video:\nhttps://youtu.be/4qO9PrESNWA?si=KWVFx-43vra2AkXG\n\n__________\nWerbung\nUber Eats: \nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\nCode: Bernd f\u00fcr 2x 10\u20ac sparen (20\u20ac Mindestbestellwert) g\u00fcltig bis 30.06.2025 in Deutschland, nur f\u00fcr Neukunden, von max. 10,000 Nutzern anwendbar.\" \nBestelle in der Uber Eats App und spare mit meinem Code einen saftigen Betrag!\n\nWerbung\nKNUSPR: https://bit.ly/berndzehnerknuspr\nNutzt gerne meinen Rabattcode: ZEHNER10 (F\u00fcr 10\u20ac Rabatt auf deinen ersten Einkauf)\n\nWerbung\nPfannen & T\u00f6pfe - HOFFMANN Germany\nMit dem RABATTCODE: BERND10 bekommt ihr auf alle Aluguss Produkte im Shop einen Preisnachlass. Kauft ihr mehrere Produkte, erh\u00f6ht sich der Rabatt.\nhttps://hoffmann-germany.de/?ref=Zehner\n\nWerbung\nHier geht es zu meinem Messer Partner HEISO Solingen Germany: \nhttps://www.heiso-1870.de/bernd/\n\n!! Mit meinem Rabattcode BERND10 gibt es hier 10% !!\n\nWerbung\nHier gehts zu meinem SHOP:\nhttps://shop.areal82.de\n\n\n_\nKANALMITGLIED werden\nhttps://www.youtube.com/channel/UCu9MINYS18qM1WOc7Qm3uXg/join\n\nWerbung\nWir bedanken uns f\u00fcr die Unterst\u00fctzung von:\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden / Ihr Fachmann f\u00fcr K\u00fcchen mit Steinarbeitsplatten. Ehrliche Angebote ohne Fake Rabatte! beste Qualit\u00e4t zu fairen und dauerhaft niedrigen Preisen !\n\nK\u00fcche & Co. Wiesbaden: http://bit.ly/3XKyx6a\n\n_\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nTikTok: https://bit.ly/BerndTikTok\nInstagram: https://www.instagram.com/bernd_zehner/\n\nWerbung\nKochkurse bei uns:\nhttps://www.kochschule-idstein.de\n\n_\nWerbung\nAmazon Affiliate Links f\u00fcr Produkte die ich nutze & die du gut gebrauchen kannst: https://www.amazon.de/shop/berndzehner\nDie Amazon-Links in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Kauft ihr etwas \u00fcber diese Links bekomme ich eine kleine Provision ab, f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! \n\n\nWenn ihr etwas \u00fcber die Affiliate Links kauft bekomme ich eine kleine Provision und f\u00fcr euch \u00e4ndert sich preislich nichts! Danke f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513395",
                "likeCount": "24429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnY6jP7Agko7E6692OGOmT6vj9Y",
            "id": "dCCa1aWds8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:00:06Z",
                "channelId": "UCeDN7KuROEMzsDqf_iBPPrg",
                "title": "Zartmann x Gustav (01099) - sch\u00f6nhauser",
                "description": "Meine EP ''sch\u00f6nhauser'' ist endlich drau\u00dfen \u2764\ufe0f\n\nStreamed die EP hier: https://zartmann.lnk.to/schoenhauser :)\n\nMeine anderen Songs streamen: https://lnk.to/Zartmann \n \n\u25ba SOCIAL MEDIA\n \nZartmann\nInsta: https://www.instagram.com/zartmann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zartmann_\n\nGustav\nInsta: https://www.instagram.com/gustav01099/\n\n01099\nInsta: https://www.instagram.com/01099official/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official/\n\n\u25ba VIDEO CREDITS\n\nRegie & Kamera: Luis Frederik\nKamera 2: Sophia von der Bank\nEdit: Matias de Olavarrieta\n\nProduced by: Dauner & DaJu\n\nLyrics:\nHalb drei auf der Sch\u00f6nhauser\nSp\u00fcr nichts au\u00dfer dem Wind\nIch frag mich jeden Tag\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwo will ich hin?\u201c\nHalb vier, ich brauch \u2019ne Pause\nDoch wei\u00df nicht mal wo lang\nIch frag mich jede Nacht\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwann komm\u2019 ich an?\u201c\n\nHalb drei und der Himmel er weint\nHaut bleich und\ndie H\u00e4nde sind kalt\nIch atme aus\nDie U-Bahn schreit\nEin Schritt mehr und ich\nschw\u00f6r, ich fliege hoch\nKilometerweit nach oben\nAlles dreht sich um uns rum\nWir haben tausend Mal geredet\nReden tut scheinbar nicht gut\nViel gesagt, doch h\u00f6r\u2019n nie zu\nvielleicht war\u2019n wir ja nie genug\nIch wei\u00df nicht mal wo ich hin will, aber hoff\u2019 ich komme an\n\nBevor du noch mehr\nbehaupten kannst\nMuss ich raus und hab mich\neinfach aus dem Staub gemacht\nAlles schl\u00e4ft, nur Schatten lauern in deinem Hauseingang\nIch brauche Zeit f\u00fcr mich\nUnd schau\u2019 uns mal von au\u00dfen an\nGuck\u2019 wie weit ich laufen kann\nIch schw\u00f6r\u2019, ich fliege hoch\n\nKilometerweit nach oben\nAlles dreht sich um uns rum\nWir haben tausend Mal geredet\nReden tut scheinbar nicht gut\nViel gesagt, doch h\u00f6r\u2019n nie zu\nvielleicht war\u2019n wir ja nie genug\nIch wei\u00df nicht mal wo ich hin will, aber hoff\u2019 ich komme an\n\nHalb drei auf der Sch\u00f6nhauser\nSp\u00fcr nichts au\u00dfer dem Wind\nIch frag mich jeden Tag\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwo will ich hin?\u201c\nHalb vier, ich brauch \u2019ne Pause\nDoch wei\u00df nicht mal wo lang\nIch frag mich jede Nacht\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwann komm\u2019 ich an?\u201c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCCa1aWds8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCCa1aWds8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCCa1aWds8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCCa1aWds8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCCa1aWds8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zartmann",
                "tags": [
                    "dominik hartz",
                    "ennio",
                    "ivo martin",
                    "jeremias",
                    "provinz",
                    "ritter lean",
                    "dudenkstsosch\u00f6n",
                    "Mayberg",
                    "zartmann",
                    "Nichts f\u00fcr immer",
                    "einen anruf entfernt",
                    "bruckner",
                    "2 blocks",
                    "henning may",
                    "annenmaykantereit",
                    "kasi",
                    "Fu\u00df baumeln",
                    "zu stolz",
                    "nichts f\u00fcr immer",
                    "Kasi",
                    "Aaron",
                    "Antonius",
                    "meinen die uns",
                    "immatrikuliert",
                    "Ski Aggu",
                    "BHZ",
                    "wie du manchmal fehlst",
                    "dauner",
                    "wie du",
                    "wie du manchmal",
                    "eehhhyyy",
                    "daf\u00fcr bin ich frei",
                    "Max Raabe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zartmann x Gustav (01099) - sch\u00f6nhauser",
                    "description": "Meine EP ''sch\u00f6nhauser'' ist endlich drau\u00dfen \u2764\ufe0f\n\nStreamed die EP hier: https://zartmann.lnk.to/schoenhauser :)\n\nMeine anderen Songs streamen: https://lnk.to/Zartmann \n \n\u25ba SOCIAL MEDIA\n \nZartmann\nInsta: https://www.instagram.com/zartmann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zartmann_\n\nGustav\nInsta: https://www.instagram.com/gustav01099/\n\n01099\nInsta: https://www.instagram.com/01099official/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official/\n\n\u25ba VIDEO CREDITS\n\nRegie & Kamera: Luis Frederik\nKamera 2: Sophia von der Bank\nEdit: Matias de Olavarrieta\n\nProduced by: Dauner & DaJu\n\nLyrics:\nHalb drei auf der Sch\u00f6nhauser\nSp\u00fcr nichts au\u00dfer dem Wind\nIch frag mich jeden Tag\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwo will ich hin?\u201c\nHalb vier, ich brauch \u2019ne Pause\nDoch wei\u00df nicht mal wo lang\nIch frag mich jede Nacht\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwann komm\u2019 ich an?\u201c\n\nHalb drei und der Himmel er weint\nHaut bleich und\ndie H\u00e4nde sind kalt\nIch atme aus\nDie U-Bahn schreit\nEin Schritt mehr und ich\nschw\u00f6r, ich fliege hoch\nKilometerweit nach oben\nAlles dreht sich um uns rum\nWir haben tausend Mal geredet\nReden tut scheinbar nicht gut\nViel gesagt, doch h\u00f6r\u2019n nie zu\nvielleicht war\u2019n wir ja nie genug\nIch wei\u00df nicht mal wo ich hin will, aber hoff\u2019 ich komme an\n\nBevor du noch mehr\nbehaupten kannst\nMuss ich raus und hab mich\neinfach aus dem Staub gemacht\nAlles schl\u00e4ft, nur Schatten lauern in deinem Hauseingang\nIch brauche Zeit f\u00fcr mich\nUnd schau\u2019 uns mal von au\u00dfen an\nGuck\u2019 wie weit ich laufen kann\nIch schw\u00f6r\u2019, ich fliege hoch\n\nKilometerweit nach oben\nAlles dreht sich um uns rum\nWir haben tausend Mal geredet\nReden tut scheinbar nicht gut\nViel gesagt, doch h\u00f6r\u2019n nie zu\nvielleicht war\u2019n wir ja nie genug\nIch wei\u00df nicht mal wo ich hin will, aber hoff\u2019 ich komme an\n\nHalb drei auf der Sch\u00f6nhauser\nSp\u00fcr nichts au\u00dfer dem Wind\nIch frag mich jeden Tag\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwo will ich hin?\u201c\nHalb vier, ich brauch \u2019ne Pause\nDoch wei\u00df nicht mal wo lang\nIch frag mich jede Nacht\n\u201eWas ist mein Ziel,\nwann komm\u2019 ich an?\u201c"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43040",
                "likeCount": "4230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xr8q-FzOPMyj0yfJNUBiAAjTZXs",
            "id": "xFU8U4UVUBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:00:06Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Sneak Peek",
                "description": "Krypto, take us home. #Superman - Only in Theaters July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind.\n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d), Jason Ballantine (the \u201cIT\u201d films, \u201cThe Flash\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d will be in theaters and IMAX nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFU8U4UVUBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFU8U4UVUBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFU8U4UVUBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFU8U4UVUBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFU8U4UVUBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Sneak Peek",
                    "description": "Krypto, take us home. #Superman - Only in Theaters July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind.\n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d), Jason Ballantine (the \u201cIT\u201d films, \u201cThe Flash\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d will be in theaters and IMAX nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4054591",
                "likeCount": "226248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyTKchg4vre9YI3-JeReCoGfHiA",
            "id": "kAh_OZYzS_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T07:00:36Z",
                "channelId": "UCicCAjGusiS6tnurN74wrEA",
                "title": "Let's talk about Temptation, Baby! \ud83d\udc0d mit Calvin \ud83d\udd25\u200b | #3 | Temptation Island | Staffel 7 | RTL+",
                "description": "*Temptation Island* - Welcome to Staffel 7 \ud83d\udd25 Nat\u00fcrlich kommen wir auch diesmal nicht ohne unseren Mr. Temptation Island: Calvin aus. Worauf freut ihr euch am meisten? \nJetzt die ganze Folge auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/shows/temptation-island-versuchung-im-paradies-121619/staffel-7-989403?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_marketing_tactic=organic_social\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Wann geht's los?\n13 Folgen + Wiedersehen immer donnerstags ab dem 20.3.2025 auf RTL+\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* - abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 @TemptationIslandDE \n\n\u2728 Die Paare der Staffel 2025:\n- Danke & Kevin\n- Hillary & Jamy\n- Raffaela & Jeremy\n- Saskia & Enrico\n- Natalie & Patrick\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media\nInstagram: @temptation.island \nTikTok: @rtlplus \nFacebook: @RTLPlus \n\n______Infos zum Format__________________________\nAuch in der 7. Staffel von \"Temptation Island\" stellen Paare ihre Beziehung auf eine harte Probe: Sie testen ihre Liebe zueinander \u2013 aus ganz unterschiedlichen Beweggr\u00fcnden. \n\nEs wird leidenschaftlich und emotional \u2026 Doch zun\u00e4chst verbringen die Paare die Zeit getrennt von- und ohne jeglichen Kontakt zueinander eine unvergessliche Zeit in zwei traumhaften Villen voller Versuchungen. Denn mit ihnen leben jeweils mehrere sexy Verf\u00fchrerinnen und Verf\u00fchrer, die den Vergebenen die Zeit vers\u00fc\u00dfen und nichts unversucht lassen, um die Beziehungen auf die ultimative Probe zu stellen. Werden alle Paare den ultimativen Treuetest bestehen? \n\n#TemptationIslandVIP #RTLPlus #TemptationIsland #Versuchung #Calvin #Reaction #Let'stalkabouttemptationbaby",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAh_OZYzS_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAh_OZYzS_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAh_OZYzS_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAh_OZYzS_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kAh_OZYzS_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Temptation Island",
                "tags": [
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "RTL",
                    "RTL2",
                    "Temptation Island",
                    "Temptation Island \u2013 Versuchung im Paradies",
                    "Angela Finger-Erben",
                    "Singles",
                    "Love Island",
                    "Take Me Out",
                    "Dating",
                    "Bachelor in Paradise",
                    "Single",
                    "Are You The One?",
                    "Ex on the Beach",
                    "Love Reality",
                    "Temptation Island V.I.P.",
                    "Lola Weippert",
                    "Promiflash",
                    "Promis unter Palmen",
                    "Calvin Kleinen",
                    "RTL+",
                    "RTLPlus",
                    "RTL Plus",
                    "RTL +",
                    "Griechenland",
                    "Temptation Island VIP",
                    "Aurelio",
                    "Lala",
                    "Sandra",
                    "Aleks",
                    "Tommy",
                    "Michelle",
                    "Christina",
                    "Gigi",
                    "Lola",
                    "Calvin",
                    "Lets talk about",
                    "Reaction",
                    "TI"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Let's talk about Temptation, Baby! \ud83d\udc0d mit Calvin \ud83d\udd25\u200b | #3 | Temptation Island | Staffel 7 | RTL+",
                    "description": "*Temptation Island* - Welcome to Staffel 7 \ud83d\udd25 Nat\u00fcrlich kommen wir auch diesmal nicht ohne unseren Mr. Temptation Island: Calvin aus. Worauf freut ihr euch am meisten? \nJetzt die ganze Folge auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 https://plus.rtl.de/video-tv/shows/temptation-island-versuchung-im-paradies-121619/staffel-7-989403?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_marketing_tactic=organic_social\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Wann geht's los?\n13 Folgen + Wiedersehen immer donnerstags ab dem 20.3.2025 auf RTL+\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* - abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 @TemptationIslandDE \n\n\u2728 Die Paare der Staffel 2025:\n- Danke & Kevin\n- Hillary & Jamy\n- Raffaela & Jeremy\n- Saskia & Enrico\n- Natalie & Patrick\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media\nInstagram: @temptation.island \nTikTok: @rtlplus \nFacebook: @RTLPlus \n\n______Infos zum Format__________________________\nAuch in der 7. Staffel von \"Temptation Island\" stellen Paare ihre Beziehung auf eine harte Probe: Sie testen ihre Liebe zueinander \u2013 aus ganz unterschiedlichen Beweggr\u00fcnden. \n\nEs wird leidenschaftlich und emotional \u2026 Doch zun\u00e4chst verbringen die Paare die Zeit getrennt von- und ohne jeglichen Kontakt zueinander eine unvergessliche Zeit in zwei traumhaften Villen voller Versuchungen. Denn mit ihnen leben jeweils mehrere sexy Verf\u00fchrerinnen und Verf\u00fchrer, die den Vergebenen die Zeit vers\u00fc\u00dfen und nichts unversucht lassen, um die Beziehungen auf die ultimative Probe zu stellen. Werden alle Paare den ultimativen Treuetest bestehen? \n\n#TemptationIslandVIP #RTLPlus #TemptationIsland #Versuchung #Calvin #Reaction #Let'stalkabouttemptationbaby"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71653",
                "likeCount": "2263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fObVpsRGN-aZKndQ85IX_udYNUY",
            "id": "eZlFOSbgDlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T18:00:07Z",
                "channelId": "UCBSagCRdcnvF7v6n46WtQSA",
                "title": "Jazeek - AKON (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nDas Video zu \u201eAKON\u201c wurde produziert von LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\nB-Cam - Maximilian Gessel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eZlFOSbgDlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek",
                "tags": [
                    "jazeek",
                    "akon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jazeek - AKON (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nDas Video zu \u201eAKON\u201c wurde produziert von LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\nB-Cam - Maximilian Gessel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103501",
                "likeCount": "5410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JTfki3o9txItIzQDdRe8ubzdreM",
            "id": "4m6men975oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:15:00Z",
                "channelId": "UCFsViOtZE0cNVjqBkvetpmA",
                "title": "J\u00fcrgen Drews emotional wie nie: Exklusives Interview zum 80. Geburtstag I Frauke trifft",
                "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/exclusiv-das-starmagazin-178699?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews \nJ\u00fcrgen Drews feiert seinen 80. Geburtstag, und Frauke Ludowig hat die besondere Gelegenheit, mit ihm, seiner Frau Ramona und Tochter Joelina \u00fcber sein Leben, seine Karriere und seine Familie zu sprechen. In diesem ehrlichen und ber\u00fchrenden Interview erz\u00e4hlt der Schlagerstar, wie es sich anf\u00fchlt, 80 zu sein, ob er die B\u00fchne vermisst und woher er heute noch seine Energie sch\u00f6pft.\nDoch es geht nicht nur um J\u00fcrgen selbst \u2013 auch das Familienleben der Drews steht im Mittelpunkt. Wie sieht ihr Alltag heute aus, fernab des Rampenlichts? Wie hat sich ihr Zusammenhalt ver\u00e4ndert, und was bedeutet es f\u00fcr J\u00fcrgen, nicht mehr als \u201eK\u00f6nig von Mallorca\u201c auf der B\u00fchne zu stehen? \nEin besonders emotionaler Moment entsteht, als Tochter Joelina ihren Vater zu Tr\u00e4nen r\u00fchrt ein Augenblick, der zeigt, wie tief die Bindung in der Familie Drews ist. Doch auch schwierige Zeiten haben sie gepr\u00e4gt: Ramona Drews\u2019 Kampf gegen Hautkrebs war eine harte Pr\u00fcfung, doch gerade in dieser Phase hat die Familie bewiesen, was Zusammenhalt wirklich bedeutet. Mehr von den Drews, erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtl_news?sub_confirmation=1\u202f\u202f\u202f\u202f \n \n\ud83d\udccc INHALT  \n00:00 J\u00fcrgen Drews wird 80 Jahre alt  \n01:45 Abschied von der B\u00fchne: Was fehlt dem Schlagerstar am meisten? \n02:26 J\u00fcrgen Drews \u00fcber seine Krankheit \n03:24 Wie geht Familie Drews mit der Krankheit um? \n04:39 SO stark ist die Liebe zwischen J\u00fcrgen & Ramona  \n05:41 Schattenseiten des Showgesch\u00e4fts \n07:19 Joelina Drews r\u00fchrt Papa J\u00fcrgen zu Tr\u00e4nen \n08:12 Ramona Drews \u00fcber ihre gesundheitliche \"Down-Phase\"  \n10:18 Familie steht an erster Stelle\n\nIhr wollt noch mehr von den Geissens sehen? Die neue Staffel k\u00f6nnt ihr auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/die-geissens-eine-schrecklich-glamouroese-familie-1000002255&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews  \n\nRTL Exclusiv bei Instagram: https://www.instagram.com/rtl_exclusiv  \nRTL Exclusiv bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlexclusiv  \n\n#ytvip #J\u00fcrgenDrews #Mallorca #JoelinaDrews #Ballermann #Schlagers\u00e4nger #Krankheit #Comeback #Familie #Arenal #RamonaDrews #Schlager #Ikone #RTLNews #RTL #Home #J\u00fcrgenDrewsEmotional #LebenOhneB\u00fchne #MusikIkone #Karriereende #Familienzusammenhalt #VIPNews #PromisPrivat #StarInterview #DeutschlandsPromis #Musiklegende #BehindTheScenes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4m6men975oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL News",
                "tags": [
                    "Fernsehen",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "RTL Aktuell",
                    "ntv.de",
                    "wetter.de",
                    "geo.de",
                    "rtl.de",
                    "stern.de",
                    "NOW",
                    "VoD",
                    "Livestream",
                    "ntv",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "n-tv",
                    "n-t-v",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "Aktuell",
                    "RTLPlus",
                    "Punkt 12",
                    "Geissens",
                    "RobertGeiss",
                    "CarmenGeiss",
                    "Familie",
                    "K\u00f6ln",
                    "Karneval",
                    "ShaniaGeiss",
                    "DavinaGeiss",
                    "Rosenmontag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "J\u00fcrgen Drews emotional wie nie: Exklusives Interview zum 80. Geburtstag I Frauke trifft",
                    "description": "Jetzt streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/exclusiv-das-starmagazin-178699?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews \nJ\u00fcrgen Drews feiert seinen 80. Geburtstag, und Frauke Ludowig hat die besondere Gelegenheit, mit ihm, seiner Frau Ramona und Tochter Joelina \u00fcber sein Leben, seine Karriere und seine Familie zu sprechen. In diesem ehrlichen und ber\u00fchrenden Interview erz\u00e4hlt der Schlagerstar, wie es sich anf\u00fchlt, 80 zu sein, ob er die B\u00fchne vermisst und woher er heute noch seine Energie sch\u00f6pft.\nDoch es geht nicht nur um J\u00fcrgen selbst \u2013 auch das Familienleben der Drews steht im Mittelpunkt. Wie sieht ihr Alltag heute aus, fernab des Rampenlichts? Wie hat sich ihr Zusammenhalt ver\u00e4ndert, und was bedeutet es f\u00fcr J\u00fcrgen, nicht mehr als \u201eK\u00f6nig von Mallorca\u201c auf der B\u00fchne zu stehen? \nEin besonders emotionaler Moment entsteht, als Tochter Joelina ihren Vater zu Tr\u00e4nen r\u00fchrt ein Augenblick, der zeigt, wie tief die Bindung in der Familie Drews ist. Doch auch schwierige Zeiten haben sie gepr\u00e4gt: Ramona Drews\u2019 Kampf gegen Hautkrebs war eine harte Pr\u00fcfung, doch gerade in dieser Phase hat die Familie bewiesen, was Zusammenhalt wirklich bedeutet. Mehr von den Drews, erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rtl_news?sub_confirmation=1\u202f\u202f\u202f\u202f \n \n\ud83d\udccc INHALT  \n00:00 J\u00fcrgen Drews wird 80 Jahre alt  \n01:45 Abschied von der B\u00fchne: Was fehlt dem Schlagerstar am meisten? \n02:26 J\u00fcrgen Drews \u00fcber seine Krankheit \n03:24 Wie geht Familie Drews mit der Krankheit um? \n04:39 SO stark ist die Liebe zwischen J\u00fcrgen & Ramona  \n05:41 Schattenseiten des Showgesch\u00e4fts \n07:19 Joelina Drews r\u00fchrt Papa J\u00fcrgen zu Tr\u00e4nen \n08:12 Ramona Drews \u00fcber ihre gesundheitliche \"Down-Phase\"  \n10:18 Familie steht an erster Stelle\n\nIhr wollt noch mehr von den Geissens sehen? Die neue Staffel k\u00f6nnt ihr auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/die-geissens-eine-schrecklich-glamouroese-familie-1000002255&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlnews  \n\nRTL Exclusiv bei Instagram: https://www.instagram.com/rtl_exclusiv  \nRTL Exclusiv bei TikTok: https://www.tiktok.com/@rtlexclusiv  \n\n#ytvip #J\u00fcrgenDrews #Mallorca #JoelinaDrews #Ballermann #Schlagers\u00e4nger #Krankheit #Comeback #Familie #Arenal #RamonaDrews #Schlager #Ikone #RTLNews #RTL #Home #J\u00fcrgenDrewsEmotional #LebenOhneB\u00fchne #MusikIkone #Karriereende #Familienzusammenhalt #VIPNews #PromisPrivat #StarInterview #DeutschlandsPromis #Musiklegende #BehindTheScenes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259540",
                "likeCount": "2500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ls7JJaR7vxqWZ9y337i6KcJ9-xE",
            "id": "thyG51IdChc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T14:30:55Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Season 2: Hellfire Gala Official Trailer | Krakoa Welcomes You April 11! | Marvel Rivals",
                "description": "Marvel Rivals Season 2: Hellfire Gala - Starts on April 11!\n \nIt\u2019s the most glamorous night of the year, darling - Emma Frost herself invites you to the Hellfire Gala on Krakoa! \ud83c\udf3f\ud83d\udc8e Once a year, this sovereign Mutant island opens its gates, welcoming both friend and rival alike to shape a brighter future. Now stranded in the year 2099 by a raging temporal storm, the fate of Krakoa hangs in the balance, its ecosystem suffering from dangerous chronal energy.\n \nCan a night of glittering festivities bring unity over fine dining and dazzling conversation? Who among the attendees possesses ulterior motives or solely seeks to party? And who is the uninvited guest?\n \nDress your best, step through the gates, and join us for an unforgettable evening of elegance, intrigue, and power.\n \n\u2728 The Hellfire Gala begins April 11th - don\u2019t be fashionably late! \u2728\n\nPlay Marvel Rivals FREE now: \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for updates: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Tiktok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n \n#MarvelRivals #HellfireGala #Krakoa #EmmaFrost #Ultron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thyG51IdChc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "tags": [
                    "Marvel Rivals",
                    "Season 2 Marvel Rivals",
                    "FPS",
                    "Hero Shooter",
                    "Marvel",
                    "Marvel Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 2: Hellfire Gala Official Trailer | Krakoa Welcomes You April 11! | Marvel Rivals",
                    "description": "Marvel Rivals Season 2: Hellfire Gala - Starts on April 11!\n \nIt\u2019s the most glamorous night of the year, darling - Emma Frost herself invites you to the Hellfire Gala on Krakoa! \ud83c\udf3f\ud83d\udc8e Once a year, this sovereign Mutant island opens its gates, welcoming both friend and rival alike to shape a brighter future. Now stranded in the year 2099 by a raging temporal storm, the fate of Krakoa hangs in the balance, its ecosystem suffering from dangerous chronal energy.\n \nCan a night of glittering festivities bring unity over fine dining and dazzling conversation? Who among the attendees possesses ulterior motives or solely seeks to party? And who is the uninvited guest?\n \nDress your best, step through the gates, and join us for an unforgettable evening of elegance, intrigue, and power.\n \n\u2728 The Hellfire Gala begins April 11th - don\u2019t be fashionably late! \u2728\n\nPlay Marvel Rivals FREE now: \n\ud83d\udd39 Steam: https://t.co/IPhy0Of1cG\n\ud83d\udd39 PlayStation: https://t.co/FR0aVfTmcn\n\ud83d\udd39 Xbox: https://t.co/GaAYz7Nku6\n\ud83d\udd39 Epic Games: https://t.co/QXoxz0VAP7\n \nFollow #MarvelRivals for updates: \n\ud83d\udd39 Discord: https://discord.gg/marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/MarvelRivals\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/marvelrivals/\n\ud83d\udd39 Tiktok: https://www.tiktok.com/@marvelrivals\n\ud83d\udd39Bluesky: https://bsky.app/profile/marvelrivalsglobal.bsky.social\n\ud83d\udd39Threads: https://www.threads.net/@marvelrivals\n\ud83d\udd39 Twitch: https://www.twitch.tv/marvelrivals\n \n#MarvelRivals #HellfireGala #Krakoa #EmmaFrost #Ultron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1638766",
                "likeCount": "100170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tNW-_0usddKCW_h3EeCuceFZ5_0",
            "id": "OpOhyN4zYQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T23:00:07Z",
                "channelId": "UCWzmOSSiSPbVnVu3ZAyDx2w",
                "title": "Emma Frost: The White Queen | Character Reveal | Marvel Rivals",
                "description": "Emma Frost of Krakoa\u2019s Quiet Council cordially invites you to attend the grand return of the Hellfire Gala! With the timelines in complete disarray and Mutantkind scattered, the White Queen reignites her annual celebration to welcome allies old and new to the living island.\n\nA wealthy socialite, fashion icon, and powerful telepath, Emma Frost uses her Mutant abilities to dominate her foes while executing on the vision of a protected home for Mutantkind..\n\nOn April 11th UTC, join Emma Frost \u2013 The White Queen at Krakoa's most revered event! \ud83e\udd35\n\n#MarvelRivals #EmmaFrost #HellfireGala",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpOhyN4zYQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Rivals",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emma Frost: The White Queen | Character Reveal | Marvel Rivals",
                    "description": "Emma Frost of Krakoa\u2019s Quiet Council cordially invites you to attend the grand return of the Hellfire Gala! With the timelines in complete disarray and Mutantkind scattered, the White Queen reignites her annual celebration to welcome allies old and new to the living island.\n\nA wealthy socialite, fashion icon, and powerful telepath, Emma Frost uses her Mutant abilities to dominate her foes while executing on the vision of a protected home for Mutantkind..\n\nOn April 11th UTC, join Emma Frost \u2013 The White Queen at Krakoa's most revered event! \ud83e\udd35\n\n#MarvelRivals #EmmaFrost #HellfireGala"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1800578",
                "likeCount": "103039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dYqW2ur2LdB1rcT_DGCi1hTQQ30",
            "id": "eGV7zwjvxKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:39Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGV7zwjvxKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights at Freddy's 2 | Official Teaser",
                    "description": "Welcome back! Are you ready to start the show? #FNAF2Movie only in theaters this December.\n\n--- \nAnyone can survive five nights. This time, there will be no second chances.\n\nBlumhouse\u2019s box-office horror phenomenon Five Nights at Freddy\u2019s, the highest-grossing horror film of 2023, begins a blood-chilling new chapter of animatronic terror.\n\nBased on Scott Cawthon\u2019s blockbuster game series, Five Nights at Freddy\u2019s 2 is directed by acclaimed returning filmmaker Emma Tammi (The Wind, Blood Moon).\n\nThe first film, which opened to a record-shattering $80 million and went on to earn almost $300 million worldwide, followed Mike, a troubled young man who reluctantly takes a job as a night security guard at an abandoned theme restaurant, Freddy\nFazbear\u2019s Pizzeria, hoping it will help him retain custody of his young sister. That fateful decision instead drags him into the black heart of a supernatural nightmare. \n\nFive Nights at Freddy\u2019s 2 is again produced by Jason Blum (M3GAN, Black Phone, Halloween franchise) and Scott Cawthon.\n\nFacebook: https://www.facebook.com/FNAFMovie/\nInstagram: https://www.instagram.com/fnafmovie\nX: https://x.com/FNAFMovie\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fnafmovie\nfivenightsatfreddys.movie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6918879",
                "likeCount": "494866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1DnXtYC23AXML7QgSPLYXldn4bk",
            "id": "4qO9PrESNWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T11:00:06Z",
                "channelId": "UCRk2rqyUr7OpV77jaGLtXWw",
                "title": "ICH TESTE HOLLES NEUEN D\u00d6NERLADEN",
                "description": "HOLLE \u25b7 https://www.instagram.com/holle21614/ | https://www.instagram.com/honestkebab.de/ | @Holle21614 \nRUE \u25b7 https://www.instagram.com/rueclo.de/\n\nHONEST KEBAB \u25b7 Europapassage, Ballindamm 40, 20095 Hamburg\n\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qO9PrESNWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AbuGoku",
                "tags": [
                    "abugoku",
                    "abugoku twitch",
                    "abu goku 9999",
                    "abugoku gta rp",
                    "abugoku9999 twitch",
                    "abugoku tiktok",
                    "abugoku gta",
                    "abugoku gta role play",
                    "gta roleplay",
                    "abugoku roleplay",
                    "immortal",
                    "gta immortal",
                    "gta server",
                    "mr bitcoin",
                    "mr btc",
                    "montana black",
                    "gta 5",
                    "gta v",
                    "Monte gta",
                    "mister bitcoin",
                    "gta rp",
                    "max sancho",
                    "trymacs",
                    "mckytv",
                    "mckytv gta rp",
                    "mcky gta rp",
                    "mr bitcoin gta rp",
                    "mrbitcoin gta",
                    "abu gta",
                    "abu gta rp",
                    "eliasn97",
                    "SidneyEweka",
                    "vitavate",
                    "cali cartel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH TESTE HOLLES NEUEN D\u00d6NERLADEN",
                    "description": "HOLLE \u25b7 https://www.instagram.com/holle21614/ | https://www.instagram.com/honestkebab.de/ | @Holle21614 \nRUE \u25b7 https://www.instagram.com/rueclo.de/\n\nHONEST KEBAB \u25b7 Europapassage, Ballindamm 40, 20095 Hamburg\n\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568294",
                "likeCount": "26058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkIX3SaTtC8dehnMIJHIeZpg1ZY",
            "id": "7NTsMtTH1QY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:53:44Z",
                "channelId": "UC-4Tzd5lIRU7lcv7_5OO01Q",
                "title": "RUHE IN FRIEDEN SONNTAG",
                "description": "In meinem heutigen Video habe ich Mal wieder Kommentare von euch vorgelesen. Danke f\u00fcr den Support und auch ein gro\u00dfes Danke an das Wort und Tag \"Sonntag\". Es wird Zeit f\u00fcr ein neues Kapitel.\n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung) \n\nInsta: saschahellinger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7NTsMtTH1QY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "unsympathischTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RUHE IN FRIEDEN SONNTAG",
                    "description": "In meinem heutigen Video habe ich Mal wieder Kommentare von euch vorgelesen. Danke f\u00fcr den Support und auch ein gro\u00dfes Danke an das Wort und Tag \"Sonntag\". Es wird Zeit f\u00fcr ein neues Kapitel.\n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung) \n\nInsta: saschahellinger"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338551",
                "likeCount": "41289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ND9XOAPm6q5LP4-ZzRZG4ZPr3c0",
            "id": "Ufmu1WD2TSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:00:03Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "SOUTH KOREA IS OVER",
                "description": "Do you have a balanced news diet? Go to https://ground.news/KiN to see reporting from a variety of sources and perspectives around the world. Subscribe for 40% off their unlimited access Vantage plan through our link.\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-korea-is-over/\n\nSouth Korea is heading toward a demographic collapse unlike anything the world has seen before. With the lowest fertility rate ever recorded and a rapidly aging population, the country faces a future of economic decline, shrinking cities, cultural erosion, and a vanishing workforce. \nBy 2060, nearly half of South Koreans could be over the age of 65, and entire regions may be abandoned as the population continues to shrink.\nHow did South Korea reach this point? Why might it no longer be possible to reverse the trend? And what does this mean for other countries on a similar path?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3E02bka\nBandcamp: https://bit.ly/4cfFBRt\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nThomas Heffernan, Lily, Allan Curtis, Gick, Patrick Bonner, Mee Chan, Benno, Inma Reis, Erin McKeehan, Danielle Ritchie, Fernando G\u00e1mez Losada, Krunk, Owen Smith, Alex Bouez, David McCormack, K\u00e9vain G., BrentD, Katie Garber, Kevin Aluwi, icyberg, Boris, Cobaltergeist, Matzuta, Jaken8tor, Tina Martinez, TheNocturnist, Arjun Singh, Sidney Story, ManlioRN, TNT TV Gaming, OffBeatBunny, Haezan, Marcin Gajda, Jind\u0159ich Vl\u00e1\u0161ek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ufmu1WD2TSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ufmu1WD2TSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ufmu1WD2TSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ufmu1WD2TSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ufmu1WD2TSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "SOUTH KOREA IS OVER",
                    "description": "Do you have a balanced news diet? Go to https://ground.news/KiN to see reporting from a variety of sources and perspectives around the world. Subscribe for 40% off their unlimited access Vantage plan through our link.\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-korea-is-over/\n\nSouth Korea is heading toward a demographic collapse unlike anything the world has seen before. With the lowest fertility rate ever recorded and a rapidly aging population, the country faces a future of economic decline, shrinking cities, cultural erosion, and a vanishing workforce. \nBy 2060, nearly half of South Koreans could be over the age of 65, and entire regions may be abandoned as the population continues to shrink.\nHow did South Korea reach this point? Why might it no longer be possible to reverse the trend? And what does this mean for other countries on a similar path?\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3E02bka\nBandcamp: https://bit.ly/4cfFBRt\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nThomas Heffernan, Lily, Allan Curtis, Gick, Patrick Bonner, Mee Chan, Benno, Inma Reis, Erin McKeehan, Danielle Ritchie, Fernando G\u00e1mez Losada, Krunk, Owen Smith, Alex Bouez, David McCormack, K\u00e9vain G., BrentD, Katie Garber, Kevin Aluwi, icyberg, Boris, Cobaltergeist, Matzuta, Jaken8tor, Tina Martinez, TheNocturnist, Arjun Singh, Sidney Story, ManlioRN, TNT TV Gaming, OffBeatBunny, Haezan, Marcin Gajda, Jind\u0159ich Vl\u00e1\u0161ek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4438616",
                "likeCount": "208897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sji6LNFmnTiM6A3m3FqH5KuJrlo",
            "id": "_cr46G2K5Fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T10:31:01Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "The Man Who Almost Broke Math (And Himself...)",
                "description": "How do you make infinite choices? \ud83d\udc49 To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit http://brilliant.org/veritasium. You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Dr Asaf Karagila, Prof. Alex Kontorovich, Prof. Joel David Hamkins, Prof. Andrew Marks, Prof. Gabriel Goldberg and Prof. Elliot Glazer for their invaluable expertise and contributions to this video. \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What comes after one?\n2:42 Some infinities are bigger than others\n6:17 The Well Ordering Principle \n10:32 Zermelo And The Axiom Of Choice\n17:22 Why is the axiom of choice controversial?\n23:16 The Banach\u2013Tarski Paradox\n27:53 Obviously True, Obviously False\n29:58 Your Proof Your Choice \n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nUp and Atom - https://www.youtube.com/watch?v=X56zst79Xjg    \nMinutephysics -  https://www.youtube.com/watch?v=A-QoutHCu4o  \nPBS Infinite Series - https://www.youtube.com/watch?v=hcRZadc5KpI&t=125s    \nVsauce - https://www.youtube.com/watch?v=s86-Z-CbaHA&t=474s \nErnst Zermelo via Wikipedia - https://ve42.co/zermeloBio   \nAxiom of choice via Wikipedia - https://ve42.co/choiceAxiom  \nGeorg Cantor via Wikipedia - https://ve42.co/cantorMath \nGregory H. Moore (2013). Consequences of the Axiom of Choice. Dover Publications - https://ve42.co/choiceBook \nGeorg Cantor (1874). On a property of the class of all real algebraic numbers. Journal f\u00fcr die Reine und Angewandte Mathematik  - https://ve42.co/MeyerCantor1874 \nHeinz-Dieter Ebbinghaus (Dec 2012). Zermelo and the Heidelberg Congress 1904. Historia Mathematica - https://ve42.co/SciDirect1904 \nHerbert B. Enderton (1977). Elements of Set Theory.  - https://ve42.co/SciDirectGCH \n\nAdditional References - https://ve42.co/AoCAdRefs \n\nImages & Video: \n\nFoundations of a general theory of sets by Georg Cantor via ViaLibri - https://ve42.co/grundlagen \nAlfred Tarski by George Bergman via Wikimedia Commons - https://ve42.co/tarski \nAlfred Tarski Offprint Group by Alfred Tarski via Bonhams - https://ve42.co/tarskipaper \nLa mission strasbourgeoise de Maurice Fr\u00e9chet by Laurent Mazliak via Images des mathematiques - https://ve42.co/frechet \nKurt G\u00f6del by Alfred Eisenstaedt via New Yorker  - https://ve42.co/godel \nLeopold Kronecker by Granger  via Fine Art America - https://ve42.co/kronecker \nLashi Bandara (2006). Zermelo-Frankel Set Theory and Well Orderings. ResearchGate - https://ve42.co/zermelofrankel \nHeidelberg, Germany 1936 by Wagner & Debes via Ward Maps - https://ve42.co/heidelberg \nPythagoras  by J. Augustus Knapp via the marginalian - https://ve42.co/pythag \nPaul Cohen by C. J. Mozzochi via C. J. Mozzochi - https://ve42.co/paulcohen \nInstituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada. Lecture 01: Introduction: a non-measurable set via Youtube - https://www.youtube.com/watch?v=llnNaRzuvd4&t=834s \nSimons Foundation. Fields Medal: James Maynard. Youtube https://www.youtube.com/watch?v=un-z8kgOrV0&t=8s\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Kaela Albert\nWritten by Kaela Albert and Emily Zhang \nEdited by Jack Saxon and Luke Molloy\nAssistant Edited by James Stuart\nAnimated by Fabio Albertelli, Andrew Neet, Alex Zepharin, Mike Radjabov, Emma Wright and Ivy Tello\nIllustrations by Jakub Misiek, Maria Gusakovich, Cainejan Esperanza, Tommy A. Steven and Emma Wright\nAdditional research by Emilia Gyles, Gabe Bean, Geeta Thakur and Vincent Cheng \nProduced by Kaela Albert, Casper Mebius, Derek Muller, Emily Zhang, Zoe Heron, Rob Beasley Spence, and Tori Brittain\nAdditional Editing by Luke Molloy and James Stuart\n\nThumbnail contributions by Ben Powell, Peter Sheppard and Ren Hurley  \n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cr46G2K5Fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "math",
                    "sizeless",
                    "sizeless sets",
                    "Georg Cantor",
                    "Cantor",
                    "sets",
                    "numbers",
                    "paradox",
                    "axiom",
                    "banach tarski",
                    "banach",
                    "tarski",
                    "choice",
                    "axiom of choice",
                    "Zermelo",
                    "AC",
                    "Banach\u2013Tarski Paradox",
                    "Paradox",
                    "Mathematics",
                    "Alfred Tarski",
                    "Stefan Banach",
                    "maths",
                    "infinity",
                    "well ordering",
                    "well order",
                    "infinite sets",
                    "real numbers",
                    "natural numbers",
                    "integers",
                    "duplication"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Man Who Almost Broke Math (And Himself...)",
                    "description": "How do you make infinite choices? \ud83d\udc49 To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit http://brilliant.org/veritasium. You\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Dr Asaf Karagila, Prof. Alex Kontorovich, Prof. Joel David Hamkins, Prof. Andrew Marks, Prof. Gabriel Goldberg and Prof. Elliot Glazer for their invaluable expertise and contributions to this video. \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What comes after one?\n2:42 Some infinities are bigger than others\n6:17 The Well Ordering Principle \n10:32 Zermelo And The Axiom Of Choice\n17:22 Why is the axiom of choice controversial?\n23:16 The Banach\u2013Tarski Paradox\n27:53 Obviously True, Obviously False\n29:58 Your Proof Your Choice \n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nUp and Atom - https://www.youtube.com/watch?v=X56zst79Xjg    \nMinutephysics -  https://www.youtube.com/watch?v=A-QoutHCu4o  \nPBS Infinite Series - https://www.youtube.com/watch?v=hcRZadc5KpI&t=125s    \nVsauce - https://www.youtube.com/watch?v=s86-Z-CbaHA&t=474s \nErnst Zermelo via Wikipedia - https://ve42.co/zermeloBio   \nAxiom of choice via Wikipedia - https://ve42.co/choiceAxiom  \nGeorg Cantor via Wikipedia - https://ve42.co/cantorMath \nGregory H. Moore (2013). Consequences of the Axiom of Choice. Dover Publications - https://ve42.co/choiceBook \nGeorg Cantor (1874). On a property of the class of all real algebraic numbers. Journal f\u00fcr die Reine und Angewandte Mathematik  - https://ve42.co/MeyerCantor1874 \nHeinz-Dieter Ebbinghaus (Dec 2012). Zermelo and the Heidelberg Congress 1904. Historia Mathematica - https://ve42.co/SciDirect1904 \nHerbert B. Enderton (1977). Elements of Set Theory.  - https://ve42.co/SciDirectGCH \n\nAdditional References - https://ve42.co/AoCAdRefs \n\nImages & Video: \n\nFoundations of a general theory of sets by Georg Cantor via ViaLibri - https://ve42.co/grundlagen \nAlfred Tarski by George Bergman via Wikimedia Commons - https://ve42.co/tarski \nAlfred Tarski Offprint Group by Alfred Tarski via Bonhams - https://ve42.co/tarskipaper \nLa mission strasbourgeoise de Maurice Fr\u00e9chet by Laurent Mazliak via Images des mathematiques - https://ve42.co/frechet \nKurt G\u00f6del by Alfred Eisenstaedt via New Yorker  - https://ve42.co/godel \nLeopold Kronecker by Granger  via Fine Art America - https://ve42.co/kronecker \nLashi Bandara (2006). Zermelo-Frankel Set Theory and Well Orderings. ResearchGate - https://ve42.co/zermelofrankel \nHeidelberg, Germany 1936 by Wagner & Debes via Ward Maps - https://ve42.co/heidelberg \nPythagoras  by J. Augustus Knapp via the marginalian - https://ve42.co/pythag \nPaul Cohen by C. J. Mozzochi via C. J. Mozzochi - https://ve42.co/paulcohen \nInstituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada. Lecture 01: Introduction: a non-measurable set via Youtube - https://www.youtube.com/watch?v=llnNaRzuvd4&t=834s \nSimons Foundation. Fields Medal: James Maynard. Youtube https://www.youtube.com/watch?v=un-z8kgOrV0&t=8s\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Kaela Albert\nWritten by Kaela Albert and Emily Zhang \nEdited by Jack Saxon and Luke Molloy\nAssistant Edited by James Stuart\nAnimated by Fabio Albertelli, Andrew Neet, Alex Zepharin, Mike Radjabov, Emma Wright and Ivy Tello\nIllustrations by Jakub Misiek, Maria Gusakovich, Cainejan Esperanza, Tommy A. Steven and Emma Wright\nAdditional research by Emilia Gyles, Gabe Bean, Geeta Thakur and Vincent Cheng \nProduced by Kaela Albert, Casper Mebius, Derek Muller, Emily Zhang, Zoe Heron, Rob Beasley Spence, and Tori Brittain\nAdditional Editing by Luke Molloy and James Stuart\n\nThumbnail contributions by Ben Powell, Peter Sheppard and Ren Hurley  \n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3703840",
                "likeCount": "116912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cDazaSu93p-PqH6qMGwEZLwTp0A",
            "id": "ZM8xjbB6bBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T11:16:13Z",
                "channelId": "UCtPqkypkbcwiWIdi1Ntmv3A",
                "title": "FNCS MIT MRSAVAGE & VADEAL! \ud83c\udfc6 - Mein neues Trio f\u00fcr 2025",
                "description": "Meine Fortnite Masterclass: https://rezonmasterclass.com\n\nBenutzt Creator Code: ''REZON7'' um mich KOSTENLOS zu unterst\u00fctzen! #EpicPartner\n\nMEINE FORTNITE MAP\n\u25ba 1vs1 Map: 7835-3901-1999\n\nRISC (KLAMOTTEN)\n\u25ba Link: https://www.instagram.com/risc.clo\n\nSTRAYFE (Tastatur, Maus, Mauspad)\n\u25ba Link: https://www.strayfe.de/Rezon-x-Drexler\n\nHier gerne auch vorbeischauen!\n\u25ba 2. Kanal: @rezonextra \n\u25ba Streamhighlights: @rezonaylive \n\u25ba Twitter: https://twitter.com/rezonayy\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/rezonfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@rezonay__\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/rezon.ay\n\nKanal Leitung & Cutter\n\u25ba https://twitter.com/scarexdercutter\n\u25ba contact@scarex.eu\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/MoskiGraphics\n \n\nCONTACT ME\n\u25ba Business Mail: rezon@ins.gg\n#rezonay #fortnite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM8xjbB6bBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM8xjbB6bBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM8xjbB6bBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM8xjbB6bBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZM8xjbB6bBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezon ay",
                "tags": [
                    "rezon",
                    "rezon ay",
                    "rezon fortnite",
                    "rezon freundin",
                    "rezon settings",
                    "rezon highlights",
                    "mehr rezon",
                    "rezon extra",
                    "rezon vlog",
                    "mialiliaa",
                    "vadeal",
                    "amar",
                    "eliasn97",
                    "sidney",
                    "alvi",
                    "fortnite og",
                    "fortnite ranked",
                    "fncs",
                    "fortnite cash cup",
                    "fortnite chapter 6",
                    "setup"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FNCS MIT MRSAVAGE & VADEAL! \ud83c\udfc6 - Mein neues Trio f\u00fcr 2025",
                    "description": "Meine Fortnite Masterclass: https://rezonmasterclass.com\n\nBenutzt Creator Code: ''REZON7'' um mich KOSTENLOS zu unterst\u00fctzen! #EpicPartner\n\nMEINE FORTNITE MAP\n\u25ba 1vs1 Map: 7835-3901-1999\n\nRISC (KLAMOTTEN)\n\u25ba Link: https://www.instagram.com/risc.clo\n\nSTRAYFE (Tastatur, Maus, Mauspad)\n\u25ba Link: https://www.strayfe.de/Rezon-x-Drexler\n\nHier gerne auch vorbeischauen!\n\u25ba 2. Kanal: @rezonextra \n\u25ba Streamhighlights: @rezonaylive \n\u25ba Twitter: https://twitter.com/rezonayy\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/rezonfn\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@rezonay__\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/rezon.ay\n\nKanal Leitung & Cutter\n\u25ba https://twitter.com/scarexdercutter\n\u25ba contact@scarex.eu\n\nThumbnail Designer\n\u25ba https://twitter.com/MoskiGraphics\n \n\nCONTACT ME\n\u25ba Business Mail: rezon@ins.gg\n#rezonay #fortnite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114477",
                "likeCount": "6015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "31t8D-69wZRL3zLwrMVQZ97oE_E",
            "id": "mkLnyslH5r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:00:12Z",
                "channelId": "UCjOUYph-KNEMFPeT9dvlKUw",
                "title": "IT-SELBSTVERTEIDIGUNGSKURS | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 7",
                "description": "Dr. Bauer ist Out Of Office \u2013 und sein Apple-affiner Kollege plant eine besondere \u00dcberraschung zur R\u00fcckkehr: ein IT-Sicherheitszertifikat. Doch was als nette Geste gedacht war, entwickelt sich schnell zum handfesten Problem \u2026\n\nEin Video mit \u202a @dominik.artefex    und  @schnappatmig   !\n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Enginsight bietet eine ganzheitliche Cybersecurity-Plattform, mit der sich Sicherheitsma\u00dfnahmen zentral verwalten, Schwachstellen identifizieren, Webanwendungen absichern und Systeme effektiv h\u00e4rten lassen.\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist vollst\u00e4ndig in Deutschland entwickelt, garantiert backdoor-frei und kann 14 Tage lang kostenlos getestet werden \u2013 ganz ohne Kreditkarte oder Verpflichtungen.\n\n\ud83d\udc49 Testet Enginsight kostenlos und unverbindlich: https://app.enginsight.com/-/?utm_campaign=80030942-Dr.%20Bauer%20Security-Video%20Werbung&utm_source=youtube#/sites/sign-up\n____________________________________________________\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mkLnyslH5r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LET'S SKIP THE BLA",
                "tags": [
                    "it praxis dr bauer",
                    "it-praxis dr. bauer",
                    "dr bauer",
                    "lets skip the bla",
                    "let's skip the bla",
                    "dominik artefex",
                    "schnappatmig",
                    "tina goldschmidt",
                    "it support",
                    "first level support",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "satire",
                    "b\u00fcro",
                    "office",
                    "comedy",
                    "serie",
                    "tollschmidt",
                    "it sicherheitskurs",
                    "hackerangriff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IT-SELBSTVERTEIDIGUNGSKURS | IT-Praxis Dr. Bauer | Staffel 3 - Folge 7",
                    "description": "Dr. Bauer ist Out Of Office \u2013 und sein Apple-affiner Kollege plant eine besondere \u00dcberraschung zur R\u00fcckkehr: ein IT-Sicherheitszertifikat. Doch was als nette Geste gedacht war, entwickelt sich schnell zum handfesten Problem \u2026\n\nEin Video mit \u202a @dominik.artefex    und  @schnappatmig   !\n____________________________________________________\n\nWERBUNG \n\ud83d\udc49 Enginsight bietet eine ganzheitliche Cybersecurity-Plattform, mit der sich Sicherheitsma\u00dfnahmen zentral verwalten, Schwachstellen identifizieren, Webanwendungen absichern und Systeme effektiv h\u00e4rten lassen.\n\n\ud83d\udc49 Die L\u00f6sung ist vollst\u00e4ndig in Deutschland entwickelt, garantiert backdoor-frei und kann 14 Tage lang kostenlos getestet werden \u2013 ganz ohne Kreditkarte oder Verpflichtungen.\n\n\ud83d\udc49 Testet Enginsight kostenlos und unverbindlich: https://app.enginsight.com/-/?utm_campaign=80030942-Dr.%20Bauer%20Security-Video%20Werbung&utm_source=youtube#/sites/sign-up\n____________________________________________________\n\nIhr habt weitere Vorschl\u00e4ge f\u00fcr die lustigsten Fails aus dem First-Level-Support? Dann lasst es uns wissen!\n\nBock auf das IT-Wikinger-Shirt oder anderes Merch?\n\ud83d\udc49 https://shop.as-dialoggroup.de/#!/\n\nIhr wollt ein \u00e4hnlich abgefahrenes Marketing-Projekt mit uns starten?\n\ud83d\udc49 https://as-dialoggroup.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122359",
                "likeCount": "10546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nATBickyisv-S1Y6moxoM7hVklQ",
            "id": "ksw3V8MXZKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:01:09Z",
                "channelId": "UCJLZe_NoiG0hT7QCX_9vmqw",
                "title": "Jet Engine Swing\u2026scariest thing ive ever made",
                "description": "You can download Revolut using this link: https://get.revolut.com/z4lF/IDAT and get $40 after your first purchase. T&Cs & End date apply. Spend min $1 to receive reward.\n\n\nSong by Stoto-space bunny https://www.youtube.com/watch?v=wmmzAUs7UY0\n\nTwitter: https://twitter.com/ididathing1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@ididathing\nInstagram: https://www.instagram.com/ididathing_official\nDiscord: https://discord.gg/mppfmHW\nPatreon: https://www.patreon.com/user?u=13180179\n\n\n\n\n\n\n\nConsider PDS & TMD at revolut.com/AU/. Revolut Payments Australia Pty Ltd (AFSL 517589)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksw3V8MXZKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "I did a thing",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jet Engine Swing\u2026scariest thing ive ever made",
                    "description": "You can download Revolut using this link: https://get.revolut.com/z4lF/IDAT and get $40 after your first purchase. T&Cs & End date apply. Spend min $1 to receive reward.\n\n\nSong by Stoto-space bunny https://www.youtube.com/watch?v=wmmzAUs7UY0\n\nTwitter: https://twitter.com/ididathing1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@ididathing\nInstagram: https://www.instagram.com/ididathing_official\nDiscord: https://discord.gg/mppfmHW\nPatreon: https://www.patreon.com/user?u=13180179\n\n\n\n\n\n\n\nConsider PDS & TMD at revolut.com/AU/. Revolut Payments Australia Pty Ltd (AFSL 517589)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2119907",
                "likeCount": "169985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rrUNMuFYGO7drJ0TeDaoGy9V7oA",
            "id": "t1XSdkXEyyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T10:16:22Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Kilometer um Kilometer - THE RACE Staffel 2 - Folge 04",
                "description": "Die erste Nacht wartet auf die Kandidaten. W\u00e4hrend die meisten bereits schlafen, k\u00e4mpft ein Teilnehmer bis tief in die Nacht um einen Schlafplatz.\n\nWerbung: \ud83e\udde4Im bw-online-shop erhaltet ihr vom 03.04 - 17.04 mit dem Code THERACE 10% Rabatt auf Alles! Hier gehts zum Shop: https://www.bit.ly/446gTAJ\n\nEntdecke hier alle Produkte von air up: https://airup.link/therace\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1XSdkXEyyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1XSdkXEyyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1XSdkXEyyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1XSdkXEyyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1XSdkXEyyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Kilometer um Kilometer - THE RACE Staffel 2 - Folge 04",
                    "description": "Die erste Nacht wartet auf die Kandidaten. W\u00e4hrend die meisten bereits schlafen, k\u00e4mpft ein Teilnehmer bis tief in die Nacht um einen Schlafplatz.\n\nWerbung: \ud83e\udde4Im bw-online-shop erhaltet ihr vom 03.04 - 17.04 mit dem Code THERACE 10% Rabatt auf Alles! Hier gehts zum Shop: https://www.bit.ly/446gTAJ\n\nEntdecke hier alle Produkte von air up: https://airup.link/therace\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302313",
                "likeCount": "20538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CELYeMNlrYiF9hSH1lZWl1lySQU",
            "id": "EOiaKunEKUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T21:00:12Z",
                "channelId": "UCjyi6by44TTH0j_U3vXEGpA",
                "title": "Hello",
                "description": "Project White Noise. 6 months later.\nhttps://whitenoise.store/\n\n0:00 Hello\n1:07 Entry 1 (Project White Noise)\n1:42 Entry 2 (It Begins)\n2:00 Entry 3 (Wreckage)\n2:29 Entry 4 (Progress)\n3:36 Entry 5 (Base Coat)\n4:36 Entry 6 (The Walls)\n5:30 Entry 7 (Sound)\n6:23 Entry 8 (Vibes)\n8:59 Entry 9 (End Times)\n11:28 Final Entry\n14:54 Jojo's Bizarre ASMR\n\n#asmr \n\nThank you to Ronan, Tritam, Joanne, Rolland Electrical, MIK, Mane Photography, Athos & Benny, Robbie, Neil, Virti, Gianni, Bianca, Johie, Mamun, Madi and you, the viewer.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jojo_asmr_/\n\nDisclaimer: *** This video is created for relaxation, entertainment and ASMR/tingles/chills inducing purposes only. For more information about ASMR phenomenon please click here: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/ASMR\nThis video cannot replace any medication or professional treatment. If you have sleep/anxiety/psychological troubles please consult your physician. Thank you :) ***Hello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EOiaKunEKUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo's ASMR",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "jojo asmr",
                    "hello"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hello",
                    "description": "Project White Noise. 6 months later.\nhttps://whitenoise.store/\n\n0:00 Hello\n1:07 Entry 1 (Project White Noise)\n1:42 Entry 2 (It Begins)\n2:00 Entry 3 (Wreckage)\n2:29 Entry 4 (Progress)\n3:36 Entry 5 (Base Coat)\n4:36 Entry 6 (The Walls)\n5:30 Entry 7 (Sound)\n6:23 Entry 8 (Vibes)\n8:59 Entry 9 (End Times)\n11:28 Final Entry\n14:54 Jojo's Bizarre ASMR\n\n#asmr \n\nThank you to Ronan, Tritam, Joanne, Rolland Electrical, MIK, Mane Photography, Athos & Benny, Robbie, Neil, Virti, Gianni, Bianca, Johie, Mamun, Madi and you, the viewer.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jojo_asmr_/\n\nDisclaimer: *** This video is created for relaxation, entertainment and ASMR/tingles/chills inducing purposes only. For more information about ASMR phenomenon please click here: \nhttps://en.wikipedia.org/wiki/ASMR\nThis video cannot replace any medication or professional treatment. If you have sleep/anxiety/psychological troubles please consult your physician. Thank you :) ***Hello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195347",
                "likeCount": "95843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Su8HyPY6o6MgIQa_2vp7CLDtOzY",
            "id": "sBYjSzb9xKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T02:07:32Z",
                "channelId": "UCuJyaxv7V-HK4_qQzNK_BXQ",
                "title": "Why is the Nintendo Switch 2 so EXPENSIVE?",
                "description": "The Nintendo Switch 2 is $500, Mario Kart World is $80... so HOW much do Nintendo Switch 2 Games Cost? And WHY does the C Button have a Subscription Fee?... what is going on? Is this all worth buying?\n\nNEW CHANNEL ReactEmUps \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@ReactEmUps\nMy Nontendo Podcast \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@nontendopodcast?sub_confirmation=1\n\nMy Nontendo Podcast \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@nontendopodcast?sub_confirmation=1\nMy Twitch - https://www.twitch.tv/beatemups\n\nEdited By - https://youtube.com/@MeadandMetal\nCreative Ideas Provided by - Kip Sabian\n\nBusiness Email - beatemups@screenwavemedia.com\nFollow BeatEmUps on Twitter - @BeatemupsWood\nOn Facebook - facebook.com/BeatEmUps\nInstagram - @BeatemupsWood\nSupport this channel - https://www.patreon.com/BeatEmUps\nBuy Merch - https://www.pixelempire.com/collections/beatemups\n\nEquipment used in videos:\nCamera: https://amzn.to/3BIl7OH\nLens: https://amzn.to/3HcVZ3Z\nMicrophone: https://amzn.to/3sWAbVe\nProcessor: https://amzn.to/3s6YqAK\n\nhttps://amzn.to/2QyArsc \nLights: https://amzn.to/2Ugs9nZ \nCapture Card: https://amzn.to/2UcaWMi \n\nWood Hawker - PO BOX 2694 Warminster PA 18974 - 0070\n\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.\"\n\nAll clips and videos belong to their respective owners.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBYjSzb9xKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBYjSzb9xKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBYjSzb9xKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBYjSzb9xKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBYjSzb9xKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatEmUps",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 revealed",
                    "nintendo switch 2 games",
                    "nintendo games 2025",
                    "new switch games",
                    "march nintendo direct reaction",
                    "switch 2 edition games",
                    "nintendo switch 2 edition games",
                    "nintendo switch 2 edition",
                    "switch 2 games",
                    "nintendo switch 2 direct",
                    "nintendo switch 2 direct reaction",
                    "new switch 2",
                    "new switch 2 games",
                    "switch 2",
                    "why is the nintendo switch 2 so expensive?",
                    "how much does the switch 2 cost",
                    "how much do nintendo switch 2 games cost?"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Why is the Nintendo Switch 2 so EXPENSIVE?",
                    "description": "The Nintendo Switch 2 is $500, Mario Kart World is $80... so HOW much do Nintendo Switch 2 Games Cost? And WHY does the C Button have a Subscription Fee?... what is going on? Is this all worth buying?\n\nNEW CHANNEL ReactEmUps \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@ReactEmUps\nMy Nontendo Podcast \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@nontendopodcast?sub_confirmation=1\n\nMy Nontendo Podcast \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@nontendopodcast?sub_confirmation=1\nMy Twitch - https://www.twitch.tv/beatemups\n\nEdited By - https://youtube.com/@MeadandMetal\nCreative Ideas Provided by - Kip Sabian\n\nBusiness Email - beatemups@screenwavemedia.com\nFollow BeatEmUps on Twitter - @BeatemupsWood\nOn Facebook - facebook.com/BeatEmUps\nInstagram - @BeatemupsWood\nSupport this channel - https://www.patreon.com/BeatEmUps\nBuy Merch - https://www.pixelempire.com/collections/beatemups\n\nEquipment used in videos:\nCamera: https://amzn.to/3BIl7OH\nLens: https://amzn.to/3HcVZ3Z\nMicrophone: https://amzn.to/3sWAbVe\nProcessor: https://amzn.to/3s6YqAK\n\nhttps://amzn.to/2QyArsc \nLights: https://amzn.to/2Ugs9nZ \nCapture Card: https://amzn.to/2UcaWMi \n\nWood Hawker - PO BOX 2694 Warminster PA 18974 - 0070\n\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.\"\n\nAll clips and videos belong to their respective owners."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670343",
                "likeCount": "27745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4aD6iilpfUa6x4RKGRiKR44qSt0",
            "id": "EVBfRuiabns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T13:57:11Z",
                "channelId": "UCt-HTfaCUz8QIoknqyXKYiw",
                "title": "The History of Trackmania's Most Shortcut Track - C14 Endurance",
                "description": "17 years of Speedrunning in Trackmania Nations Forever has led to many incredible World Records. But out of the 65 Official Tracks in the game,  C14 stands out as having BY FAR the most Intricate Shortcuts. This is the World Record History of Trackmania's Most Broken Track. Enjoy!\n\nPlaylist of all Trackmania story videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLnY3ntlMBWqTSIdGBlQzF5ga1lQ9oMjlw\n\nMy Youtube Channel Where I Post Daily:\nhttps://www.youtube.com/WirtualTV\n\nYou should watch me live on Twitch:\nhttp://www.twitch.tv/Wirtual\n\nEdited by Zero\nhttps://www.twitter.com/lolzeroedits",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVBfRuiabns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVBfRuiabns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVBfRuiabns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVBfRuiabns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVBfRuiabns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtual",
                "tags": [
                    "Trackmania",
                    "Speedrun",
                    "Speedrunning",
                    "History",
                    "World Record",
                    "WR Progression",
                    "Wirtual",
                    "Summoning Salt",
                    "Karl Jobst",
                    "Virtual",
                    "Trackmania World Record",
                    "Best",
                    "Shortcut",
                    "Skip",
                    "Glitch",
                    "Tournament",
                    "Biggest Shortcut",
                    "Esports",
                    "Trackmania Grand League"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The History of Trackmania's Most Shortcut Track - C14 Endurance",
                    "description": "17 years of Speedrunning in Trackmania Nations Forever has led to many incredible World Records. But out of the 65 Official Tracks in the game,  C14 stands out as having BY FAR the most Intricate Shortcuts. This is the World Record History of Trackmania's Most Broken Track. Enjoy!\n\nPlaylist of all Trackmania story videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLnY3ntlMBWqTSIdGBlQzF5ga1lQ9oMjlw\n\nMy Youtube Channel Where I Post Daily:\nhttps://www.youtube.com/WirtualTV\n\nYou should watch me live on Twitch:\nhttp://www.twitch.tv/Wirtual\n\nEdited by Zero\nhttps://www.twitter.com/lolzeroedits"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569383",
                "likeCount": "35213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ZhNu_qHdm8Wywr65JiCEL_91yc",
            "id": "V5SZYfvYF60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:00:37Z",
                "channelId": "UCPd3w26I-No_m3PGGJGWgVg",
                "title": "10 Singles Blind Daten Im Dunkeln",
                "description": "Unterst\u00fctze unsere Videos indem du dir air up selbst anschaust:\nhttps://airup.link/mikevallaszwei2\n*Werbung*\n\nAbonniere um nichts zu verpassen!\n\nWillst du oder ein/e Freund/in bei einem Video dabei sein?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube ist erst nach 30 Tagen erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT:   / mikevallas  \nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK:   / mikevallas  \n\nKommentiere wer beim n\u00e4chsten Minecraft Blind Date dabei sein muss!!\nLike & Abo da lassen, falls du Spa\u00df hattest! :)\n\nSINGLES IM BLIND DATE:\nBelschi - @belschiii\nDana - @danarampsl\nSandro - @sandrospiel\nMikael - @mikael_mon\nMichael - @ringl.michael\nPiere - @pierepaukovitsch\nAnna - @annibannnanni\nMona - @m0na.richter\nTim - @tim.marswalk\nMina - @miinayun\nHanna - @austriasginger\nDanke auch an Producerin Joyce Stiernon & Editor Steven Scherer f\u00fcr die Mithilfe!\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V5SZYfvYF60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mehr mike vallas",
                "tags": [
                    "mike vallas",
                    "blind date",
                    "24 stunden blind date",
                    "100 stunden blind date",
                    "blind date in der box",
                    "blind date im dunkeln",
                    "date im dunkeln",
                    "singles blind daten im dunkeln",
                    "10 singles",
                    "dating format"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "10 Singles Blind Daten Im Dunkeln",
                    "description": "Unterst\u00fctze unsere Videos indem du dir air up selbst anschaust:\nhttps://airup.link/mikevallaszwei2\n*Werbung*\n\nAbonniere um nichts zu verpassen!\n\nWillst du oder ein/e Freund/in bei einem Video dabei sein?\nDann schreib jetzt @ines.hutter auf Instagram! :)\n\nInfos f\u00fcr Streamer: Reagieren im Livestream ist jederzeit erlaubt. Der Upload der Reaktionen auf YouTube ist erst nach 30 Tagen erlaubt.\n\nGEH AUF MEIN INSTAGRAM F\u00dcR MEHR CONTENT:   / mikevallas  \nNEUE VIDEOS AUF MEINEM TIKTOK:   / mikevallas  \n\nKommentiere wer beim n\u00e4chsten Minecraft Blind Date dabei sein muss!!\nLike & Abo da lassen, falls du Spa\u00df hattest! :)\n\nSINGLES IM BLIND DATE:\nBelschi - @belschiii\nDana - @danarampsl\nSandro - @sandrospiel\nMikael - @mikael_mon\nMichael - @ringl.michael\nPiere - @pierepaukovitsch\nAnna - @annibannnanni\nMona - @m0na.richter\nTim - @tim.marswalk\nMina - @miinayun\nHanna - @austriasginger\nDanke auch an Producerin Joyce Stiernon & Editor Steven Scherer f\u00fcr die Mithilfe!\n\nNOTIFICATIONS anmachen, wenn du gern sachen anmachst!\n\nBusiness email: mike@vermilion-family.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303121",
                "likeCount": "7606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUKx_LiX6ebiGC5VPhdX37lyxIA",
            "id": "RuMZ4tJ2z2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:41Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "1 Tag im U-Boot: So ist es wirklich!",
                "description": "\ud83c\udf0f  Der exklusive NordVPN-Deal \u27bc https://NordVPN.com/Tomatolix Jetzt 4 Monate Extra sichern! (Werbung)\n\nIch habe einen Tag in einem der modernsten U-Boote der Deutschen Marine verbracht und hautnah erlebt, wie das Leben unter Wasser wirklich ist. Von den hochmodernen Waffensystemen bis zur engen Komb\u00fcse \u2013 ich habe jeden Bereich erkundet und mit der Besatzung \u00fcber ihren au\u00dfergew\u00f6hnlichen Alltag gesprochen.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuMZ4tJ2z2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Bundeswehr",
                    "Marine",
                    "U-Boot",
                    "Deutsche Marine",
                    "Milit\u00e4r",
                    "Ein Tag als Soldat",
                    "Bundeswehr Alltag",
                    "U-Boot Leben",
                    "Milit\u00e4r Doku",
                    "U-Boot Technik",
                    "NATO Marine",
                    "Sicherheitspolitik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 Tag im U-Boot: So ist es wirklich!",
                    "description": "\ud83c\udf0f  Der exklusive NordVPN-Deal \u27bc https://NordVPN.com/Tomatolix Jetzt 4 Monate Extra sichern! (Werbung)\n\nIch habe einen Tag in einem der modernsten U-Boote der Deutschen Marine verbracht und hautnah erlebt, wie das Leben unter Wasser wirklich ist. Von den hochmodernen Waffensystemen bis zur engen Komb\u00fcse \u2013 ich habe jeden Bereich erkundet und mit der Besatzung \u00fcber ihren au\u00dfergew\u00f6hnlichen Alltag gesprochen.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1048127",
                "likeCount": "55427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ir_u0N4s9qAKbilQldOTl245dD4",
            "id": "GCUiWo5QTN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T14:45:03Z",
                "channelId": "UCfnNah9Q-A2OzcbqeZQiFhQ",
                "title": "Red Bull Jump & Run Event endet im KRANKENHAUS\u2026",
                "description": "Das Red Bull Jump & Run Event endete leider f\u00fcr mich im Krankenhaus... trotzdem ein mega Event und ich bin stolz auf Bro @papaplatte wegen des Sieges!\n\nKeine Streams verpassen: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nX: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@UCUPu9bnAZXalA7V7illF_kQ \n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GCUiWo5QTN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rewigang",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside stream",
                    "rewi stream",
                    "stream highlights",
                    "rewi twitch",
                    "twitch rewinside",
                    "twitch highlights",
                    "highlight",
                    "reaktion",
                    "meinung",
                    "realtalk",
                    "real talk",
                    "ehre",
                    "genommen",
                    "red bull",
                    "event",
                    "krankenhaus",
                    "krank",
                    "verletzt",
                    "joey kelly",
                    "papaplatte",
                    "julia beautx",
                    "julia",
                    "trymacs",
                    "tomatolix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Bull Jump & Run Event endet im KRANKENHAUS\u2026",
                    "description": "Das Red Bull Jump & Run Event endete leider f\u00fcr mich im Krankenhaus... trotzdem ein mega Event und ich bin stolz auf Bro @papaplatte wegen des Sieges!\n\nKeine Streams verpassen: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nX: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@UCUPu9bnAZXalA7V7illF_kQ \n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187482",
                "likeCount": "12432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_pACVycFo7klDB8OWbz-n7bu4yk",
            "id": "s2ehMomX4AY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:55:02Z",
                "channelId": "UC5LJVHQdB_WyTYMEbuFo-_w",
                "title": "Ich habe einen Porsche ersteigert...",
                "description": "Ich habe einen Porsche ersteigert. Ein perfekter Sommerflitzer in einer Traum Farbe. Wie ich das Auto ersteigern konnte und was mich am Ende erwartet hat, erfahrt ihr im Video!\n\n\ud83c\udfce\ufe0f Hast du ein Auto f\u00fcrs Event?: https://forms.gle/NoU8EJTwU7iYtvV4A\n_____________________________________________\n\ud83c\udf55 Tarmac Fast Cars & Hot Slices Event:\n06.04.25 11:00-16:00 \n\nSchanzenstra\u00dfe 6-20\n51063 K\u00f6ln\n(https://maps.app.goo.gl/pFhpjFRZ4oSwPaW26) \n\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s2ehMomX4AY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MEHR DAVE",
                "tags": [
                    "dave",
                    "mehr dave",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe einen Porsche ersteigert...",
                    "description": "Ich habe einen Porsche ersteigert. Ein perfekter Sommerflitzer in einer Traum Farbe. Wie ich das Auto ersteigern konnte und was mich am Ende erwartet hat, erfahrt ihr im Video!\n\n\ud83c\udfce\ufe0f Hast du ein Auto f\u00fcrs Event?: https://forms.gle/NoU8EJTwU7iYtvV4A\n_____________________________________________\n\ud83c\udf55 Tarmac Fast Cars & Hot Slices Event:\n06.04.25 11:00-16:00 \n\nSchanzenstra\u00dfe 6-20\n51063 K\u00f6ln\n(https://maps.app.goo.gl/pFhpjFRZ4oSwPaW26) \n\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udfac Hauptkanal: https://www.youtube.com/@dave_\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\ud83c\udf10 Tarmac: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udd34 Twitch: https://www.twitch.tv/dave_\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n\ud83c\udf55 Discord: https://discord.gg/Et2TZ9BBQt\n\nDiese Services nutzen wir f\u00fcr unsere Videos (Affiliate-Links):\n\ud83d\udd08 Artlist: https://artlist.io/referral/3666974/DAVE\n\ud83d\udd08 Epidemic: https://www.epidemicsound.com/referral/zscsgf \n\ud83c\udfa5 Artgrid: https://artgrid.io/DAVE-336745\n_____________________________________________\n\nMEHR DAVE I Vlogs, Lifestyle, Reactions, Highlights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211069",
                "likeCount": "14483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6XPHYJswlndVQKCLMiLkM7BpSRI",
            "id": "aGIUEodfqeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:00:03Z",
                "channelId": "UCaWbn671XbI1GLTgndyI7gQ",
                "title": "Solar-Heimspeicher & Dunkelflaute - Ich hab keinen BOCK mehr den Unsinn zu korrigieren!",
                "description": "Abonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\n**Werbung: Teste Readly jetzt 1 Monat gratis! Entdecke \u00fcber 8.000 Magazine und Zeitungen zu Wissenschaft, Technik, Politik und vielem mehr \u2013 jederzeit und \u00fcberall. Perfekt zum St\u00f6bern, Entdecken und Informieren! Hier geht\u2019s zum Angebot: https://hier.gg/ReadlyDoktor03\n**\nUnsere Petition: http://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos hier: https://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.ise.fraunhofer.de/de/veroeffentlichungen/studien/wege-zu-einem-klimaneutralen-energiesystem.html\n[2] https://www.energy-charts.info/\n[3] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/384\n[4] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/396\n[5] https://dashboards.eco-stor.de/dunkelflaute\n[6] https://www.next-kraftwerke.de/wissen/dunkelflaute\n[7] https://www.imk-tro.kit.edu/12085.php\n[8] https://de.wikipedia.org/wiki/Dunkelflaute#H%C3%A4ufigkeit_des_Auftretens\n[9] https://youtu.be/OUId8JzRoZQ\n[10] https://de.wikipedia.org/wiki/Datei:WEW_Walenstadt_Grossbatteriespeicher.jpg\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - WORUM GEHTS?\n02:19 - BULLSHIT 1 - AKKUS BRINGEN NIX, WEIL ZU WENIGE  \n07:53 - BULLSHIT 2 - DUNKELFLAUTE  \n16:27 - BULLSHIT 3 - DAS NETZ MUSS JEDE SEKUNDE GEREGELT WERDEN!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aGIUEodfqeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andreas Schmitz (Der Akku Doktor)",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Solaranlage",
                    "Batterie",
                    "LiFePo4",
                    "PV",
                    "Akku",
                    "NMC",
                    "Lithium",
                    "Andreas Schmitz",
                    "Akkudoktor",
                    "pv anlage selber bauen",
                    "perowskite",
                    "offgrid",
                    "inselanlage",
                    "autark",
                    "heimspeicher",
                    "batteriespeicher",
                    "energiewende",
                    "dunkelflaute",
                    "stromnetz",
                    "stromspeicher",
                    "akku",
                    "photovoltaik",
                    "stromkrise",
                    "energiekosten",
                    "strompreise",
                    "speicherl\u00f6sung",
                    "netzdienlichkeit",
                    "solarstrom",
                    "energiemythos",
                    "energiepolitik",
                    "stromversorgung",
                    "gaskraftwerk",
                    "blackout",
                    "erneuerbare",
                    "hausspeicher",
                    "stromausfall",
                    "energietechnik",
                    "LFP"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Solar-Heimspeicher & Dunkelflaute - Ich hab keinen BOCK mehr den Unsinn zu korrigieren!",
                    "description": "Abonniert den Kanal und ein Like tut auch nicht weh :-)\n**Werbung: Teste Readly jetzt 1 Monat gratis! Entdecke \u00fcber 8.000 Magazine und Zeitungen zu Wissenschaft, Technik, Politik und vielem mehr \u2013 jederzeit und \u00fcberall. Perfekt zum St\u00f6bern, Entdecken und Informieren! Hier geht\u2019s zum Angebot: https://hier.gg/ReadlyDoktor03\n**\nUnsere Petition: http://petition.akkudoktor.net\nMehr Infos hier: https://akkudoktor.net/pub/balkonsolar-und-heimspeicher-petition\n\nDiskutiert in unserem Forum \u25ba http://forum.akkudoktor.net\n\nUnterst\u00fctzt uns gerne finanziell  \u25ba http://www.paypal.me/akkudoktor\nKonto: Akkudoktor\nIBAN: DE74 1101 0101 5030 5261 52\nSolaris Bank\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Support / Affiliate Links\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nWenn ihr diese Links verwendet, bekomme ich ein paar % vom Einkauf ab (kostet euch nicht mehr). Ein guter Weg um Danke zu sagen:\n\nAmazon: https://amzn.to/3C5pZPE\nEbay: https://ebay.us/XEbnnW\n\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac  Team \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nKamera: Dr. Andreas Schmitz\nSchnitt: Manuel Lieske\nVerantwortlicher Redakteur: Dr. Andreas Schmitz\nRedaktion: Dr. Andreas Schmitz, Moritz Reiser\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Insta / X \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nInsta: https://www.instagram.com/akkudoktor18650/\nX: https://twitter.com/AkkuDoktor\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Quellen \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n[1] https://www.ise.fraunhofer.de/de/veroeffentlichungen/studien/wege-zu-einem-klimaneutralen-energiesystem.html\n[2] https://www.energy-charts.info/\n[3] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/384\n[4] https://www.smard.de/page/home/wiki-article/446/396\n[5] https://dashboards.eco-stor.de/dunkelflaute\n[6] https://www.next-kraftwerke.de/wissen/dunkelflaute\n[7] https://www.imk-tro.kit.edu/12085.php\n[8] https://de.wikipedia.org/wiki/Dunkelflaute#H%C3%A4ufigkeit_des_Auftretens\n[9] https://youtu.be/OUId8JzRoZQ\n[10] https://de.wikipedia.org/wiki/Datei:WEW_Walenstadt_Grossbatteriespeicher.jpg\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Bugs im Video \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\n\n~\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Haftungsausschluss und Impressum \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac~\nhttps://www.akkudoktor.net/impressum/\n\n00:00 - WORUM GEHTS?\n02:19 - BULLSHIT 1 - AKKUS BRINGEN NIX, WEIL ZU WENIGE  \n07:53 - BULLSHIT 2 - DUNKELFLAUTE  \n16:27 - BULLSHIT 3 - DAS NETZ MUSS JEDE SEKUNDE GEREGELT WERDEN!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137021",
                "likeCount": "9695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M9Pxv6xpy1G4udzqjme7h3xGxno",
            "id": "eJX_t7CA-w8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T09:19:57Z",
                "channelId": "UClyD1XDPWuV5Ygr57B6fw1w",
                "title": "Arminia Bielefeld zieht ins DFB-Pokal-Finale ein! Wie ist das passiert? | Das Themenfr\u00fchst\u00fcck",
                "description": "Louis und Nussi sprechen mit Philipp \u00fcber den sch\u00f6nsten Tag seines Lebens\n\n0:00 Begr\u00fc\u00dfung\n2:14 Das Wunder von Bielefeld\n12:17 der Mordanschlag \n18:26 Der emotionale Fabian Klos \n21:15 Die Leistung von Bayer Leverkusen\n30:00 Hessen Kassel \u2013 Kickers Offenbach\n\n#bielefeld #arminia #dfbpokal  \n___________________________________________________________ \n\nKontakt zum Thefr\u00fchfon: 0170 924 66 77\n\nUnsere Newsletter: https://11freunde.de/newsletter\n\nUnseren t\u00e4glichen Podcast \u201e11FREUNDE am Morgen\u201c findet ihr hier und \u00fcberall, wo es Podcasts gibt: https://plus.rtl.de/podcast/11freunde-taeglich-i31livhxfdva9\n\nDas Fu\u00dfballkulturkaufhaus: https://shop.11freunde.de\nhttps://www.youtube.com/11FREUNDE\r\nhttp://www.11freunde.de\r\nhttp://www.facebook.de/11freunde\r\nhttp://www.twitter.com/11freunde_de\r\nhttp://www.instagram.com/11freunde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJX_t7CA-w8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "11FREUNDE",
                "tags": [
                    "11FREUNDE",
                    "Themenfr\u00fchst\u00fcck",
                    "Themenfruehstueck",
                    "Fu\u00dfballkultur",
                    "Magazin f\u00fcr Fu\u00dfballkultur",
                    "elf freunde",
                    "11 freunde",
                    "11freunde.de",
                    "Tobias Ahrens",
                    "Florian Nussdorfer",
                    "Louis Richter",
                    "2. Bundesliga",
                    "Spieltag",
                    "Stadion",
                    "Europa League",
                    "DFB",
                    "Deutschland",
                    "Bundesliga",
                    "mia guethe",
                    "highlights",
                    "zweite Liga",
                    "2. Liga",
                    "Derby",
                    "HSV",
                    "Torwart",
                    "1. FC Kaiserslautern",
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "1. FC N\u00fcrnberg",
                    "Aufstiegsrennen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arminia Bielefeld zieht ins DFB-Pokal-Finale ein! Wie ist das passiert? | Das Themenfr\u00fchst\u00fcck",
                    "description": "Louis und Nussi sprechen mit Philipp \u00fcber den sch\u00f6nsten Tag seines Lebens\n\n0:00 Begr\u00fc\u00dfung\n2:14 Das Wunder von Bielefeld\n12:17 der Mordanschlag \n18:26 Der emotionale Fabian Klos \n21:15 Die Leistung von Bayer Leverkusen\n30:00 Hessen Kassel \u2013 Kickers Offenbach\n\n#bielefeld #arminia #dfbpokal  \n___________________________________________________________ \n\nKontakt zum Thefr\u00fchfon: 0170 924 66 77\n\nUnsere Newsletter: https://11freunde.de/newsletter\n\nUnseren t\u00e4glichen Podcast \u201e11FREUNDE am Morgen\u201c findet ihr hier und \u00fcberall, wo es Podcasts gibt: https://plus.rtl.de/podcast/11freunde-taeglich-i31livhxfdva9\n\nDas Fu\u00dfballkulturkaufhaus: https://shop.11freunde.de\nhttps://www.youtube.com/11FREUNDE\r\nhttp://www.11freunde.de\r\nhttp://www.facebook.de/11freunde\r\nhttp://www.twitter.com/11freunde_de\r\nhttp://www.instagram.com/11freunde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33834",
                "likeCount": "1603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iN9Hq1fPvou-UXR80KdBIKAs9yk",
            "id": "cZypFRdPS9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T12:33:01Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "I bought the Cheapest Tech on the internet.",
                "description": "I bought the Cheapest Tech on the internet....why was some of it actually so good? \ud83d\ude05\nCheck out the Opera Browser here: https://opr.as/04-Opera-browser-mrwhosetheboss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cZypFRdPS9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "tags": [
                    "cheapest",
                    "tech",
                    "gadgets",
                    "cheap",
                    "cheap tech",
                    "cheap gadgets",
                    "tech gifts",
                    "I bought"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I bought the Cheapest Tech on the internet.",
                    "description": "I bought the Cheapest Tech on the internet....why was some of it actually so good? \ud83d\ude05\nCheck out the Opera Browser here: https://opr.as/04-Opera-browser-mrwhosetheboss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3130647",
                "likeCount": "111891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pXTUNCUAE-NczgjTBw5qgtHRGgk",
            "id": "1LH-TMBjv6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:00:06Z",
                "channelId": "UCLoWcRy-ZjA-Erh0p_VDLjQ",
                "title": "Inside Feeder-Szene - Zwischen Lust und Manipulation | Y-Kollektiv",
                "description": "Die ganze Reportage k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD Mediathek schauen:\nhttps://1.ard.de/Y-Kollektiv_Toxisches_Feeding?premiere\n----------------\n\u201eMeine letzte Frau habe ich auf 350kg begleitet\u201c - das schreibt ein Mann, der seine Frau gem\u00e4stet hat. Genau darauf steht er, denn er ist ein so genannter Feeder. F\u00fcr ihn ist nicht nur der K\u00f6rper einer stark \u00fcbergewichtigen Frau erregend, sondern vor allem die Tatsache, selbst f\u00fcr diese starke Zunahme verantwortlich zu sein: Durch F\u00fcttern.  \n\nAuf der Internetseite \u201eFeabie\u201c finden solche Feeder, meist m\u00e4nnlich, so genannte Feedees, meist weiblich. Denn auch gef\u00fcttert werden, kann ein Fetisch sein. Reporterin Carolin von der Groeben taucht in die Szene ein. Schon bald wollen etliche M\u00e4nner auch sie m\u00e4sten. Um herauszufinden, wie eine einvernehmliche Feeder-Beziehung funktioniert, trifft sie ein P\u00e4rchen, dass diesen Fetisch auslebt. Klar ist: Dauerhaftes Feeden ist stark gesundheitsgef\u00e4hrdend, manche Feeder f\u00fcttern ihre Feedees sogar in die Immobilit\u00e4t. \n\nVideos von Menschen, die sich f\u00fcttern lassen oder ihre dicken K\u00f6rper zeigen, sind in der Szene beliebt. Reporterin Carolin trifft drei Frauen, die sagen: Der selbe Mann habe sie dazu gebracht, Videos von sich beim F\u00fcttern zu erstellen und zu verkaufen - im Tausch mit Zuneigung. Denn immer wieder landen Frauen in der Szene, die nach eigenen Aussagen keine Liebe erfahren haben, auch aufgrund ihres \u00dcbergewichts, eine von Ihnen ist Veronika. Heute ist sie aus der Szene raus, die Spuren vom F\u00fcttern sieht man ihrem K\u00f6rper noch an. Das wirft die Frage auf: Wo ist die Grenze zwischen Fetisch und K\u00f6rperverletzung?   \n----------------\nAutorin: Carolin von der Groeben\nSchnitt: Laura Will\nKamera: Anna Thiele, Antoine Wendels, Laura Will\nRedaktion: Michaela Herold\nProducer:in: Dennis Leiffels, Leo Scoubart\n----------------\nMusik:\n50 Cent - Candy Shop // Cubicolor - Points beyond // Conic Rose - Gleisdreieck  // Sir Mix-a-lot - Baby got back // Conic Rose - Learn to be cool // Tiavo - Mein Bruder // Polaroid - 5 am // Plarra for Cuva - Ordel // Zu wahr - Sido // Baron - Bausa // MEUTE - Verden // Flawed Mangoes - Killswitch Lullaby\n----------------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba Y-ZWEI: www.youtube.com/@y-zwei\n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/  \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: https://www.ardaudiothek.de/sendung/y-kollektiv-der-podcast/83228286/\n----------------\nEine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH f\u00fcr Radio Bremen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LH-TMBjv6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Y-Kollektiv",
                "tags": [
                    "Feeder",
                    "Feeding",
                    "Feedee",
                    "Feedie",
                    "Essen",
                    "Y-Kollektiv Reportage",
                    "Y-Kollektiv Feeding",
                    "Feeding Reportage",
                    "Kink",
                    "Fetisch",
                    "Fetisch Essen",
                    "Fetisch f\u00fcttern",
                    "Sex",
                    "Kink essen",
                    "Y-Kollektiv Fetisch",
                    "Kalorien",
                    "f\u00fcttern",
                    "M\u00e4sten",
                    "Manipulation",
                    "Geparke",
                    "geparrke",
                    "Beziehung",
                    "toxisch",
                    "Macht",
                    "Missbrauch",
                    "sexuell",
                    "kinky",
                    "Plattform",
                    "Feabie",
                    "Funnel Feeding",
                    "mukbang",
                    "mokbang",
                    "Videos",
                    "Internet",
                    "TikTok",
                    "F\u00fctterfetisch"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inside Feeder-Szene - Zwischen Lust und Manipulation | Y-Kollektiv",
                    "description": "Die ganze Reportage k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD Mediathek schauen:\nhttps://1.ard.de/Y-Kollektiv_Toxisches_Feeding?premiere\n----------------\n\u201eMeine letzte Frau habe ich auf 350kg begleitet\u201c - das schreibt ein Mann, der seine Frau gem\u00e4stet hat. Genau darauf steht er, denn er ist ein so genannter Feeder. F\u00fcr ihn ist nicht nur der K\u00f6rper einer stark \u00fcbergewichtigen Frau erregend, sondern vor allem die Tatsache, selbst f\u00fcr diese starke Zunahme verantwortlich zu sein: Durch F\u00fcttern.  \n\nAuf der Internetseite \u201eFeabie\u201c finden solche Feeder, meist m\u00e4nnlich, so genannte Feedees, meist weiblich. Denn auch gef\u00fcttert werden, kann ein Fetisch sein. Reporterin Carolin von der Groeben taucht in die Szene ein. Schon bald wollen etliche M\u00e4nner auch sie m\u00e4sten. Um herauszufinden, wie eine einvernehmliche Feeder-Beziehung funktioniert, trifft sie ein P\u00e4rchen, dass diesen Fetisch auslebt. Klar ist: Dauerhaftes Feeden ist stark gesundheitsgef\u00e4hrdend, manche Feeder f\u00fcttern ihre Feedees sogar in die Immobilit\u00e4t. \n\nVideos von Menschen, die sich f\u00fcttern lassen oder ihre dicken K\u00f6rper zeigen, sind in der Szene beliebt. Reporterin Carolin trifft drei Frauen, die sagen: Der selbe Mann habe sie dazu gebracht, Videos von sich beim F\u00fcttern zu erstellen und zu verkaufen - im Tausch mit Zuneigung. Denn immer wieder landen Frauen in der Szene, die nach eigenen Aussagen keine Liebe erfahren haben, auch aufgrund ihres \u00dcbergewichts, eine von Ihnen ist Veronika. Heute ist sie aus der Szene raus, die Spuren vom F\u00fcttern sieht man ihrem K\u00f6rper noch an. Das wirft die Frage auf: Wo ist die Grenze zwischen Fetisch und K\u00f6rperverletzung?   \n----------------\nAutorin: Carolin von der Groeben\nSchnitt: Laura Will\nKamera: Anna Thiele, Antoine Wendels, Laura Will\nRedaktion: Michaela Herold\nProducer:in: Dennis Leiffels, Leo Scoubart\n----------------\nMusik:\n50 Cent - Candy Shop // Cubicolor - Points beyond // Conic Rose - Gleisdreieck  // Sir Mix-a-lot - Baby got back // Conic Rose - Learn to be cool // Tiavo - Mein Bruder // Polaroid - 5 am // Plarra for Cuva - Ordel // Zu wahr - Sido // Baron - Bausa // MEUTE - Verden // Flawed Mangoes - Killswitch Lullaby\n----------------\nWir sind das Y-Kollektiv \u2013 ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent. \n\n\u25ba Alle Filme in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/y-kollektiv  \n\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh  \n\n\u25ba Y-ZWEI: www.youtube.com/@y-zwei\n\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv/?hl=de \n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/  \n\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: https://www.ardaudiothek.de/sendung/y-kollektiv-der-podcast/83228286/\n----------------\nEine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH f\u00fcr Radio Bremen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406616",
                "likeCount": "7086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dikiB5938t6FXJrIiPhEV0Ile4",
            "id": "ExOp5nASW-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:30:05Z",
                "channelId": "UCmF_RVMKCAbmXnFTFw0aeRw",
                "title": "Essen im Zug? In Japan richtig geil! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Shinkansen Food Tour",
                "description": "Auf dem Weg nach TOKYO \u2013 zum gro\u00dfen Staffelfinale am 01. Mai! Bevor es im Finale komplett eskaliert, nehmen wir euch mit auf die Reise dorthin \u2013 und zeigen euch, wie in Japan sogar eine einfache Zugfahrt zum Food-Erlebnis wird. \ud83c\udf71\n\nZugfahren und geiles Essen \u2013 passt das \u00fcberhaupt zusammen? \ud83e\udd14 Wenn du nur an labbrige Sandwiches und traurige Bord-Bistros denkst, dann warst du noch nie in Japan! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\ude84\n\nNach unserem Osaka Food Guide ging\u2019s f\u00fcr uns mit dem Shinkansen weiter Richtung Tokio \u2013 und dabei wollten wir wissen: Wie l\u00e4uft das eigentlich mit dem Essen im japanischen Zug? Spoiler: Komplett anders als bei uns!\n\nAm Bahnhof haben wir uns erstmal ordentlich eingedeckt \u2013 von fancy Bento-Boxen bis zu abgefahrenen Snacks, die man in Deutschland nicht mal ansatzweise kennt. Im Zug selbst? Ruhe, Sauberkeit, Genusskultur. Hier wird gegessen, was der Bahnhof hergibt \u2013 und das auf einem Level, das wir so nicht erwartet h\u00e4tten.\n\n\ud83d\udd25 Habt ihr schon mal im Zug in Japan gegessen? Oder w\u00e4r das was f\u00fcr euch? Ab in die Kommentare damit! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Jeden Monat neue kulinarische Abenteuer \u2013 also abonniert den Kanal, liked das Video und helft uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\ud83d\uddd3\ufe0f Und nicht vergessen: Staffelfinale am 01. Mai \u2013 TOKYO eskaliert!\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Content? Hier geht\u2019s zum Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExOp5nASW-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "delizi\u00f6s",
                "tags": [
                    "delizi\u00f6s",
                    "hse",
                    "delizioes",
                    "food",
                    "essen",
                    "delicious",
                    "shinkansen",
                    "shinkansen food",
                    "japan",
                    "japan food",
                    "train food",
                    "vlog",
                    "train food japan",
                    "osaka",
                    "tokio",
                    "tokyo",
                    "cinematic food guide",
                    "bernd zehner",
                    "asia",
                    "bernd zehner asien",
                    "zugfahren",
                    "zug",
                    "zugfahren essen",
                    "japan essen",
                    "essen japan zug",
                    "zug essen japan",
                    "shinkansen essen",
                    "japan vlog",
                    "japan food guide"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Essen im Zug? In Japan richtig geil! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 | Shinkansen Food Tour",
                    "description": "Auf dem Weg nach TOKYO \u2013 zum gro\u00dfen Staffelfinale am 01. Mai! Bevor es im Finale komplett eskaliert, nehmen wir euch mit auf die Reise dorthin \u2013 und zeigen euch, wie in Japan sogar eine einfache Zugfahrt zum Food-Erlebnis wird. \ud83c\udf71\n\nZugfahren und geiles Essen \u2013 passt das \u00fcberhaupt zusammen? \ud83e\udd14 Wenn du nur an labbrige Sandwiches und traurige Bord-Bistros denkst, dann warst du noch nie in Japan! \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\ude84\n\nNach unserem Osaka Food Guide ging\u2019s f\u00fcr uns mit dem Shinkansen weiter Richtung Tokio \u2013 und dabei wollten wir wissen: Wie l\u00e4uft das eigentlich mit dem Essen im japanischen Zug? Spoiler: Komplett anders als bei uns!\n\nAm Bahnhof haben wir uns erstmal ordentlich eingedeckt \u2013 von fancy Bento-Boxen bis zu abgefahrenen Snacks, die man in Deutschland nicht mal ansatzweise kennt. Im Zug selbst? Ruhe, Sauberkeit, Genusskultur. Hier wird gegessen, was der Bahnhof hergibt \u2013 und das auf einem Level, das wir so nicht erwartet h\u00e4tten.\n\n\ud83d\udd25 Habt ihr schon mal im Zug in Japan gegessen? Oder w\u00e4r das was f\u00fcr euch? Ab in die Kommentare damit! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Jeden Monat neue kulinarische Abenteuer \u2013 also abonniert den Kanal, liked das Video und helft uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\ud83d\uddd3\ufe0f Und nicht vergessen: Staffelfinale am 01. Mai \u2013 TOKYO eskaliert!\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Content? Hier geht\u2019s zum Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137214",
                "likeCount": "5031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJKzlw9oWcza6sQPzvYbIRDYbZ8",
            "id": "u2WDx6NU66w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T02:23:23Z",
                "channelId": "UCdqp0KK_Io7TwK5cJMBvB0Q",
                "title": "I Bought a Real Formula 1 Car",
                "description": "I was finally able to buy an F1 car after a few hours of saving my money  \ud83d\ude0d This was my dream car ever since last week and I\u2019m going to treat it nicely.  \nhttps://drinkalcolo.com\n\nSpecial thanks to @omid_mouazzen for showing me how to drive safely   \n\nMONSTERMAX QUALITY WORKWEAR:\nhttps://www.monstermax.com\n\nCHEAP WHISTLINDIESEL MERCH:\nhttps://whistlindiesel.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2WDx6NU66w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WhistlinDiesel",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought a Real Formula 1 Car",
                    "description": "I was finally able to buy an F1 car after a few hours of saving my money  \ud83d\ude0d This was my dream car ever since last week and I\u2019m going to treat it nicely.  \nhttps://drinkalcolo.com\n\nSpecial thanks to @omid_mouazzen for showing me how to drive safely   \n\nMONSTERMAX QUALITY WORKWEAR:\nhttps://www.monstermax.com\n\nCHEAP WHISTLINDIESEL MERCH:\nhttps://whistlindiesel.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6171736",
                "likeCount": "271107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hYNYgSeSOf3jTf7ZvjLSHyzZC4w",
            "id": "cQG_i0g0m_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:06:46Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "iOS 18.4 ist da! - Was ist neu? | \u00dcber 32 Neuerungen & Apple Intelligence Deutsch",
                "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.4 & iPadOS 18.4 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad und Apple Intelligence in der EU bzw. auf Deutsch!\nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:30 iOS 18.3.2 vs iOS 18.4\n00:39 iOS 18.4 - Allgemein\n05:03 iOS 18.4 - Apple Intelligence\n10:55 Sicherheit & Fehler\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n\n( iOS 18.4 deutsch )\n( iPadOS 18.4 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQG_i0g0m_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 18.4 update",
                    "iOS 18.4 iPhone",
                    "18.4 iPad",
                    "iOS 18.4 bugs",
                    "iOS 18.4 review",
                    "iOS 18.4 Ver\u00e4nderungen",
                    "iOS 18.4 infos",
                    "iOS 18.4 \u00c4nderungen",
                    "iOS 18.4 was ist neu",
                    "iOS 18.4 performance",
                    "iOS 18.4 akku",
                    "iOS 18.4 Akkulaufzeit",
                    "iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 Neuerungen",
                    "iOS 18.4 neue Funktionen",
                    "iPadOS 18.4",
                    "iOS 18.4 test",
                    "apple intelligence",
                    "iOS 18.4 apple intelligence",
                    "iOS 18.3 vs 18.4",
                    "iOS 18.3.2 vs 18.4",
                    "apple intelligence deutsch",
                    "apple intelligence eu"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.4 ist da! - Was ist neu? | \u00dcber 32 Neuerungen & Apple Intelligence Deutsch",
                    "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.4 & iPadOS 18.4 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad und Apple Intelligence in der EU bzw. auf Deutsch!\nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:30 iOS 18.3.2 vs iOS 18.4\n00:39 iOS 18.4 - Allgemein\n05:03 iOS 18.4 - Apple Intelligence\n10:55 Sicherheit & Fehler\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n\n( iOS 18.4 deutsch )\n( iPadOS 18.4 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338062",
                "likeCount": "11878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}